[{"gid":"605","nom":"Centre de vaccination- Les Champs Blancs","adr_num":"10","adr_voie":"Avenue d'Am\u00e9lia","com_cp":"89300","com_nom":"Joigny","lat_coor1":"47.9762","long_coor1":"3.4256","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.440679","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/www.keldoc.com\/vaccination-covid19\/joigny-89300\/les-champs-blanc-centre-de-vaccination?category=-1&cabinet=16635\"","rdv_tel":"0800725089","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"873","nom":"CHENOVE Salle des f\u00eates","adr_num":null,"adr_voie":"Place Pierre Meunier","com_cp":"21300","com_nom":"Chen\u00f4ve","lat_coor1":"47.2936","long_coor1":"5.00611","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.477258","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00 ","rdv_mardi":"09:00-17:00 ","rdv_mercredi":"09:00-17:00 ","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00 ","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"556","nom":"Cosne Cours Sur Loire- salle Polyvalente","adr_num":"6","adr_voie":"Impasse de la Madeleine","com_cp":"58200","com_nom":"Cosne-Cours-sur-Loire","lat_coor1":"47.4094","long_coor1":"2.92308","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.219828","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/cosne-cours-sur-loire\/centre-de-vaccination-covid-de-cosne-cours-sur-loire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386265064","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"524","nom":"Centre de vaccination du CH de Sens","adr_num":"58","adr_voie":"Rue Ren\u00e9 Binet","com_cp":"89100","com_nom":"Sens","lat_coor1":"48.1923","long_coor1":"3.29471","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.337022","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-11","rdv_site_web":"\"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/infectiologue\/sens-89100\/vaccination-covid-19-2?agenda=51183&motive=81385&category=-1&cabinet=16565\"","rdv_tel":"+33186650105","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"548","nom":"POUILLY-EN-AUXOIS espace Jean Claude Patriarche","adr_num":null,"adr_voie":"Ruelle du Gu\u00e9","com_cp":"21320","com_nom":"Pouilly-en-Auxois","lat_coor1":"47.2619","long_coor1":"4.55727","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.573569","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"08:00-12:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-23","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/pouilly-en-auxois\/centre-de-vaccination-pouilly-en-auxois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"526","nom":"Chatillon-sur-Seine salle Luc Schreder (gymnase)","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Albert Camus","com_cp":"21400","com_nom":"Ch\u00e2tillon-sur-Seine","lat_coor1":"47.8499","long_coor1":"4.57623","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.478317","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"377","nom":"CH Agglom\u00e9ration de Nevers","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Patrick Guillot","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"46.9799","long_coor1":"3.12233","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.68945","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nevers\/ch-de-nevers-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386937408","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"513","nom":"VENAREY-LES-LAUMES Cour de la mairie","adr_num":"18","adr_voie":"Avenue Jean Jaur\u00e8s","com_cp":"21150","com_nom":"Venarey-les-Laumes","lat_coor1":"47.5423","long_coor1":"4.44787","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.020702","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/venarey-les-laumes\/vac21-venarey-les-laumes-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"385","nom":"Centre hospitalier de M\u00e2con","adr_num":"350","adr_voie":"boulevard Louis Escande","com_cp":"71000","com_nom":"M\u00e2con","lat_coor1":"46.3148","long_coor1":"4.81368","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.717221","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/macon\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-macon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","dep":"71"},{"gid":"542","nom":"BEAUNE Gymnase des Blanches Fleurs","adr_num":"67","adr_voie":"Rue des Blanches Fleurs","com_cp":"21200","com_nom":"Beaune","lat_coor1":"47.0355","long_coor1":"4.83803","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.504281","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"33","nom":"SAINT APPPOLINAIRE Maison des associations Esplanade Fran\u00e7ois Mani\u00e8re","adr_num":"129","adr_voie":"Rue Saint Jean","com_cp":"21850","com_nom":"Saint-Apollinaire","lat_coor1":"47.3325","long_coor1":"5.08103","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.363969","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-06","rdv_site_web":"\"https:\/\/www.mgrendezvous.fr\/cptscentre21\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":"r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","dep":"21"},{"gid":"1083","nom":"Centre de Salins les Bains","adr_num":null,"adr_voie":"Rampe Barbarine","com_cp":"39110","com_nom":"Salins-les-Bains","lat_coor1":"46.9452","long_coor1":"5.87998","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.207111","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"08:30-12:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164598&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":"Ouvert les semaines 3, 4, 6, 7 et 8","dep":"39"},{"gid":"393","nom":"H\u00f4pital Nord Franche-Comt\u00e9","adr_num":"100","adr_voie":"Route de Moval","com_cp":"90400","com_nom":"Tr\u00e9venans","lat_coor1":"47.5763","long_coor1":"6.87295","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.61067","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tr\u00e9venans\/hnfc-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384983690","rdv_modalites":"Uniquement pour les professionnels de sant\u00e9","dep":"90"},{"gid":"395","nom":"BRAZEY-EN-PLAINE Salle polyvalente Georges Balme","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Joseph Magnien","com_cp":"21470","com_nom":"Brazey-en-Plaine","lat_coor1":"47.1314","long_coor1":"5.2137","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.251211","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-12:00","rdv_mardi":"10:00-12:00","rdv_mercredi":"10:00-12:00","rdv_jeudi":"10:00-12:00","rdv_vendredi":"10:00-12:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/brazey-en-plaine\/cpts-pays-d-or-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"331","nom":"La Commanderie","adr_num":"2","adr_voie":"Rue d'Azans","com_cp":"39100","com_nom":"Dole","lat_coor1":"47.0871","long_coor1":"5.49767","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.213574","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"11:00-14:00\/18:00-20:00","rdv_vendredi":"11:00-14:00\/18:00-20:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164482&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"398","nom":"CHU Dijon (B\u00e2timent Courtois)","adr_num":"10","adr_voie":"Bd Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3222","long_coor1":"5.07015","_edit_datemaj":"2021-01-22 12:00:01.74397","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/dijon\/centre-de-vaccination-covid-chu-dijon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"615","nom":"DIJON Stade Gaston G\u00e9rard","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Stade","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3261","long_coor1":"5.06793","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:25:48.514519","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"1087","nom":"Centre de Poligny","adr_num":"7","adr_voie":"Rue de la Faiencerie","com_cp":"39800","com_nom":"Poligny","lat_coor1":"46.8322","long_coor1":"5.70905","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.208279","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30","rdv_mardi":"08:30-12:30","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164597&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":"Ouvert les semaines 3, 4, 6, 7 et 8","dep":"39"},{"gid":"538","nom":"CHATILLON-SUR-SEINE Salle Luc Schreder","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Albert Camus","com_cp":"21400","com_nom":"Ch\u00e2tillon-sur-Seine","lat_coor1":"47.85","long_coor1":"4.5765","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.992998","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/ch\u00e2tillon-sur-seine\/centre-de-vaccination-chatillon-sur-seine?pid=practice-164745?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"570","nom":"Centre vaccination CHALON SUR SAONE - Salle Sembat","adr_num":"1","adr_voie":"Place Mathias","com_cp":"71100","com_nom":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","lat_coor1":"46.7868","long_coor1":"4.86013","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.235927","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-saone\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":"r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","dep":"71"},{"gid":"532","nom":"DIJON Salle Devosge","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Devosge","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3245","long_coor1":"5.03465","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.58408","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/dijon\/cpts-de-dijon-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"1089","nom":"Centre de vaccination d'Orgelet","adr_num":"3","adr_voie":"Rue du Montorgier","com_cp":"39270","com_nom":"Orgelet","lat_coor1":"46.5255","long_coor1":"5.60932","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.205979","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-15:50","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-165027&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":"Ouvert les semaines 3, 4, 7 et 8","dep":"39"},{"gid":"461","nom":"Espace Victor Hugo - Montb\u00e9liard","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Boileau","com_cp":"25200","com_nom":"Montb\u00e9liard","lat_coor1":"47.5181","long_coor1":"6.78888","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.391334","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"1090","nom":"Centre de vaccination des Rousses","adr_num":"281","adr_voie":"Rue Pasteur","com_cp":"39220","com_nom":"Les Rousses","lat_coor1":"46.4849","long_coor1":"6.06061","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.211063","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-14","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164052&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":"Ouvert les semaines 3, 4, 7 et 8","dep":"39"},{"gid":"478","nom":"Centre de vaccination de Saint- Claude ","adr_num":"5","adr_voie":"Passage de la Cheneau","com_cp":"39200","com_nom":"Saint-Claude","lat_coor1":"46.3897","long_coor1":"5.8634","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.211875","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-14","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-163822&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"03.84.86.86.00","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"471","nom":"Centre de Vaccination de Champagnole - Oppidum","adr_num":null,"adr_voie":"Rue de l'Egalit\u00e9","com_cp":"39300","com_nom":"Champagnole","lat_coor1":"46.7475","long_coor1":"5.91012","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.210023","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164484&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"480","nom":"Centre de vaccination de Pontarlier - Salle les capucins","adr_num":"25","adr_voie":"Rue de Salins","com_cp":"25300","com_nom":"Pontarlier","lat_coor1":"46.9063","long_coor1":"6.348","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.082389","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_mardi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_mercredi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_jeudi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_vendredi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-13","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/pontarlier\/cvcpts-pontarlier-reserve-aux-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"562","nom":"Centre vaccination LOUHANS\/BRANGES - Salle du Marais","adr_num":"155","adr_voie":"Route du Bourg","com_cp":"71500","com_nom":"Branges","lat_coor1":"46.6459","long_coor1":"5.16922","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.148499","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/louhans\/centre-de-vaccination-de-louhans?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"546","nom":"CLAMECY -SALLE POLYVALENTE","adr_num":null,"adr_voie":"BOULEVARD MISSET","com_cp":"58500","com_nom":"Clamecy","lat_coor1":"47.4569","long_coor1":"3.51723","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.226345","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/clamecy\/centre-de-vaccination-covid-ville-de-clamecy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"1213","nom":"Centre de vaccination d'Ornans -CAL","adr_num":"2","adr_voie":"Rue de la Corv\u00e9e (Ornans)","com_cp":"25290","com_nom":"Ornans","lat_coor1":"47.1074","long_coor1":"6.13817","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.556811","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8H30-12H15","rdv_mardi":"8H30-12H15","rdv_mercredi":"8H30-12H15","rdv_jeudi":"8H30-12H15","rdv_vendredi":"8H30-12H15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"586","nom":"Luzy - salle des F\u00eates","adr_num":"13","adr_voie":"Rue des Remparts","com_cp":"58170","com_nom":"Luzy","lat_coor1":"46.7898","long_coor1":"3.96998","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.146569","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/luzy\/centre-de-vaccination-covid-salle-des-fetes-de-luzy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386300234","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"595","nom":"Salle polyvalente - Grandvillars","adr_num":"49","adr_voie":"Rue des Grands Champs","com_cp":"90600","com_nom":"Grandvillars","lat_coor1":"47.5391","long_coor1":"6.97526","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.001617","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/belfort\/centre-vaccination-du-territoire-de-belfort?pid=practice-164077?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null,"dep":"90"},{"gid":"1214","nom":"Centre de vaccination de Quingey","adr_num":"2","adr_voie":"Chemin de Saint-renobert","com_cp":"25440","com_nom":"Quingey","lat_coor1":"47.0984","long_coor1":"5.88996","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.557775","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"13h30-17h15","rdv_mardi":"13h30-17h15","rdv_mercredi":"13h30-17h15","rdv_jeudi":"13h30-17h15","rdv_vendredi":"13h30-17h15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"37","nom":"CHU Besan\u00e7on","adr_num":"3","adr_voie":"Boulevard Alexandre Fleming","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.2257","long_coor1":"5.9627","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.816929","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-18:30","rdv_mardi":"8:30-18:30","rdv_mercredi":"8:30-18:30","rdv_jeudi":"8:30-18:30","rdv_vendredi":"8:30-18:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/besan\u00e7on\/chru-besancon-centre-de-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"601","nom":"Ancienne ComCom Vosges du Sud - Giromagny","adr_num":null,"adr_voie":"All\u00e9e de la grande prairie","com_cp":"90200","com_nom":"Giromagny","lat_coor1":"47.7321","long_coor1":"6.83087","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.000815","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/belfort\/centre-vaccination-du-territoire-de-belfort?pid=practice-164391?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null,"dep":"90"},{"gid":"597","nom":"centre de vaccination du CH d'Avallon","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de Hopital","com_cp":"89200","com_nom":"Avallon","lat_coor1":"47.4904","long_coor1":"3.90475","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.83076","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09:00-12:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-11","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/avallon\/centre-de-vaccination-covid-19-de-l-avallonais?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386346712","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"610","nom":"CD Lamartine","adr_num":"3 bis","adr_voie":"Rue Lamartine","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"47.0057","long_coor1":"3.15605","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.116198","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-12:30\/14:00\u201317:30","rdv_mardi":"09:00-12:30\/14:00\u201317:30","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/14:00\u201317:30","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/14:00\u201317:30","rdv_vendredi":"09:00-12:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/nevers\/centre-departemental-de-vaccination-de-la-nievre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386616001","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"380","nom":"CH de Vesoul - centre pour professionnels de sant\u00e9","adr_num":"2","adr_voie":"avenue Ren\u00e9 Heymes","com_cp":"70000","com_nom":"Vesoul","lat_coor1":"47.6364","long_coor1":"6.13852","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.600421","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-16:15","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-16:15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-02-27","date_ouverture":"2021-01-07","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/vesoul\/hopital-de-vesoul?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384962190","rdv_modalites":null,"dep":"70"},{"gid":"628","nom":"Centre de vaccination DIGOIN - Grande salle des f\u00eates","adr_num":null,"adr_voie":"place de la r\u00e9publique","com_cp":"71160","com_nom":"Digoin","lat_coor1":"46.4824","long_coor1":"3.98539","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.214445","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/digoin\/centre-de-vaccination-de-digoin?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"632","nom":"NEVERS Les Eduens","adr_num":"13","adr_voie":"quai des mariniers","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"46.9839","long_coor1":"3.15229","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.117103","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/nevers\/centre-de-vaccination-covid-de-la-ville-de-nevers-salle-eduens?pid=practice-164614?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33358583333","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"648","nom":"La Charit\u00e9 Sur Loire - Salle des F\u00eates","adr_num":"40","adr_voie":"Rue Sainte Anne","com_cp":"58400","com_nom":"La Charit\u00e9-sur-Loire","lat_coor1":"47.1766","long_coor1":"3.02061","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.175186","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30 \u2013 17:00","rdv_mardi":"08:30\u201312:00 \/13:30\u201317:00","rdv_mercredi":"13:30 \u2013 17:00","rdv_jeudi":"08:30\u201312:00 \/13:30\u201317:00","rdv_vendredi":"08:30\u201312:00 \/13:30\u201317:00","rdv_samedi":"08:30\u201312:00 \/13:30\u201317:00","rdv_dimanche":"FERME","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/la-charite-sur-loire\/centre-de-vaccination-de-la-charite-sur-loire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345640210","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"392","nom":"Centre vaccinal de l'auxerrois","adr_num":"2","adr_voie":"Boulevard de Verdun","com_cp":"89000","com_nom":"Auxerre","lat_coor1":"47.804","long_coor1":"3.55563","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.004384","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-11","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/auxerre\/centre-vaccinal-de-l-auxerrois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386486588","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"643","nom":"SAINT PIERRE LE MOUTIER - annexe de la mairie","adr_num":"33","adr_voie":"Place de l'\u00c9glise","com_cp":"58240","com_nom":"Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier","lat_coor1":"46.7898","long_coor1":"3.11709","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.06015","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:20\/13:00-17:10","rdv_mercredi":"09:00-12:20","rdv_jeudi":"09:00-12:20","rdv_vendredi":"09:00-12:20\/13:00-17:10","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-pierre-le-moutier\/centre-de-vaccination-covid-st-pierre-le-moutier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"661","nom":"Ch\u00e2teau Chinon - centre hospitalier","adr_num":"40","adr_voie":"Rue Jean Marie Thevenin","com_cp":"58120","com_nom":"Ch\u00e2teau-Chinon (Ville)","lat_coor1":"47.0605","long_coor1":"3.93601","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.23124","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chateau-chinon\/vaccination-covid-centre-chateau-chinon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"397","nom":"Parc des expositions Jura Parc","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du 19 mars 1962","com_cp":"39570","com_nom":"Montmorot","lat_coor1":"46.6759","long_coor1":"5.53949","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.212749","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"11:00-14:00\/17:00-19:00","rdv_vendredi":"11:00-14:00\/17:00-19:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-163355&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"573","nom":"LORMES","adr_num":"8","adr_voie":"Rue du Panorama","com_cp":"58140","com_nom":"Lormes","lat_coor1":"47.2908","long_coor1":"3.81534","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.149411","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/lormes\/centre-de-vaccination-de-lormes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"755","nom":"Centre de vaccination de Ma\u00eeche -Salle Andr\u00e9 GENTIT","adr_num":"5","adr_voie":"Rue des Boutons d'Or","com_cp":"25120","com_nom":"Ma\u00eeche","lat_coor1":"47.2552","long_coor1":"6.79686","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.240533","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_mardi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_mercredi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_jeudi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_vendredi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_samedi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/centre-de-vaccination-de-la-communaute-de-commune-de-maiche\/vaccination-covid-maiche?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"636","nom":"Fourchambault - salle polyvalente","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du 4 Septembre","com_cp":"58600","com_nom":"Fourchambault","lat_coor1":"47.0206","long_coor1":"3.08303","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.189009","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/fourchambault\/vaccination-covid-fourchambault?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386909765","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"1075","nom":"Centre de vaccination de Baume les Dames","adr_num":"3","adr_voie":"Place de l'Abbaye","com_cp":"25110","com_nom":"Baume-les-Dames","lat_coor1":"47.3523","long_coor1":"6.36225","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.591087","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H00-12H00 \/ 13H00-17H00","rdv_mardi":"9H00-12H00 \/ 13H00-17H00","rdv_mercredi":"9H00-12H00 \/ 13H00-17H00","rdv_jeudi":"9H00-12H00 \/ 13H00-17H00","rdv_vendredi":"9H00-12H00 \/ 13H00-17H00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/baume-les-dames\/centre-de-vaccination-petr-doubs-centrale?pid=practice-164984?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"384","nom":"Centre de vaccination du CH William Morey","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Capitaine Drillien","com_cp":"71100","com_nom":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","lat_coor1":"46.777","long_coor1":"4.84079","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.792072","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/ch-chalon-sur-saone-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9","dep":"71"},{"gid":"644","nom":"Centre de vaccination GIVRY -  Maison m\u00e9dicale","adr_num":"13","adr_voie":"Rue de la Gare","com_cp":"71640","com_nom":"Givry","lat_coor1":"46.7792","long_coor1":"4.74829","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.184571","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/givry\/centre-de-vaccination-de-givry?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"1071","nom":"Centre de vaccination de Valdahon","adr_num":"3","adr_voie":"Rue de l'Eglise","com_cp":"25800","com_nom":"Valdahon","lat_coor1":"47.1486","long_coor1":"6.34522","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.023422","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8H00-12H \/ 13H00-17H00","rdv_mardi":"8H00-12H \/ 13H00-17H00","rdv_mercredi":"8H00-12H \/ 13H00-17H00","rdv_jeudi":"8H00-12H \/ 13H00-17H00","rdv_vendredi":"8H00-12H \/ 13H00-17H00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/valdahon\/centre-de-vaccination-de-valdahon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"462","nom":"Gymnase Le Phare - Belfort","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Paul Koepfler","com_cp":"90000","com_nom":"Belfort","lat_coor1":"47.6382","long_coor1":"6.85001","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.002437","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-12","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/belfort\/centre-vaccination-du-territoire-de-belfort?pid=practice-164071?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384571626","rdv_modalites":null,"dep":"90"},{"gid":"1072","nom":"Centre d'Arbois - espace Pasteur","adr_num":"6","adr_voie":"Rue Notre Dame","com_cp":"39600","com_nom":"Arbois","lat_coor1":"46.9036","long_coor1":"5.7715","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.209087","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"08:30-12:30","rdv_samedi":"08:30-12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-22","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-164596&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"953","nom":"Site Lucine - Audincourt","adr_num":"8","adr_voie":"Rue de la mairie","com_cp":"25400","com_nom":"Audincourt","lat_coor1":"47.4812","long_coor1":"6.84035","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.2634","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"08:30-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-15","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/audincourt\/centre-de-vaccination-audincourt?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"503","nom":"SEMUR-EN-AUXOIS Salle saint-Exup\u00e9ry","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Joseph Lambert","com_cp":"21140","com_nom":"Semur-en-Auxois","lat_coor1":"47.4913","long_coor1":"4.34184","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.569528","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/semur-en-auxois\/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-semur-en-auxois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"479","nom":"Centre de vaccination RESAL","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Pierre Semard","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.253","long_coor1":"6.03675","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.257147","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_mardi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_mercredi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_jeudi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_vendredi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_samedi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/besan\u00e7on\/cbpps-ville-besancon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"1160","nom":"Espace La Cray - Voujeaucourt","adr_num":null,"adr_voie":"Rue au Fol","com_cp":"25420","com_nom":"Voujeaucourt","lat_coor1":"47.4827","long_coor1":"6.78179","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.009041","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"8:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"8:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"8:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"8:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"13:30-17:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/voujeaucourt\/centre-de-vaccination-ville-de-voujeaucourt?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33363421013 ","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"747","nom":"Centre de vaccination de Morteau","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Stade","com_cp":"25500","com_nom":"Morteau","lat_coor1":"47.0535","long_coor1":"6.6055","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.124683","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9h00-17h00","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-13","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/morteau\/cvc-morteau?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"0363421013","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"552","nom":"Centre de Vaccination de Lure","adr_num":"22","adr_voie":"Rue du Docteur Deubel","com_cp":"70200","com_nom":"Lure","lat_coor1":"47.6847","long_coor1":"6.48935","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.017912","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-06-30","date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?pid=practice-164263&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":null,"dep":"70"},{"gid":"550","nom":"Centre de Vaccination de Luxeuil-les-Bains","adr_num":"3","adr_voie":"Place du 8 Mai 1945","com_cp":"70300","com_nom":"Luxeuil-les-Bains","lat_coor1":"47.8115","long_coor1":"6.38085","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.017122","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-06-30","date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?pid=practice-164264&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":null,"dep":"70"},{"gid":"539","nom":"Centre de vaccination de Vesoul","adr_num":"32 z","adr_voie":"Place Pierre Renet","com_cp":"70000","com_nom":"Vesoul","lat_coor1":"47.6199","long_coor1":"6.16054","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.01434","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-06-30","date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/centre-de-vaccination-covid-19-de-vesoul?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":null,"dep":"70"},{"gid":"558","nom":"Centre de vaccination Halle aux grains","adr_num":"7 ","adr_voie":"rue Paul Defrance","com_cp":"89130","com_nom":"Toucy","lat_coor1":"47.7353","long_coor1":"3.29504","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.027696","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/toucy\/centre-de-vaccination-toucy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386442159","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"555","nom":"Centre vaccination MACON - Halle sportive du centre omnisport","adr_num":"389","adr_voie":"Av Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"71000","com_nom":"M\u00e2con","lat_coor1":"46.3163","long_coor1":"4.84152","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.145786","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/macon\/centre-de-vaccination-de-macon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"521","nom":"Centre de Vaccination TOURNUS - H\u00f4pital Belnay","adr_num":"627 ","adr_voie":"avenue Henri et Suzanne Vitrier","com_cp":"71700","com_nom":"Tournus","lat_coor1":"46.5674","long_coor1":"4.89282","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.233214","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":" 09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/tournus\/centre-de-vaccination-de-tournus?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"593","nom":"Centre vaccination LE CREUSOT - Salle de l'Alto","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand","com_cp":"71200","com_nom":"Le Creusot","lat_coor1":"46.8063","long_coor1":"4.43032","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.162141","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/le-creusot\/centre-de-vaccination-du-creusot?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"571","nom":"Centre de vaccination CH de Tonnerre","adr_num":null,"adr_voie":"chemin des Jumeriaux","com_cp":"89700","com_nom":"Tonnerre","lat_coor1":"47.8542","long_coor1":"3.98033","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:01.616688","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:30-11:30","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"9:30-11:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tonnerre\/centre-de-vaccination-covid-ch-tonnerre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386543500","rdv_modalites":null,"dep":"89"},{"gid":"612","nom":"Centre de vaccination MONTCEAU LES MINES - Salle l'Embarcad\u00e8re","adr_num":"36","adr_voie":"Quai Jules Chagot","com_cp":"71300","com_nom":"Montceau-les-Mines","lat_coor1":"46.6768","long_coor1":"4.36099","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.132295","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/montceau-les-mines\/centre-de-vaccination-de-montceau-les-mines?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"620","nom":"Centre de vaccination de PARAY LE MONIAL - Salle du Centre associatif Parodien","adr_num":"9","adr_voie":"Rue Pierre Lathuili\u00e8re","com_cp":"71600","com_nom":"Paray-le-Monial","lat_coor1":"46.4508","long_coor1":"4.11297","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.234033","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/paray-le-monial\/centre-de-vaccination-de-paray-le-monial?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"535","nom":"IS-SUR-TILLE Salle des Capucins","adr_num":null,"adr_voie":"Rue des Capucins","com_cp":"21120","com_nom":"Is-sur-Tille","lat_coor1":"47.5222","long_coor1":"5.10923","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.17983","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert matin ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/is-sur-tille\/centre-vaccination-is-sur-tille?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null,"dep":"21"},{"gid":"565","nom":"Centre de Vaccination d'H\u00e9ricourt","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Martin Niemoller","com_cp":"70400","com_nom":"H\u00e9ricourt","lat_coor1":"47.5683","long_coor1":"6.76232","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.015141","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-06-30","date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?pid=practice-164563&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":null,"dep":"70"},{"gid":"39","nom":"Polyclinique de Franche-Comt\u00e9","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Auguste Rodin","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.2154","long_coor1":"5.97953","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.256127","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_samedi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-08","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/besancon\/centre-de-vaccination-covid-19-polyclinique-franche-comte?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"33677276246","rdv_modalites":null,"dep":"25"},{"gid":"602","nom":"Centre de vaccination AUTUN - Salle l'Hexagone","adr_num":"1","adr_voie":"rue Latouche","com_cp":"71400","com_nom":"Autun","lat_coor1":"46.9518","long_coor1":"4.30391","_edit_datemaj":"2021-01-22 12:00:01.73486","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/autun\/centre-de-vaccination-d-autun?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1 ","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null,"dep":"71"},{"gid":"1065","nom":"Centre de Dampierre","adr_num":"12","adr_voie":"rue du Grand Verger","com_cp":"39700","com_nom":"Dampierre","lat_coor1":"47.1553","long_coor1":"5.74054","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.205144","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-20","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte?pid=practice-165291&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null,"dep":"39"},{"gid":"567","nom":"Decize - Salle Theodore GERARD","adr_num":"5 bis","adr_voie":"Lieu Dit la Levee de Loire","com_cp":"58300","com_nom":"Decize","lat_coor1":"46.8307","long_coor1":"3.45817","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.21608","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_samedi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"2021-01-19","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/decize\/centre-de-vaccination-covid-mairie-de-decize?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33386250323","rdv_modalites":null,"dep":"58"},{"gid":"560","nom":"Centre de Vaccination de Gray","adr_num":"7","adr_voie":"Rue Sauzay","com_cp":"70100","com_nom":"Gray","lat_coor1":"47.4495","long_coor1":"5.59383","_edit_datemaj":"2021-01-22 10:00:02.016166","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"2021-06-30","date_ouverture":"2021-01-18","rdv_site_web":"\"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?pid=practice-164265&enable_cookies_consent=1\"","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":null,"dep":"70"}]