[{"gid":"981","nom":"H\u00f4pital Nord","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin des Bourrely","com_cp":"13015","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.3794","long_coor1":"5.36165","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:30:16.750551","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"19h30-21h30","rdv_mardi":"19h30-21h30","rdv_mercredi":"19h30-21h30","rdv_jeudi":"19h30-21h30","rdv_vendredi":"19h30-21h30","rdv_samedi":"12h-16h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/marseille\/vaccinationcovidaphm?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33491964439","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"741","nom":"CH BOURGANEUF","adr_num":null,"adr_voie":"Place Tournois","com_cp":"23400","com_nom":"Bourganeuf","lat_coor1":"45.9534","long_coor1":"1.75069","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:24:36.86555","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-16:00","rdv_mardi":"13:30-16:00","rdv_mercredi":"13:30-16:00","rdv_jeudi":"13:30-16:00","rdv_vendredi":"13:30-16:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555515571","rdv_modalites":"Vaccination possible \u00e0 partir du 18\/01\/2021 (ouverture du centre), prise de rendez vous possible d\u00e8s maintenant"},{"gid":"603","nom":"BEZIERS Centre Zinga Zanga (grande salle de spectacle)","adr_num":null,"adr_voie":"Traverse de Colombiers","com_cp":"34500","com_nom":"B\u00e9ziers","lat_coor1":"43.331","long_coor1":"3.18991","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:29:55.497366","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/beziers\/centre-de-vaccination-publiques-de-la-ville-de-beziers?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"15","nom":"CH Manchester Charleville","adr_num":"45","adr_voie":"Avenue de Manchester","com_cp":"08000","com_nom":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res","lat_coor1":"49.7618","long_coor1":"4.69539","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.084746","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"08:00-12:30","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/charleville-mezieres\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-manchester-charleville?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33972760250 ","rdv_modalites":null},{"gid":"23","nom":"Centre de vaccination du CH Troyes( ancien LIDL)","adr_num":null,"adr_voie":"Av du Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"10000","com_nom":"Troyes","lat_coor1":"48.3047","long_coor1":"4.09398","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:02:09.306176","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-18h","rdv_mardi":"8h-18h","rdv_mercredi":"8h-18h","rdv_jeudi":"8h-18h","rdv_vendredi":"8h-18h","rdv_samedi":"8h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/troyes\/vaccination-covid-19-dans-l-aube?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33325497584","rdv_modalites":null},{"gid":"24","nom":"CH Calvi Balagne","adr_num":null,"adr_voie":"chemin guazzole","com_cp":"20260","com_nom":"Calvi","lat_coor1":"42.5495","long_coor1":"8.75981","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.10779","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9h30 - 16 h","rdv_mardi":"9h30 - 16 h","rdv_mercredi":"9h30 - 16 h","rdv_jeudi":"9h30 - 16 h","rdv_vendredi":"A CONFIRMER","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/calvi\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-calvi?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33750630663","rdv_modalites":null},{"gid":"518","nom":"MSP de Saint Paul de fenouillet","adr_num":null,"adr_voie":"place L\u00e9o Lagrange","com_cp":"66220","com_nom":"Saint-Paul-de-Fenouillet","lat_coor1":"42.8113","long_coor1":"2.50509","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.350778","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"576","nom":"Salles des f\u00eates - place centrale","adr_num":null,"adr_voie":null,"com_cp":"50110","com_nom":"Cherbourg-en-Cotentin","lat_coor1":"49.6213","long_coor1":"-1.61351","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.269029","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/cherbourg-octeville-50100\/cpts-nord-cotentin?motive=81940&category=-1&cabinet=16689&specialty=496","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"605","nom":"Centre de vaccination- Les Champs Blancs","adr_num":"10","adr_voie":"Avenue d'Am\u00e9lia","com_cp":"89300","com_nom":"Joigny","lat_coor1":"47.9762","long_coor1":"3.4256","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:50:36.687635","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/joigny-89300\/centre-de-vaccination-les-champs-blanc","rdv_tel":"0800725089","rdv_modalites":null},{"gid":"26","nom":"CH Chateauroux \/ P\u00f4le de soins de suite et r\u00e9adaptation ","adr_num":"16","adr_voie":"Rue Claude Nicolas Ledoux","com_cp":"36000","com_nom":"Ch\u00e2teauroux","lat_coor1":"46.7943","long_coor1":"1.70818","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:36:45.452576","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h-18h","rdv_mardi":"10h-18h","rdv_mercredi":"10h-18h","rdv_jeudi":"10h-18h","rdv_vendredi":"10h-18h","rdv_samedi":"10h-18h","rdv_dimanche":"10h-18h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"en cours","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"807","nom":"Ville de Marseille","adr_num":"23","adr_voie":"Rue Louis Astruc","com_cp":"13005","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2942","long_coor1":"5.39587","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:22:43.988202","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00a08 h 30 \/ 17 H 30","rdv_mardi":"\u00a08 h 30 \/ 17 H 30","rdv_mercredi":"\u00a08 h 30 \/ 17 H 30","rdv_jeudi":"\u00a08 h 30 \/ 17 H 30","rdv_vendredi":"\u00a08 h 30 \/ 17 H 30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3013","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"703","nom":"Centre de vaccination COVID - ALBERTVILLE","adr_num":"253","adr_voie":"Rue Pierre de Coubertin - Maison m\u00e9dicale","com_cp":"73200","com_nom":"Albertville","lat_coor1":"45.6677","long_coor1":"6.3697","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:30:50.053454","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33479104343","rdv_modalites":"standard pour prise de rdv accessible de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h"},{"gid":"191","nom":"Centre de vaccination CH HAM","adr_num":"56","adr_voie":"Rue de Verdun","com_cp":"80400","com_nom":"Ham","lat_coor1":"49.7422","long_coor1":"3.08574","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:24:47.113631","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"18","nom":"CH Vierzon - Centre de vaccination ","adr_num":"16","adr_voie":"Rue de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise","com_cp":"18100","com_nom":"Vierzon","lat_coor1":"47.2246","long_coor1":"2.06034","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.103474","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":"10h-12h","rdv_mercredi":"10h-12h","rdv_jeudi":"10h-12h","rdv_vendredi":"10h-12h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/vierzon\/centre-vaccination-covid-ch-vierzon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"29","nom":"CH de la tour Blanche - Issoudun","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Jean Bonnefont","com_cp":"36100","com_nom":"Issoudun","lat_coor1":"46.9604","long_coor1":"1.99844","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.110524","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-16h30","rdv_mardi":"9h-16h30","rdv_mercredi":"9h-16h30","rdv_jeudi":"9h-16h30","rdv_vendredi":"9h-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/issoudun\/centre-de-vaccination-ch-de-la-tour-blanche-issoudun?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"75+"},{"gid":"873","nom":"CHENOVE Salle des f\u00eates","adr_num":null,"adr_voie":"Place Pierre Meunier","com_cp":"21300","com_nom":"Chen\u00f4ve","lat_coor1":"47.2936","long_coor1":"5.00611","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:20:20.508799","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00 ","rdv_mardi":"09:00-17:00 ","rdv_mercredi":"09:00-17:00 ","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00 ","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"32","nom":"CHRU Tours \/ Centre de vaccination public - r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Jehan Fouquet","com_cp":"37000","com_nom":"Tours","lat_coor1":"47.389","long_coor1":"0.682825","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:24:57.552052","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tours\/centre-de-vaccination-covid-chru-tours-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"34","nom":"CH BLOIS \/ Centre hospitalier Simone Veil - r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels","adr_num":null,"adr_voie":"Mail Pierre Charlot","com_cp":"41000","com_nom":"Blois","lat_coor1":"47.6002","long_coor1":"1.3398","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.111454","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/blois\/ch-blois-centre-de-vaccination-covid-19-reserve-aux-professionnels-du-chb?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"38","nom":"CHRO - Centre de vaccination - r\u00e9serv\u00e9 aux professionels","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Porte Madeleine","com_cp":"45000","com_nom":"Orl\u00e9ans","lat_coor1":"47.9017","long_coor1":"1.89734","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.115281","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/orleans\/centre-de-vaccination-covid-chr-orleans-la-source?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"544","nom":"CDV31 Montr\u00e9jeau","adr_num":"14 bis","adr_voie":"Avenue de Maz\u00e8res","com_cp":"31210","com_nom":"Montr\u00e9jeau","lat_coor1":"43.0843","long_coor1":"0.561836","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:57:51.457664","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:00-12:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"08:00-12:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"08:00-12:00","rdv_samedi":"08:00-12:00","rdv_dimanche":"08:00-12:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/montrejeau-31210\/montrejeau\/centre-de-vaccination-de-montrejeau","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"564","nom":"CDV31 Boulogne sur Gesse","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Docteur Jean Montastruc","com_cp":"31350","com_nom":"Boulogne-sur-Gesse","lat_coor1":"43.2883","long_coor1":"0.644903","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:56:53.229239","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"08:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/boulogne-sur-gesse-31350\/boulogne-sur-gesse\/centre-de-vaccination-de-boulogne-sur-gesse","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"983","nom":"H\u00f4pital Conception","adr_num":"147","adr_voie":"Boulevard Baille","com_cp":"13005","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2892","long_coor1":"5.39612","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:35:07.389387","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17h-21h","rdv_mardi":"17h-21h","rdv_mercredi":"17h-21h","rdv_jeudi":"17h-21h","rdv_vendredi":"17h-21h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination-covid-19\/marseille","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"17","nom":"CHU DE CAEN NORMANDIE","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Claude Bloch","com_cp":"14000","com_nom":"Caen","lat_coor1":"49.2102","long_coor1":"-0.360084","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.101517","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/caen\/chu-caen-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"51","nom":"Ch Langres","adr_num":"10","adr_voie":"Rue de la Charit\u00e9","com_cp":"52200","com_nom":"Langres","lat_coor1":"47.8668","long_coor1":"5.33653","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:52:29.28935","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"08:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/langres\/centre-de-vaccination-covid-ch-langres?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33325878942","rdv_modalites":null},{"gid":"909","nom":"Centre de vaccination Reims - Le Cellier","adr_num":"4 bis","adr_voie":"Rue de Mars","com_cp":"51100","com_nom":"Reims","lat_coor1":"49.2583","long_coor1":"4.03221","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:12:17.719327","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-13:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/reims\/centres-de-vaccination-grand-reims","rdv_tel":"+33326777879","rdv_modalites":null},{"gid":"46","nom":"CH de Pithiviers","adr_num":"10","adr_voie":"Boulevard Beauvallet","com_cp":"45300","com_nom":"Pithiviers","lat_coor1":"48.1707","long_coor1":"2.24792","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.121584","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"9h-18h","rdv_dimanche":"9h-18h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/pithiviers\/centre-de-vaccination-covid-de-pithiviers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"75+ et PS"},{"gid":"944","nom":"Centre de vaccination de M\u00e9rignac","adr_num":"4","adr_voie":"Impasse des Caduc\u00e9es","com_cp":"16200","com_nom":"M\u00e9rignac","lat_coor1":"45.6965","long_coor1":"-0.0821056","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:46:12.87779","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"08:30-12:00\/14:00-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:00\/14:00-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:00\/14:00-17:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/merignac\/centre-vaccination-covid-de-merignac","rdv_tel":"+33679734291","rdv_modalites":"Prise de rdv le lundi mardi mercredi et jeudi de 8h30 \u00e0 12h"},{"gid":"48","nom":"CH de Beaugency - r\u00e9serv\u00e9 aux professionels","adr_num":"48","adr_voie":"Avenue de Vend\u00f4me","com_cp":"45190","com_nom":"Beaugency","lat_coor1":"47.782","long_coor1":"1.62011","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.122421","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"10h-15h","rdv_mercredi":"10h-15h","rdv_jeudi":"10h-15h","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/beaugency\/centre-de-vaccination-covid-hopital-de-beaugency?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"75+ et PS"},{"gid":"54","nom":"CH RUFFEC","adr_num":"15","adr_voie":"Rue de l'H\u00f4pital","com_cp":"16700","com_nom":"Ruffec","lat_coor1":"46.0288","long_coor1":"0.195442","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.126157","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-16:00","rdv_mardi":"13:00-16:00","rdv_mercredi":"13:00-16:00","rdv_jeudi":"13:00-16:00","rdv_vendredi":"13:00-16:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/ruffec\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-ruffec?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33545295080","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux - Adresse mail pour prise de rdv : vaccination@ch-ruffec.fr"},{"gid":"988","nom":"BEDARIEUX Clinique 3 Vall\u00e9es","adr_num":"4","adr_voie":"Route de Saint Pons","com_cp":"34600","com_nom":"B\u00e9darieux","lat_coor1":"43.608","long_coor1":"3.15058","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:51.321502","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/ganges\/centres-de-vaccination-cap-sante?pid=practice-164615 ","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public + 75 ans et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"55","nom":"Plateau de consultations du service de maladies infectieuses (professionnels de sant\u00e9 ext\u00e9rieurs au CHU)","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Larrey","com_cp":"49100","com_nom":"Angers","lat_coor1":"47.4816","long_coor1":"-0.554632","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:06:53.623537","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h45-16h00","rdv_mardi":"8h45-16h00","rdv_mercredi":"8h45-16h00","rdv_jeudi":"8h45-16h00","rdv_vendredi":"8h45-16h00","rdv_samedi":"8h45-16h00","rdv_dimanche":"8h45-16h00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/angers\/centre-hospitalier-universitaire-d-angers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33241353825","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 ext\u00e9rieurs au CHU"},{"gid":"47","nom":"CH Ajaccio","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Marechal Juin","com_cp":"20090","com_nom":"Ajaccio","lat_coor1":"41.938","long_coor1":"8.75096","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:25:49.099121","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8h - 18h","rdv_mardi":"8h - 13h","rdv_mercredi":"8h - 18h","rdv_jeudi":"8h - 18h","rdv_vendredi":"8h - 13h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33495296700","rdv_modalites":null},{"gid":"917","nom":"CENTRE PONT L'ABBE D'ARNOULT","adr_num":"11","adr_voie":"rue de la cit\u00e9","com_cp":"17250","com_nom":"Pont-l'Abb\u00e9-d'Arnoult","lat_coor1":"45.8286","long_coor1":"-0.872371","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:37:59.744833","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9H \u00e0 17h","rdv_mardi":"9H \u00e0 17h","rdv_mercredi":"9H \u00e0 17h","rdv_jeudi":"9H \u00e0 17h","rdv_vendredi":"9H \u00e0 17h","rdv_samedi":"9H \u00e0 17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"+33 5 46 93 16 01","rdv_modalites":"Salle des F\u00eates 11 rue de la Cit\u00e9 \u00e0 PONT L'ABBE D'ARNOULT\/ Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone actif seulement lundi 18 janvier"},{"gid":"936","nom":"Centre de vaccination Clinique Toulouse Lautrec","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Jacques Monod","com_cp":"81000","com_nom":"Albi","lat_coor1":"43.9284","long_coor1":"2.1801","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:55:52.509126","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"61","nom":"CHI Louis Raffali Manosque","adr_num":"702","adr_voie":"Chemin Auguste Girard","com_cp":"04100","com_nom":"Manosque","lat_coor1":"43.8271","long_coor1":"5.80524","_edit_datemaj":"2021-01-13 10:09:22.272753","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"16\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33492734371","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"67","nom":"Covax Ambu - b\u00e2timent ancien service rhumatologie du CH de Perpignan","adr_num":"20","adr_voie":"Avenue du Languedoc","com_cp":"66000","com_nom":"Perpignan","lat_coor1":"42.7257","long_coor1":"2.88759","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.132673","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-17:00","rdv_dimanche":"9:00-17:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"68","nom":"CHI Digne les Bains","adr_num":null,"adr_voie":"Quartier Saint Christophe","com_cp":"04000","com_nom":"Digne-les-Bains","lat_coor1":"44.0703","long_coor1":"6.17575","_edit_datemaj":"2021-01-14 20:52:14.772701","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/infirmier\/digne-les-bains-04000\/eeg-du-ch-de-digne?cabinet=7532","rdv_tel":"+33423101175","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"549","nom":"HIHL - SITE DE BELLAC","adr_num":"4","adr_voie":"Avenue Charles de Gaulle","com_cp":"87300","com_nom":"Bellac","lat_coor1":"46.1241","long_coor1":"1.06179","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:46.992904","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00  13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00  13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00  13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00  13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00  13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv par t\u00e9l\u00e9phone ou sur doctolib. Ouverture au personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans \u00e0 compter du 21 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"875","nom":"Locaux SOS m\u00e9decins","adr_num":"14","adr_voie":"Av Jeanne d'Arc","com_cp":"54500","com_nom":"Vand\u009cuvre-l\u00e8s-Nancy","lat_coor1":"48.6597","long_coor1":"6.18291","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:58:33.00895","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/nancy\/centre-de-vaccination-covid-19-nancy?pid=practice-163347","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"87","nom":"Centre Hospitalier Moulins Yzeure Centre vaccination","adr_num":"10","adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"03000","com_nom":"Moulins","lat_coor1":"46.5703","long_coor1":"3.32521","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:12:58.914507","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H-17H","rdv_mardi":"9H-17H","rdv_mercredi":"9H-17H","rdv_jeudi":"9H-17H","rdv_vendredi":"9H-17H","rdv_samedi":"9H-17H","rdv_dimanche":"FERME","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/03000-moulins\/centre-de-vaccination--moulins---yzeure","rdv_tel":"+33470461110","rdv_modalites":null},{"gid":"84","nom":"CH ST-BRIEUC (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"10","adr_voie":"Rue Marcel Proust","com_cp":"22000","com_nom":"Saint-Brieuc","lat_coor1":"48.4905","long_coor1":"-2.74847","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:33.409935","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h30-16h30","rdv_mardi":"9h30-16h30","rdv_mercredi":"9h30-16h30","rdv_jeudi":"9h30-16h30","rdv_vendredi":"9h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/maladies-infectieuses\/st-brieuc-22000\/service-de-sante-au-travail?category=-1&cabinet=16544","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social"},{"gid":"937","nom":"H\u00f4pital sp\u00e9cialis\u00e9 de Ravenel","adr_num":"1115","adr_voie":"Avenue Ren\u00e9 Porterat","com_cp":"88500","com_nom":"Mirecourt","lat_coor1":"48.2965","long_coor1":"6.11147","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:58:04.00936","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-16:30","rdv_mardi":"08:30-16:30","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"08:30-16:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33329370077","rdv_modalites":null},{"gid":"1004","nom":"Centre de vaccination - Espace culturel du Parc","adr_num":"120","adr_voie":"rue Sadi Carnot","com_cp":"93700","com_nom":"Drancy","lat_coor1":"48.927","long_coor1":"2.43888","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:42.281241","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/drancy\/centre-de-vaccination-covid-drancy-espace-culturel-du-parc ","rdv_tel":"06 32 82 33 22","rdv_modalites":null},{"gid":"810","nom":"Centre g\u00e9rontologique d\u00e9partemental","adr_num":"176","adr_voie":"Avenue de Montolivet","com_cp":"13004","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.3111","long_coor1":"5.40969","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:45:26.469948","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8h30-12h00  \/ 13h30-17h00","rdv_mercredi":"8h30-12h00  \/ 13h30-17h00","rdv_jeudi":"8h30-12h00  \/ 13h30-17h00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"Dotolib","rdv_tel":"+33486578167","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"82","nom":"CLINIQUE PASTEUR","adr_num":"222","adr_voie":"Avenue de Rochefort","com_cp":"17200","com_nom":"Royan","lat_coor1":"45.6529","long_coor1":"-1.02406","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:16:46.912511","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:30\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:30\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:30\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+335 46 39 64 39","rdv_modalites":"Prise de rdv possible du lundi au vendredi de 9:00 \u00e0 12:30 et de 14:00 \u00e0 18:00; Centre de Vaccination pour PROFESSIONNELS DE SANTE."},{"gid":"237","nom":"CENTRE HOSPITALIER D'ARDECHE NORD","adr_num":"1","adr_voie":"rue du Bon Pasteur","com_cp":"07100","com_nom":"Annonay","lat_coor1":"45.2419","long_coor1":"4.66582","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:09:37.713949","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"9:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"9:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"9:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/vaccinateur\/07100-annonay\/ardeche-nord-professionnel--centre-hospitalier-","rdv_tel":"+33475673927","rdv_modalites":"Ce centre de vaccination accueille les professionnels de sant\u00e9 de plus de 50 ans et\/ou \u00eatre atteint de comorbidit\u00e9, y compris les professionnels lib\u00e9raux."},{"gid":"75","nom":"Centre de vaccination de la ville de Nice","adr_num":"10","adr_voie":"Rue Hancy","com_cp":"06000","com_nom":"Nice","lat_coor1":"43.7047","long_coor1":"7.26815","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:56:26.105788","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h\/20h","rdv_mardi":"8h\/20h","rdv_mercredi":"8h\/20h","rdv_jeudi":"8h\/20h","rdv_vendredi":"8h\/20h","rdv_samedi":"8h\/20h","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/web.nice.fr\/vaccincovid19\/faq.html ","rdv_tel":"04 97 13 56 00","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"490","nom":"Maison medicale de garde de Lezignan Corbi\u00e8res","adr_num":"15","adr_voie":"Boulevard Pasteur","com_cp":"11200","com_nom":"L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res","lat_coor1":"43.1941","long_coor1":"2.75864","_edit_datemaj":"2021-01-14 22:09:23.133528","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"A Partir du mardi 19 janvier "},{"gid":"942","nom":"Centre de vaccination - Centre Hospitalier de Valenciennes et CPTS du Valenciennois 2, Salle JEAN MINEUR","adr_num":"232","adr_voie":"Avenue Desandrouin","com_cp":"59300","com_nom":"Valenciennes","lat_coor1":"50.3643","long_coor1":"3.48808","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:02:55.878191","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"11:00-17:00","rdv_dimanche":"11:00-17:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/valenciennes\/payen-david\/booking\/motives?placeId=practice-162438&specialityId=5494","rdv_tel":"+33327140829","rdv_modalites":"Public de 75 ans et plus"},{"gid":"99","nom":"Centre de vaccination pour les professionnels hospitaliers et les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","adr_num":"16","adr_voie":"Boulevard St\u00e9phane Moreau","com_cp":"85000","com_nom":"La Roche-sur-Yon","lat_coor1":"46.6668","long_coor1":"-1.40997","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:21:46.440848","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-18h00","rdv_mardi":"9h00-18h00","rdv_mercredi":"9h00-18h00","rdv_jeudi":"9h00-18h00","rdv_vendredi":"9h00-18h00","rdv_samedi":"9h00-18h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/la-roche-sur-yon\/chd-vendee-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Ouverture du lundi au vendredi pour le personnel hospitalier et le samedi pour les professionnels lib\u00e9raux"},{"gid":"102","nom":"Palais des festivals","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard de la Croisette","com_cp":"06400","com_nom":"Cannes","lat_coor1":"43.5513","long_coor1":"7.01799","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.149193","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"7h30 \u00e0 19h30","rdv_mardi":"7h30 \u00e0 19h30","rdv_mercredi":"7h30 \u00e0 19h30","rdv_jeudi":"7h30 \u00e0 19h30","rdv_vendredi":"7h30 \u00e0 19h30","rdv_samedi":"7h30 \u00e0 18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/cannes\/centre-hospitalier-de-cannes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33497064000","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"522","nom":"PSLA de l'AIGLE","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Moulin","com_cp":"61300","com_nom":"L'Aigle","lat_coor1":"48.7662","long_coor1":"0.628534","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:43:47.852414","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/alencon\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164091","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"854","nom":"ST BRIEUC - Salle Robien","adr_num":null,"adr_voie":"Place Octave Brilleaud","com_cp":"22000","com_nom":"Saint-Brieuc","lat_coor1":"48.5051","long_coor1":"-2.76265","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.193252","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_mardi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_mercredi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_jeudi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_vendredi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_samedi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/st-brieuc-22000\/robien-saint-brieuc\/centre-de-vaccination-de-robien-saint-brieuc","rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"344","nom":"MONTPELLIER CVP Bouisson Bertrand","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Ecole de M\u00e9decine","com_cp":"34000","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6127","long_coor1":"3.87333","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.270524","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8:30-12:00\/14:30-16:00","rdv_mardi":"13:00-17:30","rdv_mercredi":"13:30-16:00","rdv_jeudi":"8:30-12:30","rdv_vendredi":"8:30-12:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/montpellier\/institut-bouisson-bertrand-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public + 75 ans \u00e0 compter du 18\/01\/2021 et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"95","nom":"CHU Brest - Site Cavale Blanche","adr_num":"85","adr_voie":"Rue Maximin Audemar","com_cp":"29200","com_nom":"Brest","lat_coor1":"48.4019","long_coor1":"-4.52822","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:02:35.566994","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h45-19h","rdv_mardi":"8h45-19h","rdv_mercredi":"8h45-19h","rdv_jeudi":"8h45-19h","rdv_vendredi":"8h45-19h","rdv_samedi":"8h45-19h","rdv_dimanche":"8h45-19h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/brest\/chru-de-brest-vaccination-covid19-pour-professionnels-du-territoire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"0298145143","rdv_modalites":"Pour les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"540","nom":"ARGENTAN : ESPACE RENE CASSIN","adr_num":"3","adr_voie":"Impasse du General Giraud","com_cp":"61200","com_nom":"Argentan","lat_coor1":"48.747","long_coor1":"-0.0105956","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.386263","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/alen\u00e7on\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"78","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE BOURG EN BRESSE - Centre de sant\u00e9 publique ","adr_num":"900","adr_voie":"Route de Paris","com_cp":"01440","com_nom":"Viriat","lat_coor1":"46.2242","long_coor1":"5.21017","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:11:03.985871","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"A preciser","rdv_mardi":"A preciser","rdv_mercredi":"A preciser","rdv_jeudi":"A preciser","rdv_vendredi":"A preciser","rdv_samedi":"A preciser","rdv_dimanche":"A preciser","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/01440-viriat\/centre-de-vaccination---centre-de-sante-publique-bourg-en-bresse","rdv_tel":"+33474454076","rdv_modalites":null},{"gid":"107","nom":"Centre de vaccination de l'Hopital Europ\u00e9en - Consultations m\u00e9dicales NEOLIS","adr_num":"106","adr_voie":"Boulevard de Paris","com_cp":"13003","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.3095","long_coor1":"5.37045","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:51:05.253011","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H - 17H30","rdv_mardi":"9H - 17H30","rdv_mercredi":"9H - 17H30","rdv_jeudi":"9H - 17H30","rdv_vendredi":"9H - 17H30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"VaccinationCOVIDHE@hopital-europeen.fr","rdv_tel":"+33413427000","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"556","nom":"Cosne Cours Sur Loire- salle Polyvalente","adr_num":"6","adr_voie":"Impasse de la Madeleine","com_cp":"58200","com_nom":"Cosne-Cours-sur-Loire","lat_coor1":"47.4094","long_coor1":"2.92308","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:31:08.069244","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/eyragues-13630\/arles\/centre-de-vaccination-de-arles","rdv_tel":"+33386265064","rdv_modalites":null},{"gid":"547","nom":"MSP PAMIERS","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Bernard Saisset","com_cp":"09100","com_nom":"Pamiers","lat_coor1":"43.1032","long_coor1":"1.62321","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:58:17.990891","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"12:30-14:00","rdv_mardi":"18:00-19:30","rdv_mercredi":"8:00-11:00\/12:30-14:00","rdv_jeudi":"10:00-14:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"8:30-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/pamiers\/centre-de-vaccination-covid-19-de-pamiers","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"103","nom":"CH Antibes","adr_num":"107","adr_voie":"Avenue de Nice","com_cp":"06600","com_nom":"Antibes","lat_coor1":"43.6013","long_coor1":"7.11935","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:52:20.997418","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/antibes\/vaccination-agents-ch-antibes?speciality_id=5494","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"924","nom":"Antenne de vaccination CCAS de la Trinit\u00e9","adr_num":"106","adr_voie":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"06340","com_nom":"La Trinit\u00e9","lat_coor1":"43.7435","long_coor1":"7.31373","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:49:10.747725","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h30 - 17h30","rdv_mardi":"13h30 - 17h30","rdv_mercredi":"13h30 - 17h30","rdv_jeudi":"13h30 - 17h30","rdv_vendredi":"13h30 - 17h30","rdv_samedi":"13h30 - 17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/web.nice.fr\/vaccincovid19\/faq.html ","rdv_tel":"+33493276442","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"566","nom":"Arles-CCI","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de la 1\u00e8re Division France Libre","com_cp":"13200","com_nom":"Arles","lat_coor1":"43.6714","long_coor1":"4.61833","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.274027","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/arles-13200\/centre-hospitalier-d-arles\/medecine-du-travail-vaccination-covid","rdv_tel":"+33465494310","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"925","nom":"QUIMPER - Maison des associations","adr_num":"1","adr_voie":"All\u00e9e Mgr Jean-Ren\u00e9 Calloc'h","com_cp":"29000","com_nom":"Quimper","lat_coor1":"47.9824","long_coor1":"-4.07775","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.204325","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/st-renan-29290\/saint-renan\/centre-de-vaccination-de-saint-renan","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":"Pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans ou plus"},{"gid":"115","nom":"CH GUERET","adr_num":"28","adr_voie":"Chemin des Amoureux","com_cp":"23000","com_nom":"Gu\u00e9ret","lat_coor1":"46.1647","long_coor1":"1.86758","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:34:55.550454","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-163175 ","rdv_tel":"+33555515571","rdv_modalites":null},{"gid":"111","nom":"CH USSEL","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue du Docteur Roullet","com_cp":"19200","com_nom":"Ussel","lat_coor1":"45.5446","long_coor1":"2.31344","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:01:05.45337","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"10: 00-16: 00","rdv_jeudi":"10: 00-16: 00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-162958","rdv_tel":"+33555964378","rdv_modalites":"Acc\u00e8s \u00e0 la population de + de 75 ans : prise de rendez-vous au 05.19.91.01.36 - Rdv le mardi de 9h \u00e0 13 et de 14h \u00e0 18h et le vendredi de 9h \u00e0 13h - Salle Sensoria du CH Ussel"},{"gid":"119","nom":"CH PERIGUEUX","adr_num":"14","adr_voie":"Rue Victoria","com_cp":"24000","com_nom":"P\u00e9rigueux","lat_coor1":"45.1951","long_coor1":"0.726793","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:43:45.691075","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-17:00","rdv_mardi":"09:30-17:00","rdv_mercredi":"09:30-17:00","rdv_jeudi":"09:30-17:00","rdv_vendredi":"09:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perigueux\/vaccination-covid?locale=fr","rdv_tel":"+33553453133","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels lib\u00e9raux"},{"gid":"118","nom":"Centre de vaccination antiamarile - H\u00f4pital \u00ab Simone Veil \u00bb","adr_num":"1","adr_voie":"avenue du huit mai","com_cp":"50700","com_nom":"Valognes","lat_coor1":"49.5026","long_coor1":"-1.46294","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.272494","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/valognes-50700\/centre-hospitalier-public-de-cotentin-valognes-hopital-simone-veil?category=-1&cabinet=16661&specialty=496","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"123","nom":"CHU BORDEAUX - SITE PELLEGRIN","adr_num":"1","adr_voie":"PLACE AMELIE RABA LEON","com_cp":"33000","com_nom":"Bordeaux","lat_coor1":"44.8282","long_coor1":"-0.603878","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:06:36.836949","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-19:30","rdv_mardi":"08:30-19:30","rdv_mercredi":"08:30-19:30","rdv_jeudi":"08:30-19:30","rdv_vendredi":"08:30-19:30","rdv_samedi":"08:30-19:30","rdv_dimanche":"08:30-19:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/rendez-vous.chu-bordeaux.fr\/WebBooking\/?p=cCPAJ9%2BPUcVQoLRIpypP%2FQ%3D%3D","rdv_tel":"+33557820005","rdv_modalites":"Centre Fran\u00e7ois Xavier Michelet B0, rez de chauss\u00e9e"},{"gid":"572","nom":"CASTELNAU LE LEZ Clinique du Parc","adr_num":"50","adr_voie":"Rue Emile Combes","com_cp":"34170","com_nom":"Castelnau-le-Lez","lat_coor1":"43.6349","long_coor1":"3.89091","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:39:32.973646","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/castelnau-le-lez\/clinique-du-parc-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+ 75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"196","nom":"CHU POITIERS - LA MILETRIE","adr_num":"2","adr_voie":"Rue de la Mil\u00e8trie","com_cp":"86000","com_nom":"Poitiers","lat_coor1":"46.5611","long_coor1":"0.379103","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.179556","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:00-09:30\/12:00-13:30\/18:00-19:30","rdv_mardi":"07:00-09:30\/12:00-13:30\/18:00-19:30","rdv_mercredi":"07:00-09:30\/12:00-13:30\/18:00-19:30","rdv_jeudi":"07:00-09:30\/12:00-13:30\/18:00-19:30","rdv_vendredi":"07:00-09:30\/12:00-13:30\/18:00-19:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/poitiers\/centre-de-vaccination-chu-poitiers-la-miletrie?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Sans rdv jusqu'au 10\/01. A partir du 11\/01, prise de rdv sur le site internet du CHU. Venir avec sa carte professionnelle, une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 et sa carte d'assur\u00e9 social"},{"gid":"131","nom":"CHU BORDEAUX - SITE SAINT ANDRE","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Jean Burguet","com_cp":"33000","com_nom":"Bordeaux","lat_coor1":"44.8346","long_coor1":"-0.578208","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:06:16.882654","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-19:30","rdv_mardi":"08:30-19:30","rdv_mercredi":"08:30-19:30","rdv_jeudi":"08:30-19:30","rdv_vendredi":"08:30-19:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/rendez-vous.chu-bordeaux.fr\/WebBooking\/?p=cCPAJ9%2BPUcVQoLRIpypP%2FQ%3D%3D","rdv_tel":"+33557820005","rdv_modalites":"Service Sant\u00e9 Voyages"},{"gid":"982","nom":"CH Agen-N\u00e9rac - site de N\u00e9rac","adr_num":"80","adr_voie":"All\u00e9es d'Albret","com_cp":"47600","com_nom":"N\u00e9rac","lat_coor1":"44.1362","long_coor1":"0.336983","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:51:33.750211","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/agen\/chan-reserve-professionnel-de-sante?pid=practice-122889","rdv_tel":"+33553697476","rdv_modalites":"RDV par t\u00e9l\u00e9phone ou via doctolib"},{"gid":"124","nom":"CH de la Drac\u00e9nie Draguignan","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Montferrat","com_cp":"83300","com_nom":"Draguignan","lat_coor1":"43.5483","long_coor1":"6.44499","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.154652","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h \/ 16h","rdv_mardi":"9h \/ 16h","rdv_mercredi":"9h \/ 16h","rdv_jeudi":"9h \/ 16h","rdv_vendredi":"9h \/ 16h","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/draguignan\/centre-de-vaccination-covid-ch-draguignan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33494605626","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"133","nom":"CHU BORDEAUX - SITE GH SUD","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du Haut L\u00e9v\u00e8que","com_cp":"33600","com_nom":"Pessac","lat_coor1":"44.7973","long_coor1":"-0.659829","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:06:52.622845","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-19:30","rdv_mardi":"08:30-19:30","rdv_mercredi":"08:30-19:30","rdv_jeudi":"08:30-19:30","rdv_vendredi":"08:30-19:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/rendez-vous.chu-bordeaux.fr\/WebBooking\/?p=cCPAJ9%2BPUcVQoLRIpypP%2FQ%3D%3D","rdv_tel":"+33557820005","rdv_modalites":"Rez de Chauss\u00e9e"},{"gid":"267","nom":"Centre de vaccination - HOPITAL PRIV\u00c9 LE BOIS","adr_num":"44","adr_voie":"Avenue Marx Dormoy","com_cp":"59000","com_nom":"Lille","lat_coor1":"50.6341","long_coor1":"3.03286","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:51.073074","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:00-19:31","rdv_mardi":"07:00-19:31","rdv_mercredi":"07:00-19:31","rdv_jeudi":"07:00-19:31","rdv_vendredi":"07:00-19:31","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/villeneuve-d-ascq\/vaccination-covid-19-hopital-prive-le-bois-et-villeneuve-d-ascq?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"366","nom":"MSP Font Romeu","adr_num":"28","adr_voie":"Boulevard du Cambre d'Aze","com_cp":"66120","com_nom":"Font-Romeu-Odeillo-Via","lat_coor1":"42.4995","long_coor1":"2.04082","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.282963","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"444","nom":"Centre de Vaccination - SAINT NAZAIRE - Centre d'examen de Sant\u00e9","adr_num":"16","adr_voie":"Rue Charles Coulomb","com_cp":"44600","com_nom":"Saint-Nazaire","lat_coor1":"47.2744","long_coor1":"-2.22307","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.310798","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-20h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-nazaire\/centre-de-vaccination-cpam-loire-atlantique?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":null},{"gid":"279","nom":"Centre de vaccination - POLYCLINIQUE VAUBAN","adr_num":"10","adr_voie":"Avenue Vauban","com_cp":"59300","com_nom":"Valenciennes","lat_coor1":"50.3602","long_coor1":"3.51218","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.339154","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_mardi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_samedi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-saulve\/centre-de-vaccination-covid-19-groupe-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"524","nom":"Centre de vaccination du CH de Sens","adr_num":"58","adr_voie":"Rue Ren\u00e9 Binet","com_cp":"89100","com_nom":"Sens","lat_coor1":"48.1923","long_coor1":"3.29471","_edit_datemaj":"2021-01-13 13:29:04.670399","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/infectiologue\/sens-89100\/vaccination-covid-19-2?agenda=51183&motive=81385&category=-1&cabinet=16565","rdv_tel":"+33386956846","rdv_modalites":null},{"gid":"125","nom":"CH Les Andelys","adr_num":null,"adr_voie":"quai Enguerrand de Marigny","com_cp":"27700","com_nom":"Les Andelys","lat_coor1":"49.2463","long_coor1":"1.39514","_edit_datemaj":"2021-01-13 10:27:48.903148","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination\/eure","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"138","nom":"CH ARCACHON","adr_num":null,"adr_voie":"AV JEAN HAMEAU","com_cp":"33260","com_nom":"La Teste-de-Buch","lat_coor1":"44.6135","long_coor1":"-1.11337","_edit_datemaj":"2021-01-13 13:29:04.673744","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/la-teste-de-buch-33529\/centre-hospitalier-arcachon\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-arcachon","rdv_tel":"+33557529150","rdv_modalites":"Mardi 12, ouverture de 20:00 \u00e0 22:00. Au service des urgences. Rdv aupr\u00e8s de Mme Pigeault ou par mail secretariat.urgences@ch-arcachon.fr"},{"gid":"525","nom":"Centre Hospitalier APT","adr_num":"225","adr_voie":"Avenue de Marseille","com_cp":"84400","com_nom":"Apt","lat_coor1":"43.8767","long_coor1":"5.38271","_edit_datemaj":"2021-01-13 09:54:00.623829","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h-18h","rdv_mardi":"13h-18h","rdv_mercredi":"13h-18h","rdv_jeudi":"13h-18h","rdv_vendredi":"13h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33490043401","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"157","nom":"CHRU Tours - Site de Bretonneau - Centre de vaccination international - r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels","adr_num":"2","adr_voie":"Boulevard Tonnell\u00e9","com_cp":"37000","com_nom":"Tours","lat_coor1":"47.3869","long_coor1":"0.667766","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:25:22.47239","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-20h","rdv_mardi":"9h-20h","rdv_mercredi":"9h-20h","rdv_jeudi":"9h-20h","rdv_vendredi":"9h-20h","rdv_samedi":"9h-20h","rdv_dimanche":"9h-20h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tours\/centre-de-vaccination-covid-chru-tours-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"144","nom":"Centre de vaccination de Sancoins - MSP en Berry","adr_num":"3","adr_voie":"Rue de l'Industrie","com_cp":"18600","com_nom":"Sancoins","lat_coor1":"46.828","long_coor1":"2.91915","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.163537","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h30-18h30","rdv_mardi":"13h30-18h30","rdv_mercredi":"9h-12h30\/13h30-18h30 ","rdv_jeudi":"13h30-18h30","rdv_vendredi":"13h30-18h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/sancoins\/centre-de-vaccination-covid-19-de-sancoins?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"984","nom":"Clinique Esquirol Saint Hilaire","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Docteur et Madame Delmas","com_cp":"47000","com_nom":"Agen","lat_coor1":"44.1858","long_coor1":"0.629352","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:52:54.551033","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-18:30","rdv_mardi":"8:30-18:30","rdv_mercredi":"8:30-18:30","rdv_jeudi":"8:30-18:30","rdv_vendredi":"8:30-18:30","rdv_samedi":"8:30-18:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/clinique-privee\/agen\/centre-de-vaccination-covid-clinique-esquirol-saint-hilaire-elsan","rdv_tel":"+33553699777","rdv_modalites":"RDV par t\u00e9l\u00e9phone ou via doctolib"},{"gid":"143","nom":"CH LIBOURNE","adr_num":"112","adr_voie":"Rue de la Marne","com_cp":"33500","com_nom":"Libourne","lat_coor1":"44.9187","long_coor1":"-0.229689","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.162534","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/libourne\/centre-de-vaccination-du-libournais-libourn?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33557553434","rdv_modalites":"Salle polyvalente - Rdv par mail vaccination-covid-liberaux@ch-libourne.fr"},{"gid":"146","nom":"Maison des Aidants ","adr_num":"54","adr_voie":"Rue Albert 1er","com_cp":"33120","com_nom":"Arcachon","lat_coor1":"44.6541","long_coor1":"-1.15946","_edit_datemaj":"2021-01-12 16:51:01.799315","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"http:\/\/www.ville-arcachon.fr\/vaccination-covid-19\/","rdv_tel":"+33557529880","rdv_modalites":"RDV par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail vaccination@ville-arcachon.fr"},{"gid":"156","nom":"Centre de vaccination du CH de Dax - H\u00f4pital Thermal","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Saint Eutrope","com_cp":"40100","com_nom":"Dax","lat_coor1":"43.7059","long_coor1":"-1.05077","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:14:57.953604","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8h30-17h30","rdv_mercredi":"8h30-17h30","rdv_jeudi":"8h30-17h30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/dax\/centre-de-vaccination-reserve-aux-professionnels-de-sante-ch-de-dax-en-preparation","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Prise de rdv sur doctolib"},{"gid":"36","nom":"CH Sart\u00e8ne","adr_num":"355","adr_voie":"Cacciabello","com_cp":"20100","com_nom":"Sart\u00e8ne","lat_coor1":"41.6004","long_coor1":"8.92676","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.113278","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"A confirmer","rdv_mardi":"A confirmer","rdv_mercredi":"A confirmer","rdv_jeudi":"A confirmer","rdv_vendredi":"A confirmer","rdv_samedi":"A confirmer","rdv_dimanche":"A confirmer","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/sartene\/centre-hospitalier-de-sartene?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33495779500","rdv_modalites":null},{"gid":"548","nom":"POUILLY-EN-AUXOIS espace Jean Claude Patriarche","adr_num":null,"adr_voie":"Ruelle du Gu\u00e9","com_cp":"21320","com_nom":"Pouilly-en-Auxois","lat_coor1":"47.2619","long_coor1":"4.55727","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:20:54.989378","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"08:00-12:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"23\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/pouilly-en-auxois\/centre-de-vaccination-pouilly-en-auxois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"147","nom":"Urgences du CH de Saint Tropez","adr_num":null,"adr_voie":"Route D\u00e9partementale 559","com_cp":"83580","com_nom":"Gassin","lat_coor1":"43.2506","long_coor1":"6.57315","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.164595","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10H \u00e0 18H","rdv_mardi":"10H \u00e0 18H","rdv_mercredi":"10H \u00e0 18H","rdv_jeudi":"10H \u00e0 18H","rdv_vendredi":"10H \u00e0 18H","rdv_samedi":"10H \u00e0 14H","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/gassin\/centre-hospitalier-de-saint-tropez-reserve-aux-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33498125308","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"964","nom":"Salle des f\u00eates de Buzan\u00e7ais","adr_num":"12","adr_voie":"Avenue de la Republique","com_cp":"36500","com_nom":"Buzan\u00e7ais","lat_coor1":"46.8881","long_coor1":"1.42255","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:54:59.381418","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"14h-18h","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33254841933","rdv_modalites":null},{"gid":"150","nom":"Centre de vaccination du Centre Hospitalier de la Basse-Terre","adr_num":"1171","adr_voie":"Avenue Gaston Feuillard","com_cp":"97100","com_nom":"Basse-Terre","lat_coor1":"16.0047","long_coor1":"-61.7298","_edit_datemaj":"2021-01-11 13:54:41.827864","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"861","nom":"Ville de Saint Fargeau","adr_num":"185","adr_voie":"Avenue de Fontainebleau","com_cp":"77310","com_nom":"Saint-Fargeau-Ponthierry","lat_coor1":"48.5355","long_coor1":"2.52877","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:02:27.66665","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00 ","rdv_mardi":"9:00-17:00 ","rdv_mercredi":"9:00-17:00 ","rdv_jeudi":"9:00-17:00 ","rdv_vendredi":"9:00-17:00 ","rdv_samedi":"9:00-17:00 ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33625405522 ","rdv_modalites":null},{"gid":"166","nom":"Centre de vaccination de Bar sur Seine, MSP","adr_num":"6","adr_voie":"Rue du Stade","com_cp":"10110","com_nom":"Bar-sur-Seine","lat_coor1":"48.1193","long_coor1":"4.37361","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:49:58.110155","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"13:30-17:00","rdv_mercredi":"13:30-17:00","rdv_jeudi":"13:30-17:00","rdv_vendredi":"13:30-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33325298241","rdv_modalites":null},{"gid":"877","nom":"CENTRE MARENNES","adr_num":"7","adr_voie":"Rue Jean Moulin","com_cp":"17320","com_nom":"Marennes-Hiers-Brouage","lat_coor1":"45.8269","long_coor1":"-1.09835","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:07:28.955527","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"en cours","rdv_modalites":null},{"gid":"161","nom":"CH de Lisieux","adr_num":"4","adr_voie":"rue Roger Aini","com_cp":"14100","com_nom":"Lisieux","lat_coor1":"49.1463","long_coor1":"0.230798","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.167212","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/lisieux\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-lisieux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"526","nom":"Chatillon-sur-Seine salle Luc Schreder (gymnase)","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Albert Camus","com_cp":"21400","com_nom":"Ch\u00e2tillon-sur-Seine","lat_coor1":"47.8499","long_coor1":"4.57623","_edit_datemaj":"2021-01-13 09:54:41.924677","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"163","nom":"Centre de vaccination du CHI de Mont de Marsa","adr_num":"35","adr_voie":"Rue de la Ferme de Fatigue","com_cp":"40000","com_nom":"Mont-de-Marsan","lat_coor1":"43.889","long_coor1":"-0.482295","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.168157","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-17h00","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"9h00-13h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/mont-de-marsan\/ch-de-mont-de-marsan-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"05 58 05 13 00","rdv_modalites":null},{"gid":"451","nom":"CH CARHAIX - ex service social","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Docteur Menguy","com_cp":"29270","com_nom":"Carhaix-Plouguer","lat_coor1":"48.2738","long_coor1":"-3.57978","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:58:08.964651","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h45-19h","rdv_mardi":"8h45-19h","rdv_mercredi":"8h45-19h","rdv_jeudi":"8h45-19h","rdv_vendredi":"8h45-19h","rdv_samedi":"8h45-19h","rdv_dimanche":"8h45-19h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/brest\/chru-de-brest-vaccination-covid19-pour-public-de-75-ans?pid=practice-162936","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"841","nom":"Centre de vaccination COVID - LES HERBIERS - Espace Herbauges","adr_num":"6","adr_voie":"Rue des Bains Douches","com_cp":"85500","com_nom":"Les Herbiers","lat_coor1":"46.8697","long_coor1":"-1.01131","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:57:58.237802","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-18h","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"14h-18h","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"9h30-13h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/les-herbiers\/centre-de-vaccination-communaute-des-communes-du-pays-des-herbiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33251665781","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"167","nom":"CHRU de Tours - Site de Trousseau - r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de la R\u00e9publique","com_cp":"37170","com_nom":"Chambray-l\u00e8s-Tours","lat_coor1":"47.3417","long_coor1":"0.722174","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:25:51.395731","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-20h","rdv_mardi":"9h-20h","rdv_mercredi":"9h-20h","rdv_jeudi":"9h-20h","rdv_vendredi":"9h-20h","rdv_samedi":"9h-20h","rdv_dimanche":"9h-20h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/tours\/centre-de-depistage-covid-chru-tours?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33247477560","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"160","nom":"Centre de Vaccination du CH de Saint Sever","adr_num":"3","adr_voie":"Rue de la Guillerie","com_cp":"40500","com_nom":"Saint-Sever","lat_coor1":"43.7572","long_coor1":"-0.57169","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:53:11.014213","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/st-sever\/ch-de-saint-sever-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Prise de rdv sur doctolib"},{"gid":"190","nom":"Maison M\u00e9dicale de Garde - h\u00f4pital de Brignoles","adr_num":"95","adr_voie":"Rue Joseph Monnier","com_cp":"83170","com_nom":"Brignoles","lat_coor1":"43.4048","long_coor1":"6.06584","_edit_datemaj":"2021-01-12 18:12:55.833717","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"170","nom":"CHP Saint Martin ","adr_num":"18","adr_voie":"Rue des Roquemonts","com_cp":"14000","com_nom":"Caen","lat_coor1":"49.1981","long_coor1":"-0.380526","_edit_datemaj":"2021-01-13 14:28:31.201977","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/caen\/hpsmvc-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"168","nom":"CH Pont Audemer","adr_num":"64","adr_voie":"64 route de lisieux","com_cp":"27500","com_nom":"Pont-Audemer","lat_coor1":"49.3467","long_coor1":"0.514494","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.170798","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/pont-audemer\/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ch-de-la-risle?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"21","nom":"CH Bastia","adr_num":"604","adr_voie":"Chemin de Falconaja","com_cp":"20600","com_nom":"Bastia","lat_coor1":"42.6809","long_coor1":"9.43569","_edit_datemaj":"2021-01-13 19:04:51.611681","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8h - 17 h","rdv_mardi":"8h - 17 h","rdv_mercredi":"8h - 17 h","rdv_jeudi":"8h - 17 h","rdv_vendredi":"8h - 17 h","rdv_samedi":"8h - 12 h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33495591832","rdv_modalites":null},{"gid":"185","nom":"CENTRE HOSPITALIER EMILE ROUX","adr_num":"12","adr_voie":"Boulevard Docteur Chantemesse","com_cp":"43000","com_nom":"Le Puy-en-Velay","lat_coor1":"45.0508","long_coor1":"3.87886","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:02:31.528484","lieu_accessibilite":"non","rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/","rdv_tel":"+33471043878","rdv_modalites":null},{"gid":"927","nom":"DOUARNENEZ - Centre Gradlon","adr_num":null,"adr_voie":"Impasse Jean Qu\u00e9r\u00e9","com_cp":"29100","com_nom":"Douarnenez","lat_coor1":"48.0779","long_coor1":"-4.3291","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:14:00.495028","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":"www.keldoc.com","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"985","nom":"centre de Chatelaillon","adr_num":"9","adr_voie":"Rue des Sulkys","com_cp":"17340","com_nom":"Ch\u00e2telaillon-Plage","lat_coor1":"46.0748","long_coor1":"-1.07948","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:09:35.938295","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h 30","rdv_mardi":"9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h 30","rdv_mercredi":"9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h 30","rdv_jeudi":"9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h 30","rdv_vendredi":"9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h 30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"+335 46 30 57 17","rdv_modalites":"Centre de vaccination pour les personnes de 75 ans et plus"},{"gid":"926","nom":"CPTS de la Riviera Fran\u00e7aise - Site MSP de Sospel","adr_num":null,"adr_voie":"Place Saint-fran\u00e7ois","com_cp":"06380","com_nom":"Sospel","lat_coor1":"43.8783","long_coor1":"7.45135","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:50:52.00108","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8h - 12h","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33493043333","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"183","nom":"CH OLORON","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Alexander Fleming","com_cp":"64400","com_nom":"Oloron-Sainte-Marie","lat_coor1":"43.1971","long_coor1":"-0.617797","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:50:31.839585","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/oloron-sainte-marie\/chosm-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"386","nom":"Centre de vaccination - Clinique de Flandres","adr_num":"300","adr_voie":"Rue des Forts","com_cp":"59210","com_nom":"Coudekerque-Branche","lat_coor1":"51.0039","long_coor1":"2.38384","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:59:11.405477","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_mardi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_samedi":"08:00-13:00\/13:30-18:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-saulve\/centre-de-vaccination-covid-19-groupe-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"527","nom":"MSP - SORGUES","adr_num":"125","adr_voie":"Rue de la Coquille","com_cp":"84700","com_nom":"Sorgues","lat_coor1":"44.0057","long_coor1":"4.87758","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.354032","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9h 12 h","rdv_mercredi":"9h 12 h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"9h 12 h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/sorgues\/centre-de-vaccination-covid-maison-de-sante-francois-rabelais?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33423100690","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"573","nom":"LORMES","adr_num":"8","adr_voie":"Rue du Panorama","com_cp":"58140","com_nom":"Lormes","lat_coor1":"47.2908","long_coor1":"3.81534","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.331012","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/lormes\/centre-de-vaccination-de-lormes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null},{"gid":"180","nom":" CHU DE SAINT-ETIENNE - H\u00f4pital Nord - Salle de Conf\u00e9rence - Hall AB","adr_num":"25","adr_voie":"boulevard Pasteur","com_cp":"42100","com_nom":"Saint-\u00c9tienne","lat_coor1":"45.4126","long_coor1":"4.39178","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:04:09.622301","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/42270-saint-priest-en-jarez\/centre-de-vaccination-covid---chu-st-etienne-nord","rdv_tel":"+33477829624","rdv_modalites":null},{"gid":"812","nom":"CENTRE DE VACCINATION DE VIC-EN-BIGORRE","adr_num":null,"adr_voie":"Place du Corps Franc Pommies","com_cp":"65500","com_nom":"Vic-en-Bigorre","lat_coor1":"43.3872","long_coor1":"0.0554819","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:17:16.803361","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"en cours de finalisation","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"587","nom":"Les Andelys : salle des f\u00eates","adr_num":"28","adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"27700","com_nom":"Les Andelys","lat_coor1":"49.2468","long_coor1":"1.41987","_edit_datemaj":"2021-01-13 11:05:31.61673","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"528","nom":"Centre de Sedan ","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Margueritte","com_cp":"08200","com_nom":"Sedan","lat_coor1":"49.7054","long_coor1":"4.94014","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:25:36.688451","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-19:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"8:00-19:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"8:00-19:00","rdv_samedi":"8:00-12:30 uniquement le 16 janvier","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33972760250 ","rdv_modalites":null},{"gid":"198","nom":"Centre de vaccination - CH Abbevile","adr_num":"48","adr_voie":"Rue de l'Isle","com_cp":"80100","com_nom":"Abbeville","lat_coor1":"50.1024","long_coor1":"1.83121","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:14:03.114786","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":"16:30-20:00","rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"392","nom":"Centre vaccinal de l'auxerrois","adr_num":"2","adr_voie":"Boulevard de Verdun","com_cp":"89000","com_nom":"Auxerre","lat_coor1":"47.804","long_coor1":"3.55563","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.294196","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/auxerre\/centre-hospitalier-d-auxerre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386486588","rdv_modalites":null},{"gid":"201","nom":"CH CHATELLERAULT","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Docteur Luc Montagnier","com_cp":"86100","com_nom":"Ch\u00e2tellerault","lat_coor1":"46.8316","long_coor1":"0.556456","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.221155","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-09:00","rdv_mardi":"08:00-09:00","rdv_mercredi":"08:00-09:00","rdv_jeudi":"08:00-09:00","rdv_vendredi":"08:00-09:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/poitiers\/centre-de-vaccination-chu-poitiers-la-miletrie?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33516604064","rdv_modalites":null},{"gid":"204","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE HAGUENAU","adr_num":"64","adr_voie":"Av du Professeur Rene Leriche","com_cp":"67500","com_nom":"Haguenau","lat_coor1":"48.799","long_coor1":"7.7795","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:23.125244","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_mardi":"08:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"08:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"08:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"08:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/haguenau\/ch-haguenau-vaccination-covid","rdv_tel":"+33388063176","rdv_modalites":null},{"gid":"879","nom":"Villes de Velaux et Ventabren \/ CPTS Villages de l'Arc","adr_num":null,"adr_voie":"Salle Ste Victoire, \" le plateau \" - Chemin du Cimeti\u00e8re","com_cp":"13122","com_nom":"Ventabren","lat_coor1":"43.5352","long_coor1":"5.29738","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:28:44.83474","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h -14h ","rdv_mardi":"10h -14h ","rdv_mercredi":"10h -14h ","rdv_jeudi":"10h -14h ","rdv_vendredi":"10h -14h ","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"831","nom":"Gymnase du Port Marchand","adr_num":null,"adr_voie":"Rue President Robert Schuman","com_cp":"83000","com_nom":"Toulon","lat_coor1":"43.1129","long_coor1":"5.93613","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:33:08.831889","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33800808083","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"206","nom":"CENTRE HOSPITALIER D'ISSOIRE","adr_num":"13","adr_voie":"Rue du Docteur Sauvat","com_cp":"63500","com_nom":"Issoire","lat_coor1":"45.5412","long_coor1":"3.25169","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:30:18.952596","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/issoire\/centre-de-vaccination-covid-ch-issoire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33473718858","rdv_modalites":null},{"gid":"194","nom":"Centre Hospitalier Universitaire DE CLERMONT-FERRAND, site Gabriel MONTPIED","adr_num":"58","adr_voie":"Rue Montalembert","com_cp":"63000","com_nom":"Clermont-Ferrand","lat_coor1":"45.7593","long_coor1":"3.09131","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:24:04.192876","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:00-20:00","rdv_mardi":"07:00-20:00","rdv_mercredi":"07:00-20:00","rdv_jeudi":"07:00-20:00","rdv_vendredi":"07:00-20:00","rdv_samedi":"07:00-20:00","rdv_dimanche":"07:00-20:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/clermont-ferrand\/chu-de-clermont-ferrand-centre-de-depistage-covid-19","rdv_tel":"+33473754117","rdv_modalites":"Reservation via Doctolib"},{"gid":"199","nom":"Centre m\u00e9dical du Cardi\u00e9","adr_num":"2 ter","adr_voie":"Avenue du Cardi\u00e8","com_cp":"09000","com_nom":"Foix","lat_coor1":"42.9643","long_coor1":"1.5956","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:57:01.957761","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17:00-19:00","rdv_mardi":"17:00-19:00","rdv_mercredi":"17:00-19:00","rdv_jeudi":"17:00-19:00","rdv_vendredi":"17:00-19:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"09:00-12:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/foix\/centre-de-vaccination-covid-msp-foix","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"928","nom":"CENTRE PONS ","adr_num":"12","adr_voie":"Cours Jules Ferry","com_cp":"17800","com_nom":"Pons","lat_coor1":"45.5799","long_coor1":"-0.548693","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:12:41.998547","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13h \u00e0  16h30","rdv_mardi":"9h \u00e0 12h","rdv_mercredi":"9h \u00e0 12h","rdv_jeudi":"14h \u00e0 17h","rdv_vendredi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"+33 5 17 24 03 48","rdv_modalites":null},{"gid":"195","nom":"Centre de vaccination CH Avignon","adr_num":"305","adr_voie":"Rue Raoul Follereau","com_cp":"84000","com_nom":"Avignon","lat_coor1":"43.921","long_coor1":"4.80475","_edit_datemaj":"2021-01-13 08:39:36.53472","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h - 17h","rdv_mardi":"9h - 17h","rdv_mercredi":"9h - 17h","rdv_jeudi":"9h - 17h","rdv_vendredi":"9h - 17h","rdv_samedi":"9h - 17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/avignon\/centre-hospitalier-d-avignon-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33432759690","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"950","nom":"Maison m\u00e9dicale de Saint R\u00e9my en Bouzemont","adr_num":"5 c","adr_voie":"Rue du Soiemont","com_cp":"51290","com_nom":"Saint-Remy-en-Bouzemont-Saint-Genest-et-Isson","lat_coor1":"48.6278","long_coor1":"4.65036","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:09.178243","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33326725136","rdv_modalites":null},{"gid":"817","nom":"Centre de vaccination COVID - FONTENAY LE COMTE - Espace culturel et de congr\u00e8s Ren\u00e9-Cassin","adr_num":"5","adr_voie":"Avenue de la Gare","com_cp":"85200","com_nom":"Fontenay-le-Comte","lat_coor1":"46.4621","long_coor1":"-0.793822","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.383753","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-18h","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"14h-18h","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"9h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/fontenay-le-comte\/centre-vaccination-fontenay-le-comte?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33256906412","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"463","nom":"Centre Hospitalier d'EPERNAY Auban-Mo\u00ebt ","adr_num":"137","adr_voie":"Rue de l'H\u00f4pital Auban Mo\u00ebt","com_cp":"51200","com_nom":"\u00c9pernay","lat_coor1":"49.0332","long_coor1":"3.95345","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:57:35.578243","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-12:00","rdv_mardi":"09:30-12:00","rdv_mercredi":"09:30-12:00","rdv_jeudi":"09:30-12:00","rdv_vendredi":"09:30-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/epernay\/centre-hospitalier-epernay-auban-moet?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33803800794","rdv_modalites":null},{"gid":"929","nom":"LANDERNEAU - Le Mille Club","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Calvaire","com_cp":"29800","com_nom":"Landerneau","lat_coor1":"48.4474","long_coor1":"-4.25656","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:12:40.36965","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":"www.keldoc.com","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"202","nom":"Espace Carbonnar","adr_num":"27","adr_voie":"Place de l'Europe","com_cp":"88100","com_nom":"Saint-Di\u00e9-des-Vosges","lat_coor1":"48.2879","long_coor1":"6.94806","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:58.229399","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-di\u00e9-des-vosges\/ch-saint-die-des-vosges?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33329526666","rdv_modalites":null},{"gid":"822","nom":"Centre de vaccination territorial Centre Val d'Oise","adr_num":"5bis","adr_voie":"Rue de la For\u00eat","com_cp":"95350","com_nom":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","lat_coor1":"49.0047","long_coor1":"2.34897","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:13.699623","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"14h-17h","rdv_jeudi":"14h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/st-brice-sous-foret-95350\/vaccination-plaine-vallee-saint-brice-sous-foret?category=-1&cabinet=16609&specialty=496","rdv_tel":"+33130103980","rdv_modalites":null},{"gid":"213","nom":"CH ST YRIEIX","adr_num":"5","adr_voie":"Place du Pr\u00e9sident Magnaud","com_cp":"87500","com_nom":"Saint-Yrieix-la-Perche","lat_coor1":"45.515","long_coor1":"1.20346","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:02.05896","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:15","rdv_mardi":"09:00-12:15","rdv_mercredi":"09:00-12:15","rdv_jeudi":"09:00-12:15","rdv_vendredi":"09:00-12:15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv en ligne ou sur doctolib. Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans \u00e0 compter du 18 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"77","nom":"CH Corte Tattone","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du 9 Septembre","com_cp":"20250","com_nom":"Corte","lat_coor1":"42.3016","long_coor1":"9.15487","_edit_datemaj":"2021-01-13 19:12:15.265402","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h - 14h","rdv_mardi":"9h - 14h","rdv_mercredi":"9h - 14h","rdv_jeudi":"9h - 14h","rdv_vendredi":"9h - 14h","rdv_samedi":"A CONFIRMER","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33685956053","rdv_modalites":null},{"gid":"523","nom":"PEZENAS Centre Hospitalier (Salle Vayrac)","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Henri Reboul","com_cp":"34120","com_nom":"P\u00e9zenas","lat_coor1":"43.4601","long_coor1":"3.4195","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:34:08.470987","lieu_accessibilite":"Oui acc\u00e8s d'acc\u00e8s \u00e0 la rue","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"16:00-20:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/pezenas\/centre-de-vaccination-hopital-de-pezenas","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"179","nom":"HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG - Centre de vaccination international","adr_num":"1","adr_voie":"Place de l'H\u00f4pital","com_cp":"67000","com_nom":"Strasbourg","lat_coor1":"48.5773","long_coor1":"7.74917","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:49:35.352324","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"10:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"10:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"10:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"10:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33388115840","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 de ville ou prise de rdv au 0388115876"},{"gid":"695","nom":"Les Halles, 1er \u00e9tage","adr_num":null,"adr_voie":null,"com_cp":null,"com_nom":null,"lat_coor1":null,"long_coor1":null,"_edit_datemaj":null,"lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"219","nom":"CHOV Site de Neufchateau","adr_num":"1280","adr_voie":"Avenue de la Division Leclerc","com_cp":"88300","com_nom":"Neufch\u00e2teau","lat_coor1":"48.3704","long_coor1":"5.7077","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:21.301629","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33329948000","rdv_modalites":null},{"gid":"842","nom":"Centre de vaccination COVID - MONTAIGU - Salle Dolia","adr_num":"1","adr_voie":"All\u00e9e Dolia","com_cp":"85600","com_nom":"Montaigu-Vend\u00e9e","lat_coor1":"46.9564","long_coor1":"-1.30732","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:26:21.528827","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h30-13h30 \/ 14h30-18h30","rdv_mardi":"9h30-13h30 \/ 14h30-18h30","rdv_mercredi":"9h30-13h30 \/ 14h30-18h30","rdv_jeudi":"9h30-13h30 \/ 14h30-18h30","rdv_vendredi":"9h30-13h30 \/ 14h30-18h30","rdv_samedi":"9h30-13h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/montaigu-vendee\/centre-de-vaccination-terres-de-montaigu","rdv_tel":"+33251482488","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"627","nom":"Mairie du 15e","adr_num":"31","adr_voie":"Rue Peclet","com_cp":"75015","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8414","long_coor1":"2.30044","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:09:26.471363","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-17h30","rdv_mardi":"8h-17h30","rdv_mercredi":"8h-17h30","rdv_jeudi":"8h-17h30","rdv_vendredi":"8h-17h30","rdv_samedi":"8h-17h30","rdv_dimanche":"8h-17h30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"225","nom":"CH de Remiremont","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Georges Lang","com_cp":"88200","com_nom":"Remiremont","lat_coor1":"48.0142","long_coor1":"6.59247","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:54:32.580701","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/remiremont\/ch-remiremont","rdv_tel":"+33329234141","rdv_modalites":null},{"gid":"672","nom":"Communaut\u00e9 professionnelle territoriale de sant\u00e9 (CPTS) La Mure - Complexe sportif Jean Morel","adr_num":"23","adr_voie":"Avenue des Plantations","com_cp":"38350","com_nom":"La Mure","lat_coor1":"44.8976","long_coor1":"5.78895","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:34:56.732752","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33638541072","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"513","nom":"VENAREY-LES-LAUMES Cour de la mairie","adr_num":"18","adr_voie":"Avenue Jean Jaur\u00e8s","com_cp":"21150","com_nom":"Venarey-les-Laumes","lat_coor1":"47.5423","long_coor1":"4.44787","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:22:01.881858","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/venarey-les-laumes\/vac21-venarey-les-laumes-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"205","nom":"POLYCLINIQUE DE POITIERS","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de la Providence","com_cp":"86000","com_nom":"Poitiers","lat_coor1":"46.5642","long_coor1":"0.366681","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.22429","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/poitiers\/centre-de-vaccination-polyclinique-de-poitiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"05 49 61 70 69","rdv_modalites":"Ouverture semaine du 11\/01"},{"gid":"574","nom":"Mairie du 8e","adr_num":"3","adr_voie":"Rue de Lisbonne","com_cp":"75008","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8777","long_coor1":"2.31754","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:35:20.203541","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-20h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Prise de rendez-vous pour les professionnels de sant\u00e9 au 01 44 90 74 08"},{"gid":"238","nom":"CH Mas Careiron","adr_num":"16 bis","adr_voie":"Chemin du Paradis","com_cp":"30700","com_nom":"Uz\u00e8s","lat_coor1":"44.0083","long_coor1":"4.41307","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.238106","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"9:00-16:30","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"9:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/uzes\/centre-de-vaccination-covid-ch-le-mas-careiron?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"227","nom":"Centre Hospitalier Emile Durkheim","adr_num":"3","adr_voie":"Avenue Robert Schuman","com_cp":"88000","com_nom":"\u00c9pinal","lat_coor1":"48.1794","long_coor1":"6.4541","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:53:57.59886","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-18:00","rdv_mardi":"8:00-18:00","rdv_mercredi":"8:00-18:00","rdv_jeudi":"8:00-18:00","rdv_vendredi":"8:00-18:00","rdv_samedi":"8:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/epinal\/ch-emile-durkheim","rdv_tel":"+33329687000","rdv_modalites":null},{"gid":"789","nom":"Salle des F\u00eates de Bl\u00e9ville","adr_num":"17","adr_voie":"Rue Pierre Farcis","com_cp":"76620","com_nom":"Le Havre","lat_coor1":"49.5172","long_coor1":"0.0978097","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:17:47.233774","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"845","nom":"Centre de Vaccination Miramas Saint-Chamas - Salle des f\u00eates de Miramas","adr_num":null,"adr_voie":"Rue des Lauriers","com_cp":"13140","com_nom":"Miramas","lat_coor1":"43.5957","long_coor1":"5.00027","_edit_datemaj":"2021-01-13 19:06:49.96943","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h\/17h\u00a0","rdv_mardi":"13h\/17h\u00a0","rdv_mercredi":"13h\/17h\u00a0","rdv_jeudi":"13h\/17h\u00a0","rdv_vendredi":"13h\/17h\u00a0","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"MAIA","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"86","nom":"Centre de Vaccination - LE MANS- UC-IRSA","adr_num":"178","adr_voie":"Avenue Boll\u00e9e","com_cp":"72000","com_nom":"Le Mans","lat_coor1":"47.9966","long_coor1":"0.220022","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.14293","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h15-19h15","rdv_mardi":"8h15-19h15","rdv_mercredi":"8h15-19h15","rdv_jeudi":"8h15-19h15","rdv_vendredi":"8h15-19h15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/le-mans\/centre-de-vaccination-uc-irsa?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33243391406","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et non hospitaliers - Ouverture + 75 ans le 18 janvier"},{"gid":"258","nom":"Centre de vaccination - Clinique Sainte Marie (GHICL) ","adr_num":"22","adr_voie":"Rue Watteau","com_cp":"59400","com_nom":"Cambrai","lat_coor1":"50.1681","long_coor1":"3.24021","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:26:34.163389","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"779","nom":"Centre hospitalier de Belley","adr_num":"422","adr_voie":"Avenue Hoff","com_cp":"01300","com_nom":"Belley","lat_coor1":"45.7502","long_coor1":"5.68325","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.375145","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8H- 17H sur RDV","rdv_mardi":"8H- 17H sur RDV","rdv_mercredi":"8H- 17H sur RDV","rdv_jeudi":"8H- 17H sur RDV","rdv_vendredi":"8H- 17H sur RDV","rdv_samedi":"8H- 17H sur RDV","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/belley\/centre-de-vaccination-covid-19-bugey-sud?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33659743282","rdv_modalites":"R\u00e9servation via DOCTOLIB"},{"gid":"882","nom":"CENTRE MUNICIPAL DE VACCINATION LA ROCHELLE","adr_num":"2","adr_voie":"Rue de l'Abreuvoir","com_cp":"17000","com_nom":"La Rochelle","lat_coor1":"46.1604","long_coor1":"-1.15547","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:57:55.448576","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h-12h30 et 13h30-16h30","rdv_mardi":"9h-12h30 et 13h30-16h30","rdv_mercredi":"9h-12h30 et 13h30-16h30","rdv_jeudi":"9h-12h30 et 13h30-16h30","rdv_vendredi":"9h-12h30 et 13h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"+33546305717","rdv_modalites":"CENTRE DE VACCINATION POUR PERSONNE DE PLUS DE 75 ANS \/ SITE WEB POUR LA PRISE DE RENDEZ VOUS EN COURS."},{"gid":"778","nom":"Ville de Coulommiers","adr_num":"28","adr_voie":"Avenue Victor Hugo","com_cp":"77120","com_nom":"Coulommiers","lat_coor1":"48.8149","long_coor1":"3.08229","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.409429","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/coulommiers\/centre-de-vaccination-covid-19-de-coulommiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33164753927","rdv_modalites":null},{"gid":"256","nom":"CH Morlaix (locaux ancien EFS)","adr_num":"15","adr_voie":"Rue de Kersaint-gilly","com_cp":"29600","com_nom":"Morlaix","lat_coor1":"48.5693","long_coor1":"-3.83016","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:26:49.488568","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-16h30","rdv_mardi":"9h00-16h30","rdv_mercredi":"9h00-16h30","rdv_jeudi":"9h00-16h30","rdv_vendredi":"9h00-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/morlaix\/ch-morlaix-centre-de-vaccination-covid-19-reserve-aux-professionnels-de-sante ","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"246","nom":"Centre de vaccination du GHSIF Melun","adr_num":"8","adr_voie":"Rue de Vaux","com_cp":"77000","com_nom":"Melun","lat_coor1":"48.5396","long_coor1":"2.67334","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.260866","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ouvert","rdv_dimanche":"ouvert","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/depistage\/melun-77000\/depistage-covid-19?category=-1&cabinet=15109","rdv_tel":"+33181742700","rdv_modalites":null},{"gid":"846","nom":"Centre de vaccination COVID -Lu\u00e7on - Espace Plaisance","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Leon Ballereau","com_cp":"85400","com_nom":"Lu\u00e7on","lat_coor1":"46.456","long_coor1":"-1.18018","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:05:06.298891","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h15-12h45 \/ 14h15-17h45","rdv_mardi":"9h15-12h45 \/ 14h15-17h45","rdv_mercredi":"9h15-12h45 \/ 14h15-17h45","rdv_jeudi":"9h15-12h45 \/ 14h15-17h45","rdv_vendredi":"9h15-12h45 \/ 14h15-17h45","rdv_samedi":"9h15-12h45","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/lucon\/centre-de-vaccination-de-lucon","rdv_tel":"+33256906412","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"568","nom":"Auberge Municipale ","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue du Colonel Fabien","com_cp":"93200","com_nom":"Saint-Denis","lat_coor1":"48.9443","long_coor1":"2.35674","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:44:32.253233","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h30-17h30","rdv_mardi":"13h30-17h30","rdv_mercredi":"13h30-17h30","rdv_jeudi":"13h30-17h30","rdv_vendredi":"13h30-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33149336677","rdv_modalites":null},{"gid":"816","nom":"CENTRE HOSPITALIER  DE ROANNE ","adr_num":"28","adr_voie":"Rue de Charlieu b\u00e2timent Gilbert\u00e8s, 3\u00e8me \u00e9tage \u0096 salle de formation ","com_cp":"42300","com_nom":"Roanne","lat_coor1":"46.0416","long_coor1":"4.07585","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:11:45.976213","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14H00-18H00 9H00-18H00","rdv_mercredi":"14H00-18H00 9H00-18H00","rdv_jeudi":"14H00-18H00 9H00-18H00","rdv_vendredi":"14H00-18H00 9H00-18H00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/42300-roanne\/centre-de-vaccination-centre-hospitalier-de-roanne-","rdv_tel":"+33477443122","rdv_modalites":null},{"gid":"450","nom":"Centre hospitalier de Bergerac","adr_num":"9","adr_voie":"Av du Professeur Albert Calmette","com_cp":"24100","com_nom":"Bergerac","lat_coor1":"44.8506","long_coor1":"0.496978","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.648099","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00\/16:30","rdv_mardi":"9:00\/16:30","rdv_mercredi":"9:00\/16:30","rdv_jeudi":"9:00\/16:30","rdv_vendredi":"9:00\/16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/bergerac-24100\/centre-hospitalier-samuel-pozzi\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-de-bergerac","rdv_tel":"+33553638999","rdv_modalites":"9:00\/16:00"},{"gid":"870","nom":"Centre ATHANOR","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Pablo Picasso","com_cp":"03100","com_nom":"Montlu\u00e7on","lat_coor1":"46.3469","long_coor1":"2.60353","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:58:45.921076","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H-17H","rdv_mardi":"9H-17H","rdv_mercredi":"9H-17H","rdv_jeudi":"9H-17H","rdv_vendredi":"9H-17H","rdv_samedi":"9H-17H","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/clinique-privee\/montlucon\/centre-de-vaccination-saint-francois","rdv_tel":"+33801902409","rdv_modalites":null},{"gid":"930","nom":"QUIMPERLE - Complexe sportif","adr_num":null,"adr_voie":"Rue de Kerjouanneau","com_cp":"29300","com_nom":"Quimperl\u00e9","lat_coor1":"47.8666","long_coor1":"-3.56062","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:07:53.105178","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"80","nom":"H\u00f4pital Cimiez, centre de vaccination","adr_num":"4","adr_voie":"Avenue Reine Victoria","com_cp":"06000","com_nom":"Nice","lat_coor1":"43.7205","long_coor1":"7.27218","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.13815","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nice\/chu-de-nice?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"04 92 03 82 33","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"215","nom":"CHU N\u00eemes","adr_num":"286","adr_voie":"Rue du Professeur Robert Debre","com_cp":"30900","com_nom":"N\u00eemes","lat_coor1":"43.8234","long_coor1":"4.32086","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.228921","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-16:30","rdv_mardi":"8:00-16:30","rdv_mercredi":"8:00-16:30","rdv_jeudi":"8:00-16:30","rdv_vendredi":"8:00-16:30","rdv_samedi":"8:00-16:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nimes\/chu-nimes-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"596","nom":"Centre de vaccinations internationales Air France","adr_num":"38","adr_voie":"Quai de Jemmapes","com_cp":"75010","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8692","long_coor1":"2.3675","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:43:12.827746","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h45-18h45","rdv_mardi":"8h45-18h45","rdv_mercredi":"8h45-18h45","rdv_jeudi":"8h45-18h45","rdv_vendredi":"8h45-18h45","rdv_samedi":"8h45-16h45","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/paris\/centre-covid19-paris-republique","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Contact t\u00e9l\u00e9phonique possible au 01.43.17.22.19"},{"gid":"272","nom":"Centre de vaccination - CH DUNKERQUE","adr_num":"308","adr_voie":"Avenue Louis Herbeaux","com_cp":"59240","com_nom":"Dunkerque","lat_coor1":"51.0395","long_coor1":"2.39452","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.251691","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-19:30","rdv_mardi":"13:30-19:30","rdv_mercredi":"13:30-19:30","rdv_jeudi":"13:30-19:30","rdv_vendredi":"13:30-19:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/dunkerque\/ch-dunkerque-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"39","nom":"Polyclinique de Franche-Comt\u00e9","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Auguste Rodin","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.2154","long_coor1":"5.97953","_edit_datemaj":"2021-01-14 14:09:04.387758","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_samedi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/polyclinique-fc.gedm.biz\/","rdv_tel":"33677276246","rdv_modalites":"Ce centre est accessible aux professionnels de sant\u00e9 hospitaliers et lib\u00e9raux, \u00e2g\u00e9s de plus de 50 ans ou porteurs de comorbidit\u00e9, qui le souhaitent. A compter du 18 janvier, la vaccination sera \u00e9galement ouverte aux personnes de 75 ans et plus."},{"gid":"629","nom":"Centre de g\u00e9rontologie Henry Dunant \/ Croix Rouge","adr_num":"95","adr_voie":"Rue Michel-ange","com_cp":"75016","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8401","long_coor1":"2.25827","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:29:18.047523","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_mardi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"9h-13h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"740","nom":"Centre de Vaccination - ANGERS - Les Greniers St Jean","adr_num":"1","adr_voie":"Place du Tertre Saint-laurent","com_cp":"49100","com_nom":"Angers","lat_coor1":"47.4776","long_coor1":"-0.559236","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:44:15.806461","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/angers\/la-salle-des-greniers-saint-jean-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33685834149","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"278","nom":"H\u00f4pital de jour du CASH de Nanterre","adr_num":"403","adr_voie":"Avenue de la R\u00e9publique","com_cp":"92000","com_nom":"Nanterre","lat_coor1":"48.9137","long_coor1":"2.22204","_edit_datemaj":"2021-01-13 08:39:36.482936","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/nanterre\/cash-nanterre-vaccination-covid19-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33147697234","rdv_modalites":null},{"gid":"533","nom":"Centre de Fumay","adr_num":"30","adr_voie":"Place du Baty","com_cp":"08170","com_nom":"Fumay","lat_coor1":"49.9922","long_coor1":"4.70948","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:29:44.074356","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8:00-19:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"8:00-19:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"08:00-12:30 uniquement le samedi 23 janvier","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"09 72 76 02 50 ","rdv_modalites":null},{"gid":"992","nom":"Centre de vaccination - CA du Libournais","adr_num":"14","adr_voie":"Avenue Fran\u00e7ois Mauriac","com_cp":"33500","com_nom":"Libourne","lat_coor1":"44.9027","long_coor1":"-0.235036","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:34:29.810162","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Sites Gymnase Jean Mam\u00e8re"},{"gid":"290","nom":"Centre de vaccination - CH LE QUESNOY","adr_num":"90","adr_voie":"Rue du 8 Mai 1945","com_cp":"59530","com_nom":"Le Quesnoy","lat_coor1":"50.2515","long_coor1":"3.62755","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.255483","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/le-quesnoy\/ch-le-quesnoy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"1005","nom":"Centre de vaccination - CH Ren\u00e9 Muret","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue du Docteur Schaffner","com_cp":"93270","com_nom":"Sevran","lat_coor1":"48.9362","long_coor1":"2.5106","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:56:57.097482","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h30-12h","rdv_mardi":"9h30-12h","rdv_mercredi":"9h30-12h","rdv_jeudi":"9h30-12h","rdv_vendredi":"9h30-12h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/paris\/centres-de-vaccination-covid-19-ap-hp-hors-professionnels-de-sante?highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=411148&pid=practice-31581","rdv_tel":"08 09 10 20 89","rdv_modalites":null},{"gid":"110","nom":"CH du Cotentin site Cherbourg- Plateau de consultations sp\u00e9cialit\u00e9s m\u00e9dicales","adr_num":"46","adr_voie":"Rue Val de Saire","com_cp":"50100","com_nom":"Cherbourg-en-Cotentin","lat_coor1":"49.6383","long_coor1":"-1.61333","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:49:44.83999","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/cherbourg-octeville-50100\/centre-hospitalier-public-de-cotentin-cherbourg-hopital-louis-pasteur","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"33","nom":"SAINT APPPOLINAIRE Maison des associations Esplanade Fran\u00e7ois Mani\u00e8re","adr_num":"129","adr_voie":"Rue Saint Jean","com_cp":"21850","com_nom":"Saint-Apollinaire","lat_coor1":"47.3325","long_coor1":"5.08103","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:22:53.554261","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.mgrendezvous.fr\/cptscentre21","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":"Ce centre est uniquement destin\u00e9 \u00e0 la vaccination des professionnels de sant\u00e9 de plus de 50 ans ou avec un facteur de risque. Si vous n'\u00eates pas professionnels de sant\u00e9, un autre agenda va vous \u00eatre prochainement propos\u00e9. Sont inclus les secr\u00e9taires m\u00e9dicales, les manipulateurs radios, les pr\u00e9parateurs en pharmacie, les aides \u00e0 domicile, les ambulanciers, les pompiers, avec justificatif et si possible ordonnance.  En aucun cas une personne non professionelle de sant\u00e9 ne pourra \u00eatre vaccin\u00e9e dans ce centre. Merci de venir avec votre carte vitale, une carte professionnelle et votre carnet vaccinal. La deuxi\u00e8me injection se fait entre J21 et J40."},{"gid":"542","nom":"BEAUNE Gymnase des Blanches Fleurs","adr_num":"67","adr_voie":"Rue des Blanches Fleurs","com_cp":"21200","com_nom":"Beaune","lat_coor1":"47.0355","long_coor1":"4.83803","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:23:57.338611","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"537","nom":"Mairie du 9e","adr_num":"6","adr_voie":"Rue Drouot","com_cp":"75009","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8726","long_coor1":"2.34053","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:27.597102","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"7h-21h","rdv_mardi":"7h-21h","rdv_mercredi":"7h-21h","rdv_jeudi":"7h-21h","rdv_vendredi":"7h-21h","rdv_samedi":"7h-21h","rdv_dimanche":"Au centre Europe : contacter le 01.42.81.03.50","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Ouverture possible le dimanche au Centre m\u00e9dical Europe : 44 rue d'Amsterdam 75009 Paris"},{"gid":"434","nom":"Centre d'Examens de Sant\u00e9 de la CPAM des Deux-S\u00e8vres","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de l'Ang\u00e9lique","com_cp":"79000","com_nom":"Bessines","lat_coor1":"46.2998","long_coor1":"-0.492349","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:31:11.052817","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-11:30\/13:00-16:30","rdv_mardi":"8:30-11:30\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"8:30-11:30\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"8:30-11:30\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"8:30-11:30\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"DOCTOLIB","rdv_tel":"+33549773012","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 14 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, il sera accessible pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus le 18 janvier. Du lundi au Vendredi de 8h30 \u00e0 11h30 et de 13h00 \u00e0 16h00 par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail : vaccination.cpam-niort@assurance-maladie.fr. Dans les locaux de la CPAM, restaurant d'entreprise (suivre signal\u00e9tique vaccination COVID ou livraison) se pr\u00e9senter \u00e0 la consultation muni de la carte d\u0092identit\u00e9, de la carte d\u0092identification professionnelle (ex : CPS, attestation employeur, \u0085) ainsi que de la carte vitale"},{"gid":"286","nom":"Centre de Poissy","adr_num":"78","adr_voie":"Avenue Blanche de Castille","com_cp":"78300","com_nom":"Poissy","lat_coor1":"48.9243","long_coor1":"2.02999","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:01.975255","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h30-16h30","rdv_mardi":"14h30-16h30","rdv_mercredi":"14h30-16h30","rdv_jeudi":"14h30-16h30","rdv_vendredi":"14h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/le-chesnay-rocquencourt\/apta-78-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"98","nom":"CH Avranches Granville Site de Granville - plateau des consultations","adr_num":"849","adr_voie":"Rue des Menneries","com_cp":"50400","com_nom":"Granville","lat_coor1":"48.8278","long_coor1":"-1.56901","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:27:36.206689","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/avranches-granville\/ch-d-avranches-granville-centre-de-vaccination-covid?pid=practice-162823","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"884","nom":"CENTRE MARANS","adr_num":"24","adr_voie":"Rue de Bordeaux","com_cp":"17230","com_nom":"Marans","lat_coor1":"46.3088","long_coor1":"-0.996226","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:40:41.852459","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"en cours","rdv_tel":"en cours","rdv_modalites":null},{"gid":"394","nom":"CH MARMANDE-TONNEINS - SITE DE MARMANDE","adr_num":"76","adr_voie":"Rue du Docteur Courret","com_cp":"47200","com_nom":"Marmande","lat_coor1":"44.5023","long_coor1":"0.165146","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.29619","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/marmande\/ch-intercommunal-marmande?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33553203110","rdv_modalites":null},{"gid":"859","nom":" Ville de Pontault Combault","adr_num":"129","adr_voie":"Rue du Plateau","com_cp":"77340","com_nom":"Pontault-Combault","lat_coor1":"48.7961","long_coor1":"2.61285","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:00:34.362291","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33170054888","rdv_modalites":null},{"gid":"129","nom":"CMA Porto Vecchio","adr_num":null,"adr_voie":"Stade Claude Papi","com_cp":"20137","com_nom":"Porto-Vecchio","lat_coor1":"41.6003","long_coor1":"9.2777","_edit_datemaj":"2021-01-13 19:13:02.479833","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"A CONFIRMER","rdv_mardi":"A CONFIRMER","rdv_mercredi":"A CONFIRMER","rdv_jeudi":"A CONFIRMER","rdv_vendredi":"A CONFIRMER","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33778055110","rdv_modalites":null},{"gid":"301","nom":"CENTRE RUEIL-MALMAISON","adr_num":"312","adr_voie":"Avenue Napol\u00e9on Bonaparte","com_cp":"92500","com_nom":"Rueil-Malmaison","lat_coor1":"48.8719","long_coor1":"2.16157","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.258938","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-17h","rdv_mardi":"8h30-17h","rdv_mercredi":"8h30-17h","rdv_jeudi":"8h30-17h","rdv_vendredi":"8h30-17h","rdv_samedi":"8h30-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/rueil-malmaison\/centre-de-vaccination-covid-europe-rueil-malmaison?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33147328268","rdv_modalites":"Marie-Pierre.AVRIL@mairie-rueilmalmaison.fr"},{"gid":"308","nom":"CH SAINT-DENIS","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Docteur Delafontaine","com_cp":"93200","com_nom":"Saint-Denis","lat_coor1":"48.936","long_coor1":"2.37253","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:37:11.871832","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-16h","rdv_mardi":"9h-16h","rdv_mercredi":"9h-16h","rdv_jeudi":"9h-16h","rdv_vendredi":"9h-16h","rdv_samedi":"9h30-13h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-denis\/centre-hospitalier-de-saint-denis-vaccination-covid19?highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=410495","rdv_tel":"+33142356000","rdv_modalites":null},{"gid":"395","nom":"Salle polyvalente Georges Balme","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Joseph Magnien","com_cp":"21470","com_nom":"Brazey-en-Plaine","lat_coor1":"47.1314","long_coor1":"5.2137","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.297032","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-12:00","rdv_mardi":"10:00-12:00","rdv_mercredi":"10:00-12:00","rdv_jeudi":"10:00-12:00","rdv_vendredi":"10:00-12:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/brazey-en-plaine\/cpts-pays-d-or-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"402","nom":"CH de Thuir","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du Roussillon","com_cp":"66300","com_nom":"Thuir","lat_coor1":"42.6293","long_coor1":"2.74971","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.297917","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"09:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_mardi":"09:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"09:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"09:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"09:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/thuir\/centre-de-vaccination-covid-ch-thuir?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Vaccination possible pour les 75+ et les PS de + de 50 ans ou \u00e0 risques "},{"gid":"407","nom":"Centre de vaccination de la Trinit\u00e9","adr_num":null,"adr_voie":null,"com_cp":"97220","com_nom":"La Trinit\u00e9","lat_coor1":"14.7369","long_coor1":"-60.965","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.465924","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/trinite-97220\/centre-hospitalier-louis-domergue-trinite\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-louis-domergue-trinite","rdv_tel":"+33596425560","rdv_modalites":null},{"gid":"534","nom":"HALLE AUX TOILES","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Porchaine - cours cl\u00e9menceau","com_cp":"61000","com_nom":"Alen\u00e7on","lat_coor1":"48.432","long_coor1":"0.0892535","_edit_datemaj":"2021-01-13 21:03:10.276341","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/alencon\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-163785","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"1006","nom":"Centre de vaccination de Bar-sur-Aube, MSP","adr_num":"5","adr_voie":"Rue du Jard","com_cp":"10200","com_nom":"Bar-sur-Aube","lat_coor1":"48.2354","long_coor1":"4.70225","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:58:22.208926","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-16:00","rdv_mardi":"14:00-16:00","rdv_mercredi":"14:00-16:00","rdv_jeudi":"14:00-16:00","rdv_vendredi":"14:00-16:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/troyes\/vaccination-covid-19-dans-l-aube ","rdv_tel":"+33325925330","rdv_modalites":null},{"gid":"312","nom":"CH Andr\u00e9 Gr\u00e9goire de Montreuil ","adr_num":"55","adr_voie":"Boulevard de la Boissi\u00e8re","com_cp":"93100","com_nom":"Montreuil","lat_coor1":"48.8784","long_coor1":"2.45387","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:58:22.044209","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"23\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/montreuil\/centre-hospitalier-andre-gregoire-vaccination-covid-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"01 49 20 30 27","rdv_modalites":null},{"gid":"1007","nom":"Centre de vaccination - ANCENIS - Salle de la Chabonni\u00e8re","adr_num":null,"adr_voie":"Boulevard de Kirkham","com_cp":"44150","com_nom":"Ancenis-Saint-G\u00e9r\u00e9on","lat_coor1":"47.3635","long_coor1":"-1.18466","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:43.254833","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"15h-19h","rdv_mardi":"9h30-17h","rdv_mercredi":"9h30-17h","rdv_jeudi":"9h30-17h","rdv_vendredi":"9h30-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib en attente","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"318","nom":"GHI Le raincy-Montfermeil","adr_num":"10","adr_voie":"Rue du G\u00e9n\u00e8ral Leclerc","com_cp":"93370","com_nom":"Montfermeil","lat_coor1":"48.9001","long_coor1":"2.57169","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.261437","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h \u00e0 16h30","rdv_mardi":"14h \u00e0 16h30","rdv_mercredi":"14h \u00e0 16h30","rdv_jeudi":"14h \u00e0 16h30","rdv_vendredi":"14h \u00e0 16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/montreuil\/centre-hospitalier-andre-gregoire-vaccination-covid-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33646777575","rdv_modalites":null},{"gid":"326","nom":"Centre Hospitalier de Gonesse","adr_num":"2","adr_voie":"Boulevard du 19 Mars 1962","com_cp":"95500","com_nom":"Gonesse","lat_coor1":"48.9941","long_coor1":"2.45309","_edit_datemaj":"2021-01-13 18:40:59.474307","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01.82.32.05.96","rdv_modalites":null},{"gid":"324","nom":"CENTRE MUNICIPAL DE SANTE ALFORTVILLE","adr_num":"54","adr_voie":"Rue Jules Guesde","com_cp":"94140","com_nom":"Alfortville","lat_coor1":"48.8053","long_coor1":"2.41793","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:57:14.016974","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_mardi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_mercredi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_jeudi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_vendredi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_samedi":"10h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/alfortville\/centre-de-vaccination-ambulatoire-d-alfortville-reserve-aux-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33629796769","rdv_modalites":null},{"gid":"986","nom":"ESAJ - La Seyne sur Mer","adr_num":"820","adr_voie":"Avenue Yitzhak Rabin","com_cp":"83500","com_nom":"La Seyne-sur-Mer","lat_coor1":"43.1143","long_coor1":"5.86932","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:43:37.674955","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33494069600","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"320","nom":"Centre de vaccination - HPL CMCO Cote d'Opale","adr_num":"173","adr_voie":"Route de Desvres","com_cp":"62280","com_nom":"Saint-Martin-Boulogne","lat_coor1":"50.7235","long_coor1":"1.64472","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.262431","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/boulogne-sur-mer\/ch-boulogne-sur-mer-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouverts tous professionnels"},{"gid":"53","nom":"CH CONFOLENS","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Docteur Marcel Perrot","com_cp":"16500","com_nom":"Confolens","lat_coor1":"46.005","long_coor1":"0.67039","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:09:32.442784","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/vaccination-covid19\/confolens-16500\/covid-vaccination?category=-1&cabinet=6507","rdv_tel":"+33545844011","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux - Locaux et circuit de centre de sant\u00e9 situ\u00e9 au sein des consultations externes de l'h\u00f4pital"},{"gid":"317","nom":"Centre de vaccination - CH de Bapaume ","adr_num":"57","adr_voie":"Rue de la R\u00e9publique","com_cp":"62450","com_nom":"Bapaume","lat_coor1":"50.1036","long_coor1":"2.85692","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:56:52.08762","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"10:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/arras\/ght-artois-ternois-vaccination-covid","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"843","nom":"Centre de vaccination COVID - NOIRMOUTIER - Espace Hubert Poignant","adr_num":"2","adr_voie":"Place de la Pr\u00e9e aux Ducs","com_cp":"85330","com_nom":"Noirmoutier-en-l'\u00cele","lat_coor1":"47.0002","long_coor1":"-2.2506","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:27.860555","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-17h30","rdv_mardi":"8h30-17h30","rdv_mercredi":"8h30-17h30","rdv_jeudi":"8h30-17h30","rdv_vendredi":"8h30-17h30","rdv_samedi":"8h30-12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/noirmoutier-en-l-ile\/centre-de-vaccination-covid-noirmoutier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33256906412","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"300","nom":"Centre de vaccination - Centre Hospitalier Intercommunal de Compi\u00e8gne-Noyon","adr_num":"8","adr_voie":"Avenue Henri Adnot","com_cp":"60200","com_nom":"Compi\u00e8gne","lat_coor1":"49.3871","long_coor1":"2.79026","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.270338","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-13:00\/14:00-16:00","rdv_mardi":"10:00-13:00\/14:00-16:00","rdv_mercredi":"10:00-13:00\/14:00-16:00","rdv_jeudi":"10:00-13:00\/14:00-16:00","rdv_vendredi":"10:00-13:00\/14:00-16:00","rdv_samedi":"14:00-16:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/compiegne-60200\/centre-hospitalier-intercommunal-compiegne-noyon\/centre-de-vaccination-du-chcn","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":null},{"gid":"481","nom":"CH de l'Ouest Guyanais","adr_num":"1465","adr_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","com_cp":"97320","com_nom":"Saint-Laurent-du-Maroni","lat_coor1":"5.48779","long_coor1":"-54.0203","_edit_datemaj":"2021-01-13 21:32:44.769723","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"Non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"09:00-16:00","rdv_mercredi":"09:00-16:00","rdv_jeudi":"09:00-16:00","rdv_vendredi":"09:00-16:00","rdv_samedi":"Non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"Non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/97320-saint-laurent-du-maroni\/centre-de-vaccination---ch-de-l-ouest-guyanais","rdv_tel":"+594594347488","rdv_modalites":"Rendez-vous possible \u00e9galement par mail \u00e0 vaccination.covid@ch-ouestguyane.fr"},{"gid":"406","nom":"centre de vaccination CH EMBRUN","adr_num":"8","adr_voie":"rue Pierre et Marie Curie","com_cp":"05200","com_nom":"Embrun","lat_coor1":"44.561","long_coor1":"6.49239","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.298791","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"14h \u00e0 16h30","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"14h \u00e0 16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/embrun\/ch-embrun-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492437333","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"334","nom":"Cabinet m\u00e9dical de Saverdun","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Louis Pasteur","com_cp":"09700","com_nom":"Saverdun","lat_coor1":"43.2403","long_coor1":"1.57462","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:28.667242","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"11:00-12:00","rdv_mardi":"11:00-12:00","rdv_mercredi":"11:00-12:00","rdv_jeudi":"11:00-12:00","rdv_vendredi":"11:00-12:00","rdv_samedi":"10:30-12:00","rdv_dimanche":"10:30-12:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saverdun\/centre-de-vaccination-covid-19-cabinet-medical-saverdun","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"941","nom":"Centre Menton Plus Sablettes","adr_num":"8","adr_voie":"Promenade de la Mer","com_cp":"06500","com_nom":"Menton","lat_coor1":"43.7814","long_coor1":"7.51052","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:53:35.038668","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h30 - 17h30","rdv_mardi":"14h30 - 17h30","rdv_mercredi":"14h30 - 17h30","rdv_jeudi":"14h30 - 17h30","rdv_vendredi":"14h30 - 17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/menton\/centre-de-vaccination-covid-menton-carf?locale=fr","rdv_tel":"+33607159711","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"336","nom":"Villefrance-De-Rouergue","adr_num":null,"adr_voie":"Rue des treize pierres","com_cp":"12200","com_nom":"Villefranche-de-Rouergue","lat_coor1":"44.344","long_coor1":"2.03243","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:03:17.582871","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"639","nom":"Le 104","adr_num":"104","adr_voie":"rue d'Aubervilliers","com_cp":"75019","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8899","long_coor1":"2.37162","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:51:07.440983","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h-19h","rdv_mardi":"9h-19h","rdv_mercredi":"9h-19h","rdv_jeudi":"9h-19h","rdv_vendredi":"9h-19h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Contact t\u00e9l\u00e9phonique possible au 01.47.07.10.00 "},{"gid":"606","nom":"Salle Olympe de Gouges","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Merlin","com_cp":"75011","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8604","long_coor1":"2.38489","_edit_datemaj":"2021-01-14 19:34:07.250207","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"15h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"886","nom":"LAMBALLE - Salle municipale","adr_num":"6","adr_voie":"Rue mouexigne","com_cp":"22400","com_nom":"Lamballe-Armor","lat_coor1":"48.4654","long_coor1":"-2.51413","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.202469","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h30-17h30","rdv_mardi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_mercredi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_jeudi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_vendredi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_samedi":"8h30-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/maison-de-sante\/lamballe-22400\/lamballe\/centre-de-vaccination-lamballe-salle-municipale-lamballe","rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"342","nom":"MONTPELLIER Centre de vaccination de Lapeyronie","adr_num":"371","adr_voie":"Avenue du Doyen Gaston Giraud","com_cp":"34295","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6301","long_coor1":"3.85221","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.26946","lieu_accessibilite":"oui mais compliqu\u00e9","rdv_lundi":"8:30-16:30","rdv_mardi":"8:30-19:00","rdv_mercredi":"8:30-16:30","rdv_jeudi":"8:30-19:00","rdv_vendredi":"8:30-16:30","rdv_samedi":"8:30-16:30","rdv_dimanche":"8:30-16:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Uniquement pour les professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"333","nom":"MSP Mercus Tarascon","adr_num":"1 bis","adr_voie":"Rue des \u00e9vad\u00e9s","com_cp":"09400","com_nom":"Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","lat_coor1":"42.8476","long_coor1":"1.60726","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:54:05.380677","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-16:00","rdv_mardi":"13:00-16:00","rdv_mercredi":"13:00-16:00","rdv_jeudi":"13:00-16:00","rdv_vendredi":"13:00-16:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/tarascon-sur-ariege\/centre-de-vaccination-covid-maison-de-sante-tarascon","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"541","nom":"CV LE FOSSAT","adr_num":null,"adr_voie":"centre multim\u00e9dia avenue de Versailles","com_cp":"09130","com_nom":"Le Fossat","lat_coor1":"43.1751","long_coor1":"1.40577","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:14.529914","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-15:30","rdv_mardi":"13:30-15:30","rdv_mercredi":"13:30-15:30","rdv_jeudi":"13:30-15:30","rdv_vendredi":"13:30-15:30","rdv_samedi":"13:30-15:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/fossat\/centre-de-vaccination-covid-du-fossat","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"844","nom":"Centre de vaccination COVID - ILE D'YEU - H\u00f4pital Dumont\u00e9","adr_num":"17","adr_voie":"Impasse du Puits Raimond","com_cp":"85350","com_nom":"L'\u00cele-d'Yeu","lat_coor1":"46.7222","long_coor1":"-2.35175","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:10:35.973235","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-17h30","rdv_mardi":"8h30-17h30","rdv_mercredi":"8h30-17h30","rdv_jeudi":"8h30-17h30","rdv_vendredi":"8h30-17h30","rdv_samedi":"8h30-12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"01\/02\/2021","rdv_site_web":"Oui Doctolib","rdv_tel":"+33251260802","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"851","nom":"CDV31 Carbonne","adr_num":"22","adr_voie":"Rue du Pila","com_cp":"31390","com_nom":"Carbonne","lat_coor1":"43.2891","long_coor1":"1.22931","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.426359","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/carbonne-31390\/carbonne\/centre-de-vaccination-de-carbonne","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Piscine Municipale"},{"gid":"887","nom":"DINAN - Centre des congr\u00e8s","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Victor Basch","com_cp":"22100","com_nom":"Dinan","lat_coor1":"48.4526","long_coor1":"-2.03953","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:46:28.671723","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"735","nom":"Centre de Vaccination - LE PIN EN MAUGES - Salle du relais du Bois","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue des Mauges (le Pin-en-mauges)","com_cp":"49600","com_nom":"Beaupr\u00e9au-en-Mauges","lat_coor1":"47.2538","long_coor1":"-0.898687","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:32:41.272048","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/le-pin-en-mauges\/centre-vaccination-covid-19des-mauges-49?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33241717705","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"222","nom":"H\u00f4pital Edouard Herriot","adr_num":"5","adr_voie":"Place d'Arsonval","com_cp":"69003","com_nom":"Lyon","lat_coor1":"45.7433","long_coor1":"4.88009","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.23197","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h - 20h","rdv_mardi":"8h - 20h","rdv_mercredi":"8h - 20h","rdv_jeudi":"8h - 20h","rdv_vendredi":"8h - 20h","rdv_samedi":"8h30 - 17h","rdv_dimanche":"8h30 - 17h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/lyon\/vaccinationhcl?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33825082569","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"149","nom":"Centre hospitalier universitaire de Grenoble CHUGA (RDC du Pavillon Chatin, face au b\u00e2timent de la Direction G\u00e9n\u00e9rale)","adr_num":"15","adr_voie":"Boulevard de la Chantourne","com_cp":"38700","com_nom":"La Tronche","lat_coor1":"45.1977","long_coor1":"5.74587","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.209416","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-13:00\/13:30-18:30","rdv_mardi":"8:30-13:00\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"8:30-13:00\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"8:30-13:00\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"8:30-13:00\/13:30-18:30","rdv_samedi":"8:30-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/la-tronche-38700\/centre-hospitalier-universitaire-grenoble-nord\/centre-de-vaccination-du-chu-grenoble-nord ","rdv_tel":"+33476768618","rdv_modalites":"Centre ouvert aux professionnels de sant\u00e9 hospitaliers et lib\u00e9raux ainsi qu'aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"355","nom":"CH Jean Coulon - Gourdon","adr_num":"35","adr_voie":"Avenue Pasteur","com_cp":"46300","com_nom":"Gourdon","lat_coor1":"44.7339","long_coor1":"1.37592","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:48:54.993708","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-14:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/gourdon\/vaccination-covid-ch-gourdon?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"363","nom":"GCS P\u00f4le Sanitaire Cerdan","adr_num":"11","adr_voie":"cami de la ribereta - bat la ribereta","com_cp":"66800","com_nom":"Err","lat_coor1":"42.4437","long_coor1":"2.02558","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.274803","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-18:30","rdv_mardi":"09:00-18:30","rdv_mercredi":"09:00-18:30","rdv_jeudi":"09:00-18:30","rdv_vendredi":"09:00-18:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9 ","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/err\/vaccination-covid-19-gcs-pole-sanitaire-cerdan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"360","nom":"CENTRE DE VACCINATION DE LOURDES","adr_num":"19","adr_voie":"Avenue Alexandre Marqui","com_cp":"65100","com_nom":"Lourdes","lat_coor1":"43.1038","long_coor1":"-0.0417883","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:04:50.364032","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"94","nom":"CH Avranches Granville Site d'Avranches - salle de conseil de surveillance","adr_num":"59","adr_voie":"Rue de la Libert\u00e9","com_cp":"50300","com_nom":"Avranches","lat_coor1":"48.6932","long_coor1":"-1.35147","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:01.915822","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/avranches-granville\/ch-d-avranches-granville-centre-de-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"352","nom":"Centre de vaccination - MSPP L\u00e9onard de Vinci ","adr_num":"172 bis","adr_voie":"Rue d'Hesdin","com_cp":"62130","com_nom":"Gauchin-Verloingt","lat_coor1":"50.3784","long_coor1":"2.32167","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:01:23.912111","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"10:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/arras\/centre-de-vaccination-ch-arras-reserve-aux-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"361","nom":"CENTRE DE VACCINATION DE LANNEMEZAN","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Mar\u00e9chal Juin","com_cp":"65300","com_nom":"Lannemezan","lat_coor1":"43.1237","long_coor1":"0.384758","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:43:39.085448","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/lannemezan\/centre-de-vaccination-codi-19-mairie-lannemezan?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"594","nom":"Salle des f\u00eates - Castelanne","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Frederic Mistral","com_cp":"04120","com_nom":"Castellane","lat_coor1":"43.8461","long_coor1":"6.51076","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:09:32.655077","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"15h \u00e0 18h30","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"15h \u00e0 18h30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33492835949","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"365","nom":"CH Prades","adr_num":"1","adr_voie":"rue de la basse","com_cp":"66500","com_nom":"Prades","lat_coor1":"42.6185","long_coor1":"2.42472","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.281913","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"888","nom":"SOS M\u00e9decin Rennes","adr_num":"106","adr_voie":"Rue Eug\u00e8ne Pottier","com_cp":"35000","com_nom":"Rennes","lat_coor1":"48.1045","long_coor1":"-1.70508","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:33:50.083105","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-13h00 \/ 14h00-19h00","rdv_mardi":"9h00-13h00 \/ 14h00-19h00","rdv_mercredi":"9h00-13h00 \/ 14h00-19h00","rdv_jeudi":"9h00-13h00 \/ 14h00-19h00","rdv_vendredi":"9h00-13h00 \/ 14h00-19h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0297025953","rdv_modalites":null},{"gid":"987","nom":"Centre de vaccination d'Aire sur l'Adour","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Gambetta","com_cp":"40800","com_nom":"Aire-sur-l'Adour","lat_coor1":"43.7","long_coor1":"-0.262519","_edit_datemaj":"2021-01-14 19:12:15.14853","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/14h00-18h00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/14h00-18h00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/14h00-18h00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/14h00-18h00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/14h00-18h00","rdv_samedi":"8h30-12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/40800-aire-sur-l-adour\/centre-de-vaccination---maison-de-sante-de-l-adour?centerId=5ffec752a400683faf1c220c","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"577","nom":"Centre de vaccination - CH de Tourcoing","adr_num":"155","adr_voie":"Rond Point P.coty-hopital Dron","com_cp":"59200","com_nom":"Tourcoing","lat_coor1":"50.7456","long_coor1":"3.18076","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:57:15.877164","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/tourcoing\/centre-de-vaccination-ch-tourcoing-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus "},{"gid":"820","nom":"Centre de vaccination COVID - CHALLANS - Salles Louis-Claude Roux","adr_num":"1","adr_voie":"Rue des Plantes","com_cp":"85300","com_nom":"Challans","lat_coor1":"46.8498","long_coor1":"-1.87192","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:42.739664","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h-17h","rdv_mardi":"13h-17h","rdv_mercredi":"13h-17h","rdv_jeudi":"13h-17h","rdv_vendredi":"13h-17h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/la-roche-sur-yon\/chd-vendee-centre-de-vaccination","rdv_tel":"+33251600130","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"43","nom":"CH Bourbonne-les-Bains","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Terrail Lemoine","com_cp":"52400","com_nom":"Bourbonne-les-Bains","lat_coor1":"47.9543","long_coor1":"5.74542","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:18.100922","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bourbonne-les-bains\/centre-de-vaccination-covid-ch-de-bourbonne-les-bains?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33325877007","rdv_modalites":null},{"gid":"117","nom":"Centre de vaccination- CH Bagnols","adr_num":"280","adr_voie":"Avenue Alphonse Daudet","com_cp":"30200","com_nom":"Bagnols-sur-C\u00e8ze","lat_coor1":"44.1593","long_coor1":"4.61602","_edit_datemaj":"2021-01-14 14:13:09.452076","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-16:00","rdv_mardi":"08:00-16:00","rdv_mercredi":"08:00-16:00","rdv_jeudi":"08:00-16:00","rdv_vendredi":"08:00-16:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"575","nom":"CDV31 Castanet-Tolosan","adr_num":"26","adr_voie":"Boulevard des Campanhols","com_cp":"31320","com_nom":"Castanet-Tolosan","lat_coor1":"43.5153","long_coor1":"1.51232","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:56:29.611542","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/castanet-tolosan-31320\/castanet-tolosan\/centre-de-vaccination-de-castanet-tolosan","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"141","nom":"CHI Elbeuf","adr_num":"4","adr_voie":"rue du docteur villers","com_cp":"76410","com_nom":"Saint-Aubin-l\u00e8s-Elbeuf","lat_coor1":"49.3048","long_coor1":"1.04178","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:21:59.631738","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-aubin-les-elbeuf\/chi-elbeuf-louviers-val-de-reuil-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-de-sante-nation-covid","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"385","nom":"Centre hospitalier de M\u00e2con","adr_num":"350","adr_voie":"boulevard Louis Escande","com_cp":"71000","com_nom":"M\u00e2con","lat_coor1":"46.3148","long_coor1":"4.81368","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:27:37.145105","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"http:\/\/www.ch-macon.fr\/rdv-vaccination-covid19\/","rdv_tel":"03 85 21 83 99","rdv_modalites":"Pour professionnels de sant\u00e9 - Pas de plage horaire pr\u00e9alablement d\u00e9finie, ajustement au besoin"},{"gid":"377","nom":"CH Agglom\u00e9ration de Nevers","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Patrick Guillot","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"46.9799","long_coor1":"3.12233","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.289278","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nevers\/ch-de-nevers-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386937408","rdv_modalites":null},{"gid":"303","nom":"AVICENNE","adr_num":"125","adr_voie":"Rue de Stalingrad","com_cp":"93000","com_nom":"Bobigny","lat_coor1":"48.9151","long_coor1":"2.42922","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:17:02.556185","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":" 9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_mardi":"9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_mercredi":"9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_jeudi":" 9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_vendredi":"9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_samedi":"9h\/12h30 et 13h30\/16h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bobigny\/service-de-maladies-infectieuses-et-tropicales-hopital-avicenne-ap-hp?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 09 10 20 89","rdv_modalites":null},{"gid":"245","nom":"CDV31 Mairie de Toulouse","adr_num":"17","adr_voie":"Place de la Daurade","com_cp":"31000","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.6018","long_coor1":"1.43901","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:12:11.552053","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"12:30-18:30","rdv_mardi":"7:30-18:00","rdv_mercredi":"9:00-18:30","rdv_jeudi":"7:30-18:00","rdv_vendredi":"10:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/toulouse-31000\/centre-communal-toulouse\/centre-de-vaccination-du-centre-communal-toulouse","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"821","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE FIRMINY","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Robert Plotton RDC B\u00e2timent L","com_cp":"42700","com_nom":"Firminy","lat_coor1":"45.3875","long_coor1":"4.28891","_edit_datemaj":"2021-01-14 08:47:23.386588","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-16h","rdv_mardi":"9h00-16h","rdv_mercredi":"9h00-16h","rdv_jeudi":"9h00-16h","rdv_vendredi":"9h00-16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/42700-firminy\/centre-de-vaccination-anti-covid-19-hopital-le-corbusier-firminy","rdv_tel":"+33477407077","rdv_modalites":null},{"gid":"530","nom":"MSP AX LES THERMES","adr_num":null,"adr_voie":"rue Abraham Sicre","com_cp":"09110","com_nom":"Ax-les-Thermes","lat_coor1":"42.719","long_coor1":"1.84036","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:58:52.820641","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13:00-16:00","rdv_mercredi":"13:00-16:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"13:00-16:00","rdv_samedi":"14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/ax-les-thermes\/centre-de-vaccination-covid-ax-les-thermes","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"379","nom":"Centre de vaccination - CH CREIL GHPSO ","adr_num":"71","adr_voie":"Boulevard Laennec","com_cp":"60100","com_nom":"Creil","lat_coor1":"49.2477","long_coor1":"2.46023","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:43:57.554242","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/creil\/ghpso-centre-de-vaccination-covid-19-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"871","nom":"CPTS Tin\u00e9e V\u00e9subie - Site MSP Valdeblore","adr_num":null,"adr_voie":"Route principale St Dalmas Voldeblore","com_cp":"06420","com_nom":"Valdeblore","lat_coor1":"44.0664","long_coor1":"7.20231","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:44:43.365779","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8H30 12h \/ 14H 18H","rdv_mardi":"8H30 12h \/ 14H 18H","rdv_mercredi":"8H30 12h \/ 14H 18H","rdv_jeudi":"8H30 12h \/ 14H 18H","rdv_vendredi":"8H30 12h \/ 14H 18H","rdv_samedi":"8H30 12","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33493020587","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"390","nom":"CH AUBUSSON - SITE STE CROIX","adr_num":"3","adr_voie":"La Cote Ribiere","com_cp":"23200","com_nom":"Moutier-Rozeille","lat_coor1":"45.9398","long_coor1":"2.17195","_edit_datemaj":"2021-01-12 09:11:54.623964","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33555836000","rdv_modalites":"Uniquement les apr\u00e8s-midi (horaires \u00e0 v\u00e9rifier)"},{"gid":"304","nom":"Centre de vaccination - CH Senlis GHPSO","adr_num":"14","adr_voie":"Avenue Paul Rouge","com_cp":"60300","com_nom":"Senlis","lat_coor1":"49.1961","long_coor1":"2.57553","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:28:39.298636","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/creil\/groupe-hospitalier-public-du-sud-de-l-oise-ghpso?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":" +33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"331","nom":"La Commanderie","adr_num":"2","adr_voie":"Rue d'Azans","com_cp":"39100","com_nom":"Dole","lat_coor1":"47.0871","long_coor1":"5.49767","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:32:21.523886","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"11:00-14:00\/18:00-20:00","rdv_vendredi":"11:00-14:00\/18:00-20:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null},{"gid":"393","nom":"H\u00f4pital Nord Franche-Comt\u00e9","adr_num":"100","adr_voie":"Route de Moval","com_cp":"90400","com_nom":"Tr\u00e9venans","lat_coor1":"47.5763","long_coor1":"6.87295","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.295295","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tr\u00e9venans\/hnfc-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384983690","rdv_modalites":null},{"gid":"727","nom":"Centre de Vaccination - CHOLET - Salle des f\u00eates","adr_num":"44","adr_voie":"Avenue Anatole Manceau","com_cp":"49300","com_nom":"Cholet","lat_coor1":"47.0509","long_coor1":"-0.878171","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:29:05.932803","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"Oui Doctolib","rdv_tel":"+33244092533","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"989","nom":"Centre de vaccination municipal de Clermont-Ferrand","adr_num":null,"adr_voie":"Place des Bughes","com_cp":"63000","com_nom":"Clermont-Ferrand","lat_coor1":"45.7859","long_coor1":"3.08674","_edit_datemaj":"2021-01-14 19:57:27.926104","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"\u00a0https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/clermont-ferrand\/centre-de-vaccination-municipal-clermont-ferrand ","rdv_tel":"+33473403333","rdv_modalites":"Ouverture lundi 18 janvier \u00e0 14h"},{"gid":"580","nom":"Salle des f\u00eates Barbara ","adr_num":"5","adr_voie":"Rue des \u00e9coles, Saint-Ouen-sur-Seine","com_cp":"93400","com_nom":"Saint-Ouen-sur-Seine","lat_coor1":"48.9114","long_coor1":"2.33657","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:49:38.27082","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33149456803","rdv_modalites":null},{"gid":"397","nom":"Parc des expositions Jura Parc","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du 19 mars 1962","com_cp":"39570","com_nom":"Montmorot","lat_coor1":"46.6759","long_coor1":"5.53949","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:02.01137","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"11:00-14:00\/17:00-19:00","rdv_vendredi":"11:00-14:00\/17:00-19:00","rdv_samedi":"10:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/dole\/ars-de-bourgogne-franche-comte-dole-reserve-aux-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null},{"gid":"172","nom":"CH AGEN","adr_num":"21","adr_voie":"Route Villeneuve rn 21","com_cp":"47000","com_nom":"Agen","lat_coor1":"44.2168","long_coor1":"0.636113","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:53:25.645888","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-19:00","rdv_mardi":"08:30-19:00","rdv_mercredi":"08:30-19:00","rdv_jeudi":"08:30-19:00","rdv_vendredi":"08:30-19:00","rdv_samedi":"08:30-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/agen\/chan-reserve-professionnel-de-sante","rdv_tel":"+33553697495","rdv_modalites":"RDV par t\u00e9l\u00e9phone ou via doctolib"},{"gid":"430","nom":"Communaut\u00e9 de communes du Pays Houdanais","adr_num":"42","adr_voie":"Rue de Paris","com_cp":"78550","com_nom":"Houdan","lat_coor1":"48.7929","long_coor1":"1.60077","_edit_datemaj":"2021-01-12 15:58:13.857663","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"848","nom":"Centre de vaccination - CPTS du Grand Douai- salle d'Anchin Douai","adr_num":"25","adr_voie":"Rue Fortier","com_cp":"59500","com_nom":"Douai","lat_coor1":"50.3722","long_coor1":"3.08491","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:00:45.327123","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_mardi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_samedi":"07:30-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"502","nom":"Mairie de Paris Centre","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Eug\u00e8ne Spuller","com_cp":"75003","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8646","long_coor1":"2.36223","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:26:12.30504","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h30-19h","rdv_mardi":"8h30-19h","rdv_mercredi":"8h30-19h","rdv_jeudi":"8h30-19h","rdv_vendredi":"8h30-19h","rdv_samedi":"8h30-19h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"391","nom":"POLE DE SANTE DU VILLENEUVOIS","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Fumel","com_cp":"47300","com_nom":"Villeneuve-sur-Lot","lat_coor1":"44.4065","long_coor1":"0.745913","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:13:14.558608","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":" https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccination\/villeneuve-sur-lot\/pole-sante-du-villeneuvois-vaccination-covid-villeneuve-sur-lot?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33553722800","rdv_modalites":null},{"gid":"398","nom":"CHU Dijon (B\u00e2timent Courtois)","adr_num":"10","adr_voie":"Bd Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3222","long_coor1":"5.07015","_edit_datemaj":"2021-01-13 18:42:32.363742","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"671","nom":"CDV31 CHU Toulouse Purpan","adr_num":"1","adr_voie":"Place du Docteur Joseph Baylac","com_cp":"31300","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.608","long_coor1":"1.3978","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.380583","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/toulouse-31059\/centre-hospitalier-universitaire-toulouse-site-purpan\/centre-de-vaccination-du-chu-toulouse-site-purpan","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"212","nom":"CENTRE DEPARTEMENTAL Dispensaire Emile ROUX","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Vaucanson","com_cp":"63100","com_nom":"Clermont-Ferrand","lat_coor1":"45.7867","long_coor1":"3.10775","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.228033","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-17:00","rdv_mardi":"8:30-17:00","rdv_mercredi":"8:30-17:00","rdv_jeudi":"8:30-17:00","rdv_vendredi":"8:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/clermont-ferrand\/centre-de-vaccination-covid-departemental-dispensaire-emile-roux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33473145080","rdv_modalites":"Prise de rendez-vous sur internet uniquement"},{"gid":"931","nom":"CENTRE CASTEL PARK SURGERES","adr_num":"18","adr_voie":"Impasse du Castel Park","com_cp":"17700","com_nom":"Surg\u00e8res","lat_coor1":"46.1098","long_coor1":"-0.752783","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:09:41.319418","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8H30-12H30 ET 13H30-17H30","rdv_mardi":"8H30-12H30 ET 13H30-17H30","rdv_mercredi":"8H30-12H30 ET 13H30-17H30","rdv_jeudi":"8H30-12H30 ET 13H30-17H30","rdv_vendredi":"8H30-12H30 ET 13H30-17H30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33546070684","rdv_modalites":"SITE DE VACCINATION POUR LES PERSONNES DE PLUS DE 75 ANS. ATTENTION JOURS de prise de rendez-vous non fix\u00e9s. Site web doctolib pour prise de rendez-vous en cours de cr\u00e9ation. "},{"gid":"1009","nom":"Brest Arena","adr_num":"140","adr_voie":"Boulevard de Plymouth","com_cp":"29200","com_nom":"Brest","lat_coor1":"48.3872","long_coor1":"-4.51983","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:21:41.78362","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"613","nom":"Mairie du 13e","adr_num":"1","adr_voie":"Place d'Italie","com_cp":"75013","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8323","long_coor1":"2.35566","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:43:27.956383","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-18h30","rdv_mardi":"8h30-18h30","rdv_mercredi":"8h30-18h30","rdv_jeudi":"8h30-18h30","rdv_vendredi":"8h30-18h30","rdv_samedi":"8h30-18h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"945","nom":"Centre de vaccination de Vitry-le-Fran\u00e7ois - Le Man\u00e8ge","adr_num":null,"adr_voie":"Esplanade de Tauberbischofsheim","com_cp":"51300","com_nom":"Vitry-le-Fran\u00e7ois","lat_coor1":"48.7288","long_coor1":"4.58088","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:29:43.112625","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30\/17:30, \u00e0 confirmer","rdv_mardi":"08:30\/17:30, \u00e0 confirmer","rdv_mercredi":"08:30\/17:30, \u00e0 confirmer","rdv_jeudi":"08:30\/17:30, \u00e0 confirmer","rdv_vendredi":"08:30\/17:30, \u00e0 confirmer","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33607109453 ","rdv_modalites":null},{"gid":"403","nom":"Centre de vaccination Argel\u00e8s sur Mer","adr_num":"1","adr_voie":"Allee Ferdinand Buisson","com_cp":"66700","com_nom":"Argel\u00e8s-sur-Mer","lat_coor1":"42.5504","long_coor1":"3.02434","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:52:57.589599","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?pid=practice-164448?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"501","nom":"Centre de Vaccination Caen-Lemi\u00e8re - ancienne ecole lemi\u00e8re","adr_num":"5","adr_voie":"Boulevard Aristide Briand","com_cp":"14000","com_nom":"Caen","lat_coor1":"49.1786","long_coor1":"-0.364147","_edit_datemaj":"2021-01-13 10:31:54.954576","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"404","nom":"Centre de vaccination Saint Cyprien","adr_num":null,"adr_voie":"Stade les capellans","com_cp":"66750","com_nom":"Saint-Cyprien","lat_coor1":"42.6051","long_coor1":"3.03124","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:54:00.30751","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?pid=practice-164450?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"408","nom":"Centre de vaccination du Marin","adr_num":"37","adr_voie":"Boulevard All\u00e8gre","com_cp":"97290","com_nom":"Le Marin","lat_coor1":"14.471","long_coor1":"-60.8692","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.467429","lieu_accessibilite":"Oui.","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/le-marin-97290\/centre-hospitalier-marin\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-marin","rdv_tel":"+33596425560","rdv_modalites":null},{"gid":"615","nom":"Stade Gaston G\u00e9rard","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Marechal Leclerc","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3261","long_coor1":"5.06793","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:26:29.705809","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"545","nom":"en attente ","adr_num":"11","adr_voie":"All\u00e9e de Glain","com_cp":"64100","com_nom":"Bayonne","lat_coor1":"43.4841","long_coor1":"-1.47164","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:31:46.237188","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":"en attente"},{"gid":"889","nom":"LOUDEAC - Foyer municipal","adr_num":"34","adr_voie":"Rue de Moncontour","com_cp":"22600","com_nom":"Loud\u00e9ac","lat_coor1":"48.1784","long_coor1":"-2.75584","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:29:32.029208","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"858","nom":"Centre hospitalier de St Marcellin","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Felix Faure","com_cp":"38160","com_nom":"Saint-Marcellin","lat_coor1":"45.1524","long_coor1":"5.32287","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:53.577013","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33476389091","rdv_modalites":"Centre ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"421","nom":"Ville de Meaux","adr_num":"71","adr_voie":"Avenue Henri Dunant","com_cp":"77100","com_nom":"Meaux","lat_coor1":"48.9435","long_coor1":"2.89992","_edit_datemaj":"2021-01-13 19:05:01.949667","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"13:00-18:00","rdv_jeudi":"13:00-18:00","rdv_vendredi":"13:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/77100-meaux\/centre-de-vaccination-du-covid-19-du-pays-de-meaux","rdv_tel":"+33160099884","rdv_modalites":null},{"gid":"420","nom":"GUINGAMP - Centre de sant\u00e9 (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"17","adr_voie":"Rue de l'Armor","com_cp":"22200","com_nom":"Pabu","lat_coor1":"48.5681","long_coor1":"-3.14408","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:43:06.459956","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h30-16h30","rdv_mardi":"9h30-16h30","rdv_mercredi":"9h30-16h30","rdv_jeudi":"9h30-16h30","rdv_vendredi":"9h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"www.keldoc.com","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social"},{"gid":"427","nom":"Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Saint-Germain Boucle de la Seine","adr_num":null,"adr_voie":"Man\u00e8ge Royal","com_cp":"78100","com_nom":"Saint-Germain-en-Laye","lat_coor1":"48.8948","long_coor1":"2.09907","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:02.022983","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/le-chesnay-rocquencourt\/apta-78-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"974","nom":"Centre de vaccination Linandes-Cordeliers\/site des Linandes","adr_num":"8","adr_voie":"Les Linandes Pourpres","com_cp":"95000","com_nom":"Cergy","lat_coor1":"49.0451","long_coor1":"2.06856","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:23:00.124167","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"12-18h00","rdv_jeudi":"10-18h00","rdv_vendredi":"9-17h00","rdv_samedi":"10-12h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"1010","nom":"Centre de vaccination Forum","adr_num":"1","adr_voie":"Place du Forum","com_cp":"68300","com_nom":"Saint-Louis","lat_coor1":"47.5891","long_coor1":"7.56427","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:23:19.449117","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33970818161","rdv_modalites":null},{"gid":"426","nom":"Centre Hospitalier  F. Quesnay de MANTES LA JOLIE","adr_num":"2","adr_voie":"Boulevard Sully","com_cp":"78200","com_nom":"Mantes-la-Jolie","lat_coor1":"48.9986","long_coor1":"1.67435","_edit_datemaj":"2021-01-12 15:22:15.597584","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"11:30-14:15","rdv_mardi":"11:30-14:15","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"11:30-14:15","rdv_vendredi":"11:30-14:15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/le-chesnay-rocquencourt\/apta-78-vaccination-covid-20","rdv_tel":"+33134974531","rdv_modalites":null},{"gid":"428","nom":"CH Plo\u00ebrmel","adr_num":"7","adr_voie":"Rue du Roi Arthur - B\u00e2timent Le Cloitre","com_cp":"56800","com_nom":"Plo\u00ebrmel","lat_coor1":"47.9347","long_coor1":"-2.39222","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:28:56.77693","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-19h","rdv_mardi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/vannes\/centre-de-vaccination-covid-chba","rdv_tel":"+33297019956","rdv_modalites":null},{"gid":"538","nom":"CHATILLON-SUR-SEINE Salle Luc Schreder","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Albert Camus","com_cp":"21400","com_nom":"Ch\u00e2tillon-sur-Seine","lat_coor1":"47.85","long_coor1":"4.5765","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:24:58.186122","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"860","nom":"Brie Comte Robert (CPTS)","adr_num":"17","adr_voie":"Rue Petit de Beauverger","com_cp":"77170","com_nom":"Brie-Comte-Robert","lat_coor1":"48.694","long_coor1":"2.60671","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:01:32.83702","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17:00-21:00","rdv_mardi":"17:00-21:00","rdv_mercredi":"17:00-21:00","rdv_jeudi":"17:00-21:00","rdv_vendredi":"17:00-21:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33160626148","rdv_modalites":null},{"gid":"980","nom":"Site de Mercy, maison des Usagers, niveau 2 Zone A","adr_num":"1","adr_voie":"all\u00e9e du Ch\u00e2teau","com_cp":"57530","com_nom":"Ars-Laquenexy","lat_coor1":"49.0832","long_coor1":"6.24146","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:57:26.649723","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33387345345","rdv_modalites":null},{"gid":"413","nom":"CH FAYE L'ABESSE","adr_num":"4","adr_voie":"Rue du Docteur Binet","com_cp":"79350","com_nom":"Faye-l'Abbesse","lat_coor1":"46.8317","long_coor1":"-0.385919","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:45:46.749256","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"DOCTOLIB","rdv_tel":"+33549683022","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 12 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, il sera accessible pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus le 25 janvier. Acc\u00e8s sur rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone, num\u00e9ro joignable de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h ou par mail secretaires-consultations-py@chnds.fr"},{"gid":"410","nom":"IHU - M\u00e9diterran\u00e9e Infection","adr_num":"19-21","adr_voie":"Boulevard Jean Moulin","com_cp":"13005","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2899","long_coor1":"5.40007","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.300532","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-18h","rdv_mardi":"8h-18h","rdv_mercredi":"8h-18h","rdv_jeudi":"8h-18h","rdv_vendredi":"8h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/marseille\/vaccinationliberaux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"581","nom":"Halle des expositions d'Evreux","adr_num":"27","adr_voie":"Avenue du Mar\u00e9chal Foch","com_cp":"27000","com_nom":"\u00c9vreux","lat_coor1":"49.0234","long_coor1":"1.1357","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.387116","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/evreux\/centre-de-vaccination-evreux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"1011","nom":"Centre de vaccination de Saint Martin sur le Pr\u00e9 - MSP","adr_num":"16 TER","adr_voie":"Route de Louvois","com_cp":"51520","com_nom":"Saint-Martin-sur-le-Pr\u00e9","lat_coor1":"48.9747","long_coor1":"4.34587","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:26:03.746001","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","rdv_dimanche":"09:00-13:00\/14:00-18:00 ","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/maison-de-sante\/saint-martin-sur-le-pre\/centre-de-vaccination-covid-msp-saint-martin-sur-le-pre-chalons-en-champagne","rdv_tel":"+33326693816","rdv_modalites":"Les rendez vous sont ouverts sur internet ou par t\u00e9l\u00e9phone  du lundi au vendredi 09H00 \u00e0 17H00 (avec une permanence le samedi 16 janvier matin)."},{"gid":"472","nom":"Centre de Vaccination du CH d'ORTHEZ","adr_num":"0","adr_voie":"rue du Moulin","com_cp":"64300","com_nom":"Orthez","lat_coor1":"43.4854","long_coor1":"-0.771674","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:31:59.407949","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib.fr","rdv_tel":"+33559697070","rdv_modalites":null},{"gid":"415","nom":"CH MAULEON","adr_num":"6","adr_voie":"Rue du Chemin Vert","com_cp":"79700","com_nom":"Maul\u00e9on","lat_coor1":"46.9223","long_coor1":"-0.7452","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:47:49.576673","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"DOCTOLIB prochainement","rdv_tel":"+33549815145","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 14 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, il sera accessible pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus le 25 janvier. Appel pour rdv entre 9h et 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h du lundi au vendredi ou par mail s.medicale@hopital-mauleon.fr. "},{"gid":"818","nom":"centre de vaccination d' Ambert ","adr_num":"Salle Coral","adr_voie":"Rue Pierre de Coubertin","com_cp":"63600","com_nom":"Ambert","lat_coor1":"45.5406","long_coor1":"3.7507","_edit_datemaj":"2021-01-14 20:03:17.648683","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/ambert\/centre-hospitalier-d-ambert-vaccination-covid-19 ","rdv_tel":"+33622923327","rdv_modalites":null},{"gid":"532","nom":"DIJON Salle Devosge","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Devosge","com_cp":"21000","com_nom":"Dijon","lat_coor1":"47.3245","long_coor1":"5.03465","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:25:45.457339","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/dijon\/cpts-de-dijon-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"436","nom":"MSP multisites de Laroque d'Olmes","adr_num":"31","adr_voie":"Rue de l'Hotel de Ville","com_cp":"09600","com_nom":"Laroque-d'Olmes","lat_coor1":"42.9695","long_coor1":"1.87181","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:57:40.286327","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13:00-16:00","rdv_mercredi":"13:00-16:00","rdv_jeudi":"14:30-17:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/laroque-d-olmes\/centre-de-vaccination-covid-msp-laroque","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"443","nom":"SOS M\u00e9decins LE PONTET","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard Rose des Vents","com_cp":"84130","com_nom":"Le Pontet","lat_coor1":"43.9535","long_coor1":"4.84338","_edit_datemaj":"2021-01-12 16:46:03.626931","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18 h","rdv_mardi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18 h","rdv_mercredi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18 h","rdv_jeudi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18 h","rdv_vendredi":"9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18 h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33490148023","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"455","nom":"Clinique de Vitrolles","adr_num":"2","adr_voie":"La Tuili\u00e8re, 2 Rue Bel air","com_cp":"13127","com_nom":"Vitrolles","lat_coor1":"43.4259","long_coor1":"5.26829","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:54:11.548431","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"582","nom":"Louviers : maison des sports et associations","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","com_cp":"27400","com_nom":"Louviers","lat_coor1":"49.208","long_coor1":"1.15292","_edit_datemaj":"2021-01-13 13:55:37.89509","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"442","nom":"MSP DE MASSAT","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de l'Europe","com_cp":"09320","com_nom":"Massat","lat_coor1":"42.8904","long_coor1":"1.344","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:53:21.828938","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"14:00-16:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/massat\/centre-de-vaccination-covid-msp-massat","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"ferm\u00e9 le jeudi 28\/01\/2021"},{"gid":"418","nom":"GH HAUT VAL DE SEVRE ET DU MELLOIS - SITE DE MELLE","adr_num":null,"adr_voie":"Route de la Roche","com_cp":"79500","com_nom":"Melle","lat_coor1":"46.2297","long_coor1":"-0.152527","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:34:38.261333","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33623596028","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 18 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, \u00e0 partir du 25 janvier pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus. RDV obligatoire de 13h \u00e0 19h du lundi au vendredi ou par mail : alertes@ch-hvsm.fr "},{"gid":"570","nom":"Centre vaccination CHALON SUR SAONE - Salle Sembat","adr_num":"1","adr_voie":"Place Mathias","com_cp":"71100","com_nom":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","lat_coor1":"46.7868","long_coor1":"4.86013","_edit_datemaj":"2021-01-13 18:58:31.760976","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination-covid-19\/france","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":"Pour professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"228","nom":"CHU Martinique Site Pierre Zobda-Quitman","adr_num":null,"adr_voie":"La Meynard","com_cp":"97200","com_nom":"Fort-de-France","lat_coor1":"14.6331","long_coor1":"-61.0386","_edit_datemaj":"2021-01-14 20:24:12.726441","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"Ouvert","rdv_mardi":"Ouvert","rdv_mercredi":"Ouvert","rdv_jeudi":"Ouvert","rdv_vendredi":"Ouvert","rdv_samedi":"Ouvert","rdv_dimanche":"Ouvert","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/fort-de-france-cedex-97261\/centre-hospitalier-universitaire-martinique\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-universitaire-martinique","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"892","nom":"Le Libert\u00e9","adr_num":"1","adr_voie":"Esplanade G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"35000","com_nom":"Rennes","lat_coor1":"48.1069","long_coor1":"-1.67676","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:27:17.467175","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h00-18h30","rdv_mardi":"8h00-18h30","rdv_mercredi":"8h00-18h30","rdv_jeudi":"8h00-18h30","rdv_vendredi":"8h00-18h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/rennes\/centre-de-vaccination-covid-19-rennes-liberte?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33223621010","rdv_modalites":null},{"gid":"456","nom":"Conseil d\u00e9partemental centre de PMI","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Mazenod","com_cp":"13002","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.301","long_coor1":"5.36535","_edit_datemaj":"2021-01-12 17:48:57.394901","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33486010000","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"801","nom":"Site Duclair - salle des hallettes","adr_num":null,"adr_voie":null,"com_cp":"76480","com_nom":"Duclair","lat_coor1":"49.4823","long_coor1":"0.875602","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:33:04.651766","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/cabinet-medical\/duclair\/centre-de-vaccination-covid-19-duclair?locale=fr","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"453","nom":"Clinique de Marignane","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Raoul Salan","com_cp":"13700","com_nom":"Marignane","lat_coor1":"43.4091","long_coor1":"5.21518","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:55:06.634303","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"445","nom":"Ville d'Asni\u00e8res","adr_num":"27","adr_voie":"Rue de la Concorde","com_cp":"92600","com_nom":"Asni\u00e8res-sur-Seine","lat_coor1":"48.9129","long_coor1":"2.29031","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:28:46.418416","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+171114240","rdv_modalites":null},{"gid":"460","nom":"H\u00f4pital Clairval - Centre de soins urgents","adr_num":"317","adr_voie":"Boulevard du Redon","com_cp":"13009","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2461","long_coor1":"5.42534","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:52:53.152029","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_mardi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_mercredi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_jeudi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_vendredi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_samedi":"09 h 00 - 21 h 00","rdv_dimanche":"09 h 00 - 21 h 00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33491171596","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"459","nom":"Ville de Boulogne Billancourt","adr_num":"42","adr_voie":"Rue Denfert Rochereau","com_cp":"92100","com_nom":"Boulogne-Billancourt","lat_coor1":"48.8443","long_coor1":"2.24573","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.315243","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"08:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/boulogne-billancourt\/centre-vaccination-ville-de-boulogne-billancourt?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33155184770","rdv_modalites":null},{"gid":"543","nom":"Centre de vaccination de Romilly - sur- Seine, salle des f\u00eates","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de la Boul\u00e9 d'Or","com_cp":"10100","com_nom":"Romilly-sur-Seine","lat_coor1":"48.519","long_coor1":"3.7266","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:39:12.059155","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"11:00-17:00","rdv_mardi":"11:00-17:00","rdv_mercredi":"11:00-17:00","rdv_jeudi":"11:00-17:00","rdv_vendredi":"11:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/troyes\/vaccination-covid-19-dans-l-aube?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33325394388","rdv_modalites":null},{"gid":"287","nom":"Centre de vaccination - POLYCLINIQUE DU PARC","adr_num":"48 bis","adr_voie":"Rue Henri Barbusse","com_cp":"59880","com_nom":"Saint-Saulve","lat_coor1":"50.3734","long_coor1":"3.55116","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.254473","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-13:00\/13:30-18:31","rdv_mardi":"08:00-13:00\/13:30-18:31","rdv_mercredi":"08:00-13:00\/13:30-18:31","rdv_jeudi":"08:00-13:00\/13:30-18:31","rdv_vendredi":"08:00-13:00\/13:30-18:31","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-saulve\/centre-de-vaccination-covid-19-groupe-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"826","nom":"Salle L\u00e9on Curral","adr_num":null,"adr_voie":"route du verney","com_cp":"74700","com_nom":"Sallanches","lat_coor1":"45.933","long_coor1":"6.64039","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:21:43.792856","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450910388","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"466","nom":"CPTS SANTE LUB \/ LAURIS","adr_num":null,"adr_voie":"Foyer rural, Rue de la Mairie","com_cp":"84360","com_nom":"Lauris","lat_coor1":"43.7475","long_coor1":"5.31476","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:37:55.960287","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13H - 15H","rdv_mardi":"13H - 15H","rdv_mercredi":"13H - 15H","rdv_jeudi":"13H - 15H","rdv_vendredi":"13H - 15H","rdv_samedi":"10H-12H","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33972502700","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"469","nom":"Ville de Clamart","adr_num":null,"adr_voie":"Place Jules Hunebelle","com_cp":"92140","com_nom":"Clamart","lat_coor1":"48.7999","long_coor1":"2.26045","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.318709","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/clamart\/centre-de-vaccination-covid-de-la-ville-de-clamart?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33145374415","rdv_modalites":null},{"gid":"200","nom":"CPTS CEREBELLUM \/  CH de Cavaillon","adr_num":"110","adr_voie":"Avenue Georges Cl\u00e9menceau","com_cp":"84300","com_nom":"Cavaillon","lat_coor1":"43.8401","long_coor1":"5.03799","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:00:10.558625","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h et 14H - 17H","rdv_mardi":"9h-13h et 14H - 17H","rdv_mercredi":"9h-13h et 14H - 17H","rdv_jeudi":"9h-13h et 14H - 17H","rdv_vendredi":"9h-13h et 14H - 17H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33490788534","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"618","nom":"Mairie du XIVe","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Pierre Castagnou","com_cp":"75014","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8328","long_coor1":"2.32611","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:28:29.325876","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h-18h","rdv_mardi":"8h-18h","rdv_mercredi":"8h-18h","rdv_jeudi":"8h-18h","rdv_vendredi":"8h-18h","rdv_samedi":"8h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"1012","nom":"Centre de vaccination Parc des expositions (Hall 5)","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de la Foire aux Vins","com_cp":"68000","com_nom":"Colmar","lat_coor1":"48.0986","long_coor1":"7.36005","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:28:52.878293","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/colmar\/centre-de-vaccination-covid-19-de-colmar","rdv_tel":"+33970818161","rdv_modalites":null},{"gid":"464","nom":"Ville de Chatenay-Malabry","adr_num":"160","adr_voie":"Avenue de la Division Leclerc","com_cp":"92290","com_nom":"Ch\u00e2tenay-Malabry","lat_coor1":"48.7636","long_coor1":"2.27859","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:30:00.059175","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:30","rdv_mardi":"08:00-19:30","rdv_mercredi":"08:00-19:30","rdv_jeudi":"08:00-19:30","rdv_vendredi":"08:00-19:30","rdv_samedi":"08:00-19:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.chatenay-malabry.fr\/","rdv_tel":"+33146834643","rdv_modalites":null},{"gid":"461","nom":"Espace Victor Hugo - Montb\u00e9liard","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Boileau","com_cp":"25200","com_nom":"Montb\u00e9liard","lat_coor1":"47.5181","long_coor1":"6.78888","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:59:11.768618","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33381992021","rdv_modalites":null},{"gid":"468","nom":"Centre de Rethel ","adr_num":"1","adr_voie":"Place Hourtoule","com_cp":"08300","com_nom":"Rethel","lat_coor1":"49.511","long_coor1":"4.36376","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:14:20.493365","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13h00-17h30","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"13h00-17h30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33972760250 ","rdv_modalites":null},{"gid":"467","nom":"CPTS SANTE LUB \/MSP Les glycines","adr_num":null,"adr_voie":"Salle Polyvalente du Pays d'Aigues - Quartier St Christophe","com_cp":"84240","com_nom":"La Tour-d'Aigues","lat_coor1":"43.7253","long_coor1":"5.54805","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:19:21.50728","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h 18h","rdv_mardi":"9h 17h","rdv_mercredi":"9h 17h","rdv_jeudi":"9h 17h","rdv_vendredi":"9h 17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33972502700","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"891","nom":"Centre de vaccination de Valr\u00e9as","adr_num":"44","adr_voie":"Cours Victor Hugo","com_cp":"84600","com_nom":"Valr\u00e9as","lat_coor1":"44.3854","long_coor1":"4.98875","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:39:14.812288","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"Ouvert","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"Ouvert","rdv_samedi":"Ouvert","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33490353031","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"412","nom":"CH REDON","adr_num":"8","adr_voie":"Avenue Etienne Gascon","com_cp":"35600","com_nom":"Redon","lat_coor1":"47.6535","long_coor1":"-2.08036","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.302279","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/redon\/vaccination-covid-19-ch-redon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33299717949","rdv_modalites":null},{"gid":"476","nom":"Ville de la Garenne Colombes","adr_num":"20-22","adr_voie":"Rue de Ch\u00e2teaudun","com_cp":"92250","com_nom":"La Garenne-Colombes","lat_coor1":"48.9097","long_coor1":"2.2454","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:42:08.036793","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 72 40 40 28","rdv_modalites":null},{"gid":"478","nom":"Centre de vaccination de Saint- Claude ","adr_num":"5","adr_voie":"Passage de la Cheneau","com_cp":"39200","com_nom":"Saint-Claude","lat_coor1":"46.3897","long_coor1":"5.8634","_edit_datemaj":"2021-01-13 18:14:02.437042","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03.84.86.86.00","rdv_modalites":null},{"gid":"223","nom":"Centre de vaccination- Maison de Sant\u00e9 Pluriprofessionnelle Champagne Picardie Guise","adr_num":"41","adr_voie":"Rue Andr\u00e9 Godin","com_cp":"02120","com_nom":"Guise","lat_coor1":"49.9017","long_coor1":"3.62617","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:57:30.663676","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/02120-GUISE  ","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"474","nom":"Ville de Garches - M\u00e9diath\u00e8que Jacques GAUTIER","adr_num":"86","adr_voie":"Grande Rue","com_cp":"92380","com_nom":"Garches","lat_coor1":"48.8442","long_coor1":"2.18886","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:47:19.255878","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"08:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/92380-garches\/centre-de-vaccination-garches","rdv_tel":"0147956615","rdv_modalites":null},{"gid":"470","nom":"Centre de vaccination du CH de Saint Palais","adr_num":"29","adr_voie":"Avenue Frederic de Saint Jaymes","com_cp":"64120","com_nom":"Saint-Palais","lat_coor1":"43.3261","long_coor1":"-1.02647","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.319582","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-palais\/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-de-saint-palais?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33559654535","rdv_modalites":"prise de rendez-vous sur doctolib"},{"gid":"207","nom":"CHU LIMOGES - SITE DUPUYTREN 1","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Martin Luther King","com_cp":"87000","com_nom":"Limoges","lat_coor1":"45.8142","long_coor1":"1.23276","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:33:05.578537","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"09:00-17:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv par t\u00e9l\u00e9phone ou en ligne sur doctolib. Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans \u00e0 copter du 18 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"630","nom":"CENTRE DE VACCINATION PARC DES EXPOSITIONS DE TARBES","adr_num":"1","adr_voie":"Rue des Evades de France","com_cp":"65000","com_nom":"Tarbes","lat_coor1":"43.2183","long_coor1":"0.0853647","_edit_datemaj":"2021-01-14 21:11:59.410164","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12:00\/14:00-16:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/14:00-16:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/14:00-16:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/14:00-16:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00","rdv_samedi":"9:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"du 11 au 15 janvier : soignants de plus de 50 ans ; soignants pr\u00e9sentant des facteurs de risque, quel que soit leur \u00e2ge. A partir du 18 janvier :  personnes de plus de 75 ans ; personnes de plus de 65 ans pr\u00e9sentant des facteurs de risque ; soignants de plus de 50 ans ; soignants pr\u00e9sentant des facteurs de risque, quel que soit leur \u00e2ge"},{"gid":"482","nom":"CH de Cayenne","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue des Flamboyants","com_cp":"97300","com_nom":"Cayenne","lat_coor1":"4.92453","long_coor1":"-52.3207","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:06:11.729756","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"7:00-17:00","rdv_mardi":"7:00-17:00","rdv_mercredi":"7:00-17:00","rdv_jeudi":"7:00-17:00","rdv_vendredi":"7:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/97306-cayenne\/centre-de-vaccination--centre-hospitalier-de-cayenne","rdv_tel":"+594594397333","rdv_modalites":"Rendez-vous possible \u00e9galement par mail \u00e0 vaccination.covid@ch-cayenne.fr"},{"gid":"480","nom":"Centre de vaccination de Pontarlier - Salle les capucins","adr_num":"25","adr_voie":"Rue de Salins","com_cp":"25300","com_nom":"Pontarlier","lat_coor1":"46.9063","long_coor1":"6.348","_edit_datemaj":"2021-01-14 20:27:08.005703","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_mardi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_mercredi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_jeudi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_vendredi":"8H00-12H00 \/ 13H00-17H","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33363421013","rdv_modalites":null},{"gid":"471","nom":"Centre de Vaccination de Champagnole - Oppidum","adr_num":null,"adr_voie":"Rue de l'Egalit\u00e9","com_cp":"39300","com_nom":"Champagnole","lat_coor1":"46.7475","long_coor1":"5.91012","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:31:55.21317","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33384868600","rdv_modalites":null},{"gid":"850","nom":"Centre de vaccination - CPTS Val de Sambre","adr_num":"121","adr_voie":"Rue de la Libert\u00e9","com_cp":"59600","com_nom":"Maubeuge","lat_coor1":"50.2781","long_coor1":"3.95362","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:04:38.449753","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"12:00-22:00","rdv_mardi":"12:00-22:00","rdv_mercredi":"12:00-22:00","rdv_jeudi":"12:00-22:00","rdv_vendredi":"12:00-22:00","rdv_samedi":"11:00-19:00","rdv_dimanche":"11:00-19:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33392043471","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"484","nom":"CENTRE MUNICIPAL DE SANTE CHAMPIGNY SUR MARNE","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Marcel et Georgette Sembat","com_cp":"94500","com_nom":"Champigny-sur-Marne","lat_coor1":"48.8155","long_coor1":"2.51119","_edit_datemaj":"2021-01-13 06:32:03.925364","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33148825500","rdv_modalites":null},{"gid":"515","nom":"centre de vaccination MSP Moissac","adr_num":"19","adr_voie":"Avenue du Chasselas espace confluences","com_cp":"82200","com_nom":"Moissac","lat_coor1":"44.1085","long_coor1":"1.09981","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:27:35.557889","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"13:30-17:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"9:00-13:00\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"9:00-13:30","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-medical\/moissac\/centre-covid-cosec","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"561","nom":"Site du CH ST Hilaire du Harcou\u00ebt","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Saint-James","com_cp":"50600","com_nom":"Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt","lat_coor1":"48.5687","long_coor1":"-1.09622","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.387931","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-hilaire-du-harcouet\/centre-de-vaccination-covid-19-du-ch-de-st-hilaire-du-harcouet?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"489","nom":"CENTRE SUCY EN BRIE","adr_num":null,"adr_voie":"Esplanade du 18 juin","com_cp":"94370","com_nom":"Sucy-en-Brie","lat_coor1":"48.7707","long_coor1":"2.51777","_edit_datemaj":"2021-01-13 07:05:40.440358","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"agenda.mobminder.com\/sucy","rdv_tel":"+33145905414","rdv_modalites":null},{"gid":"890","nom":"GUINGAMP - Centre social","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Hyacinthe Cheval","com_cp":"22200","com_nom":"Guingamp","lat_coor1":"48.5639","long_coor1":"-3.15965","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.20002","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/guingamp-22200\/guingamp\/centre-de-vaccination-guingamp-centre-social-guingamp","rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"485","nom":"MAISONS ALFORT","adr_num":"47","adr_voie":"Avenue Foch","com_cp":"94700","com_nom":"Maisons-Alfort","lat_coor1":"48.8162","long_coor1":"2.43803","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:26:58.080233","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0800099494","rdv_modalites":"Possibilit\u00e9 de demande un cr\u00e9neau par mail: vaccination@maisons-alfort.fr"},{"gid":"378","nom":"Centre de vaccination - CHI Clermont","adr_num":"150","adr_voie":"Rue Guy Boulet","com_cp":"60840","com_nom":"Breuil-le-Sec","lat_coor1":"49.3824","long_coor1":"2.44009","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.259498","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-18:00","rdv_mardi":"08:30-18:00","rdv_mercredi":"08:30-18:00","rdv_jeudi":"08:30-18:00","rdv_vendredi":"08:30-18:00","rdv_samedi":"08:30-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/breuil-le-sec-60840\/centre-hospitalier-isarien-de-clermont\/centre-de-vaccination-covid-du-centre-hospitalier-isarien-de-clermont","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"895","nom":"Centre de vaccination du Carmausin - Salle Fran\u00e7ois Mitterand","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard Henri Barbusse","com_cp":"81400","com_nom":"Carmaux","lat_coor1":"44.0503","long_coor1":"2.15082","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:17:13.985697","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"13:30-17:00","rdv_mercredi":"13:30-17:00","rdv_jeudi":"13:30-17:00","rdv_vendredi":"13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"154","nom":"GHH site de monod","adr_num":"29","adr_voie":"Avenue Pierre Mend\u00e8s France","com_cp":"76290","com_nom":"Montivilliers","lat_coor1":"49.5262","long_coor1":"0.184985","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:21:19.852913","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/montivilliers\/groupe-hospitalier-du-havre-centre-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-de-sante-liberaux","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"454","nom":"Hopital de Pontivy - site K\u00e9rio","adr_num":"746","adr_voie":"Kerio","com_cp":"56920","com_nom":"Noyal-Pontivy","lat_coor1":"48.0944","long_coor1":"-2.9123","_edit_datemaj":"2021-01-13 13:29:04.68379","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h-20h","rdv_mardi":"13h-20h","rdv_mercredi":"13h-20h","rdv_jeudi":"13h-20h","rdv_vendredi":"13h-20h","rdv_samedi":"13-16h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/noyal-pontivy-56920\/centre-hospitalier-centre-bretagne\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-centre-bretagne","rdv_tel":"+33297790288","rdv_modalites":null},{"gid":"328","nom":"CENTRE NOGENT SUR MARNE","adr_num":"168","adr_voie":"Grande Rue Charles de Gaulle","com_cp":"94130","com_nom":"Nogent-sur-Marne","lat_coor1":"48.8383","long_coor1":"2.49234","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:52:32.181786","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-20:00","rdv_mardi":"14:00-20:00","rdv_mercredi":"14:00-20:00","rdv_jeudi":"14:00-20:00","rdv_vendredi":"14:00-20:00","rdv_samedi":"14:00-20:00","rdv_dimanche":"14:00-20:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/nogent-sur-marne\/accueil-ambulatoire-de-recours-ville-de-nogent-sur-marne-adp94","rdv_tel":"+33627849326","rdv_modalites":null},{"gid":"1013","nom":"POLE MAURICE GOUNON PRIVAS","adr_num":"11","adr_voie":"Boulevard du Lyc\u00e9e","com_cp":"07000","com_nom":"Privas","lat_coor1":"44.7292","long_coor1":"4.59413","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:33:52.693183","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33427617028","rdv_modalites":"Prise de RDV t\u00e9l\u00e9phonique possible du Lundi au Vendredi de 8h45 \u00e0 12h et 12h45 \u00e0 16h30"},{"gid":"432","nom":"Centre Hospitalier de Grasse","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin de Clavary","com_cp":"06130","com_nom":"Grasse","lat_coor1":"43.6193","long_coor1":"6.93097","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:18:05.654474","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/grasse\/centre-hospitalier-de-grasse","rdv_tel":"+33493095704","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"641","nom":"Mairie du XXe","adr_num":"6","adr_voie":"Place Gambetta","com_cp":"75020","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.865","long_coor1":"2.39905","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:34:54.379447","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h30-17h","rdv_mardi":"8h30-17h","rdv_mercredi":"8h30-17h","rdv_jeudi":"8h30-17h","rdv_vendredi":"8h30-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"553","nom":"CDV31 Labarthe sur L\u00e8ze","adr_num":null,"adr_voie":"Route du Plantaurel","com_cp":"31860","com_nom":"Labarthe-sur-L\u00e8ze","lat_coor1":"43.4656","long_coor1":"1.39774","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:16:05.335647","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:30-12:30","rdv_mardi":"08:30-12:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/labarthe-sur-leze-31860\/labarthe-sur-leze\/centre-de-vaccination-de-labarthe-sur-leze","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"494","nom":"Centre FOCH","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Dr Ludwig Lazarus Zamenhof","com_cp":"66000","com_nom":"Perpignan","lat_coor1":"42.6965","long_coor1":"2.8913","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:54:40.504255","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?pid=practice-164451?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"145","nom":"Salle polyvalente du CHI Fr\u00e9jus St Rapha\u00ebl - site Bonnet","adr_num":"240","adr_voie":"avenue de Saint Lambert","com_cp":"83600","com_nom":"Fr\u00e9jus","lat_coor1":"43.439","long_coor1":"6.75333","_edit_datemaj":"2021-01-13 08:39:36.547638","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"10h - 15h","rdv_mercredi":"10h - 15h","rdv_jeudi":"10h - 15h","rdv_vendredi":"10h - 15h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/frejus\/centre-hospitalier-intercommunal-de-frejus-saint-raphael-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33494402597","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"493","nom":"Centre de vaccination COVID 19-Sud : Site de St Pierre","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterand","com_cp":"97410","com_nom":"Saint-Pierre","lat_coor1":"-21.3452","long_coor1":"55.4945","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:07:35.582049","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mardi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_samedi":"de 8h \u00e0 12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/saint-pierre-97448\/centre-hospitalier-universitaire-la-reunion-sud\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-universitaire-la-reunion-sud","rdv_tel":"+33262359764","rdv_modalites":"Le centre de vaccination est ouvert seulement aux professionnels de sant\u00e9. Il sera ouvert \u00e0 la population \u00e0 partir du 28 janvier 2021. "},{"gid":"496","nom":"Centre de vaccination COVID 19 du CHOR","adr_num":"5","adr_voie":"impasse Plaine Chabrier","com_cp":"97460","com_nom":"Saint-Paul","lat_coor1":"-20.9771","long_coor1":"55.2999","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:08:18.164217","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mardi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_samedi":"de 8h \u00e0 12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/saint-paul-97460\/centre-hospitalier-ouest-reunion\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-ouest-reunion","rdv_tel":"+33262742790","rdv_modalites":"Le centre de vaccination est ouvert seulement aux professionnels de sant\u00e9. Il sera ouvert \u00e0 la population \u00e0 partir du 28 janvier 2021. "},{"gid":"797","nom":"CENTRE HOSPITALIER DU HAUT-BUGEY","adr_num":"1","adr_voie":"Route de Veyziat","com_cp":"01100","com_nom":"Oyonnax","lat_coor1":"46.2759","long_coor1":"5.62812","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.376002","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/oyonnax\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-du-haut-bugey?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33474817545","rdv_modalites":"Sur RV (secr\u00e9tariat ouvert le matin)"},{"gid":"234","nom":"Centre de vaccination- CH Ch\u00e2teau-Thierry","adr_num":"4 bis","adr_voie":"Rue Pasteur","com_cp":"02400","com_nom":"Ch\u00e2teau-Thierry","lat_coor1":"49.051","long_coor1":"3.40525","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:05:25.97774","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13:30-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_samedi":"09:00-14:00","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/chateau-thierry\/centre-hospitalier-chateau-thierry-ch-jeanne-de-navarre?pid=practice-149338","rdv_tel":"+33392043471","rdv_modalites":null},{"gid":"802","nom":"Rouen - Cabinet m\u00e9dical des Carmes","adr_num":"36","adr_voie":"Rue des Carmes","com_cp":"76000","com_nom":"Rouen","lat_coor1":"49.4419","long_coor1":"1.09465","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:18:34.63915","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-medical\/rouen\/centre-vaccination-cabinet-medical-des-carnes","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"495","nom":"Centre de vaccination COVID 19-Nord : Site Felix Guyon","adr_num":null,"adr_voie":"All\u00e9e des Topazes","com_cp":"97400","com_nom":"Saint-Denis","lat_coor1":"-20.8915","long_coor1":"55.4439","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:06:47.156364","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mardi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_samedi":"de 8h \u00e0 12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/saint-denis-97400\/centre-hospitalier-universitaire-la-reunion-site-felix-guyon\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-universitaire-la-reunion-site-felix-guyon","rdv_tel":"+33262906565","rdv_modalites":"Le centre de vaccination est ouvert seulement aux professionnels de sant\u00e9. Il sera ouvert \u00e0 la population \u00e0 partir du 28 janvier 2021"},{"gid":"374","nom":"CH N\u00e8grepelisse ","adr_num":"31","adr_voie":"Rue de Turenne","com_cp":"82800","com_nom":"N\u00e8grepelisse","lat_coor1":"44.0743","long_coor1":"1.52185","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:25:01.255084","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-13:00-14:00-18:00","rdv_mardi":"9:00-13:00-14:00-18:00","rdv_mercredi":"9:00-13:00-14:00-18:00","rdv_jeudi":"9:00-13:00-14:00-18:00","rdv_vendredi":"9:00-13:00-14:00-18:00","rdv_samedi":"9:00-13:00","rdv_dimanche":"Non pr\u00e9cis\u00e9 \u00e0 ce jour","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/negrepelisse\/centre-de-vaccination-covid-ch-negrepelisse?locale=fr\" ","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"514","nom":"MSP MAGNY EN VEXIN","adr_num":"6","adr_voie":"Boulevard de la R\u00e9publique","com_cp":"95420","com_nom":"Magny-en-Vexin","lat_coor1":"49.156","long_coor1":"1.79118","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:54:42.107325","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17h-21h","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"17h-21h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"17h-21h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01.34.67.33.33","rdv_modalites":"Horaires et jours \u00e0 confirmer"},{"gid":"503","nom":"SEMUR-EN-AUXOIS Salle saint-Exup\u00e9ry","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Joseph Lambert","com_cp":"21140","com_nom":"Semur-en-Auxois","lat_coor1":"47.4913","long_coor1":"4.34184","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:30:21.574355","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/semur-en-auxois\/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-semur-en-auxois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"512","nom":"MAISON DE QUARTIER VALERY WATTEAU","adr_num":"1","adr_voie":"Route des Refuzniks","com_cp":"95200","com_nom":"Sarcelles","lat_coor1":"48.9816","long_coor1":"2.38869","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:35:00.154021","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-20h","rdv_mardi":"14h-20h","rdv_mercredi":"14h-20h","rdv_jeudi":"14h-20h","rdv_vendredi":"14h-20h","rdv_samedi":"14h-20h","rdv_dimanche":"14h-20h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/sarcelles\/centre-de-vaccination-de-sarcelles","rdv_tel":"0134457402","rdv_modalites":null},{"gid":"506","nom":"CENTRE DE VACCINATION BERTHEAU","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Charles Bertheau","com_cp":"75013","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8229","long_coor1":"2.36369","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:44:42.810624","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-19h","rdv_mardi":"8h30-19h","rdv_mercredi":"8h30-19h","rdv_jeudi":"8h30-19h","rdv_vendredi":"8h30-19h","rdv_samedi":"8h30-19h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"516","nom":"CENTRE DE VACCINATION TAVERNY","adr_num":null,"adr_voie":"Gymnase Andre Messager, Voie des sports","com_cp":"95150","com_nom":"Taverny","lat_coor1":"49.0147","long_coor1":"2.21317","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:17:17.552036","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/taverny\/centre-de-vaccination-de-taverny","rdv_tel":"0185112450","rdv_modalites":null},{"gid":"508","nom":"MAIRIE DU XVIII - CENTRE COVISAN","adr_num":"1","adr_voie":"Place Jules Joffrin","com_cp":"75018","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8919","long_coor1":"2.34483","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.388789","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-18h","rdv_mardi":"8h-18h","rdv_mercredi":"8h-18h","rdv_jeudi":"8h-18h","rdv_vendredi":"8h-18h","rdv_samedi":"8h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/paris\/ars-idf-centre-covisan-cpts-paris-18?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Contact possible au 01.40.33.91.22"},{"gid":"504","nom":"centre de vaccination Isigny-sur-Mer - mairie","adr_num":null,"adr_voie":"rue de thiers","com_cp":"14230","com_nom":"Isigny-sur-Mer","lat_coor1":"49.3201","long_coor1":"-1.10285","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:57:44.157487","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/isigny-sur-mer\/cpts-axante","rdv_tel":"+33231511301","rdv_modalites":null},{"gid":"510","nom":"Jean Verdier AP-HP","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Arthur Groussier","com_cp":"93140","com_nom":"Bondy","lat_coor1":"48.9092","long_coor1":"2.48788","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:23:36.192359","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bondy\/policlinique-medicale-hopital-jean-verdier-ap-hp?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 09 10 20 89","rdv_modalites":null},{"gid":"505","nom":"Polyclinique du parc - Caen - service soins externes","adr_num":"20","adr_voie":"AVENUE DU CAPITAINE GUYNEMER","com_cp":"14000","com_nom":"Caen","lat_coor1":"49.168","long_coor1":"-0.344052","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:13:02.251823","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/clinique-privee\/caen\/centre-de-vaccination-polyclinique-du-parc-caen","rdv_tel":"+33261453115","rdv_modalites":null},{"gid":"364","nom":"MSP Les Angles","adr_num":null,"adr_voie":"Route de la Foret","com_cp":"66210","com_nom":"Les Angles","lat_coor1":"42.5856","long_coor1":"2.08671","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.275646","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-12:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/les-angles\/maison-de-sante-capcir-haut-conflent?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"511","nom":"CH de Kourou","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue L\u00e9opold H\u00e9der","com_cp":"97310","com_nom":"Kourou","lat_coor1":"5.16353","long_coor1":"-52.6448","_edit_datemaj":"2021-01-13 22:08:33.050267","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8:30-12:00\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"8:30-12:00\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"8:30-12:00\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/97310-kourou\/centre-de-vaccination---ch-de-kourou","rdv_tel":"+594594327255","rdv_modalites":"Rendez-vous possible \u00e9galement par mail \u00e0 vaccination.covid@ch-kourou.fr"},{"gid":"824","nom":"Centre de vaccination territorial Centre Val d'Oise","adr_num":"3","adr_voie":"Avenue Foch","com_cp":"95160","com_nom":"Montmorency","lat_coor1":"48.9893","long_coor1":"2.32059","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.390383","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-17h","rdv_mardi":"14h-17h","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"14h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/eaubonne\/centre-de-depistage-covid-19-ch-simone-veil?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33130103980","rdv_modalites":null},{"gid":"19","nom":"CH MEMORIAL FRANCE-ETATS-UNIS SAINT-LO","adr_num":"715","adr_voie":"Rue Henri Dunant","com_cp":"50000","com_nom":"Saint-L\u00f4","lat_coor1":"49.1058","long_coor1":"-1.10788","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.104607","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-l\u00f4\/ch-memorial-france-etats-unis-de-saint-lo?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"85","nom":"CH Eure-seine Vernon","adr_num":"5","adr_voie":"rue du docteur Jules Burnet","com_cp":"27200","com_nom":"Vernon","lat_coor1":"49.0919","long_coor1":"1.4878","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.142035","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"893","nom":"LANNION - Salle des ursulines","adr_num":null,"adr_voie":"Place des Patriotes","com_cp":"22300","com_nom":"Lannion","lat_coor1":"48.7312","long_coor1":"-3.45495","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.201382","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/lannion-22300\/centre-de-vaccination-de-lannion\/centre-de-vaccination-de-lannion-salle-des-ursulines ","rdv_tel":"+33805690741","rdv_modalites":null},{"gid":"411","nom":"CH VITRE - salle polyvalente","adr_num":"30","adr_voie":"Route de Rennes","com_cp":"35500","com_nom":"Vitr\u00e9","lat_coor1":"48.122","long_coor1":"-1.22967","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:36:29.877731","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"9h-12h \/ 13h-17h","rdv_vendredi":"9h-12h \/ 13h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/vitr\u00e9\/ch-de-vitre-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33299741415","rdv_modalites":null},{"gid":"562","nom":"Centre vaccination LOUHANS\/BRANGES - Salle du Marais","adr_num":"155","adr_voie":"Route du Bourg","com_cp":"71500","com_nom":"Branges","lat_coor1":"46.6459","long_coor1":"5.16922","_edit_datemaj":"2021-01-14 14:26:58.42129","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination-covid-19\/france","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"20","nom":"C.H.I.C ALENCON-MAMERS","adr_num":"25","adr_voie":"Rue de Fresnay - RDV DU BATIMENT DE CHIRURGIE","com_cp":"61000","com_nom":"Alen\u00e7on","lat_coor1":"48.4265","long_coor1":"0.0849241","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.106831","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/alencon\/centre-hospitalier-intercommunal-alencon-mamers-chicam-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":"Ce centre de vaccination est d\u00e9di\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"825","nom":"CENTRE HOSPITALIER H\u00f4pital du Gier ","adr_num":"19","adr_voie":"Rue Victor Hugo","com_cp":"42400","com_nom":"Saint-Chamond","lat_coor1":"45.4748","long_coor1":"4.51649","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:22:40.898148","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h - 17h","rdv_mardi":"9h - 17h","rdv_mercredi":"9h - 17h","rdv_jeudi":"9h - 17h","rdv_vendredi":"9h - 17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/42400--saint-chamond\/centre-de-vaccination-covid---hopital-du-gier-","rdv_tel":"33477311554\u00a0","rdv_modalites":null},{"gid":"220","nom":"POLYCLINIQUE - SITE CHENIEUX","adr_num":"18","adr_voie":"Rue G\u00e9n\u00e9ral Catroux","com_cp":"87000","com_nom":"Limoges","lat_coor1":"45.8128","long_coor1":"1.28502","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:34:01.549129","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"11:00-19:00","rdv_mardi":"11:00-19:00","rdv_mercredi":"11:00-19:00","rdv_jeudi":"11:00-19:00","rdv_vendredi":"11:00-19:00","rdv_samedi":"11:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv par t\u00e9l\u00e9phone ou sur doctolib. Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans \u00e0 compter du 18 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"932","nom":"Centre de vaccination de Fismes - Salle des f\u00eates","adr_num":"28","adr_voie":"Rue de la Huchette","com_cp":"51170","com_nom":"Fismes","lat_coor1":"49.3069","long_coor1":"3.6815","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:36:36.838447","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-13:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/reims\/centres-de-vaccination-grand-reims","rdv_tel":"+33326777879","rdv_modalites":null},{"gid":"894","nom":"CH AURAY","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Pratel","com_cp":"56400","com_nom":"Auray","lat_coor1":"47.6692","long_coor1":"-2.97902","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:43:14.600113","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33297019956","rdv_modalites":null},{"gid":"862","nom":"Ville de Chelles","adr_num":"2","adr_voie":"Pl des Martyrs de Chateaubriant","com_cp":"77500","com_nom":"Chelles","lat_coor1":"48.8779","long_coor1":"2.59485","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:03:26.080964","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33164728535","rdv_modalites":null},{"gid":"592","nom":"Centre Municipal de Sant\u00e9 - Espace Cocteau","adr_num":"10-d\u00e9c","adr_voie":"rue Cornet, 93500 PANTIN","com_cp":"93500","com_nom":"Pantin","lat_coor1":"48.8923","long_coor1":"2.40584","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:52:42.976233","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33619253078","rdv_modalites":null},{"gid":"44","nom":"CH Agglom\u00e9ration Montargoise  - r\u00e9serv\u00e9 aux professionels","adr_num":"658","adr_voie":"Rue des Bourgoins","com_cp":"45200","com_nom":"Amilly","lat_coor1":"47.9976","long_coor1":"2.77029","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.119769","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9H-12H \/ 14H-17H","rdv_mercredi":"9H-12H \/ 14H-17H","rdv_jeudi":"9H-12H \/ 14H-17H","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/amilly\/centre-de-vaccination-covid-ch-de-montargis?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"583","nom":"Centre municipal de sant\u00e9 - Salvaldor Allende ","adr_num":"2","adr_voie":"Mail de l'\u00e9galit\u00e9 ","com_cp":"93120","com_nom":"La Courneuve","lat_coor1":"48.9254","long_coor1":"2.39117","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:19:41.017609","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h ","rdv_mardi":"9h-17h ","rdv_mercredi":"9h-17h ","rdv_jeudi":"9h-17h ","rdv_vendredi":"9h-17h ","rdv_samedi":"9h-17h ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/la-courneuve\/centre-municipal-de-sante-la-courneuve?highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=329206&highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=409302","rdv_tel":"01 49 92 60 60","rdv_modalites":null},{"gid":"546","nom":"CLAMECY -SALLE POLYVALENTE","adr_num":null,"adr_voie":"BOULEVARD MISSET","com_cp":"58500","com_nom":"Clamecy","lat_coor1":"47.4569","long_coor1":"3.51723","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:29:28.650098","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null},{"gid":"585","nom":"Mairie du Ve","adr_num":"19 bis","adr_voie":"Place du Panth\u00e9on","com_cp":"75005","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.846","long_coor1":"2.34486","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:26:53.408131","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"9h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Contact possible au 01.56.81.73.35 - Acc\u00e8s au site par la rue Clotaire"},{"gid":"1008","nom":"Palais des Sports  Station tram : Palais des sports (ligne 2)","adr_num":"16","adr_voie":"boulevard Charles Stoessel","com_cp":"68200","com_nom":"Mulhouse","lat_coor1":"47.7419","long_coor1":"7.32298","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:39:25.292843","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/mulhouse\/centre-de-vaccination-de-mulhouse","rdv_tel":"+33970818161","rdv_modalites":null},{"gid":"28","nom":"CH Chaumont","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Jeanne d'Arc","com_cp":"52000","com_nom":"Chaumont","lat_coor1":"48.1218","long_coor1":"5.1386","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:48:29.149391","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chaumont\/centre-de-vaccination-du-ch-chaumont?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33627273952","rdv_modalites":"Ouvert jusqu'\u00e0 21:00 certains soirs"},{"gid":"590","nom":"CDV31 Cornebarrieu","adr_num":"3","adr_voie":"Rue du Boiret","com_cp":"31700","com_nom":"Cornebarrieu","lat_coor1":"43.6526","long_coor1":"1.32417","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:17:43.729982","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"Ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/cornebarrieu-31700\/cornebarrieu\/centre-de-vaccination-de-cornebarrieu","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"586","nom":"Luzy - salle des F\u00eates","adr_num":"13","adr_voie":"Rue des Remparts","com_cp":"58170","com_nom":"Luzy","lat_coor1":"46.7898","long_coor1":"3.96998","_edit_datemaj":"2021-01-13 20:28:34.976287","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33386300234","rdv_modalites":null},{"gid":"247","nom":"CDV31 H\u00f4pital Joseph Ducuing","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Varsovie","com_cp":"31300","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.5965","long_coor1":"1.43015","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:34:59.730163","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"7:00-9:30\/13:00-14:00\/17:00-20:00","rdv_mercredi":"7:00-9:30\/13:00-14:00\/17:00-20:00","rdv_jeudi":"7:00-9:30\/13:00-14:00\/17:00-20:00","rdv_vendredi":"7:00-9:30\/13:00-14:00\/17:00-20:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/toulouse-31000\/hopital-joseph-ducuing-4\/centre-de-vaccination-de-hopital-joseph-ducuing","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"579","nom":"CDV31 Salies du Salat","adr_num":"4:00 AM","adr_voie":"Boulevard du Sel","com_cp":"31260","com_nom":"Salies-du-Salat","lat_coor1":"43.101","long_coor1":"0.955674","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.491939","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-12:00","rdv_mardi":"8:00-12:00","rdv_mercredi":"8:00-12:00","rdv_jeudi":"8:00-12:00","rdv_vendredi":"8:00-12:00","rdv_samedi":"8:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/salies-du-salat-31260\/salies-du-salat\/centre-de-vaccination-de-salies-du-salat","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"588","nom":"Maison des associations Paris 7e","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Am\u00e9lie","com_cp":"75007","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8594","long_coor1":"2.30745","_edit_datemaj":"2021-01-14 19:47:17.834355","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14h30-17h","rdv_mardi":"10h-15h","rdv_mercredi":"10h-15h","rdv_jeudi":"10h-15h","rdv_vendredi":"10h-15h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Contact t\u00e9l\u00e9phonique possible au 01.53.59.44.90"},{"gid":"896","nom":"EMC2","adr_num":"1 h","adr_voie":"Espace Performance","com_cp":"35760","com_nom":"Saint-Gr\u00e9goire","lat_coor1":"48.1545","long_coor1":"-1.69702","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:44:36.932507","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"9h00-17h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-gregoire\/centre-de-vaccination-de-saint-gregoire","rdv_tel":"0299236066","rdv_modalites":null},{"gid":"414","nom":"CHU Rennes - H\u00f4pital Sud","adr_num":"16","adr_voie":"Boulevard de Bulgarie","com_cp":"35200","com_nom":"Rennes","lat_coor1":"48.0833","long_coor1":"-1.65303","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.303174","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"9h-13h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rennes\/chu-rennes-centre-de-vaccination-anti-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33299288422","rdv_modalites":null},{"gid":"37","nom":"CHU Besan\u00e7on","adr_num":"3","adr_voie":"Boulevard Alexandre Fleming","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.2257","long_coor1":"5.9627","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.114327","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-18:30","rdv_mardi":"8:30-18:30","rdv_mercredi":"8:30-18:30","rdv_jeudi":"8:30-18:30","rdv_vendredi":"8:30-18:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/besan\u00e7on\/chru-besancon-centre-de-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33363421013","rdv_modalites":null},{"gid":"601","nom":"Ancienne ComCom Vosges du Sud - Giromagny","adr_num":null,"adr_voie":"All\u00e9e de la grande prairie","com_cp":"90200","com_nom":"Giromagny","lat_coor1":"47.7321","long_coor1":"6.83087","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:27:43.177629","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"600","nom":"CDV31 Colomiers","adr_num":"12","adr_voie":"Avenue Yves Brunaud","com_cp":"31770","com_nom":"Colomiers","lat_coor1":"43.615","long_coor1":"1.34685","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:34:27.641955","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/colomiers-31770\/colomiers\/centre-de-vaccination-de-colomiers","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"595","nom":"Salle polyvalente - Grandvillars","adr_num":"49","adr_voie":"Rue des Grands Champs","com_cp":"90600","com_nom":"Grandvillars","lat_coor1":"47.5391","long_coor1":"6.97526","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:28:50.613155","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"45","nom":"CH GIEN - PIERRE DEZARNAULDS - r\u00e9serv\u00e9 aux professionels","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Jean Villejean","com_cp":"45500","com_nom":"Gien","lat_coor1":"47.6904","long_coor1":"2.63441","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.120671","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H-13H \/ 14H-17H30 (ES APRES-MIDI)","rdv_mardi":"9H-13H \/ 14H-17H30 (PS LIBERAUX APRES-MIDI)","rdv_mercredi":"9H-13H \/ 14H-17H30","rdv_jeudi":"9H-13H \/ 14H-17H30 (PS LIBERAUX APRES-MIDI)","rdv_vendredi":"9H-13H \/ 14H-17H30 (ES)","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/gien\/centre-de-vaccination-covid-hopital-de-gien?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels"},{"gid":"597","nom":"centre de vaccination du CH d'Avallon","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de Hopital","com_cp":"89200","com_nom":"Avallon","lat_coor1":"47.4904","long_coor1":"3.90475","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.391979","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09:00-12:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/avallon\/centre-de-vaccination-covid-19-de-l-avallonais?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386346712","rdv_modalites":"Personnel soignant au dessus de 50 ans. Personnel soignant en dessous de 50 ans avec comorbidit\u00e9s. Grand public : Personnes entre 65 et 75 ans avec comorbidit\u00e9s et personnes de plus de 75 ans."},{"gid":"509","nom":"Centre de vaccination de Honfleur - site Equemauville","adr_num":null,"adr_voie":"CHEMIN DE LA PLANE","com_cp":"14600","com_nom":"\u00c9quemauville","lat_coor1":"49.3834","long_coor1":"0.202282","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.26408","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/equemauville-14600\/vaccination-covid-honfleur?agenda=48923&motive=81685&category=-1&cabinet=16628&specialty=496","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"604","nom":"Annexe du coll\u00e8ge international ","adr_num":"1","adr_voie":"All\u00e9e Christophe Colomb","com_cp":"93160","com_nom":"Noisy-le-Grand","lat_coor1":"48.8423","long_coor1":"2.53874","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:27:18.272337","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/noisy-le-grand\/centre-de-vaccination-covid-espace-partage-du-college-international?highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=409542&highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=409543","rdv_tel":"01 43 93 10 11","rdv_modalites":null},{"gid":"599","nom":"CDV31 Toulouse Limayrac","adr_num":"22","adr_voie":"Rue Xavier Darasse","com_cp":"31500","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.5896","long_coor1":"1.48016","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:35:11.060821","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:00","rdv_mardi":"08:00-12:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00","rdv_samedi":"08:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/toulouse-31000\/toulouse-limayrac\/centre-de-vaccination-de-toulouse-limayrac","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"1014","nom":"Ville de Courbevoie","adr_num":"91","adr_voie":"Boulevard de Verdun","com_cp":"92400","com_nom":"Courbevoie","lat_coor1":"48.9018","long_coor1":"2.25936","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:44:23.314074","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h \u00e0 18h","rdv_mardi":"9h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"9h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"9h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"9h \u00e0 18h","rdv_samedi":"9h \u00e0 18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 71 05 73 58","rdv_modalites":null},{"gid":"598","nom":"Centre de vaccination - r\u00e9sidence Jean Lebas, salle Emile Guichard","adr_num":"40","adr_voie":"Rue Saint-Claude","com_cp":"93190","com_nom":"Livry-Gargan","lat_coor1":"48.9207","long_coor1":"2.54582","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:39:57.870311","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/93190-livry-gargan\/centre-de-recours-a-la-vaccination-de-livry-gargan?centerId=5ffdf3319021595c9eb87497","rdv_tel":"+33768979381","rdv_modalites":null},{"gid":"607","nom":"La Passerelle \u00e0 Fleury-les-Aubrais - salle culturelle","adr_num":"57","adr_voie":"Boulevard de Lamballe","com_cp":"45400","com_nom":"Fleury-les-Aubrais","lat_coor1":"47.9249","long_coor1":"1.92074","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:19:22.597439","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-17","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"en cours de d\u00e9finition","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"75+"},{"gid":"743","nom":"M\u00e9dip\u00f4le de Cluses","adr_num":"35","adr_voie":"Bd du Chevran","com_cp":"74300","com_nom":"Cluses","lat_coor1":"46.0633","long_coor1":"6.58821","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:13:41.220148","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"10:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-18:00","rdv_samedi":"10:00-18:00","rdv_dimanche":"10:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450966900","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans - Prise de RV possible par courriel : vaccination@cluses.fr "},{"gid":"229","nom":"Centre de vaccination - CH LAON","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Marcellin Berthelot","com_cp":"02000","com_nom":"Laon","lat_coor1":"49.5647","long_coor1":"3.6102","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.234326","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-19:00","rdv_mardi":"09:00-19:00","rdv_mercredi":"09:00-19:00","rdv_jeudi":"09:00-19:00","rdv_vendredi":"09:00-19:00","rdv_samedi":"09:00-19:00","rdv_dimanche":"09:00-19:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/laon\/centre-de-vaccination-covid-19-du-ch-laon-reserve-aux-personnes-eligibles?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"617","nom":"CDV31 Balma","adr_num":"17","adr_voie":"Avenue des Ar\u00e8nes","com_cp":"31130","com_nom":"Balma","lat_coor1":"43.6152","long_coor1":"1.49273","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:35:57.478682","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/balma-31130\/balma\/centre-de-vaccination-de-balma","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Salle polyvalente"},{"gid":"610","nom":"CD Lamartine","adr_num":"3 bis","adr_voie":"Rue Lamartine","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"47.0057","long_coor1":"3.15605","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.362885","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-12:30\/14:00\u009617:30","rdv_mardi":"09:00-12:30\/14:00\u009617:30","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/14:00\u009617:30","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/14:00\u009617:30","rdv_vendredi":"09:00-12:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/nevers\/centre-departemental-de-vaccination-de-la-nievre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386616001","rdv_modalites":null},{"gid":"863","nom":"Maison des Associations Antibes","adr_num":"228","adr_voie":"Chemin de Saint Claude","com_cp":"06600","com_nom":"Antibes","lat_coor1":"43.5944","long_coor1":"7.11251","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:42:49.061097","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h 19h","rdv_mardi":"9h 19h","rdv_mercredi":"9h 19h","rdv_jeudi":"9h 19h","rdv_vendredi":"9h 19h","rdv_samedi":"9h 19h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33492913579","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"619","nom":"Salle polyvalente Cuiry \u00e0 Gien","adr_num":null,"adr_voie":"chemin cuiry","com_cp":"45500","com_nom":"Gien","lat_coor1":"47.7084","long_coor1":"2.62321","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.392725","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/gien\/centre-de-vaccination-covid-hopital-de-gien?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"624","nom":"Centre m\u00e9dical de l'Institut Pasteur","adr_num":"211","adr_voie":"Rue de Vaugirard","com_cp":"75015","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8419","long_coor1":"2.30985","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:53:06.989414","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h30-18h30","rdv_mardi":"8h30-18h30","rdv_mercredi":"8h30-18h30","rdv_jeudi":"8h30-18h30","rdv_vendredi":"8h30-18h30","rdv_samedi":"8h30-18h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Pour les professionnels de sant\u00e9, contacter le 01.45.68.80.22 "},{"gid":"609","nom":"Salle fernand Pellicier","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Edouard Branly","com_cp":"45100","com_nom":"Orl\u00e9ans","lat_coor1":"47.8343","long_coor1":"1.93344","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:53:07.618879","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"en cours de d\u00e9finition","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":"75+"},{"gid":"380","nom":"CH de Vesoul - centre pour professionnels de sant\u00e9","adr_num":"2","adr_voie":"avenue Ren\u00e9 Heymes","com_cp":"70000","com_nom":"Vesoul","lat_coor1":"47.6364","long_coor1":"6.13852","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:54.194234","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-16:15","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-16:15","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"27\/02\/2021","date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33384962190","rdv_modalites":"Horaire de prise de RV de 9h \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 16h. Professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux 50 ans et +, ou moins de 50 ans pr\u00e9sentant des risques de comorbidit\u00e9s. Prenez rendez-vous chez votre m\u00e9decin traitant pour obtenir une ordonnance de vaccination g\u00e9n\u00e9r\u00e9e sur l\u0092application AMELI-PRO. "},{"gid":"608","nom":"Salle des f\u00eates Marcel Pagnol","adr_num":"3","adr_voie":"rue de Berry 93330 Neuilly-sur-Marne","com_cp":"93330","com_nom":"Neuilly-sur-Marne","lat_coor1":"48.8674","long_coor1":"2.53299","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:23.593111","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/neuilly-sur-marne\/centre-de-vaccination-covid-marne-plaisance?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33143087888","rdv_modalites":null},{"gid":"614","nom":"Centre municipal de sant\u00e9 ","adr_num":"5","adr_voie":"Rue du Docteur Pesque","com_cp":"93300","com_nom":"Aubervilliers","lat_coor1":"48.914","long_coor1":"2.3831","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:29:52.164667","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33171896186","rdv_modalites":null},{"gid":"628","nom":"Centre de vaccination DIGOIN - Grande salle des f\u00eates","adr_num":null,"adr_voie":"place de la r\u00e9publique","com_cp":"71160","com_nom":"Digoin","lat_coor1":"46.4824","long_coor1":"3.98539","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:23:13.726688","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination-covid-19\/france","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"41","nom":"Centre de vaccination CPTS - Salle Monmarteau","adr_num":"6","adr_voie":"Rue Charles Cochet","com_cp":"18000","com_nom":"Bourges","lat_coor1":"47.0748","long_coor1":"2.39742","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.117086","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_mardi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_mercredi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_jeudi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_vendredi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_samedi":"9h-3h\/13h30-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/bourges\/cpts-pays-de-bourge?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"626","nom":"CDV31 Saint Orens De Gameville","adr_num":"42","adr_voie":"Avenue Augustin Labouilhe","com_cp":"31650","com_nom":"Saint-Orens-de-Gameville","lat_coor1":"43.551","long_coor1":"1.5403","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:37:01.455451","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/st-orens-de-gameville-31650\/saint-orens-de-gameville\/centre-de-vaccination-de-saint-orens-de-gameville","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"188","nom":"CH NIORT","adr_num":"40","adr_voie":"Avenue Charles de Gaulle","com_cp":"79000","com_nom":"Niort","lat_coor1":"46.3155","long_coor1":"-0.458929","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.177762","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-12:00\/13:30-16:30","rdv_mardi":"09:30-12:00\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"09:30-12:00\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"09:30-12:00\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"09:30-12:00\/13:30-16:30","rdv_samedi":"09:30-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/niort\/centre-de-vaccination-ch-niort?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33549782010","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 08 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, accessible pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans au 18 janvier. . Rdv par t\u00e9l\u00e9phone. Secr\u00e9tariat ouvert pour la prise de rendez-vous de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h"},{"gid":"254","nom":"CH LANNION (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"21","adr_voie":"Rue de Trorozec","com_cp":"22300","com_nom":"Lannion","lat_coor1":"48.7223","long_coor1":"-3.46443","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:58.149792","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h45-12h30","rdv_mardi":"9h45-12h30","rdv_mercredi":"9h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_jeudi":"9h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_vendredi":"9h-12h30 \/ 13h30-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/maladies-infectieuses\/lannion-22300\/equipe-d-infectiologie?agenda=51159&motive=81356&category=-1&cabinet=16554","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social"},{"gid":"621","nom":"Coll\u00e8ge Courbet ","adr_num":"17","adr_voie":"Rue Fran\u00e7ois Mitterrand","com_cp":"93380","com_nom":"Pierrefitte-sur-Seine","lat_coor1":"48.9503","long_coor1":"2.36085","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:46:47.135023","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/pierrefitte-sur-seine\/centre-de-vaccination-covid-espace-partage-college-gustave-courbet?highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=409540&highlight%5Bagenda_ids%5D%5B%5D=409541","rdv_tel":"01 43 93 10 11","rdv_modalites":null},{"gid":"622","nom":"CDV31 Rieumes","adr_num":"380","adr_voie":"Rue du Pigeonnier","com_cp":"31370","com_nom":"Rieumes","lat_coor1":"43.4085","long_coor1":"1.11542","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:37:35.32396","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/rieumes-31370\/rieumes\/centre-de-vaccination-de-rieumes","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"897","nom":"GRANDCHAMP - Salle multifonctionnelle","adr_num":null,"adr_voie":"Boulevard du stade","com_cp":"56390","com_nom":"Grand-Champ","lat_coor1":"47.759","long_coor1":"-2.85901","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:45:40.778994","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33297019956","rdv_modalites":null},{"gid":"828","nom":"Centre hospitalier - ALLAUCH","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin des Mille Ecus","com_cp":"13190","com_nom":"Allauch","lat_coor1":"43.3351","long_coor1":"5.46933","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:33:10.02777","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"14h - 17h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"27\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33491104646","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"49","nom":"CH COGNAC","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue d'Angouleme","com_cp":"16100","com_nom":"Ch\u00e2teaubernard","lat_coor1":"45.685","long_coor1":"-0.297831","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.123338","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"12:00-18:00","rdv_mercredi":"12:00-18:00","rdv_jeudi":"12:00-18:00","rdv_vendredi":"12:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/cognac\/centre-de-vaccination-covid-19-chi-de-cognac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33545801616","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"634","nom":"Centre Municipal de Sant\u00e9","adr_num":"2","adr_voie":"Rue des Accacias","com_cp":"94240","com_nom":"L'Ha\u00ff-les-Roses","lat_coor1":"48.7745","long_coor1":"2.35","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:24:22.797152","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30 \/ 13:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-12:30 \/ 13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30 \/ 13:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30 \/ 13:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30 \/ 13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"www.vaccination-covid19.lhaylesroses.fr","rdv_tel":"+331","rdv_modalites":null},{"gid":"635","nom":"Centre hospitalier Carnelle Portes de l'Oise ","adr_num":"25","adr_voie":"Rue Edmond Turcq","com_cp":"95260","com_nom":"Beaumont-sur-Oise","lat_coor1":"49.1447","long_coor1":"2.29102","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.32274","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14-17H","rdv_mardi":"14-17H","rdv_mercredi":"14-17H","rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/beaumont-sur-oise\/centre-de-vaccination-covid-beaumont?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"01.39.37.14.72 ","rdv_modalites":null},{"gid":"864","nom":"Salle de la Palestre, Le Cannet","adr_num":"730","adr_voie":"Avenue Georges Pompidou","com_cp":"06110","com_nom":"Le Cannet","lat_coor1":"43.5695","long_coor1":"6.98509","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.413453","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H 13H","rdv_mardi":"9H 13H","rdv_mercredi":"9H 13H","rdv_jeudi":"9H 13H","rdv_vendredi":"9H 13H","rdv_samedi":"9H 13H","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/le-cannet\/centre-de-vaccination-covid-mairie-du-cannet?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33493464888","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"632","nom":"NEVERS Les Eduens","adr_num":"13","adr_voie":"quai des mariniers","com_cp":"58000","com_nom":"Nevers","lat_coor1":"46.9839","long_coor1":"3.15229","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:26:00.795415","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33358583333","rdv_modalites":null},{"gid":"651","nom":"CENTRE HOSPITALIER D' YSSINGEAUX","adr_num":"20","adr_voie":"Avenue de la Marne","com_cp":"43200","com_nom":"Yssingeaux","lat_coor1":"45.1441","long_coor1":"4.12607","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:28:35.068531","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/","rdv_tel":"+33471657708","rdv_modalites":null},{"gid":"631","nom":"SOS M\u00e9decin Paris 17e","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Francis Garnier","com_cp":"75017","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8978","long_coor1":"2.32667","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:30:49.793309","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-23h","rdv_mardi":"9h-23h","rdv_mercredi":"9h-23h","rdv_jeudi":"9h-23h","rdv_vendredi":"9h-23h","rdv_samedi":"9h-23h","rdv_dimanche":"9h-23h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"3975\u00a0","rdv_modalites":"A partir du mardi 19\/01 : contact t\u00e9l\u00e9phonique au 01.47.07.10.00"},{"gid":"682","nom":"Centre de vaccination - CH Saint C\u00e9r\u00e9","adr_num":"100","adr_voie":"Rue du Pr\u00e9 d'Aubi\u00e9","com_cp":"46400","com_nom":"Saint-C\u00e9r\u00e9","lat_coor1":"44.8623","long_coor1":"1.88751","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:48:03.49571","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-cere\/centre-de-vaccination-covid-ch-saint-jacques-saint-cere?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"52","nom":"Centre de vaccination du CHU de Nantes","adr_num":"7","adr_voie":"All\u00e9e de la Maison Rouge","com_cp":"44000","com_nom":"Nantes","lat_coor1":"47.2127","long_coor1":"-1.55152","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:49:05.188834","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-20h","rdv_dimanche":"8h-20h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/nantes\/chu-nantes-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33244768667","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et non hospitaliers"},{"gid":"314","nom":"Centre de vaccination - CH Arras","adr_num":"57","adr_voie":"Avenue Winston Churchill","com_cp":"62000","com_nom":"Arras","lat_coor1":"50.2969","long_coor1":"2.7551","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:18:10.638861","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"10:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/arras\/ght-artois-ternois-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"643","nom":"SAINT PIERRE LE MOUTIER - annexe de la mairie","adr_num":"33","adr_voie":"Place de l'\u00c9glise","com_cp":"58240","com_nom":"Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier","lat_coor1":"46.7898","long_coor1":"3.11709","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.395084","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:20\/13:00-17:10","rdv_mercredi":"09:00-12:20","rdv_jeudi":"09:00-12:20","rdv_vendredi":"09:00-12:20\/13:00-17:10","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-pierre-le-moutier\/centre-de-vaccination-covid-st-pierre-le-moutier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null},{"gid":"678","nom":"Centre de vaccinations Nationales et Internationales de la ville de Grenoble","adr_num":"33","adr_voie":"Rue Joseph Chanrion","com_cp":"38000","com_nom":"Grenoble","lat_coor1":"45.1901","long_coor1":"5.73657","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:48:45.739505","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:20 - 14:00-16:30","rdv_mardi":"9:00-12:20 - 14:00-16:30","rdv_mercredi":"9:00-12:20 - 14:00-16:30","rdv_jeudi":"9:00-12:20 - 14:00-16:30","rdv_vendredi":"9:00-12:20 - 14:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/grenoble-38000\/centre-national-et-international-de-la-ville-de-grenoble\/centre-de-vaccination-du-centre-national-et-international-de-la-ville-de-grenoble","rdv_tel":"+33476003134","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"719","nom":"Centre de vaccination de ROMANS sur ISERE","adr_num":"47","adr_voie":"Place Jules Nadi - Salle des cordeliers","com_cp":"26100","com_nom":"Romans-sur-Is\u00e8re","lat_coor1":"45.0443","long_coor1":"5.05267","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.335995","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h30- 17h30","rdv_mardi":"8h30- 17h30","rdv_mercredi":"8h30- 17h30","rdv_jeudi":"8h30- 17h30","rdv_vendredi":"8h30- 17h30","rdv_samedi":"8h30- 17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/romans-sur-isere\/centre-de-vaccinations-de-romans-sur-isere-salle-des-cordeliers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33475792500","rdv_modalites":null},{"gid":"636","nom":"Fourchambault - salle polyvalente","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du 4 Septembre","com_cp":"58600","com_nom":"Fourchambault","lat_coor1":"47.0206","long_coor1":"3.08303","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:42:38.638023","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33386909765","rdv_modalites":null},{"gid":"56","nom":"CH BRETAGNE ATLANTIQUE - Vannes","adr_num":"20","adr_voie":"Boulevard Maurice Guillaudot","com_cp":"56000","com_nom":"Vannes","lat_coor1":"47.665","long_coor1":"-2.74753","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.127018","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h00-19h40","rdv_mardi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","rdv_mercredi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","rdv_jeudi":"8h30-12h30 \/ 13h40 -19h50","rdv_vendredi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","rdv_samedi":" 8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/vannes\/centre-de-vaccination-covid-chba?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33297019956","rdv_modalites":null},{"gid":"648","nom":"La Charit\u00e9 Sur Loire - Salle des F\u00eates","adr_num":"40","adr_voie":"Rue Sainte Anne","com_cp":"58400","com_nom":"La Charit\u00e9-sur-Loire","lat_coor1":"47.1766","long_coor1":"3.02061","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.366951","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:30 \u0096 16:15","rdv_mardi":"08:30\u009611:15 \/13:30\u009616:15","rdv_mercredi":"FERME","rdv_jeudi":"08:30\u009611:15 \/13:30\u009616:15","rdv_vendredi":"08:30\u009611:15 \/13:30\u009616:15","rdv_samedi":"08:30\u009611:15 \/13:30\u009616:15","rdv_dimanche":"FERME","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/la-charite-sur-loire\/centre-de-vaccination-de-la-charite-sur-loire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345640210","rdv_modalites":null},{"gid":"646","nom":"Gymnase du Racinay","adr_num":"77","adr_voie":"Rue d'Arbouville","com_cp":"78120","com_nom":"Rambouillet","lat_coor1":"48.6352","long_coor1":"1.82213","_edit_datemaj":"2021-01-13 12:01:27.576616","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"865","nom":"Ville de Montereau","adr_num":null,"adr_voie":"Place du Calvaire","com_cp":"77130","com_nom":"Montereau-Fault-Yonne","lat_coor1":"48.386","long_coor1":"2.95463","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.414261","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00 ","rdv_mardi":"14:00-17:00 ","rdv_mercredi":"14:00-17:00 ","rdv_jeudi":"14:00-17:00 ","rdv_vendredi":"14:00-17:00 ","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/montereau-fault-yonne\/centre-de-vaccination-covid-de-montereau-fault-yonne-reserve-personnes-plus-de-75ans?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33182340025","rdv_modalites":null},{"gid":"912","nom":"Centre de vaccination Covid-19 du Centre des Congr\u00e8s de Jonzac","adr_num":"57","adr_voie":"Avenue Jean Moulin","com_cp":"17500","com_nom":"Jonzac","lat_coor1":"45.4383","long_coor1":"-0.421985","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:26:02.630011","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/jonzac\/centre-de-vaccination-covid-19-jonzac?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33 5 17 24 03 48","rdv_modalites":null},{"gid":"230","nom":"HOPITAL NORD OUEST DE VILLEFRANCHE SUR SAONE","adr_num":null,"adr_voie":"Route d'EPINAY- Parking P2","com_cp":"69400","com_nom":"Gleiz\u00e9","lat_coor1":"46.005","long_coor1":"4.69514","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:51:33.771095","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h 18 h","rdv_mardi":"9h 18 h","rdv_mercredi":"9h 18 h","rdv_jeudi":"9h 18 h","rdv_vendredi":"9h 18 h","rdv_samedi":"A pr\u00e9ciser","rdv_dimanche":"A pr\u00e9ciser","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33474067920","rdv_modalites":"Centre ouvert \u00e0 compter du 18 janvier 2021 pour les personnes ag\u00e9es de plus de 75 ans"},{"gid":"640","nom":"CENTRE HOSPITALIER ALPES LEMAN","adr_num":"558","adr_voie":"Rte de Findrol","com_cp":"74130","com_nom":"Contamine-sur-Arve","lat_coor1":"46.141","long_coor1":"6.32063","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:29:17.587189","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450823190","rdv_modalites":"Centre r\u00e9serv\u00e9 exclusivement aux personnels de sant\u00e9"},{"gid":"898","nom":"CENTRE OLERON","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Sauzelle complexe sportif de l'Oumi\u00e8re","com_cp":"17310","com_nom":"Saint-Pierre-d'Ol\u00e9ron","lat_coor1":"45.9506","long_coor1":"-1.30725","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:16:11.966647","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18H","rdv_mardi":"9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18H","rdv_mercredi":"9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18H","rdv_jeudi":"9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18H","rdv_vendredi":"9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"09 70 77 54 43 \u00e0 compter du 18\/01","rdv_modalites":"SITE DE VACCINATION POUR LES PERSONNES DE PLUS DE 75 ANS"},{"gid":"899","nom":"MUZILLAC - Complexe sportif COSEC","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du parc","com_cp":"56190","com_nom":"Muzillac","lat_coor1":"47.5635","long_coor1":"-2.49988","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:47:21.802991","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33297019956","rdv_modalites":null},{"gid":"652","nom":"Salle Carnot \u00e0 Montargis","adr_num":"16-18","adr_voie":"Rue Carnot","com_cp":"45200","com_nom":"Montargis","lat_coor1":"48.0033","long_coor1":"2.7388","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:29:33.548352","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h30 \/ 14h30-18h","rdv_mardi":"9h-12h30 \/ 14h30-18h","rdv_mercredi":"9h-12h30 \/ 14h30-18h","rdv_jeudi":"9h-12h30 \/ 14h30-18h","rdv_vendredi":"9h-12h30 \/ 14h30-18h","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":"75+"},{"gid":"827","nom":"Centre de vaccination territorial Centre Val d'Oise","adr_num":"18","adr_voie":"Avenue de Ceinture","com_cp":"95880","com_nom":"Enghien-les-Bains","lat_coor1":"48.9709","long_coor1":"2.3035","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:40:31.886767","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h","rdv_mardi":"9h-12h","rdv_mercredi":"9h-12h","rdv_jeudi":"9h-12h","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/enghien-les-bains-95880\/vaccination-plaine-vallee-enghien-les-bains?category=-1&cabinet=16606&specialty=496","rdv_tel":"+33130103980","rdv_modalites":null},{"gid":"662","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE MAURIAC","adr_num":"23","adr_voie":"Avenue Fernand Talandier","com_cp":"15200","com_nom":"Mauriac","lat_coor1":"45.2177","long_coor1":"2.33971","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:22:01.218974","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"13:30-17:00","rdv_mercredi":"13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/13:30-17:00","rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/mauriac\/centre-de-vaccination-covid-ch-de-mauriac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33415570012","rdv_modalites":null},{"gid":"209","nom":"GROUPEMENT HOSPITALIER SELESTAT OBERNAI ","adr_num":"28","adr_voie":"Avenue Louis Pasteur","com_cp":"67600","com_nom":"S\u00e9lestat","lat_coor1":"48.2632","long_coor1":"7.43524","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:26:32.845776","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/selestat\/centre-vaccination-covid-19-groupe-hospitalier-selestat-obernai-ghso?pid=practice-163570","rdv_tel":"+33388575619","rdv_modalites":null},{"gid":"424","nom":"Ville de Provins","adr_num":"10","adr_voie":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Delort","com_cp":"77160","com_nom":"Provins","lat_coor1":"48.5604","long_coor1":"3.30633","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.304955","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/provins\/ch-de-provins-centre-de-vaccinations-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33164604024","rdv_modalites":null},{"gid":"757","nom":"Thonon - Salle LEMANIAZ","adr_num":"13","adr_voie":"Av de la Grangette","com_cp":"74200","com_nom":"Thonon-les-Bains","lat_coor1":"46.3622","long_coor1":"6.46563","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:31:25.397228","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450336233","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"654","nom":"CDV31 Saint Lys","adr_num":"8","adr_voie":"Rue Alain Colas","com_cp":"31470","com_nom":"Saint-Lys","lat_coor1":"43.5223","long_coor1":"1.18776","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:40:58.816627","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/saint-lys-31470\/saint-lys\/centre-de-vaccination-de-saint-lys","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"749","nom":"Salle Andr\u00e9 Malraux ","adr_num":"1","adr_voie":"rue du jardin public","com_cp":"91700","com_nom":"Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","lat_coor1":"48.6486","long_coor1":"2.31844","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:57:49.214458","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01.70.58.96.48","rdv_modalites":null},{"gid":"661","nom":"Ch\u00e2teau Chinon - centre hospitalier","adr_num":"40","adr_voie":"Rue Jean Marie Thevenin","com_cp":"58120","com_nom":"Ch\u00e2teau-Chinon (Ville)","lat_coor1":"47.0605","long_coor1":"3.93601","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:20:40.983318","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33386934300","rdv_modalites":null},{"gid":"422","nom":"FOUGERES - Salle de la forairie","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Joseph Fournier","com_cp":"35300","com_nom":"Foug\u00e8res","lat_coor1":"48.3652","long_coor1":"-1.18836","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:30.034633","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_mardi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_mercredi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_jeudi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_vendredi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/foug\u00e8res\/centre-de-vaccination-de-fougeres?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"1015","nom":"Centre de vaccination COVID - Chamb\u00e9ry le Man\u00e8ge","adr_num":"331","adr_voie":"Rue de la Republique","com_cp":"73000","com_nom":"Chamb\u00e9ry","lat_coor1":"45.5638","long_coor1":"5.9268","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:49:26.650319","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/chambery\/hopital-de-chambery-centre-vaccination-covid-19","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"655","nom":"Minotaure \u00e0 Vend\u00f4me salle culturelle","adr_num":"8","adr_voie":"Rue C\u00e9sar de Vend\u00f4me","com_cp":"41100","com_nom":"Vend\u00f4me","lat_coor1":"47.7919","long_coor1":"1.07177","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.396655","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-18h ","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_vendredi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_samedi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/vendome\/centre-de-vaccination-covid-19-vendome?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"933","nom":"Centre de vaccination de Cernay-les-Reims - Salle de La Marelle","adr_num":"1","adr_voie":"Place de la Republique","com_cp":"51420","com_nom":"Cernay-l\u00e8s-Reims","lat_coor1":"49.264","long_coor1":"4.10425","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:15:29.077536","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-13:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/reims\/centres-de-vaccination-grand-reims","rdv_tel":"+33326777879","rdv_modalites":null},{"gid":"57","nom":"CH SUD-CHARENTE","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Saint Bonnet","com_cp":"16300","com_nom":"Barbezieux-Saint-Hilaire","lat_coor1":"45.4742","long_coor1":"-0.137683","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.127935","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/barbezieux-saint-hilaire\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-sud-charente?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33545295080","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels lib\u00e9raux"},{"gid":"900","nom":"Falaise : Parc du ch\u00e2teau de la Fresnaye","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Georges Cl\u00e9menceau","com_cp":"14700","com_nom":"Falaise","lat_coor1":"48.8962","long_coor1":"-0.19528","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:27:47.089601","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/falaise\/ch-falaise-centre-de-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"589","nom":"Gisors : salle des f\u00eates","adr_num":"78","adr_voie":"Rue du Faubourg de Neaufles","com_cp":"27140","com_nom":"Gisors","lat_coor1":"49.278","long_coor1":"1.7667","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.382968","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"668","nom":"Communaut\u00e9 professionnelle territoriale de sant\u00e9 (CPTS) Vercors","adr_num":null,"adr_voie":"Place M\u00fbre Ravaud","com_cp":"38250","com_nom":"Villard-de-Lans","lat_coor1":"45.0721","long_coor1":"5.55187","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.641422","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/vaccination-covid19\/villard-de-lans-38250\/equipe-de-vaccination-centre-de-vaccination-du-vercors?agenda=51417&motive=81974&category=-1&cabinet=16698","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Ouvert 1 ou 2 jours par semaine aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"664","nom":"Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire (MSP) Montalieu","adr_num":"12","adr_voie":"Rue du Besset","com_cp":"38390","com_nom":"Montalieu-Vercieu","lat_coor1":"45.8144","long_coor1":"5.40493","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:41:44.266661","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_mardi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_mercredi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_jeudi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_vendredi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_samedi":"8:00-12:30 14:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/montalieu-vercieu\/centre-de-vaccination-msp-de-montalieu-vercieu?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33474901963","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"676","nom":"CDV31 CHU Toulouse La Grave","adr_num":null,"adr_voie":"Place Lange","com_cp":"31300","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.6008","long_coor1":"1.43413","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.471638","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"9:00-16:30","rdv_vendredi":"9:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/toulouse-31059\/centre-hospitalier-universitaire-toulouse-la-grave-hotel-dieu\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-universitaire-toulouse-la-grave-hotel-dieu","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"665","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE SAINT-FLOUR ","adr_num":"8 bis","adr_voie":"Rue du Docteur Lionnet","com_cp":"15100","com_nom":"Saint-Flour","lat_coor1":"45.0338","long_coor1":"3.08562","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:25:42.163907","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"12:00-18:00","rdv_mardi":"12:00-18:00","rdv_mercredi":"12:00-18:00","rdv_jeudi":"12:00-18:00","rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-flour\/centre-de-vaccination-covid-19-st-flour-saint-flour?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33608834199","rdv_modalites":null},{"gid":"667","nom":"Salle des f\u00eates de Suresnes","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Carnot","com_cp":"92150","com_nom":"Suresnes","lat_coor1":"48.8711","long_coor1":"2.22525","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:51:06.601008","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33141181818","rdv_modalites":null},{"gid":"666","nom":"ST JEAN DE VEDAS Clinique St Jean","adr_num":"1","adr_voie":"Place de l'Europe","com_cp":"34430","com_nom":"Saint-Jean-de-V\u00e9das","lat_coor1":"43.5703","long_coor1":"3.83534","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:30.468892","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/ganges\/centres-de-vaccination-cap-sante?pid=practice-164620 ","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public + 75 ans et  professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"674","nom":"CDV31 CHU Toulouse Rangueil","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue du Professeur Jean Poulhes","com_cp":"31400","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.5586","long_coor1":"1.45408","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.379088","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9:00-16:30","rdv_mardi":"9:00-16:30","rdv_mercredi":"9:00-16:30","rdv_jeudi":"9:00-16:30","rdv_vendredi":"9:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/toulouse-31059\/centre-hospitalier-universitaire-toulouse-site-rangueil?cabinet=16592&specialty=144","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"681","nom":"Centre Gratuit d'Information, de D\u00e9pistage et de Diagnostic (CeGIDD )","adr_num":"10","adr_voie":"Rue Albert Thomas","com_cp":"38200","com_nom":"Vienne","lat_coor1":"45.5277","long_coor1":"4.87971","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:31.979254","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"9:00-15:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/vienne-38200\/cegidd\/cegidd-du-chu-grenoble","rdv_tel":"+33476003134","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"42","nom":"CH ANGOULEME","adr_num":null,"adr_voie":"Rd Point de Girac","com_cp":"16470","com_nom":"Saint-Michel","lat_coor1":"45.636","long_coor1":"0.120763","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.11798","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:30-17:00","rdv_mardi":"9:30-17:00","rdv_mercredi":"9:30-17:00","rdv_jeudi":"9:30-17:00","rdv_vendredi":"9:30-17:00","rdv_samedi":"9:30-16:30","rdv_dimanche":"9:30-16:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/angouleme\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-d-angouleme?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33545244000","rdv_modalites":"Ancienne Maison de retraite - Rez de chauss\u00e9e - Entr\u00e9e EFS"},{"gid":"901","nom":"Piscine du Naye (St-Malo)","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Georges Cl\u00e9menceau","com_cp":"35400","com_nom":"Saint-Malo","lat_coor1":"48.6416","long_coor1":"-2.01972","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:49:44.558435","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09h00-18h00","rdv_mardi":"09h00-18h00","rdv_mercredi":"09h00-18h00","rdv_jeudi":"09h00-18h00","rdv_vendredi":"09h00-18h00","rdv_samedi":"09h00-18h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"70","nom":"CH FECAMP - HALL DU RDC","adr_num":"100","adr_voie":"Avenue du Pr\u00e9sident Fran\u00e7ois Mitterrand","com_cp":"76400","com_nom":"F\u00e9camp","lat_coor1":"49.7461","long_coor1":"0.386192","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.134526","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/f\u00e9camp\/ch-fecamp-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"679","nom":"CDV31 Toulouse Bourbaki","adr_num":null,"adr_voie":"place St\u00e9phane Hessel","com_cp":"31200","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.6236","long_coor1":"1.43153","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:42:52.985591","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-12:00","rdv_mardi":"8:00-12:00","rdv_mercredi":"8:00-12:00","rdv_jeudi":"8:00-12:00","rdv_vendredi":"8:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/toulouse-31000\/toulouse-bourbaki\/centre-de-vaccination-de-toulouse-bourbaki","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"683","nom":"Centre de Vaccination Aubigny - Salle polyvalente - Les terrrases de la N\u00e9re, route de la Chapelotte ","adr_num":null,"adr_voie":"Route de la Chapelotte","com_cp":"18700","com_nom":"Aubigny-sur-N\u00e8re","lat_coor1":"47.4844","long_coor1":"2.44811","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.399115","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-18h","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"14h-18h","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/aubigny-sur-nere\/centre-de-vaccination-covid-19-aubigny-sur-nere?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"217","nom":"CH SAINT JUNIEN","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Chateaubriand","com_cp":"87200","com_nom":"Saint-Junien","lat_coor1":"45.8886","long_coor1":"0.897567","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:34:38.07096","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-12:30  13:30-16:00","rdv_mardi":"09:30-12:30  13:30-16:00","rdv_mercredi":"09:30-12:30  13:30-16:00","rdv_jeudi":"09:30-12:30  13:30-16:00","rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv par t\u00e9l\u00e9phone ou sur doctolib. Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de + 75 ans \u00e0 compter du 18 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"680","nom":"Espace Senior de Bourgoin-Jallieu ","adr_num":"10","adr_voie":"Place Albert Schweitzer","com_cp":"38300","com_nom":"Bourgoin-Jallieu","lat_coor1":"45.5898","long_coor1":"5.27743","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:47:13.675224","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_mardi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_mercredi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_jeudi":"9:00-12:00 - 13:30-16:30","rdv_vendredi":"9:00-15:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/clinique\/bourgoin-jallieu-38300\/espace-senior-bourgoin-jallieu","rdv_tel":"+33476003134","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"60","nom":"CH Narbonne","adr_num":null,"adr_voie":"Boulevard Dr Lacroix","com_cp":"11100","com_nom":"Narbonne","lat_coor1":"43.1808","long_coor1":"2.99935","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.128933","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","rdv_mardi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","rdv_mercredi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/12:30-16:30","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/12:30-16:30","rdv_samedi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","rdv_dimanche":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/narbonne\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-narbonne-reserve-aux-personnes-eligibles?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouverture des RDV en ligne le 14\/01\/2021"},{"gid":"64","nom":"CH Loz\u00e8re","adr_num":"53","adr_voie":"Avenue du 8 Mai 1945","com_cp":"48000","com_nom":"Mende","lat_coor1":"44.5225","long_coor1":"3.49051","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.130889","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/mende\/centre-de-vaccination-covid-ch-lozere?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"354","nom":"CH Figeac","adr_num":"Stade du Calvaire","adr_voie":"7 rue du stade","com_cp":"46100","com_nom":"Figeac","lat_coor1":"44.6103","long_coor1":"2.02997","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:47:04.189679","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/figeac\/ch-figeac?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"T\u00e9l\u00e9phone direct du centre de vaccination de Figeac : 05 65 50 66 49"},{"gid":"677","nom":"Centre d\u00e9partemental de sant\u00e9 - Grenoble","adr_num":"23","adr_voie":"Avenue Albert 1er de Belgique","com_cp":"38000","com_nom":"Grenoble","lat_coor1":"45.1817","long_coor1":"5.73061","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:13.872246","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12:00 - 14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/grenoble-38000\/centre-departemental-de-sante-du-chu-grenoble\/centre-departemental-de-sante-du-chu-grenoble ","rdv_tel":"+33476003134","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"885","nom":"Institut Arnault Tzanck","adr_num":"231","adr_voie":"Avenue Maurice Donat","com_cp":"06700","com_nom":"Saint-Laurent-du-Var","lat_coor1":"43.6615","long_coor1":"7.18614","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:52:30.24796","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33492273705","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"866","nom":"Ville de Nemours","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Denis Papin","com_cp":"77140","com_nom":"Nemours","lat_coor1":"48.2663","long_coor1":"2.71008","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:04:55.357115","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33164787071","rdv_modalites":null},{"gid":"446","nom":"Centre de Vaccination - Ch\u00e2teau-Gontier - Saint Fiacre","adr_num":"28","adr_voie":"Rue des Martyrs de la Resistance","com_cp":"53200","com_nom":"Ch\u00e2teau-Gontier-sur-Mayenne","lat_coor1":"47.8245","long_coor1":"-0.698183","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:59:48.627253","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Oui Doctolib","rdv_tel":"+33243535300","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"685","nom":"centre de vaccination \u00ab grand public \u00bb CHARTREXPO \u0096 CHARTRES","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Jean Mermoz","com_cp":"28000","com_nom":"Chartres","lat_coor1":"48.4516","long_coor1":"1.51648","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:17:37.872133","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h30","rdv_mardi":"9h-17h30","rdv_mercredi":"9h-17h30","rdv_jeudi":"9h-17h30","rdv_vendredi":"9h-17h30","rdv_samedi":"9h-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"66","nom":"CHU ROUEN - BATIMENT AUBETTE","adr_num":"47","adr_voie":"Boulevard Gambetta","com_cp":"76000","com_nom":"Rouen","lat_coor1":"49.4398","long_coor1":"1.10911","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.131773","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rouen\/chu-de-rouen-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"687","nom":"centre de vaccination \u00ab grand public \u00bb Salle Pierre Mend\u00e8s France \u0096 NOGENT LE ROTROU","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Camille Gat\u00e9","com_cp":"28400","com_nom":"Nogent-le-Rotrou","lat_coor1":"48.3174","long_coor1":"0.820384","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:33:53.153676","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"en attente d'informations","rdv_mardi":"en attente d'informations","rdv_mercredi":"en attente d'informations","rdv_jeudi":"en attente d'informations","rdv_vendredi":"en attente d'informations","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"409","nom":"APHM H\u00f4pital Sainte Marguerite","adr_num":"270","adr_voie":"Boulevard de Sainte Marguerite","com_cp":"13009","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2627","long_coor1":"5.41234","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.299691","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17h-19h30","rdv_mardi":"17h-19h30","rdv_mercredi":"17h-19h30","rdv_jeudi":"17h-19h30","rdv_vendredi":"17h-19h30","rdv_samedi":"15h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/marseille\/vaccinationliberaux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"684","nom":"centre de vaccination \u00ab r\u00e9serv\u00e9 professionnels de sant\u00e9 et assimil\u00e9s \u00bb - CH NOGENT LE ROTROU","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de l'Europe","com_cp":"28400","com_nom":"Nogent-le-Rotrou","lat_coor1":"48.3167","long_coor1":"0.838781","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.400626","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"18h-22h","rdv_vendredi":"18h-22h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nogent-le-rotrou\/centre-hospitalier-nogent-le-rotrou?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"175","nom":"Centre Hospitalier de PAU","adr_num":"4","adr_voie":"Boulevard Hauterive","com_cp":"64000","com_nom":"Pau","lat_coor1":"43.3242","long_coor1":"-0.34984","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.173458","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09h00 - 17h00","rdv_mardi":"09h00 - 17h00","rdv_mercredi":"09h00 - 17h00","rdv_jeudi":"09h00 - 17h00","rdv_vendredi":"09h00 - 17h00","rdv_samedi":"09h00-13h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/pau\/ch-pau-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33559825378","rdv_modalites":"prise de rendez-vous sur doctolib"},{"gid":"971","nom":"Centre de Vaccination D\u00e9partemental","adr_num":"15 A","adr_voie":"rue Sainte-Anne","com_cp":"30900","com_nom":"N\u00eemes","lat_coor1":"43.8346","long_coor1":"4.34918","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:53:26.069279","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mardi":"9:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de + 75 ans"},{"gid":"686","nom":"centre de vaccination \u00ab grand public \u00bb Salle L\u00e9o Lagrange \u0096 CHATEAUDUN","adr_num":null,"adr_voie":"Impasse des Cordeliers","com_cp":"28200","com_nom":"Ch\u00e2teaudun","lat_coor1":"48.0665","long_coor1":"1.33215","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.326931","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_samedi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_dimanche":"9h-13h\/14h-18h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chateaudun\/centre-de-vaccination-du-sud-28?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"691","nom":"centre de vaccination \u00ab grand public \u00bb LA LOUPE","adr_num":"1","adr_voie":"Place Vauban","com_cp":"28240","com_nom":"La Loupe","lat_coor1":"48.4709","long_coor1":"1.01476","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.401427","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_mardi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_mercredi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_jeudi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_vendredi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/la-loupe\/centre-de-vaccination-covid-centre-de-la-loupe?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"692","nom":"H\u00f4pital Nord-Ouest de Tarare","adr_num":"6","adr_voie":"Boulevard Garibaldi","com_cp":"69170","com_nom":"Tarare","lat_coor1":"45.889","long_coor1":"4.43913","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:38:10.893469","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/tarare\/centre-de-vaccination-covid-tarare-hopital-nord-ouest","rdv_tel":"33474054847","rdv_modalites":null},{"gid":"902","nom":"Espace Aumaillerie","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Louis Lumi\u00e8re","com_cp":"35133","com_nom":"La Selle-en-Luitr\u00e9","lat_coor1":"48.3349","long_coor1":"-1.17315","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:55:11.022785","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"689","nom":"Centre de vaccination \u00ab grand public \u00bb - parc des expositions \u0096 DREUX ","adr_num":"1","adr_voie":"Imp de la Com et des Maraichers","com_cp":"28100","com_nom":"Dreux","lat_coor1":"48.7324","long_coor1":"1.35722","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:37:28.541102","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_mardi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_mercredi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_jeudi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_vendredi":"9h-12h\/13h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33218485151","rdv_modalites":null},{"gid":"763","nom":"Maison de sant\u00e9 ","adr_num":"8","adr_voie":"Chemin belle \u00e9pine","com_cp":"91620","com_nom":"Nozay","lat_coor1":"48.6567","long_coor1":"2.24157","_edit_datemaj":"2021-01-14 10:13:44.966538","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01.60.82.56.82","rdv_modalites":null},{"gid":"704","nom":"Salle Lucien Thimonier- L'ARBRESLE","adr_num":"201","adr_voie":"Route de Paris","com_cp":"69210","com_nom":"L'Arbresle","lat_coor1":"45.8381","long_coor1":"4.60646","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:23:32.776602","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33977700019","rdv_modalites":null},{"gid":"696","nom":"H\u00f4pital de Thizy","adr_num":"6","adr_voie":"Rue de l'Hospice","com_cp":"69240","com_nom":"Thizy-les-Bourgs","lat_coor1":"46.0294","long_coor1":"4.3126","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:24:11.196122","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"22\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33626334315","rdv_modalites":null},{"gid":"697","nom":"Centre de vaccination COVID - BOURG SAINT MAURICE","adr_num":"139","adr_voie":"Rue du Nantet - Maison de Sant\u00e9","com_cp":"73700","com_nom":"Bourg-Saint-Maurice","lat_coor1":"45.6166","long_coor1":"6.76476","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:24:54.692545","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-20:00","rdv_mardi":"08:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-20:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33479077346","rdv_modalites":null},{"gid":"903","nom":"Centre de vaccination de Mazamet","adr_num":"12","adr_voie":"Boulevard Raymond d'Hautpoul","com_cp":"81200","com_nom":"Mazamet","lat_coor1":"43.4951","long_coor1":"2.36991","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:31:22.213989","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"701","nom":"Salle Descartes - Saint Beno\u00eet la For\u00eat ","adr_num":null,"adr_voie":"route de Tours","com_cp":"37500","com_nom":"Saint-Beno\u00eet-la-For\u00eat","lat_coor1":"47.1984","long_coor1":"0.319018","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:58:47.032567","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-12h","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"833","nom":"Complexe Saint-Exup\u00e9ry Gymnase Coubertin","adr_num":null,"adr_voie":"Place de la Paix","com_cp":"83300","com_nom":"Draguignan","lat_coor1":"43.5353","long_coor1":"6.47115","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:35:30.177414","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33483083085","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"153","nom":"Centre hospitalier de Voiron  (Villa des 4 chemins, \u00e0 l'entr\u00e9e de l'H\u00f4pital)","adr_num":"14","adr_voie":"route des gorges","com_cp":"38500","com_nom":"Voiron","lat_coor1":"45.3688","long_coor1":"5.59547","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:07.514423","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"13:00-18:00","rdv_jeudi":"13:00-18:00","rdv_vendredi":"13:00-18:00","rdv_samedi":"Ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/voiron-38500\/centre-hospitalier-voiron\/centre-de-vaccination-du-ch-voiron","rdv_tel":"+33476768618","rdv_modalites":"Centre ouvert aux professionnels de sant\u00e9 hospitaliers et lib\u00e9raux et aux personnes de + de 75 ans"},{"gid":"694","nom":"CLINIQUE PASTEUR GUILHERAND-GRANGES","adr_num":"294","adr_voie":"Boulevard Charles de Gaulle","com_cp":"07500","com_nom":"Guilherand-Granges","lat_coor1":"44.9341","long_coor1":"4.88257","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:16:47.684398","lieu_accessibilite":"oui (le parcours est fl\u00e9ch\u00e9)","rdv_lundi":"13:30-17:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33475753622","rdv_modalites":"Prise de RDV t\u00e9l\u00e9phonique possible entre 9h et 12h30 puis entre 13h00 et 17h du lundi au vendredi."},{"gid":"69","nom":"CH LA ROCHELLE","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Docteur Albert Schweitzer","com_cp":"17000","com_nom":"La Rochelle","lat_coor1":"46.1585","long_coor1":"-1.14426","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.133499","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"09:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/la-rochelle\/centre-hospitalier-ch-de-la-rochelle-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33546456666","rdv_modalites":"Rendez-vous \u00e0 prendre sur https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/la-rochelle\/centre-hospitalier-ch-de-la-rochelle-vaccination-covid ou en cas de difficult\u00e9 \u00e0 la prise de rendez-vous en ligne, appeler le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone d\u00e9di\u00e9."},{"gid":"1016","nom":"Centre municipal de sant\u00e9 - Arcueil","adr_num":"3","adr_voie":"Rue du 8 Mai 1945","com_cp":"94110","com_nom":"Arcueil","lat_coor1":"48.8034","long_coor1":"2.3304","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:54:48.710406","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h-12h30 et 13h30-17h30","rdv_mardi":"10h-12h30 et 13h30-17h30","rdv_mercredi":"10h-12h30 et 13h30-17h30","rdv_jeudi":"10h-12h30 et 13h30-17h30","rdv_vendredi":"10h-12h30 et 13h30-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 46 15 08 09","rdv_modalites":null},{"gid":"699","nom":"centre de vaccination de Caussade","adr_num":"5","adr_voie":"Place de la Gare","com_cp":"82300","com_nom":"Caussade","lat_coor1":"44.1621","long_coor1":"1.53375","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.371174","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"9:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/asni\u00e8res-sur-seine\/centre-municipal-de-sante-d-asnieres-sur-seine?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"700","nom":"Centre de vaccination COVID - SAINT JEAN DE MAURIENNE","adr_num":"179","adr_voie":"Rue du Docteur Grange - Centre Hospitalier - EHPAD La Bartavelle, Salle Pasa, ","com_cp":"73300","com_nom":"Saint-Jean-de-Maurienne","lat_coor1":"45.2786","long_coor1":"6.34212","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:44:47.538114","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-jean-de-maurienne\/centre-hospitalier-vallee-de-la-maurienne-vaccination-covid","rdv_tel":"+33479207142","rdv_modalites":null},{"gid":"698","nom":"Maison des associations - Clos neuf","adr_num":null,"adr_voie":null,"com_cp":null,"com_nom":null,"lat_coor1":null,"long_coor1":null,"_edit_datemaj":null,"lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"709","nom":"Centre de vaccination international de Villeurbanne","adr_num":"173","adr_voie":"Rue L\u00e9on Blum","com_cp":"69100","com_nom":"Villeurbanne","lat_coor1":"45.7607","long_coor1":"4.90634","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:25:33.741489","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33472823400","rdv_modalites":null},{"gid":"904","nom":"LE FAOUET - Maison de sant\u00e9","adr_num":"18","adr_voie":"Rue de Quimper","com_cp":"56320","com_nom":"Le Faou\u00ebt","lat_coor1":"48.0319","long_coor1":"-3.49233","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:54:00.655281","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":"www.keldoc.com","rdv_tel":"+33297069794","rdv_modalites":null},{"gid":"63","nom":"CH SAINTONGE","adr_num":"11","adr_voie":"Boulevard Ambroise Pare","com_cp":"17100","com_nom":"Saintes","lat_coor1":"45.7468","long_coor1":"-0.658243","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:50:13.647434","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33546951001","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 - Rdv uniquement par t\u00e9l\u00e9phone"},{"gid":"73","nom":"CH ROCHEFORT","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue de Beligon","com_cp":"17300","com_nom":"Rochefort","lat_coor1":"45.9671","long_coor1":"-0.963273","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.135375","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:30 et 13:30-16:50","rdv_mardi":"09:00-12:30 et 13:30-16:50","rdv_mercredi":"09:00-12:30 et 13:30-16:50","rdv_jeudi":"09:00-12:30 et 13:30-16:50","rdv_vendredi":"09:00-12:30 et 13:30-16:50","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rochefort\/centre-hospitalier-de-rochefort-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Rendez-vous directeur sur le site web renseign\u00e9"},{"gid":"711","nom":"Centre de vaccination - LAVAL - Salle polyvalente ","adr_num":"30","adr_voie":"Place de Herce","com_cp":"53000","com_nom":"Laval","lat_coor1":"48.0654","long_coor1":"-0.772294","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:04:03.257465","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-14h","rdv_mardi":"9h-14h","rdv_mercredi":"9h-14h","rdv_jeudi":"9h-14h","rdv_vendredi":"9h-14h","rdv_samedi":"9h-14h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Oui Doctolib","rdv_tel":"+33243535300","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"718","nom":"CDV31 Caz\u00e8res","adr_num":"7","adr_voie":"Rue des Capucins","com_cp":"31220","com_nom":"Caz\u00e8res","lat_coor1":"43.2035","long_coor1":"1.0844","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:58:36.698721","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/cazeres-31220\/cazeres\/centre-de-vaccination-de-cazeres","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Salle des f\u00eates Michel Bon"},{"gid":"915","nom":"CENTRE MONTLIEU LA GARDE","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Coll\u00e8ge","com_cp":"17210","com_nom":"Montlieu-la-Garde","lat_coor1":"45.244","long_coor1":"-0.252095","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:44:17.098419","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"doctolib en cours","rdv_tel":"+33 5 17 24 03 48","rdv_modalites":null},{"gid":"721","nom":"Centre de vaccination - MAMERS - CHICAM","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Mesle","com_cp":"72600","com_nom":"Mamers","lat_coor1":"48.3608","long_coor1":"0.358813","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:19:04.821355","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h \/ 14h-17h","rdv_mardi":"9h-13h \/ 14h-17h","rdv_mercredi":"9h-13h \/ 14h-17h","rdv_jeudi":"9h-13h \/ 14h-17h","rdv_vendredi":"9h-13h \/ 14h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/alencon\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164388?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33662489459","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et non hospitaliers - Ouverture + 75 ans le 18 janvier"},{"gid":"857","nom":"Centre de vaccination Linandes-Cordeliers\/site des Cordeliers","adr_num":"2","adr_voie":"Rue des Cordeliers","com_cp":"95300","com_nom":"Pontoise","lat_coor1":"49.0589","long_coor1":"2.09438","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:12:04.560472","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h30-16h30","rdv_mardi":"13h30-16h30","rdv_mercredi":"13h30-16h30","rdv_jeudi":"13h30-16h30","rdv_vendredi":"13h30-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/cergy\/centre-de-vaccination-cergy-pontoise","rdv_tel":"01.34.43.34.44","rdv_modalites":null},{"gid":"710","nom":"Salle Polyvalente, Avenue Martyrs de la R\u00e9sistance, AMBOISE","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance","com_cp":"37400","com_nom":"Amboise","lat_coor1":"47.4112","long_coor1":"0.979625","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:22:55.249917","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h sauf matin du 18","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"713","nom":"Centre de vaccination de l'Institut Pasteur de Guadeloupe","adr_num":"13","adr_voie":"Morne Bernus","com_cp":"97139","com_nom":"Les Abymes","lat_coor1":"16.2362","long_coor1":"-61.5263","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:00:41.011601","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"10:00-12:00","rdv_mercredi":"10:00-12:00","rdv_jeudi":"10:00-12:00","rdv_vendredi":"10:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"00 59 05 90 99 14 74","rdv_modalites":null},{"gid":"705","nom":"Centre m\u00e9dical du SDIS - NEUILLE-PONT-PIERRE","adr_num":null,"adr_voie":"Les Nongreni\u00e8res - Route D\u00e9partementale 766","com_cp":"37360","com_nom":"Neuill\u00e9-Pont-Pierre","lat_coor1":"47.5466","long_coor1":"0.539607","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:22:13.747181","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"707","nom":"Maison des associations - 1 avenue Aristide Briand - LOCHES","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Aristide Briand","com_cp":"37600","com_nom":"Loches","lat_coor1":"47.1225","long_coor1":"1.00188","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:24:22.360999","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"724","nom":"Centre de vaccination du CH de Capesterre Belle Eau","adr_num":"1464","adr_voie":"Allee Saint Sauveur","com_cp":"97130","com_nom":"Capesterre-Belle-Eau","lat_coor1":"16.0041","long_coor1":"-61.5991","_edit_datemaj":"2021-01-13 14:45:28.711733","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"08:00-17:00","rdv_mercredi":"08:00-17:00","rdv_jeudi":"08:00-17:00","rdv_vendredi":"08:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+590590862931","rdv_modalites":null},{"gid":"74","nom":"CHI Eure-seine site Evreux","adr_num":null,"adr_voie":"L\u00e9on Schwartzenberg","com_cp":"27000","com_nom":"\u00c9vreux","lat_coor1":"49.0315","long_coor1":"1.11602","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.136472","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"726","nom":"H\u00f4pital de Beaujeu","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Docteur Giraud","com_cp":"69430","com_nom":"Beaujeu","lat_coor1":"46.1531","long_coor1":"4.58885","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:26:09.356221","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33474695621","rdv_modalites":null},{"gid":"868","nom":"CPTS Tin\u00e9e V\u00e9subie -  site MSP de la Haute Tin\u00e9e","adr_num":"23","adr_voie":"Boulevard d'Auron","com_cp":"06660","com_nom":"Saint-\u00c9tienne-de-Tin\u00e9e","lat_coor1":"44.2528","long_coor1":"6.9265","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:45:05.150429","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"15H 19H","rdv_mardi":"15H 19H","rdv_mercredi":"15H 19H","rdv_jeudi":"15H 19H","rdv_vendredi":"15H 19H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"777","nom":"Halle Ferry ","adr_num":null,"adr_voie":"Place du 19 Mars 1962","com_cp":"91600","com_nom":"Savigny-sur-Orge","lat_coor1":"48.6881","long_coor1":"2.35056","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:37:17.628887","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-16h","rdv_mardi":"8h-16h","rdv_mercredi":"8h-16h","rdv_jeudi":"8h-16h","rdv_vendredi":"8h-16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 69 54 40 00","rdv_modalites":null},{"gid":"642","nom":"H\u00f4pitaux du L\u00e9man - Espace g\u00e9riatrique","adr_num":"11","adr_voie":"Che du Morillon","com_cp":"74200","com_nom":"Thonon-les-Bains","lat_coor1":"46.3579","long_coor1":"6.48243","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:13:57.935461","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450832421","rdv_modalites":"Centre r\u00e9serv\u00e9 exclusivement aux personnels de sant\u00e9"},{"gid":"708","nom":"Centre de vaccination COVID - MOUTIERS","adr_num":"43","adr_voie":"Rue Ecole des Mines - Centre Hospitalier Albertville Moutiers","com_cp":"73600","com_nom":"Mo\u00fbtiers","lat_coor1":"45.4836","long_coor1":"6.53418","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:26:45.996064","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33755582711","rdv_modalites":"standard pour prise de rdv accessible du lundi au vendredi de 9h \u00e0 17h"},{"gid":"748","nom":"CDV31 Auterive","adr_num":"8","adr_voie":"Rue Michelet","com_cp":"31190","com_nom":"Auterive","lat_coor1":"43.3506","long_coor1":"1.48377","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:43:27.577705","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:00","rdv_mardi":"08:00-12:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/auterive-31190\/auterive\/centre-de-vaccination-de-auterive","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Gymnase de l'\u00e9cole Michelet"},{"gid":"731","nom":"Centre de vaccination de Marie Galante","adr_num":"1005 p","adr_voie":"Section Ducos","com_cp":"97112","com_nom":"Grand-Bourg","lat_coor1":"15.8923","long_coor1":"-61.2925","_edit_datemaj":"2021-01-14 14:53:38.672569","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09:30-14:00","rdv_mardi":"09:30-14:00","rdv_mercredi":"09:30-14:00","rdv_jeudi":"09:30-14:00","rdv_vendredi":"09:30-14:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":"00 59 05 90 99 14 74","rdv_modalites":null},{"gid":"732","nom":"CDV31 Saint B\u00e9at","adr_num":"319","adr_voie":"Avenue Gallieni","com_cp":"31440","com_nom":"Saint-B\u00e9at-Lez","lat_coor1":"42.9128","long_coor1":"0.692278","_edit_datemaj":"2021-01-14 21:40:21.973565","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:30-18:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"14:30-18:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/st-beat-31440\/saint-beat\/centre-de-vaccination-de-saint-beat","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"728","nom":"MONTPELLIER CHU Montpellier Centre Antonin Balm\u00e8s","adr_num":"39","adr_voie":"Avenue Charles Flahault","com_cp":"34090","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6263","long_coor1":"3.85729","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:13.031436","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12:00 \/ 13:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00 \/ 13:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00 \/ 13:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00 \/ 13:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00 \/ 13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/montpellier\/chu-de-montpellier-vaccination-covid?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert uniquement au public de + 75 ans"},{"gid":"723","nom":"Ville de Salon de Provence - Salle Polyvalente","adr_num":"17","adr_voie":"boulevard Aristide Briand","com_cp":"13300","com_nom":"Salon-de-Provence","lat_coor1":"43.6382","long_coor1":"5.09274","_edit_datemaj":"2021-01-14 08:50:00.324129","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13H - 17H","rdv_mercredi":"13H - 17H","rdv_jeudi":"8H30 - 12H30","rdv_vendredi":"8H30 - 12H30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33624904370","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"563","nom":"MSP des Halles ","adr_num":"15","adr_voie":"Boulevard de Verdun","com_cp":"82500","com_nom":"Beaumont-de-Lomagne","lat_coor1":"43.8803","long_coor1":"0.987316","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:13:35.368554","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h\/12h-14h\/20h","rdv_mardi":"8h\/12h-14h\/20h","rdv_mercredi":"ferm\u00e98h\/12h-14h\/20h","rdv_jeudi":"8h\/12h-14h\/20h","rdv_vendredi":"8h\/12h-14h\/20h","rdv_samedi":"8h\/12h-14h\/18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/82500-beaumont-de-lomagne-\/centre-de-vaccination---maison-de-sante-des-halles","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"805","nom":"Maison des Associations","adr_num":"1","adr_voie":"Place Charles de Gaulle","com_cp":"03200","com_nom":"Vichy","lat_coor1":"46.1245","long_coor1":"3.42695","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.340946","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"12h-18h","rdv_mardi":"10h-18h","rdv_mercredi":"10h-18h","rdv_jeudi":"10h-18h","rdv_vendredi":"10h-18h","rdv_samedi":"10h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vichy\/centre-de-vaccination-de-la-maison-des-associations-vichy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33800709999","rdv_modalites":null},{"gid":"916","nom":"CENTRE HOSPITALIER ROYAN","adr_num":"5 ter","adr_voie":"Avenue Pasteur","com_cp":"17640","com_nom":"Vaux-sur-Mer","lat_coor1":"45.6339","long_coor1":"-1.06077","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:36:26.969145","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h-16h","rdv_mardi":"10h-16h","rdv_mercredi":"10h-16h","rdv_jeudi":"10h-16h","rdv_vendredi":"10h-16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/royan\/centre-de-vaccination-covid-19-royan?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33546396439","rdv_modalites":"Centre de Vaccination pour personnes + de 75 ans."},{"gid":"747","nom":"Centre de vaccination de Morteau","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Stade","com_cp":"25500","com_nom":"Morteau","lat_coor1":"47.0535","long_coor1":"6.6055","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.403052","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9h00-17h00","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/morteau\/cvc-morteau?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33363421013","rdv_modalites":null},{"gid":"746","nom":"ST CLEMENT DE RIVIERE Centre de vaccination","adr_num":"96","adr_voie":"avenue de Saint-Sauveur","com_cp":"34980","com_nom":"Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re","lat_coor1":"43.7071","long_coor1":"3.83157","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:38:54.530979","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/ 14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) + professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"834","nom":"Espace Caquot","adr_num":"1196","adr_voie":"Boulevard de la Mer","com_cp":"83600","com_nom":"Fr\u00e9jus","lat_coor1":"43.4179","long_coor1":"6.74258","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:36:52.842466","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33494519160","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"81","nom":"CHRU Brabois et h\u00f4pital central pour personnel du CHRU","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Morvan","com_cp":"54500","com_nom":"Vand\u009cuvre-l\u00e8s-Nancy","lat_coor1":"48.6494","long_coor1":"6.15666","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.139134","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"737","nom":"Comit\u00e9 D\u00e9partemental d\u0092Hygi\u00e8ne Sociale (C.D.H.S.)  - V\u00e9nissieux","adr_num":"5","adr_voie":"Place de la Paix","com_cp":"69200","com_nom":"V\u00e9nissieux","lat_coor1":"45.6992","long_coor1":"4.88479","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:04:50.832284","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33472244567","rdv_modalites":null},{"gid":"744","nom":"Centre de Vaccination - SEGRE EN ANJOU - Parc des Expositions","adr_num":"10","adr_voie":"Route de Pouance","com_cp":"49500","com_nom":"Segr\u00e9-en-Anjou Bleu","lat_coor1":"47.689","long_coor1":"-0.890367","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.374359","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/segre-en-anjou-bleu\/centre-de-vaccination-covid-19-segre-en-anjou-bleu?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33241612129","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01. Horaires d'ouverture du lundi au vendredi de 9h-12h et 13h30-17h."},{"gid":"739","nom":"GHBS - H\u00f4pital de Villeneuve","adr_num":"20 bis","adr_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","com_cp":"29300","com_nom":"Quimperl\u00e9","lat_coor1":"47.8698","long_coor1":"-3.55622","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.267815","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-regional\/lorient-56100\/groupe-hospitalier-bretagne-sud-lorient-hopital-du-scorff?specialty=144 ","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"745","nom":"Site de \"La Croix Louis\" ","adr_num":"6","adr_voie":"Rue de la Croix Louis","com_cp":"91220","com_nom":"Br\u00e9tigny-sur-Orge","lat_coor1":"48.6036","long_coor1":"2.31322","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.481153","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00 \u00e0 17h00 ","rdv_mardi":"9h00 \u00e0 17h00 ","rdv_mercredi":"9h00 \u00e0 17h00 ","rdv_jeudi":"9h00 \u00e0 17h00 ","rdv_vendredi":"9h00 \u00e0 17h00 ","rdv_samedi":"9h00 \u00e0 13h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/bretigny-sur-orge-91220\/centre-de-vaccination-covid19-bretigny?agenda=48971&motive=81790&category=-1&cabinet=16650&specialty=496","rdv_tel":"0169884064","rdv_modalites":null},{"gid":"954","nom":"Centre de vaccination de Thionville - Salle polyvalente \u00e0 l\u0092entr\u00e9e de l\u0092h\u00f4pital ","adr_num":"3","adr_voie":"Rue du Friscaty","com_cp":"57100","com_nom":"Thionville","lat_coor1":"49.3717","long_coor1":"6.14876","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:20:00.077138","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33387345345 ","rdv_modalites":null},{"gid":"963","nom":"Maison de sant\u00e9 MIRANDE","adr_num":"4","adr_voie":"Place de la Halle","com_cp":"32300","com_nom":"Mirande","lat_coor1":"43.5156","long_coor1":"0.405705","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:40:00.478728","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"759","nom":"Mairie - Salle Pierre Michel","adr_num":"1","adr_voie":"Place du Bourguet","com_cp":"04300","com_nom":"Forcalquier","lat_coor1":"43.9598","long_coor1":"5.78046","_edit_datemaj":"2021-01-14 11:42:56.275709","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30 \u0096 12h00 \/ 13h30 \u0096 17h00","rdv_mardi":"8h30 \u0096 12h00 \/ 13h30 \u0096 17h00","rdv_mercredi":"8h30 \u0096 12h00 \/ 13h30 \u0096 17h00","rdv_jeudi":"8h30 \u0096 12h00 \/ 13h30 \u0096 17h00","rdv_vendredi":"8h30 \u0096 12h00 \/ 13h30 \u0096 17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33776150710","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"725","nom":"H\u00f4pital de Belleville","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Paulin Bussi\u00e8res","com_cp":"69220","com_nom":"Belleville-en-Beaujolais","lat_coor1":"46.1097","long_coor1":"4.74642","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:28:31.821775","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h -17 h","rdv_mardi":"13h -17 h","rdv_mercredi":"13h -17 h","rdv_jeudi":"13h -17 h","rdv_vendredi":"13h -17 h","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33474065280","rdv_modalites":null},{"gid":"750","nom":"MONTPELLIER Centre vaccination \u00e0 la Clinique du Mill\u00e9naire","adr_num":"220","adr_voie":"boulevard P\u00e9n\u00e9lope","com_cp":"34000","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6019","long_coor1":"3.91916","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:36:57.780372","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"No","rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/montpellier\/cabinet-d-anesthesie-clinique-du-millenaire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"832","nom":"Centre de Tir \u00e0 l\u0092Arc","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin des Archets","com_cp":"83170","com_nom":"Brignoles","lat_coor1":"43.4139","long_coor1":"6.06498","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:34:15.61987","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33494861595","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"758","nom":"Salle de l'Auzelou","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Lieutenant Colonel FARO","com_cp":"19000","com_nom":"Tulle","lat_coor1":"45.2772","long_coor1":"1.78318","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:32:58.530612","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"10:00-13:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"10:00-13:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"10:00-13:00\/13:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33800190019","rdv_modalites":"Ouverture du centre lundi 18 janvier pour les personnes de plus 75 ans"},{"gid":"760","nom":"Salle de la CDPS","adr_num":"8","adr_voie":"Place Victor Schoelcher","com_cp":"91300","com_nom":"Massy","lat_coor1":"48.7311","long_coor1":"2.27297","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:29:00.507112","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h30","rdv_mardi":"9h-17h30","rdv_mercredi":"9h-17h30","rdv_jeudi":"9h-17h30","rdv_vendredi":"9h-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0160919797","rdv_modalites":null},{"gid":"751","nom":"Annexe Gymnase St Exup\u00e9ry ","adr_num":"2","adr_voie":"Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie","com_cp":"91430","com_nom":"Igny","lat_coor1":"48.7324","long_coor1":"2.22816","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:35:13.625991","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_mardi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_mercredi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_jeudi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_vendredi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_samedi":"9h00 \u00e0 17h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0669985585","rdv_modalites":null},{"gid":"934","nom":"CH d'Obernai","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue du Maire Gillmann","com_cp":"67210","com_nom":"Obernai","lat_coor1":"48.4554","long_coor1":"7.48784","_edit_datemaj":"2021-01-14 13:30:21.566371","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/selestat\/centre-vaccination-covid-19-groupe-hospitalier-selestat-obernai-ghso?pid=practice-163570","rdv_tel":"+33388575619","rdv_modalites":null},{"gid":"88","nom":"H\u00f4pital L'Archet 1,centre de vaccination","adr_num":"151","adr_voie":"Route Saint-Antoine de Ginesti\u00e8re","com_cp":"06200","com_nom":"Nice","lat_coor1":"43.6935","long_coor1":"7.23352","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.143831","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nice\/chu-de-nice?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"755","nom":"Centre de vaccination de Ma\u00eeche -Salle Andr\u00e9 GENTIT","adr_num":"5","adr_voie":"Rue des Boutons d'Or","com_cp":"25120","com_nom":"Ma\u00eeche","lat_coor1":"47.2552","long_coor1":"6.79686","_edit_datemaj":"2021-01-14 20:28:21.376558","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_mardi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_mercredi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_jeudi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_vendredi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_samedi":"8H30-11H30 \/ 14H00-17H00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"33363421013","rdv_modalites":null},{"gid":"89","nom":"Tour Marcel Brot","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Joseph Cugnot","com_cp":"54000","com_nom":"Nancy","lat_coor1":"48.6779","long_coor1":"6.20247","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.144813","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"350","nom":"Centre de vaccination - CH LENS","adr_num":"99","adr_voie":"Route de la Bass\u00e9e","com_cp":"62300","com_nom":"Lens","lat_coor1":"50.4395","long_coor1":"2.8208","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:06:45.47376","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/lens\/ch-de-lens-lens","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, \u00e0 partir du 18 janvier population plus 75 ans et plus"},{"gid":"756","nom":"Salle polyvante Anne Franck ","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Daniel Mayer","com_cp":"91160","com_nom":"Longjumeau","lat_coor1":"48.6892","long_coor1":"2.30628","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.404707","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/longjumeau\/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-longjumeau?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"0169741916","rdv_modalites":null},{"gid":"776","nom":"CDV31 Muret (Salle Horizon)","adr_num":"151","adr_voie":"Avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es","com_cp":"31600","com_nom":"Muret","lat_coor1":"43.4412","long_coor1":"1.31415","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:45:13.2783","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-12:00","rdv_mardi":"8:00-12:00","rdv_mercredi":"8:00-12:00","rdv_jeudi":"8:00-12:00","rdv_vendredi":"8:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/muret-31600\/muret-salle-horizon\/centre-de-vaccination-de-muret-salle-horizon","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Lieu sous r\u00e9serve"},{"gid":"765","nom":"Centre de Sant\u00e9 de Bagnoles de L'Orne","adr_num":"17","adr_voie":"Avenue Docteur Jacques Aimez","com_cp":"61140","com_nom":"Bagnoles de l'Orne Normandie","lat_coor1":"48.5534","long_coor1":"-0.424153","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:44:43.678961","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/alencon\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164122","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"835","nom":"Forum du casino","adr_num":"3","adr_voie":"Avenue Ambroise Thomas","com_cp":"83400","com_nom":"Hy\u00e8res","lat_coor1":"43.1185","long_coor1":"6.13153","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:38:09.048621","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33800083410","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"769","nom":"Centre de vaccination - Les 3 Provinces","adr_num":"4","adr_voie":"Avenue Jacques et Bernadette Chirac","com_cp":"19100","com_nom":"Brive-la-Gaillarde","lat_coor1":"45.1655","long_coor1":"1.54388","_edit_datemaj":"2021-01-13 15:50:41.008005","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10: 00-16: 00","rdv_mardi":"10: 00-16: 00","rdv_mercredi":"10: 00-16: 00","rdv_jeudi":"10: 00-16: 00","rdv_vendredi":"10: 00-16: 00","rdv_samedi":"10: 00-16: 00","rdv_dimanche":"10: 00-16: 00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33800190019","rdv_modalites":"Accessibilit\u00e9 \u00e0 la population de + de 75 ans"},{"gid":"771","nom":"Foyer Club ","adr_num":"9","adr_voie":"Avenue de l'\u00e9glise","com_cp":"91000","com_nom":"\u00c9vry-Courcouronnes","lat_coor1":"48.634","long_coor1":"2.44938","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:30:54.859047","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 64 97 49 79","rdv_modalites":null},{"gid":"775","nom":"salle des f\u00eates du CHS","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Calmette","com_cp":"57200","com_nom":"Sarreguemines","lat_coor1":"49.0995","long_coor1":"7.08284","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.407886","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-17:30","rdv_mardi":"9:00-17:30","rdv_mercredi":"9:00-17:30","rdv_jeudi":"9:00-17:30","rdv_vendredi":"9:00-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/sarreguemines\/ch-de-sarreguemines?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33387345345","rdv_modalites":"R\u00e9servation par mail : vaccination@hopitaux-sarreguemines.fr"},{"gid":"92","nom":"CH EU","adr_num":"2","adr_voie":"Rue de Cleves","com_cp":"76260","com_nom":"Eu","lat_coor1":"50.0508","long_coor1":"1.42143","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.146477","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/eu\/centre-de-vaccination-covid-de-eu?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"764","nom":"MSP BOUSSAC","adr_num":"4","adr_voie":"Impasse du Coll\u00e8ge","com_cp":"23600","com_nom":"Boussac","lat_coor1":"46.3493","long_coor1":"2.21466","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.406251","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"22\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/boussac\/centre-de-vaccination-msp-de-boussac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Vaccination possible \u00e0 partir du 21\/01\/2021, horaires et num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 pr\u00e9ciser"},{"gid":"767","nom":"Salle Claude Nougaro ","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du marquis de Raies","com_cp":"91080","com_nom":"\u00c9vry-Courcouronnes","lat_coor1":"48.6277","long_coor1":"2.41903","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:32:11.898827","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 64 97 49 79","rdv_modalites":null},{"gid":"766","nom":"AGDE Centre de vaccination","adr_num":"220","adr_voie":"boulevard des H\u00e9llenes","com_cp":"34300","com_nom":"Agde","lat_coor1":"43.299","long_coor1":"3.48354","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:33:13.226916","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"774","nom":"Espace Ren\u00e9 L'HELGUEN ","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Edouard Vaillant","com_cp":"91200","com_nom":"Athis-Mons","lat_coor1":"48.7061","long_coor1":"2.39558","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:52:28.357887","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_mardi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_mercredi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_jeudi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_vendredi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 69 54 54 17","rdv_modalites":null},{"gid":"946","nom":"Centre de vaccination d'Aigre","adr_num":"1 b","adr_voie":"Rue du Pensionnat Laroque","com_cp":"16140","com_nom":"Aigre","lat_coor1":"45.8932","long_coor1":"0.0112903","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:15:23.15951","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-16:00","rdv_mardi":"14:00-16:00","rdv_mercredi":"14:00-16:00","rdv_jeudi":"14:00-16:00","rdv_vendredi":"14:00-16:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33516095170","rdv_modalites":"Prise de rdv du lundi au vendredi de 8h \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 18h"},{"gid":"105","nom":"Salle Cassin (Equipe mixte CH\/m\u00e9decine de ville)","adr_num":null,"adr_voie":"Allee du Pre l'Eveque","com_cp":"55100","com_nom":"Verdun","lat_coor1":"49.1544","long_coor1":"5.3799","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:47:15.83837","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/verdun\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-verdun?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33801908955","rdv_modalites":null},{"gid":"867","nom":"Centre expos congr\u00e8s, Mandelieu","adr_num":"836","adr_voie":"Boulevard des Ecureuils","com_cp":"06210","com_nom":"Mandelieu-la-Napoule","lat_coor1":"43.5459","long_coor1":"6.93937","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.415833","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H 18H","rdv_mardi":"9H 18H","rdv_mercredi":"9H 18H","rdv_jeudi":"9H 18H","rdv_vendredi":"9H 18H","rdv_samedi":"9H 18H","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/mandelieu-la-napoule\/centre-de-vaccination-covid-19-centre-des-congres-mandelieu-la-napoule?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492974832","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"396","nom":"Centre de vaccination - CHRSO et CPTS Audomaroise, Salle des sports du pavillon 3 \u0096 CH St Omer","adr_num":"14","adr_voie":"Rue du Docteur Schouller","com_cp":"62575","com_nom":"Blendecques","lat_coor1":"50.7019","long_coor1":"2.25224","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:23:20.429082","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"761","nom":"Complexe Martin Luther King","adr_num":null,"adr_voie":"rue du Dr Francis Baud","com_cp":"74100","com_nom":"Annemasse","lat_coor1":"46.1985","long_coor1":"6.23831","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:09:13.912504","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450336233","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"869","nom":"CPTS Tin\u00e9e V\u00e9subie - Site MSP de Roquebilli\u00e8re","adr_num":"13","adr_voie":"Rue Docteur Matteo","com_cp":"06450","com_nom":"Roquebilli\u00e8re","lat_coor1":"44.0117","long_coor1":"7.30699","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:44:22.630461","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"10H 12H","rdv_jeudi":"10H 12H","rdv_vendredi":"10H 12H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"doctolib","rdv_tel":"+33493029110","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"656","nom":"Centre d' Exposition fabrique Normant salle culturelle","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Francois Mitterrand","com_cp":"41200","com_nom":"Romorantin-Lanthenay","lat_coor1":"47.3558","long_coor1":"1.75039","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:11:46.597978","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_samedi":"9h-13h\/14h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"788","nom":"CHU - H\u00f4pital Saint Julien ","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Chevreul","com_cp":"76140","com_nom":"Le Petit-Quevilly","lat_coor1":"49.4243","long_coor1":"1.05951","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:06:17.296931","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/rouen\/chu-de-rouen-centre-de-vaccination","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"968","nom":"CPTS Val de Seine","adr_num":"44","adr_voie":"Rue Aristide Briand","com_cp":"78130","com_nom":"Les Mureaux","lat_coor1":"48.9891","long_coor1":"1.91118","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:04:34.275106","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"790","nom":"Centre de sant\u00e9 Bauchat-Nation","adr_num":"22","adr_voie":"Rue du Sergent Bauchat","com_cp":"75012","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8453","long_coor1":"2.3928","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:05:53.997453","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-19h","rdv_mardi":"9h-19h","rdv_mercredi":"9h-19h","rdv_jeudi":"9h-19h","rdv_vendredi":"9h-19h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"3975","rdv_modalites":null},{"gid":"783","nom":"Salle L'astral ","adr_num":"121","adr_voie":"Rue de la R\u00e9publique","com_cp":"91230","com_nom":"Montgeron","lat_coor1":"48.7002","long_coor1":"2.46764","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:31:07.761511","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h30","rdv_mardi":"9h-17h30","rdv_mercredi":"9h-17h30","rdv_jeudi":"9h-17h30","rdv_vendredi":"9h-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0160919797","rdv_modalites":null},{"gid":"782","nom":"CDV31 Fronton","adr_num":null,"adr_voie":"Esplanade de Marcorelle","com_cp":"31620","com_nom":"Fronton","lat_coor1":"43.84","long_coor1":"1.38961","_edit_datemaj":"2021-01-14 21:48:13.935372","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00 \u00e0 partir du 25\/01","rdv_mardi":"8:00-12:00 (19\/01 uniquement) \/ 14:00-18:00","rdv_mercredi":"8:00-12:00 (19\/01 uniquement) \/ 14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00 \u00e0 partir du 25\/01","rdv_vendredi":"14:00-18:00 \u00e0 partir du 25\/01","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/fronton-31620\/fronton\/centre-de-vaccination-de-fronton","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"106","nom":"CH FLERS","adr_num":null,"adr_voie":"Rue Eugene Garnier","com_cp":"61100","com_nom":"Flers","lat_coor1":"48.7491","long_coor1":"-0.540239","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.151066","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/flers\/ch-de-flers-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"02 33 62 65 69","rdv_modalites":"Un autre num\u00e9ro est disponible pour les PS : +33233626051."},{"gid":"791","nom":"Espace du Val de Gif ","adr_num":"1","adr_voie":"Place du chapitre","com_cp":"91190","com_nom":"Gif-sur-Yvette","lat_coor1":"48.6977","long_coor1":"2.13326","_edit_datemaj":"2021-01-13 17:32:13.70836","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h-18h","rdv_mardi":"14h-18h","rdv_mercredi":"14h-18h","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"0170565286","rdv_modalites":null},{"gid":"781","nom":"Ville de Fontainebleau","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Jean Becquerel","com_cp":"77300","com_nom":"Fontainebleau","lat_coor1":"48.4147","long_coor1":"2.70326","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:05:21.652413","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-17:00","rdv_mardi":"13:00-17:00","rdv_mercredi":"13:00-17:00","rdv_jeudi":"13:00-17:00","rdv_vendredi":"13:00-17:00","rdv_samedi":"13:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33164222691","rdv_modalites":null},{"gid":"780","nom":"Salle des F\u00eates ","adr_num":"1","adr_voie":"Impasse de la Mairie","com_cp":"91800","com_nom":"Brunoy","lat_coor1":"48.6978","long_coor1":"2.50444","_edit_datemaj":"2021-01-14 09:54:10.367435","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_mardi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_mercredi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_jeudi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_vendredi":"\u00e0 pr\u00e9ciser","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01 69 39 89 92","rdv_modalites":null},{"gid":"907","nom":"Centre de vaccination - Ren\u00e9 Thys (entr\u00e9e parking Ren\u00e9 Thys)","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Paul Marchandeau","com_cp":"51100","com_nom":"Reims","lat_coor1":"49.2437","long_coor1":"4.02692","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:10:01.280694","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-13:00\/14:00-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/reims\/centres-de-vaccination-grand-reims","rdv_tel":"+33326777879","rdv_modalites":null},{"gid":"837","nom":"Centre de vaccination - Mairie Abbeville ","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Josse Van Robais","com_cp":"80100","com_nom":"Abbeville","lat_coor1":"50.1076","long_coor1":"1.8375","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:54:47.334334","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"12:00-20:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"12:00-20:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"536","nom":"CDV31 Labastide Saint Sernin","adr_num":"17","adr_voie":"Rue Jean Pascal","com_cp":"31620","com_nom":"Labastide-Saint-Sernin","lat_coor1":"43.7383","long_coor1":"1.47053","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:48:23.702873","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/labastide-st-sernin-31620\/labastide-saint-sernin\/centre-de-vaccination-de-labastide-saint-sernin","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"649","nom":"H\u00f4pitaux du Pays du Mont-Blanc - Institut de Formation des Aides-Soignants","adr_num":"524","adr_voie":"Rte du Verney","com_cp":"74700","com_nom":"Sallanches","lat_coor1":"45.9355","long_coor1":"6.64146","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:29:51.488508","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33458380025","rdv_modalites":"Centre r\u00e9serv\u00e9 exclusivement aux personnels de sant\u00e9"},{"gid":"122","nom":"CH Gisors","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Rouen","com_cp":"27140","com_nom":"Gisors","lat_coor1":"49.2796","long_coor1":"1.76574","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.153582","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"722","nom":"CENTRE DE SANTE DES CEVENNES","adr_num":"122","adr_voie":"Avenue Ferdinand Janvier","com_cp":"07100","com_nom":"Annonay","lat_coor1":"45.2612","long_coor1":"4.66985","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:13:22.721349","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33788582186","rdv_modalites":"Prise de RDV possible par t\u00e9l\u00e9phone du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h30"},{"gid":"838","nom":"Complexe sportif des Blaqui\u00e8res","adr_num":"1164","adr_voie":"Route des Blaquieres","com_cp":"83310","com_nom":"Grimaud","lat_coor1":"43.2706","long_coor1":"6.56304","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:39:23.856327","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h\/17h","rdv_mardi":"9h\/17h","rdv_mercredi":"9h\/17h","rdv_jeudi":"9h\/17h","rdv_vendredi":"9h\/17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33615169133","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"947","nom":"Salle Barbillat Touraine ","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Daniel Bernardet","com_cp":"36000","com_nom":"Ch\u00e2teauroux","lat_coor1":"46.8222","long_coor1":"1.69475","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:48:52.532569","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_mardi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_mercredi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_jeudi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_vendredi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_samedi":"09h-12h30 \/13h30-17h","rdv_dimanche":"09h-12h30 \/13h30-17h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33254081335","rdv_modalites":null},{"gid":"130","nom":"CH Verneuil","adr_num":"101","adr_voie":"Boulevard des Poissonniers","com_cp":"27130","com_nom":"Verneuil d'Avre et d'Iton","lat_coor1":"48.7419","long_coor1":"0.920467","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.156411","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"785","nom":"CAP PERIAZ ANNECY","adr_num":"100","adr_voie":"Avenue de Periaz","com_cp":"74600","com_nom":"Annecy","lat_coor1":"45.874","long_coor1":"6.08588","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:02:23.571445","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33450336233","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"800","nom":"Site de Sotteville - salle des f\u00eates","adr_num":"37","adr_voie":"Avenue Jean Jaur\u00e8s","com_cp":"76300","com_nom":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","lat_coor1":"49.414","long_coor1":"1.08904","_edit_datemaj":"2021-01-13 16:22:45.048922","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/sotteville-les-rouen\/centre-de-vaccination-sotteville-les-rouen","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"794","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE RUMILLY","adr_num":"1","adr_voie":"R de la Foret","com_cp":"74150","com_nom":"Rumilly","lat_coor1":"45.8645","long_coor1":"5.93689","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:31:33.09424","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"08:00-12:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rumilly\/centre-de-vaccination-covid-ch-gabriel-deplante?locale=fr","rdv_tel":"+33450018399","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"918","nom":"ST RENAN - Centre culturel","adr_num":"1","adr_voie":"Place Leon Cheminant","com_cp":"29290","com_nom":"Saint-Renan","lat_coor1":"48.434","long_coor1":"-4.6209","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.624597","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-municipal-de-sante\/st-renan-29290\/saint-renan\/centre-de-vaccination-de-saint-renan","rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"935","nom":"Clinique Saint Luc","adr_num":"10","adr_voie":"Rue des Forges","com_cp":"67130","com_nom":"Schirmeck","lat_coor1":"48.4831","long_coor1":"7.22369","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:52:10.922701","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"17:00-20:00","rdv_mardi":"17:00-20:00","rdv_mercredi":"17:00-20:00","rdv_jeudi":"17:00-20:00","rdv_vendredi":"17:00-20:00","rdv_samedi":"17:00-20:00","rdv_dimanche":"17:00-20:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/strasbourg\/groupe-hospitalier-saint-vincent-vaccination-professionnels-de-sante","rdv_tel":"+33388217270","rdv_modalites":null},{"gid":"132","nom":"CH DIEPPE","adr_num":null,"adr_voie":"avenue pasteur","com_cp":"76200","com_nom":"Dieppe","lat_coor1":"49.9189","long_coor1":"1.07872","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.157314","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/dieppe\/centre-de-vaccination-covid-public?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"804","nom":"Centre de vaccination - CH de Nontron","adr_num":"7","adr_voie":"Rue de la Croizette","com_cp":"24300","com_nom":"Nontron","lat_coor1":"45.5279","long_coor1":"0.666043","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:53:14.791583","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nontron\/ch-nontron-vaccination?locale=fr","rdv_tel":"+33553608924","rdv_modalites":null},{"gid":"806","nom":"Centre de vaccination CMC LES CEDRES","adr_num":"23","adr_voie":"Impasse des Cedres","com_cp":"19100","com_nom":"Brive-la-Gaillarde","lat_coor1":"45.1607","long_coor1":"1.49984","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.326093","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"pas d'horaires r\u00e9guliers","rdv_mercredi":"pas d'horaires r\u00e9guliers","rdv_jeudi":"pas d'horaires r\u00e9guliers","rdv_vendredi":"pas d'horaires r\u00e9guliers","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/brive-la-gaillarde\/centre-medico-chirurgical-les-cedres-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+335 55 88 84 81","rdv_modalites":"Centre ouvert pour les personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"135","nom":"CH Aunay Bayeux","adr_num":"13","adr_voie":"Rue de Nesmond","com_cp":"14400","com_nom":"Bayeux","lat_coor1":"49.2744","long_coor1":"-0.701236","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.158252","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bayeux\/centre-vaccination-chab-bayeux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"142","nom":"Centre de vaccination du centre hospitalier de Valence","adr_num":"179 a","adr_voie":"Boulevard Mar\u00e9chal Juin","com_cp":"26000","com_nom":"Valence","lat_coor1":"44.9119","long_coor1":"4.90593","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.161763","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/valence\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-de-valence?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33475757700","rdv_modalites":"doctolib"},{"gid":"271","nom":"Centre de vaccination - Centre Hospitalier de Valenciennes et CPTS du Valenciennois","adr_num":"114","adr_voie":"Avenue Desandrouin","com_cp":"59300","com_nom":"Valenciennes","lat_coor1":"50.3604","long_coor1":"3.50098","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:20:08.728037","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"12:00-22:00","rdv_mardi":"12:00-22:00","rdv_mercredi":"12:00-22:00","rdv_jeudi":"12:00-22:00","rdv_vendredi":"12:00-22:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33327140829","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"383","nom":"Centre de vaccination - CH LE CATEAU","adr_num":"28","adr_voie":"Boulevard Paturle","com_cp":"59360","com_nom":"Le Cateau-Cambr\u00e9sis","lat_coor1":"50.1051","long_coor1":"3.53562","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:54:02.441146","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-20:00","rdv_mardi":"08:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-20:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/le-cateau-cambr\u00e9sis\/ch-le-cateau-centre-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"949","nom":"MORLAIX - Centre de congr\u00e8s","adr_num":"1980","adr_voie":"Langolvas","com_cp":"29610","com_nom":"Garlan","lat_coor1":"48.5847","long_coor1":"-3.79105","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:10:09.093421","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":null,"rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"919","nom":"Centre de Vaccination COVID d\u0092Aubagne - Espace des Libert\u00e9s","adr_num":"20-164","adr_voie":"Avenue Antide Boyer","com_cp":"13400","com_nom":"Aubagne","lat_coor1":"43.2947","long_coor1":"5.56386","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:54:14.023171","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00a08h30 \/ 17H30","rdv_mardi":"\u00a08h30 \/ 17H30","rdv_mercredi":"\u00a08h30 \/ 17H30","rdv_jeudi":"\u00a08h30 \/ 17H30","rdv_vendredi":"\u00a08h30 \/ 17H30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33442847047","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"136","nom":"Service de sant\u00e9 au travail de l\u0092h\u00f4pital Clemenceau","adr_num":"421","adr_voie":" Avenue 1er Bataillon Infanterie de Marine du Pacifique","com_cp":"83130","com_nom":"La Garde","lat_coor1":"43.1317","long_coor1":"6.01595","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.159109","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h -18h","rdv_mardi":"9h -18h","rdv_mercredi":"9h -18h","rdv_jeudi":"9h -18h","rdv_vendredi":"9h -18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/toulon\/centre-de-vaccination-covid-19-du-chits-reserve-aux-professionnels-de-sante-du-secteur-liberal?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"137","nom":"CH D'AURILLAC - P\u00f4le Sant\u00e9 Publique","adr_num":"50","adr_voie":"Avenue de la R\u00e9publique","com_cp":"15000","com_nom":"Aurillac","lat_coor1":"44.9255","long_coor1":"2.43929","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.160062","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/aurillac\/ch-aurillac-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33471464680","rdv_modalites":null},{"gid":"177","nom":"CH BAYONNE","adr_num":"13","adr_voie":"Avenue Interne Jacques Loeb","com_cp":"64100","com_nom":"Bayonne","lat_coor1":"43.4823","long_coor1":"-1.48158","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.174236","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"08h00 - 19h30","rdv_mardi":"08h00 - 19h30","rdv_mercredi":"08h00 - 19h30","rdv_jeudi":"08h00 - 19h30","rdv_vendredi":"08h00 - 19h30","rdv_samedi":"08h00 - 12h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bayonne\/centre-hospitalier-de-la-cote-basque-bayonne?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33559443535","rdv_modalites":null},{"gid":"162","nom":"Centre de vaccination- CHU Amiens","adr_num":"1:00 AM","adr_voie":"Place Victor Pauchet","com_cp":"80080","com_nom":"Amiens","lat_coor1":"49.9073","long_coor1":"2.29074","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.271234","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"12:00-20:00","rdv_mardi":"12:00-20:00","rdv_mercredi":"12:00-20:00","rdv_jeudi":"12:00-20:00","rdv_vendredi":"12:00-20:00","rdv_samedi":"10:00-18:00","rdv_dimanche":"09:00-13:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/amiens-80000\/chu-amiens-picardie-site-nord?category=-1&cabinet=16656&specialty=496","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"922","nom":"Centre de Vaccination Saint Jean d'Ang\u00e9ly","adr_num":"18","adr_voie":"Avenue du Port","com_cp":"17400","com_nom":"Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly","lat_coor1":"45.9471","long_coor1":"-0.529431","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:24:16.214956","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h \u00e0 12h et 14h \u00e0 17H","rdv_mardi":"9h \u00e0 12h et 14h \u00e0 17H","rdv_mercredi":"9h \u00e0 12h et 14h \u00e0 17H","rdv_jeudi":"9h \u00e0 12h et 14h \u00e0 17H","rdv_vendredi":"9h \u00e0 12h et 14h \u00e0 17H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-jean-d-angely\/centre-de-vaccination-covid-19-saint-jean-d-angely?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33546951111 ","rdv_modalites":"ATTENTION PRISE DE RENDEZ-VOUS EN LIGNE PRIVILEGI\u00e9.  Le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone indiqu\u00e9 est \u00e0 utiliser que lors de probl\u00e8mes techniques avec doctolib."},{"gid":"675","nom":"CDV31 - CHU Toulouse Larrey","adr_num":"24","adr_voie":"Chemin de Pouvourville","com_cp":"31400","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.5532","long_coor1":"1.45683","_edit_datemaj":"2021-01-14 07:53:42.470123","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9:00-10:00","rdv_mardi":"9:00-10:00","rdv_mercredi":"9:00-10:00","rdv_jeudi":"9:00-10:00","rdv_vendredi":"9:00-10:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-universitaire\/toulouse-31059\/centre-hospitalier-universitaire-toulouse-larrey\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-universitaire-toulouse-larrey","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"348","nom":"VAILHAUQUES Service de Sant\u00e9 SDIS 34","adr_num":"150","adr_voie":"Rue Super Nova","com_cp":"34570","com_nom":"Vailhauqu\u00e8s","lat_coor1":"43.6439","long_coor1":"3.73874","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:36:23.213375","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccincovid@sdis34.fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"948","nom":"Centre de vaccination de Sermaize les Bains, Maison m\u00e9dicale","adr_num":null,"adr_voie":"Lotissement de la Saulx","com_cp":"51250","com_nom":"Sermaize-les-Bains","lat_coor1":"48.7873","long_coor1":"4.92017","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:40:20.691948","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"en attente de pr\u00e9cision","rdv_dimanche":"en attente de pr\u00e9cision","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33326732053","rdv_modalites":null},{"gid":"920","nom":"CHATEAULIN - Espace Coatigrac'h","adr_num":null,"adr_voie":"Rocade Quimill","com_cp":"29150","com_nom":"Ch\u00e2teaulin","lat_coor1":"48.1928","long_coor1":"-4.07942","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:59:02.40051","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33805690782","rdv_modalites":null},{"gid":"405","nom":"Centre de vaccination de C\u00e9ret ","adr_num":null,"adr_voie":"Boulevard Lafayette","com_cp":"66400","com_nom":"C\u00e9ret","lat_coor1":"42.4843","long_coor1":"2.7492","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:55:27.465575","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-16:30","rdv_mardi":"14:00-16:30","rdv_mercredi":"14:00-16:30","rdv_jeudi":"14:00-16:30","rdv_vendredi":"14:00-16:30","rdv_samedi":"14:00-16:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/perpignan\/centres-de-vaccination-covid-19-du-departement-66?pid=practice-164452?speciality_id=5494","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"591","nom":"CDV31 Revel","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Padouvenc de Castres","com_cp":"31250","com_nom":"Revel","lat_coor1":"43.4623","long_coor1":"2.00571","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:49:56.861576","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/revel-31250\/revel\/centre-de-vaccination-de-revel","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"714","nom":"CDV31 Villemur sur Tarn","adr_num":"28","adr_voie":"Chemin de la Garrigue","com_cp":"31340","com_nom":"Villemur-sur-Tarn","lat_coor1":"43.8594","long_coor1":"1.4824","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:52:47.340348","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/villemur-sur-tarn-31340\/villemur-sur-tarn\/centre-de-vaccination-de-villemur-sur-tarn","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"754","nom":"CDV31 Toulouse Niel","adr_num":"81","adr_voie":"Rue Saint Roch","com_cp":"31400","com_nom":"Toulouse","lat_coor1":"43.5787","long_coor1":"1.44696","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:54:10.147953","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/toulouse-31000\/toulouse-niel\/centre-de-vaccination-de-toulouse-niel","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"139","nom":"CH de Rodez H\u00f4pital Jacques Puel ","adr_num":"8","adr_voie":"Avenue de l'Hopital","com_cp":"12000","com_nom":"Rodez","lat_coor1":"44.3599","long_coor1":"2.55402","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:14:56.985169","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:30\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rodez\/centre-de-vaccination-covid-hopital-ville-rodez?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"752","nom":"CDV31 Saint Gaudens","adr_num":"21","adr_voie":"Place du Foirail","com_cp":"31800","com_nom":"Saint-Gaudens","lat_coor1":"43.1096","long_coor1":"0.724206","_edit_datemaj":"2021-01-14 21:51:22.707669","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"14:00-18:00","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"14:00-18:00","rdv_vendredi":"14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/saint-gaudens-31800\/saint-gaudens\/centre-de-vaccination-de-saint-gaudens","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Salle du Cube"},{"gid":"657","nom":"CDV31 Clinique Moni\u00e9 Villefranche de Lauragais","adr_num":"1245","adr_voie":"Route de Revel","com_cp":"31290","com_nom":"Villefranche-de-Lauragais","lat_coor1":"43.4104","long_coor1":"1.73483","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:23:40.659675","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"8:00-12:00","rdv_mardi":"8:00-12:00","rdv_mercredi":"8:00-12:00 \u00e0 partir du 25\/01","rdv_jeudi":"8:00-12:00","rdv_vendredi":"8:00-12:00 \u00e0 partir du 25\/01","rdv_samedi":"Ferm\u00e9","rdv_dimanche":"Ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/villefranche-de-lauragais-31290\/clinique-monie-villefranche-de-lauragais\/centre-de-vaccination-de-clinique-monie-villefranche-de-lauragais","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"784","nom":"CDV31 Bagn\u00e8res de Luchon","adr_num":"5","adr_voie":"Cours des Quinconces","com_cp":"31110","com_nom":"Bagn\u00e8res-de-Luchon","lat_coor1":"42.7848","long_coor1":"0.595729","_edit_datemaj":"2021-01-14 21:12:43.996246","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"8:00-12:00 \/ 14:00-18:00","rdv_vendredi":"8:00-12:00 \/ 14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/bagneres-de-luchon-31110\/crf-hopitaux-luchon\/centre-de-vaccination-du-crf-hopitaux-luchon","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"400","nom":"Centre de vaccination - CH Saint-Amand","adr_num":"19","adr_voie":"Rue des Anciens d'Afrique du Nord","com_cp":"59230","com_nom":"Saint-Amand-les-Eaux","lat_coor1":"50.4455","long_coor1":"3.4339","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:55:46.752145","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-20:00","rdv_mardi":"08:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-20:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-amand-les-eaux\/centre-de-vaccination-de-l-amandinois","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"ouvert public 75 ans et plus"},{"gid":"233","nom":"Centre de vaccination COVID - CHAMBERY ","adr_num":"740","adr_voie":"Faubourg Mach\u00e9 - Espace sant\u00e9 publique - CHMS - b\u00e2timent Saint H\u00e9l\u00e8ne - 2\u00e9me \u00e9tage","com_cp":"73000","com_nom":"Chamb\u00e9ry","lat_coor1":"45.5642","long_coor1":"5.90799","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:43:23.005889","lieu_accessibilite":"NON","rdv_lundi":"\u00a0 08:45-18:00","rdv_mardi":"  08:45-18:00","rdv_mercredi":"  08:45-18:00","rdv_jeudi":"  08:45-18:00","rdv_vendredi":"  08:45-18:00","rdv_samedi":"  08:45-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/chambery\/hopital-de-chambery-centre-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33479965588 ","rdv_modalites":"Pour les + de 75 ans et\/ou porteurs de handicaps s'orienter vers le Centre de vaccination Covid  CHAMBERY Le Man\u00e8ge"},{"gid":"339","nom":"CDV31 Saint Jory","adr_num":"2","adr_voie":"Chemin de Bougeng","com_cp":"31790","com_nom":"Saint-Jory","lat_coor1":"43.7437","long_coor1":"1.37877","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:54:56.003959","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00","rdv_mardi":"09:00-13:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"Ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/st-jory-31790\/saint-jory\/centre-de-vaccination-de-saint-jory","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"693","nom":"CENTRE SOCIO-CULTUREL DE LAMASTRE","adr_num":"1","adr_voie":"Place Victor Hugo","com_cp":"07270","com_nom":"Lamastre","lat_coor1":"44.9847","long_coor1":"4.57776","_edit_datemaj":"2021-01-14 12:02:46.258714","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-12:00\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/vaccinateur\/07270-lamastre\/lamastre--centre-de-vaccination","rdv_tel":"+33475063008","rdv_modalites":"Une aide \u00e0 la manipulation de l'outil de r\u00e9servation disponible peut \u00eatre sollicit\u00e9e au num\u00e9ro suivant : 01.49.09.34.98"},{"gid":"101","nom":"CH TULLE","adr_num":"3","adr_voie":"Place du Docteur Maschat","com_cp":"19000","com_nom":"Tulle","lat_coor1":"45.2703","long_coor1":"1.76995","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:12:22.944405","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09: 00-12: 10\/13: 00-16h 40","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"09: 00-12: 10\/13: 00-16h 40","rdv_vendredi":"09: 00-12: 10\/13: 00-16h 40","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-162982","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"853","nom":"Centre de vaccination -  Centre Hospitalier de l'Arrondissement de Montreuil","adr_num":"140","adr_voie":"Chemin Departemental 191","com_cp":"62180","com_nom":"Rang-du-Fliers","lat_coor1":"50.4149","long_coor1":"1.666","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:06:24.590884","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"218","nom":"Centre de vaccinologie des HCL h\u00f4pital Croix Rousse","adr_num":"103","adr_voie":"Grande rue de la Croix-Rousse","com_cp":"69004","com_nom":"Lyon","lat_coor1":"45.7823","long_coor1":"4.83035","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.229856","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h - 20h","rdv_mardi":"8h - 20h","rdv_mercredi":"8h - 20h","rdv_jeudi":"8h - 20h","rdv_vendredi":"8h - 20h","rdv_samedi":"8h - 18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"05\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/lyon\/vaccinationhcl?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33825082569","rdv_modalites":null},{"gid":"134","nom":"CENTRE HOSPITALIER VALS D'ARDECHE - B\u00e2timent Esperanto 1er \u00e9tage","adr_num":"2","adr_voie":"avenue Pasteur","com_cp":"07000","com_nom":"Privas","lat_coor1":"44.7308","long_coor1":"4.58376","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:41:08.774542","lieu_accessibilite":"Non","rdv_lundi":"11:00-17:00","rdv_mardi":"11:00-17:00","rdv_mercredi":"11:00-17:00","rdv_jeudi":"11:00-17:00","rdv_vendredi":"11:00-17:00","rdv_samedi":"10:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/privas\/ch-vals-d-ardeche-vaccination-covid","rdv_tel":"+33427617028","rdv_modalites":"Horaires secretariat pour prise RDV : Lundi au Vendredi : 8h45 \u0096 12h et 12h45 \u0096 16h30"},{"gid":"669","nom":"Communaut\u00e9 professionnelle territoriale de sant\u00e9 (CPTS) Sud est Grenoblois Maison des associations","adr_num":"141","adr_voie":"Avenue Jean Jaur\u00e8s","com_cp":"38320","com_nom":"Eybens","lat_coor1":"45.149","long_coor1":"5.75123","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:51:50.596021","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-16:00","rdv_mardi":"9:00-16:00","rdv_mercredi":"9:00-16:00","rdv_jeudi":"9:00-16:00","rdv_vendredi":"9:00-16:00","rdv_samedi":"9:00-16:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/eybens-80000\/cpts-sud-est-grenoblois\/centre-de-vaccination-du-cpts-sud-est-grenoblois","rdv_tel":"+33476003134","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"151","nom":"centre de vaccination \u00ab r\u00e9serv\u00e9 professionnels de sant\u00e9 et assimil\u00e9s \u00bb - CH CHATEAUDUN","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Jallans","com_cp":"28200","com_nom":"Ch\u00e2teaudun","lat_coor1":"48.0732","long_coor1":"1.35214","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:21:13.126689","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert l'apr\u00e8s-midi","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chateaudun\/ch-chateaudun-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-de-sante","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"25","nom":"centre de vaccination \u00ab r\u00e9serv\u00e9 professionnels de sant\u00e9 et assimil\u00e9s \u00bb - CH CHARTRES","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Claude Bernard","com_cp":"28630","com_nom":"Le Coudray","lat_coor1":"48.4232","long_coor1":"1.50613","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.108734","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h\/14h-17h","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-17h","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-17h","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-17h","rdv_vendredi":"f9h-13h\/14h-17h","rdv_samedi":"9h-13h\/14h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chartres\/centre-de-vaccination-covid-19-de-chartres-metropole?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"736","nom":"GHBS - B\u00e2timent Onc'Oriant","adr_num":"1","adr_voie":"Rampe de l'h\u00f4pital des arm\u00e9es","com_cp":"56100","com_nom":"Lorient","lat_coor1":"47.753","long_coor1":"-3.35595","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.266452","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-20h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-regional\/lorient-56100\/groupe-hospitalier-bretagne-sud-lorient-hopital-du-scorff?specialty=144 ","rdv_tel":"+33297069794","rdv_modalites":null},{"gid":"40","nom":"CHU de Rennes - Pontchaillou","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Henri le Guilloux","com_cp":"35000","com_nom":"Rennes","lat_coor1":"48.1192","long_coor1":"-1.69278","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.116159","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"7h50-19h30","rdv_mardi":"7h50-19h30","rdv_mercredi":"7h50-19h30","rdv_jeudi":"7h50-19h30","rdv_vendredi":"7h50-19h30","rdv_samedi":"7h50-12h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rennes\/chu-rennes-centre-de-vaccination-anti-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33299288422","rdv_modalites":null},{"gid":"159","nom":"Clinique Vire","adr_num":"23","adr_voie":"Rue des Acres","com_cp":"14500","com_nom":"Vire Normandie","lat_coor1":"48.841","long_coor1":"-0.896285","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.16639","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/normandie\/centre-de-vaccination-clinique-vire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"921","nom":"CENTRE CLINIQUE PASTEUR ROYAN","adr_num":"222","adr_voie":"Avenue de Rochefort","com_cp":"17200","com_nom":"Royan","lat_coor1":"45.6528","long_coor1":"-1.02419","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:52.261431","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h et 14h-18h","rdv_mardi":"9h-13h et 14h-18h","rdv_mercredi":"9h-13h et 14h-18h","rdv_jeudi":"9h-13h et 14h-18h","rdv_vendredi":"9h-13h et 14h-18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33546396439","rdv_modalites":"Site web doctolib pour la prise de rendez-vous en cours de cr\u00e9ation. Centre de Vaccination pour personnes + de 75 ans."},{"gid":"257","nom":"CH Paimpol (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"36","adr_voie":"Chemin de Kerpuns","com_cp":"22500","com_nom":"Paimpol","lat_coor1":"48.7733","long_coor1":"-3.03561","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:44:54.359634","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h30-17h30","rdv_mardi":"9h30-17h30","rdv_mercredi":"9h30-17h30","rdv_jeudi":"9h30-17h30","rdv_vendredi":"9h30-17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/maladies-infectieuses\/paimpol-22500\/equipe-d-infectiologie-2?cabinet=16557","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"940","nom":"Centre de vaccination de Ruelle sur Touvre","adr_num":"45","adr_voie":"Rue de Puyguillen","com_cp":"16600","com_nom":"Ruelle-sur-Touvre","lat_coor1":"45.678","long_coor1":"0.235674","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:01:16.449495","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33617422202","rdv_modalites":"Prise de rdv le lundi de 14h \u00e0 17h et du mardi au vendredi de 9h-12H et 14h-17h"},{"gid":"908","nom":"CENTRE SAINT MARTIN DE R\u00e9","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Philippsburg","com_cp":"17410","com_nom":"Saint-Martin-de-R\u00e9","lat_coor1":"46.1926","long_coor1":"-1.35594","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:13:20.689288","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h30","rdv_mardi":"9h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h30","rdv_mercredi":"9h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h30","rdv_jeudi":"9h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h30","rdv_vendredi":"9h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33546093896","rdv_modalites":"Site doctolib pour prise de rendez-vous en cours de cr\u00e9ation. Centre de Vaccination pour personnes + de 75 ans."},{"gid":"164","nom":"CHIVA","adr_num":"4","adr_voie":"Chemin de Barrau","com_cp":"09000","com_nom":"Saint-Jean-de-Verges","lat_coor1":"43.0269","long_coor1":"1.61917","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.168926","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"9:00-13:00\/14:00-17:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-jean-de-verges\/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-intercommunal-des-vallees-de-l-ariege-chiva?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"121","nom":"Salle des F\u00eates","adr_num":"1","adr_voie":"PLACE MARECHAL DE LATTRE DE TASSIGNY","com_cp":"03000","com_nom":"Moulins","lat_coor1":"46.5622","long_coor1":"3.33256","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:31:02.780755","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"16:00-21:00 ","rdv_mardi":"12:00-14:00\/16:00-20:00 ","rdv_mercredi":"12:00-14:00\/16:00-20:00 ","rdv_jeudi":"12:00-14:00\/16:00-20:00 ","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33470485000","rdv_modalites":"Les volontaires doivent \u00eatre inscrits sur le lien suivant avant jeudi 14h : (sauf salari\u00e9s des cliniques)  https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfv1Russ_g_9sSKelE3f11Xhh43m1k31sTkw9dO9RiElGAfyQ\/viewform"},{"gid":"174","nom":"HIA LEGOUEST - Maison M\u00e9dicale de garde CPTS METZ","adr_num":null,"adr_voie":"Rue des Fr\u00e8res Lacretelle","com_cp":"57070","com_nom":"Metz","lat_coor1":"49.1138","long_coor1":"6.18648","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.172531","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/metz\/cvcptsm-centre-de-vaccination-cpts-metz?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33387345345","rdv_modalites":null},{"gid":"165","nom":"Equipe mixte CH\/m\u00e9decine de ville","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard d'Argonne","com_cp":"55000","com_nom":"Bar-le-Duc","lat_coor1":"48.7864","long_coor1":"5.16313","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:48:24.492091","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bar-le-duc\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-bar-le-duc?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33801908955","rdv_modalites":null},{"gid":"187","nom":"Centre Hospitalier Ari\u00e8ge Couserans","adr_num":"228","adr_voie":"Roses","com_cp":"09190","com_nom":"Saint-Lizier","lat_coor1":"42.9997","long_coor1":"1.13168","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.176965","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-lizier\/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ariege-couserans-chac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"193","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE SAVERNE","adr_num":"17","adr_voie":"Rue de la C\u00f4te","com_cp":"67700","com_nom":"Saverne","lat_coor1":"48.7447","long_coor1":"7.356","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.178586","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10h30-14h30","rdv_mardi":"10h30-14h30","rdv_mercredi":"10h30-14h30","rdv_jeudi":"10h30-14h30","rdv_vendredi":"10h30-14h30","rdv_samedi":"10h30-14h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saverne\/ch-saverne-sarrebourg-centres-depistage-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"197","nom":"CPTS Synapse Comtat Venaissin \/ CH de Carpentras","adr_num":"24","adr_voie":"Rond Point de l'Amitie","com_cp":"84200","com_nom":"Carpentras","lat_coor1":"44.0461","long_coor1":"5.029","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.219895","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H - 17H","rdv_mardi":"9H - 17H","rdv_mercredi":"13H - 17H","rdv_jeudi":"13H - 17H","rdv_vendredi":"13H - 17H","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/carpentras\/centre-de-vaccination-covid-de-carpentras?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33423100338","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"462","nom":"Gymnase Le Phare - Belfort","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Paul Koepfler","com_cp":"90000","com_nom":"Belfort","lat_coor1":"47.6382","long_coor1":"6.85001","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.316089","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/belfort\/centre-vaccination-du-territoire-de-belfort?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384571626","rdv_modalites":null},{"gid":"296","nom":"GHEF \/ Centre de vaccination du Totem ","adr_num":"6","adr_voie":"All\u00e9e Andr\u00e9 Malraux","com_cp":"77400","com_nom":"Lagny-sur-Marne","lat_coor1":"48.8674","long_coor1":"2.7088","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.261997","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/lagny-sur-marne-77400\/cpts-liens-sante-77?motive=81620&category=-1&cabinet=16552&specialty=47","rdv_tel":"0800077400","rdv_modalites":null},{"gid":"186","nom":"Clinique Sainte Barbe","adr_num":"29","adr_voie":"Rue du Faubourg National","com_cp":"67000","com_nom":"Strasbourg","lat_coor1":"48.5822","long_coor1":"7.73556","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:14:30.265236","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-19:00","rdv_mardi":"10:00-19:00","rdv_mercredi":"10:00-19:00","rdv_jeudi":"10:00-19:00","rdv_vendredi":"10:00-19:00","rdv_samedi":"10:00-19:00","rdv_dimanche":"10:00-19:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/strasbourg\/groupe-hospitalier-saint-vincent-vaccination-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33388217270","rdv_modalites":null},{"gid":"465","nom":"Clinique Epernay","adr_num":"10","adr_voie":"Rue de la C\u00f4te Legris","com_cp":"51200","com_nom":"\u00c9pernay","lat_coor1":"49.0485","long_coor1":"3.9505","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:59:30.780037","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"13:00-18:00","rdv_jeudi":"13:00-18:00","rdv_vendredi":"13:00-18:00","rdv_samedi":"En attente","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/\u00e9pernay\/centre-de-vaccination-ville-d-epernay?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33803800794","rdv_modalites":null},{"gid":"951","nom":"Centre de vaccination de Roumazi\u00e8res","adr_num":"24","adr_voie":"Rue de l'Hermitage","com_cp":"16270","com_nom":"Terres-de-Haute-Charente","lat_coor1":"45.894","long_coor1":"0.578719","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:06:59.506514","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33545712054","rdv_modalites":"Prise de rdv du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 12h30 et de 13h45 \u00e0 16h45"},{"gid":"203","nom":"Centre de vaccination de Thiers ","adr_num":"Centre hospitalier de Thiers, locaux USN 2","adr_voie":"route du fau","com_cp":"63300","com_nom":"Thiers","lat_coor1":"45.8563","long_coor1":"3.52101","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.223252","lieu_accessibilite":"Du 11 au 15\/ janvier : 13h \u00e0 17h A partir du 18 janvier 9h -12h et 13h-17h ","rdv_lundi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/thiers\/centre-hospitalier-de-thiers-et-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33623787578","rdv_modalites":"Reservation via Doctolib \u00e0 partir du 18\/01\/2021"},{"gid":"235","nom":"CENTRE HOSPITALIER  ANNECY GENEVOIS","adr_num":"1","adr_voie":"avenue de l'h\u00f4pital","com_cp":"74370","com_nom":"Epagny Metz-Tessy","lat_coor1":"45.9342","long_coor1":"6.11774","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:26:19.883818","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-12:00","rdv_dimanche":"Ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/annecy\/centre-hospitalier-annecy-genevois-centre-de-depistage-et-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33456497427","rdv_modalites":"personnels de sant\u00e9 et personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"211","nom":"Centre de vaccination- CH Saint-Quentin","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Michel de l'Hospital","com_cp":"02100","com_nom":"Saint-Quentin","lat_coor1":"49.8623","long_coor1":"3.26966","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.227169","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_mardi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_mercredi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_jeudi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_vendredi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_samedi":"08:15-12:00\/13:15-16:45","rdv_dimanche":"08:15-12:00\/13:15-16:45","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-quentin\/centre-hospitalier-ch-de-saint-quentin?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"231","nom":"Centre de vaccination - CH Soissons ","adr_num":"46","adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"02200","com_nom":"Soissons","lat_coor1":"49.3709","long_coor1":"3.33601","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.235459","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-13-00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-13-00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-13-00\/14:00-18:0","rdv_jeudi":"08:00-13-00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-13-00\/14:00-18:0","rdv_samedi":"09:00-14-00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/soissons\/ch-de-soissons-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+3392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"208","nom":"H\u00f4pital Saint Charles","adr_num":"24","adr_voie":"Rue du Nouvel Hopital","com_cp":"88100","com_nom":"Saint-Di\u00e9-des-Vosges","lat_coor1":"48.2885","long_coor1":"6.95999","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:10.393464","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:00","rdv_mardi":"08:30-17:00","rdv_mercredi":"08:30-17:00","rdv_jeudi":"08:30-17:00","rdv_vendredi":"08:30-17:00","rdv_samedi":"08:30-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saint-di\u00e9-des-vosges\/ch-saint-die-des-vosges?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33329528300","rdv_modalites":null},{"gid":"35","nom":"CH Saint-Dizier","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Albert Schweitzer","com_cp":"52100","com_nom":"Saint-Dizier","lat_coor1":"48.657","long_coor1":"4.96715","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:27.111882","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bettancourt-la-ferree\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-saint-dizier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33325568429","rdv_modalites":null},{"gid":"226","nom":"H\u00f4pital Lyon sud","adr_num":"165","adr_voie":"Chemin du Grand Revoyet, 69310 Pierre-B\u00e9nite","com_cp":"69310","com_nom":"Pierre-B\u00e9nite","lat_coor1":"45.7021","long_coor1":"4.80642","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:59:08.097482","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"A pr\u00e9ciser","rdv_mardi":"A pr\u00e9ciser","rdv_mercredi":"A pr\u00e9ciser","rdv_jeudi":"A pr\u00e9ciser","rdv_vendredi":"A pr\u00e9ciser","rdv_samedi":"A pr\u00e9ciser","rdv_dimanche":"A pr\u00e9ciser","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/lyon\/vaccinationhcl?pid=practice-163795ies_consent=1","rdv_tel":"33825082569","rdv_modalites":null},{"gid":"491","nom":"Centre de vaccination anti-covid du GHER","adr_num":"30","adr_voie":"Route nationale 3 - ZAC madeleine","com_cp":"97470","com_nom":"Saint-Beno\u00eet","lat_coor1":"-21.0572","long_coor1":"55.7093","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:09:19.316813","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mardi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"de 8h \u00e0 18h","rdv_samedi":"de 8h \u00e0 12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/saint-benoit-97437\/gher-saint-benoit\/centre-de-vaccination-du-gher-saint-benoit","rdv_tel":"+33262988377","rdv_modalites":"Le centre de vaccination est ouvert seulement aux professionnels de sant\u00e9. Il sera ouvert \u00e0 la population \u00e0 partir du 28 janvier 2021"},{"gid":"65","nom":"CH JONZAC","adr_num":"4","adr_voie":"Avenue Winston Churchill","com_cp":"17500","com_nom":"Jonzac","lat_coor1":"45.4391","long_coor1":"-0.433836","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:10:16.281779","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9:00-12:30\/14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:30\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:30\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:30\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:30\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33546701035","rdv_modalites":"Rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone, uniquement pour les professionnels de sant\u00e9."},{"gid":"952","nom":"Centre Hospitalier d'Orange","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue de Lavoisier","com_cp":"84100","com_nom":"Orange","lat_coor1":"44.1468","long_coor1":"4.82403","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:20:03.581414","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13h \u00e0 17H30","rdv_mardi":"13h \u00e0 17H30","rdv_mercredi":"13h \u00e0 17H30","rdv_jeudi":"13h \u00e0 17H30","rdv_vendredi":"13h \u00e0 17H30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33490112323","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"251","nom":"CH DINAN (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"76","adr_voie":"Rue Chateaubriand","com_cp":"22100","com_nom":"Dinan","lat_coor1":"48.4451","long_coor1":"-2.04645","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:27.509225","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/dinan-22100\/centre-hospitalier-dinan-saint-brieuc\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-dinan-saint-brieuc","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteurs de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)"},{"gid":"990","nom":"MSP ASCLEPIOS - CAZILHAC","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de la Mairie","com_cp":"11570","com_nom":"Cazilhac","lat_coor1":"43.1853","long_coor1":"2.36395","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:06:44.995916","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/cazilhac\/centre-vaccination-msp-asclepios?locale=fr","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"236","nom":"Centre de vaccination - CH Chauny","adr_num":"94","adr_voie":"Rue Anciens Combattants Afn Tom","com_cp":"02300","com_nom":"Chauny","lat_coor1":"49.6258","long_coor1":"3.23436","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.237235","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"08:30-17:30","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chauny\/centre-hospitalier-de-chauny?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"343","nom":"MONTPELLIER Maison m\u00e9dicale de garde","adr_num":"2","adr_voie":"Rue des Tourterelles","com_cp":"34090","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6264","long_coor1":"3.87944","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:41:50.549961","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"9:00-19:00","rdv_mardi":"9:00-19:00","rdv_mercredi":"9:00-19:00","rdv_jeudi":"9:00-19:00","rdv_vendredi":"9:00-19:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) + professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"239","nom":"Centre de vaccination - CH Hirson","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"02500","com_nom":"Hirson","lat_coor1":"49.9256","long_coor1":"4.07385","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.238993","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":"13:00-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/hirson\/centre-de-vaccination-ch-de-hirson-reserve-aux-personnes-eligibles?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"388","nom":"LODEVE Centre vaccination ","adr_num":"1 bis","adr_voie":"Rue du 4 Septembre","com_cp":"34700","com_nom":"Lod\u00e8ve","lat_coor1":"43.7331","long_coor1":"3.31809","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:45:53.002903","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8:30-13h \/ 14:00-19:00","rdv_mercredi":"8:30-13h \/ 14:00-19:00","rdv_jeudi":"8:30-13h \/ 14:00-19:00","rdv_vendredi":"8:30-12:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/lodeve\/cccol-centre-de-consultation-covid-de-lodevois","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) \u00e0 compter du 18\/01\/2021 et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"250","nom":"Centre de vaccination - CHU Lille","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard du Professeur Jules Leclercq","com_cp":"59000","com_nom":"Lille","lat_coor1":"50.6062","long_coor1":"3.03465","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:23:54.262092","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-20:00","rdv_mardi":"09:00-20:00","rdv_mercredi":"09:00-20:00","rdv_jeudi":"09:00-20:00","rdv_vendredi":"09:00-20:00","rdv_samedi":"09:00-20:00","rdv_dimanche":"09:00-20:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/lille\/chu-lille-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33362943677","rdv_modalites":"Public 75 ans et plus"},{"gid":"221","nom":"CH Al\u00e8s","adr_num":"811","adr_voie":"avenue du Dr Jean Goubert","com_cp":"30100","com_nom":"Al\u00e8s","lat_coor1":"44.1471","long_coor1":"4.0975","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:53.021638","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:30","rdv_mardi":"9:00-12:30","rdv_mercredi":"9:00-12:30","rdv_jeudi":"9:00-12:30","rdv_vendredi":"9:00-12:30","rdv_samedi":"9:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/al\u00e8s\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-d-ales?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"91","nom":"CH BRIVE","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard Doc Verlhac","com_cp":"19100","com_nom":"Brive-la-Gaillarde","lat_coor1":"45.1691","long_coor1":"1.53301","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:15:23.629906","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09: 20-12: 10\/13: 00-16: 40","rdv_mardi":"09: 20-12: 10\/13: 00-16: 40","rdv_mercredi":"09: 20-12: 10\/13: 00-16: 40","rdv_jeudi":"09: 20-12: 10\/13: 00-16: 40","rdv_vendredi":"09: 20-12: 10\/13: 00-16: 40","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-163729","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Centre situ\u00e9 au 10 \u00e9tage du b\u00e2timent principal - Pas d'information sur les horaires d'ouverture - Accessible aux professionnels de sant\u00e9 et aides \u00e0 domicile"},{"gid":"72","nom":"Centre de vaccination anti-covid : Salle dite \"l'Amicale\" sous le b\u00e2timent du Rocher Fleuri","adr_num":"33","adr_voie":"Rue du Haut Rocher","com_cp":"53000","com_nom":"Laval","lat_coor1":"48.0656","long_coor1":"-0.782253","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:17:41.27002","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h30 \/ 13h30-20h","rdv_mardi":"9h-12h30 \/ 13h30-20h","rdv_mercredi":"9h-12h30 \/ 13h30-20h","rdv_jeudi":"9h-12h30 \/ 13h30-20h","rdv_vendredi":"9h-12h30 \/ 13h30-20h","rdv_samedi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_dimanche":"9h-12h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/laval\/centre-de-vaccination-covid-ch-laval","rdv_tel":"+33243535300","rdv_modalites":"Centre de vaccination pour les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"447","nom":"CPTS SANTE LUB\/ CH de Pertuis","adr_num":"58","adr_voie":"Rue de Croze","com_cp":"84120","com_nom":"Pertuis","lat_coor1":"43.6936","long_coor1":"5.50034","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:18:27.588413","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14h \u00e0 18h ","rdv_mardi":"14h \u00e0 18h ","rdv_mercredi":"14h \u00e0 18h ","rdv_jeudi":"14h \u00e0 18h ","rdv_vendredi":"14h \u00e0 18h ","rdv_samedi":"10h \u00e0 12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"+33972502700","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"362","nom":"CENTRE DE VACCINATION DE BAGNERES-DE-BIGORRE","adr_num":null,"adr_voie":"Place Eug\u00e8ne Toujas","com_cp":"65200","com_nom":"Bagn\u00e8res-de-Bigorre","lat_coor1":"43.0674","long_coor1":"0.155363","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.273879","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/bagneres-de-bigorre\/centre-de-vaccination-covid-19-de-bagneres-de-bigorre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"773","nom":"CH EVAUX LES BAINS","adr_num":null,"adr_voie":"Ouches du Budelle","com_cp":"23110","com_nom":"\u00c9vaux-les-Bains","lat_coor1":"46.1779","long_coor1":"2.48885","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:41:17.273034","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"25\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33555656000","rdv_modalites":"Ouvert \u00e0 la Vaccination \u00e0 partir du 25\/01\/2021, prise de rendez vous possible d\u00e8s le 18\/01"},{"gid":"83","nom":"Site g\u00e9riatrique de l'Ayguerote CH de Bigorre","adr_num":"2","adr_voie":"Rue de l'Ayguerote","com_cp":"65000","com_nom":"Tarbes","lat_coor1":"43.2345","long_coor1":"0.0665153","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.13995","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_samedi":"9:00-12h\/13:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tarbes\/centre-de-vaccination-tarbes-ayguerote?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 uniquement aux professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"953","nom":"Site Lucine - Audincourt","adr_num":"8","adr_voie":"Rue de la mairie","com_cp":"25400","com_nom":"Audincourt","lat_coor1":"47.4812","long_coor1":"6.84035","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.423995","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"08:30-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/audincourt\/centre-de-vaccination-audincourt?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33381363753","rdv_modalites":null},{"gid":"906","nom":"Centre de vaccination - PORNIC - HIPR","adr_num":null,"adr_voie":"Rue du Colonel Bezier","com_cp":"44210","com_nom":"Pornic","lat_coor1":"47.1164","long_coor1":"-2.13614","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:23:55.55498","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_mardi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_mercredi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_jeudi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_vendredi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_samedi":"8h30-12h-30 \/ 14h00-18h00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/pornic\/centre-de-vaccination-ville-de-pornic","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":null},{"gid":"962","nom":"Centre de vaccination public - Salle des f\u00eates Jean Moulin ","adr_num":"10","adr_voie":"Rue Jean Jaures","com_cp":"36320","com_nom":"Villedieu-sur-Indre","lat_coor1":"46.8469","long_coor1":"1.53732","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:58:35.048248","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"14h-17h","rdv_samedi":"10h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/vaccination-covid-19\/villedieu-sur-indre","rdv_tel":"+33254265027","rdv_modalites":null},{"gid":"22","nom":"CH Saint Amand - Centre de vaccination - Espace Aurore","adr_num":"240","adr_voie":"Rue des Orpailleurs","com_cp":"18200","com_nom":"Saint-Amand-Montrond","lat_coor1":"46.7251","long_coor1":"2.52948","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:41.35469","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h","rdv_mardi":"9h-13h","rdv_mercredi":"9h-13h","rdv_jeudi":"9h-13h","rdv_vendredi":"9h-13h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"259","nom":"CH St-Malo","adr_num":"1","adr_voie":"Rue de la Marne","com_cp":"35400","com_nom":"Saint-Malo","lat_coor1":"48.6383","long_coor1":"-2.00786","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.243389","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9h00-17h00","rdv_mercredi":"9h00-17h00","rdv_jeudi":"9h00-17h00","rdv_vendredi":"9h00-17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/saint-malo-et-dinan\/gh-rance-emeraude-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33299212121","rdv_modalites":null},{"gid":"210","nom":"CH Carcassonne","adr_num":"60","adr_voie":"Chemin de la Madeleine","com_cp":"11000","com_nom":"Carcassonne","lat_coor1":"43.2215","long_coor1":"2.39503","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:30:31.186361","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-16:40","rdv_mardi":"9:00-16:40","rdv_mercredi":"9:00-16:40","rdv_jeudi":"9:00-16:40","rdv_vendredi":"9:00-16:40","rdv_samedi":"9:00-16:40","rdv_dimanche":"9:00-16:40","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/carcassonne\/ch-carcassonne-centre-de-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"956","nom":"Centre de vaccination : CH Hazebrouck","adr_num":"4","adr_voie":"Rue du Milieu","com_cp":"59190","com_nom":"Hazebrouck","lat_coor1":"50.7186","long_coor1":"2.54277","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:32:35.900975","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_mardi":"09:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_vendredi":"09:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/hazebrouck\/ch-hazebrouck-centre-de-vaccination-covid-19","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"date pr\u00e9visionnelle d'ouverture du centre au public le 18 janvier pour la population: 75 ans et plus"},{"gid":"957","nom":"CPTS des Collines de Valbonne - Site MSP Roquefort Les Pins","adr_num":"1 bis","adr_voie":"All\u00e9e des Ch\u00eanes","com_cp":"06330","com_nom":"Roquefort-les-Pins","lat_coor1":"43.667","long_coor1":"7.04728","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:34:24.82721","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mardi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-pluridisciplinaire\/le-rouret\/cpts-des-collines-vaccination-covid\u00a0 ","rdv_tel":"+33648768298","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"152","nom":"Clinique du Cap d'Or","adr_num":"1361","adr_voie":"Av a Combattants Fr Indochine","com_cp":"83500","com_nom":"La Seyne-sur-Mer","lat_coor1":"43.1075","long_coor1":"5.86203","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:38:33.199784","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"10h - 18h","rdv_jeudi":"10h - 14h","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"Doctolib","rdv_tel":"04 83 16 81 79","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"958","nom":"CPTS des Collines de Valbonne - site MSP Valbonne Sophia antipolis","adr_num":"1755","adr_voie":"Route des Dolines","com_cp":"06560","com_nom":"Valbonne","lat_coor1":"43.6239","long_coor1":"7.04475","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:39:43.274685","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mardi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-pluridisciplinaire\/le-rouret\/cpts-des-collines-vaccination-covid\u00a0 ","rdv_tel":"+33648768298","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"738","nom":"Centre de Vaccination - BAUGES - Ren\u00e9 d'Anjou","adr_num":"1","adr_voie":"Place Orgerie","com_cp":"49150","com_nom":"Baug\u00e9-en-Anjou","lat_coor1":"47.5406","long_coor1":"-0.100582","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.373558","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/bauge-en-anjou\/centre-de-vaccination-bauge-en-anjou?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33973314975","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01. Horaires d'ouverture du lundi au samedi de 9h-12h et 14h-17h."},{"gid":"321","nom":"CH INTERCOMMUNAL DE VILLENEUVE SAINT GEORGE","adr_num":"40","adr_voie":"All\u00e9e de la Source","com_cp":"94190","com_nom":"Villeneuve-Saint-Georges","lat_coor1":"48.7245","long_coor1":"2.44846","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:47:11.41607","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-16h","rdv_mardi":"9h-16h","rdv_mercredi":"9h-16h","rdv_jeudi":"9h-16h","rdv_vendredi":"9h-16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/chiv.fr\/patients-et-visiteurs\/preparer-une-consultation\/prendre-un-rdv\/","rdv_tel":"+33143862150","rdv_modalites":null},{"gid":"961","nom":"CPTS des Collines de Valbonne - site MSP Le Rouret","adr_num":"218","adr_voie":"Avenue de Grasse","com_cp":"06650","com_nom":"Le Rouret","lat_coor1":"43.6737","long_coor1":"7.00446","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:50:13.924234","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mardi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-pluridisciplinaire\/le-rouret\/cpts-des-collines-vaccination-covid\u00a0 ","rdv_tel":"+33648768298","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"960","nom":"Bonneville - AGORA","adr_num":"42","adr_voie":"Avenue de la Gare","com_cp":"74130","com_nom":"Bonneville","lat_coor1":"46.0778","long_coor1":"6.41368","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:17.759669","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr","rdv_tel":"+33450336233","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"387","nom":"CH LA SOUTERRAINE","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Pasteur","com_cp":"23300","com_nom":"La Souterraine","lat_coor1":"46.2358","long_coor1":"1.48104","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:56:23.363399","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"08:00-10:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"14:00-17:00","rdv_vendredi":"8:00-18:00","rdv_samedi":"8:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-164182","rdv_tel":"+33555895994","rdv_modalites":"Ouverture en horaires variables, se renseigner aupr\u00e8s du centre"},{"gid":"910","nom":"Centre de vaccination Covid-19 de Saintes","adr_num":"11","adr_voie":"Cours Charles de Gaulle Hall P Mendes France ","com_cp":"17100","com_nom":"Saintes","lat_coor1":"45.7413","long_coor1":"-0.626278","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:25:02.181181","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h \u00e0 18h","rdv_mardi":"9h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"9h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"9h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"9h \u00e0 18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saintes\/centre-de-vaccination-covid-19-saintes?speciality_id=5494","rdv_tel":"0800170007","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"955","nom":"Hopital priv\u00e9 Arnault Tzanck- Mougins Sophia Antipolis","adr_num":"120","adr_voie":"Avenue du Docteur Maurice Donat","com_cp":"06250","com_nom":"Mougins","lat_coor1":"43.6089","long_coor1":"7.01034","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:53:59.40496","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30 12h30","rdv_mardi":"8h30 12h30","rdv_mercredi":"8h30 12h30","rdv_jeudi":"8h30 12h30","rdv_vendredi":"8h30 12h30","rdv_samedi":"8h30 12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/mougins\/centre-de-vaccination-tzanck-mougins","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"959","nom":"CPTS Des Collines\/ Mairie de Biot Salle Gilardi","adr_num":"644","adr_voie":"Chemin des Combes","com_cp":"06410","com_nom":"Biot","lat_coor1":"43.6285","long_coor1":"7.10004","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:54:35.01801","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mardi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_mercredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_jeudi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_vendredi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_samedi":"8h-12h \/ 14h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/cabinet-pluridisciplinaire\/le-rouret\/cpts-des-collines-vaccination-covid\u00a0 ","rdv_tel":"+33648768298","rdv_modalites":"Ouvert aux personnes > 75 ans"},{"gid":"417","nom":"GH HAUT VAL DE SEVRE ET DU MELLOIS - SITE DE ST-MAIXENT","adr_num":"13","adr_voie":"Rue du Panier Fleuri","com_cp":"79400","com_nom":"Saint-Maixent-l'\u00c9cole","lat_coor1":"46.4104","long_coor1":"-0.220705","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:21:17.470867","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33623596028","rdv_modalites":"Le centre est ouvert depuis le 18 janvier pour les professionnels de sant\u00e9, il sera accessible pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus fin janvier. Rdv par t\u00e9l\u00e9phone de 13h \u00e0 19h du lundi au vendredi ou par mail alertes@ch-hvsm.fr"},{"gid":"966","nom":"Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Saint-Quentin-en-Yvelines","adr_num":"1","adr_voie":"Place de la Paix Celeste","com_cp":"78180","com_nom":"Montigny-le-Bretonneux","lat_coor1":"48.7893","long_coor1":"2.03587","_edit_datemaj":"2021-01-14 15:58:29.205744","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h \u00e0 13h -  14h \u00e0 18h","rdv_mardi":"9h \u00e0 13h -  14h \u00e0 18h","rdv_mercredi":"9h \u00e0 13h -  14h \u00e0 18h","rdv_jeudi":"9h \u00e0 13h -  14h \u00e0 18h","rdv_vendredi":"9h \u00e0 13h -  14h \u00e0 18h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"01.30.16.17.83","rdv_modalites":null},{"gid":"486","nom":"Centre d'ORLY","adr_num":"14 ter","adr_voie":"Avenue des Martyrs de Chateaubriant","com_cp":"94310","com_nom":"Orly","lat_coor1":"48.749","long_coor1":"2.4069","_edit_datemaj":"2021-01-14 18:31:09.318918","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/orly\/centre-vaccination-covid-cms-orly","rdv_tel":"+33148902408","rdv_modalites":null},{"gid":"967","nom":"Centre de vaccination - Centre SDIS Bruay La Buissi\u00e8re, salle Marmottan","adr_num":"10","adr_voie":"Place Marmottan","com_cp":"62700","com_nom":"Bruay-la-Buissi\u00e8re","lat_coor1":"50.4818","long_coor1":"2.53765","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:02:50.016828","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:30\/13:30-18:00","rdv_dimanche":"09:00-12:30\/13:30-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/bruay-la-buissiere\/centre-de-vaccination-covid-pas-de-calais\u00a0","rdv_tel":"+33800040404","rdv_modalites":"date pr\u00e9visionnelle d'ouverture du centre le 18 janvier 2021 au public de 75 ans et plus"},{"gid":"970","nom":"Centre de vaccination - Centre SDIS Avesnes Le Comte, Salle Jacques Nirdol","adr_num":"15","adr_voie":"Rue des Fosses","com_cp":"62810","com_nom":"Avesnes-le-Comte","lat_coor1":"50.2758","long_coor1":"2.52877","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:09:05.681068","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_samedi":"09:00-12:00\/13:30-18:00","rdv_dimanche":"09:00-12:00\/13:30-18:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/bruay-la-buissiere\/centre-de-vaccination-covid-pas-de-calais\u00a0","rdv_tel":"+33800040404","rdv_modalites":"date pr\u00e9visionnelle d'ouverture du centre le 18 janvier au public de 75 ans et plus"},{"gid":"260","nom":"centre de vaccination du CH BRIANCON","adr_num":"24","adr_voie":"Avenue Adrien Daurelle","com_cp":"05100","com_nom":"Brian\u00e7on","lat_coor1":"44.9063","long_coor1":"6.63324","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.2444","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30 \u00e0 9h30 ","rdv_mardi":"8h30 \u00e0 10h30","rdv_mercredi":"8h30 \u00e0 9h30 ","rdv_jeudi":"16h \u00e0 17h","rdv_vendredi":"8h30 \u00e0 9h30 ","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/briancon\/ch-briancon-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492252525","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"261","nom":"CHIC Site Quimper - h\u00f4pital La\u00ebnnec (r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteur de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)","adr_num":"14","adr_voie":"Avenue Yves Thepot","com_cp":"29000","com_nom":"Quimper","lat_coor1":"47.9878","long_coor1":"-4.09496","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:51:58.82414","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-12h00 \/ 13h30-16h30","rdv_mardi":"9h00-12h00 \/ 13h30-16h30","rdv_mercredi":"9h00-12h00 \/ 13h30-16h30","rdv_jeudi":"9h00-12h00 \/ 13h30-16h30","rdv_vendredi":"9h00-12h00 \/ 13h30-16h30","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"9h-12h","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/cornouaille\/ch-cornouaille-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels des secteur de la sant\u00e9 et du m\u00e9dico-social)"},{"gid":"96","nom":"CH Jean Rougier - Cahors","adr_num":"52","adr_voie":"Place Antonin Bergon","com_cp":"46000","com_nom":"Cahors","lat_coor1":"44.4447","long_coor1":"1.43712","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:03.548144","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_mardi":"9:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_mercredi":"9:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_jeudi":"9:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_vendredi":"9:00-12:30\/14:00-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/cahors\/centre-de-vaccination-ch-de-cahors?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Num\u00e9ro alternatif : +33565205411"},{"gid":"965","nom":"Centre de vaccination de Dignac","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Salle Polyvalente","com_cp":"16410","com_nom":"Dignac","lat_coor1":"45.5574","long_coor1":"0.282352","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:13:28.636805","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-18:00","rdv_mardi":"09:30-16:30\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00","rdv_jeudi":"09:30-13:30\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33749197780","rdv_modalites":"Prise de rdv le lundi mardi jeudi et vendredi de 9h30 \u00e0 14h. Le mercredi de 9H30 \u00e0 11H30."},{"gid":"335","nom":"CH Castelnaudary - Jean Pierre Cassabel","adr_num":"19","adr_voie":"Avenue Monseigneur de Langle","com_cp":"11400","com_nom":"Castelnaudary","lat_coor1":"43.3152","long_coor1":"1.96212","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.267305","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_mardi":"8:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"8:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"8:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"8:30-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/castelnaudary\/centre-de-vaccination-ch-de-castelnaudary?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9finies \u00e0 ce jour"},{"gid":"263","nom":"Centre de vaccination du CH-Buech Durance LARAGNE","adr_num":null,"adr_voie":"rue du Docteur Provansal ","com_cp":"05300","com_nom":"Laragne-Mont\u00e9glin","lat_coor1":"44.32","long_coor1":"5.8166","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.24645","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30 \u00e0 12h30 \/ 13h30 \u00e0 17h30","rdv_mardi":"8h30 \u00e0 12h30 \/ 13h30 \u00e0 17h30","rdv_mercredi":"8h30 \u00e0 12h30 \/ 13h30 \u00e0 17h30","rdv_jeudi":"8h30 \u00e0 12h30 \/ 13h30 \u00e0 17h30","rdv_vendredi":"8h30 \u00e0 12h30 \/ 13h30 \u00e0 17h30","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/laragne-mont\u00e9glin\/chbd-laragne-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492655118","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"264","nom":"Hopital de Breil \/ MSP de la Roya","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Cordier","com_cp":"06540","com_nom":"Breil-sur-Roya","lat_coor1":"43.9457","long_coor1":"7.51483","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.247332","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/breil-sur-roya\/centre-de-vaccination-hopital-de-breil-msp-de-la-roya?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"273","nom":"CHI Robert Ballanger","adr_num":null,"adr_voie":"Boulevard Robert Ballanger","com_cp":"93600","com_nom":"Aulnay-sous-Bois","lat_coor1":"48.9533","long_coor1":"2.52455","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:54:26.922868","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-19:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-19:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-19:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-19:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-19:00","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"04\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/etablissement-de-prevention\/aulnay-sous-bois\/ght-grand-paris-nord-est-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33149367307","rdv_modalites":null},{"gid":"274","nom":"Centre de vaccination - CH Fourmies","adr_num":"13","adr_voie":"Rue de l'H\u00f4pital","com_cp":"59610","com_nom":"Fourmies","lat_coor1":"50.0095","long_coor1":"4.05915","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.253558","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/fourmies\/ch-fourmies-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"293","nom":"CHSE ETAMPES","adr_num":"26","adr_voie":"Avenue Charles de Gaulle","com_cp":"91150","com_nom":"\u00c9tampes","lat_coor1":"48.4211","long_coor1":"2.15173","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.25634","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"13:00-17:00","rdv_mercredi":"13:00-17:00","rdv_jeudi":"13:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:15-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9tampes\/centre-de-vaccination-covid19-ch-sud-essonne?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33160807676","rdv_modalites":null},{"gid":"295","nom":"Centre de vaccination - CH de beauvais - locaux de l\u0092IFSI ","adr_num":"40","adr_voie":"Avenue L\u00e9on Blum","com_cp":"60000","com_nom":"Beauvais","lat_coor1":"49.4507","long_coor1":"2.07134","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.257993","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-18:00","rdv_samedi":"14:30-18:00","rdv_dimanche":"09:30-12:00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"06\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/beauvais\/vaccination-covid-beauvais-chaumont-en-vexin?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"322","nom":"VICTOR DUPOUY","adr_num":"69","adr_voie":"Rue du Lieutenant Colonel Prudhon","com_cp":"95100","com_nom":"Argenteuil","lat_coor1":"48.9454","long_coor1":"2.23961","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.26344","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h \u00e0 18h30","rdv_mardi":"8h \u00e0 18h30","rdv_mercredi":"8h \u00e0 18h30","rdv_jeudi":"8h \u00e0 18h30","rdv_vendredi":"8h \u00e0 18h30","rdv_samedi":"9h \u00e0 17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/argenteuil\/centre-de-vaccination-covid-ch-victor-dupouy-d-argenteuil?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33134231757","rdv_modalites":null},{"gid":"337","nom":"CH Millau","adr_num":"256","adr_voie":"Bvd A Soulques","com_cp":"12100","com_nom":"Millau","lat_coor1":"44.0945","long_coor1":"3.05342","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:09:47.321004","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":null,"rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"08:30-12:30","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/millau\/centre-de-vaccination-millau?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"265","nom":"Centre de vaccination - CH Douai","adr_num":"1 bis","adr_voie":"Route de Cambrai","com_cp":"59187","com_nom":"Dechy","lat_coor1":"50.3379","long_coor1":"3.10238","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:01:20.840342","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-12:00\/13:30-16:00","rdv_mardi":"09:30-12:00\/13:30-16:00","rdv_mercredi":"09:30-12:00\/13:30-16:00","rdv_jeudi":"09:30-12:00\/13:30-16:00","rdv_vendredi":"09:30-12:00\/13:30-16:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/douai\/centre-de-vaccination-covid-ch-douai?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"171","nom":"Centre de vaccination - CH P\u00c9RONNE","adr_num":"1","adr_voie":"Place du Jeu de Paume","com_cp":"80200","com_nom":"P\u00e9ronne","lat_coor1":"49.9346","long_coor1":"2.93133","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.171645","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_samedi":"08:30-12:30\/14:30-17:30","rdv_dimanche":"08:30-12:30\/14:30-17:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/peronne\/ch-de-peronne?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"913","nom":"CPTS du Grand Gaillacois - centre de vaccination mairie de Gaillac - salle des Mariages","adr_num":"68","adr_voie":"Place d'Hautpoul","com_cp":"81600","com_nom":"Gaillac","lat_coor1":"43.9017","long_coor1":"1.89691","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:03:24.876377","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"10:00-17:00","rdv_mardi":"10:00-17:00","rdv_mercredi":"10:00-17:00","rdv_jeudi":"10:00-17:00","rdv_vendredi":"10:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"419","nom":"LE GRAND FEU","adr_num":"74","adr_voie":"Rue de la Verrerie","com_cp":"79000","com_nom":"Niort","lat_coor1":"46.3433","long_coor1":"-0.481399","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:38:37.85819","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:15-12:00","rdv_mardi":"08:15-12:00","rdv_mercredi":"08:15-12:00","rdv_jeudi":"08:15-12:00","rdv_vendredi":"08:15-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33549323989","rdv_modalites":"R\u00e9servation \u00e0 compter du jeudi 14\/01 de 13h30 \u00e0 16h30, pour une vaccination \u00e0 partir du 18\/01 pour les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et les personnes de plus de 75 ans, sur le site du gymnase du Grand Feu, impasse Gabriel Bordier. Se pr\u00e9senter avec carte vitale, carte d'identit\u00e9, carte CPS\/CPE ou attestation employeur si professionnels de sant\u00e9, et si consultation pr\u00e9-vaccinale faite, formulaire d'\u00e9ligibilit\u00e9"},{"gid":"977","nom":"Salle des Cordeliers AUCH","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Camille Desmoulins","com_cp":"32000","com_nom":"Auch","lat_coor1":"43.6479","long_coor1":"0.584177","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:41:39.32704","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"23\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"733","nom":"GHBS - H\u00f4pital du Scorff","adr_num":"5","adr_voie":"Avenue \u00c9tienne-fran\u00e7ois de Choiseul","com_cp":"56100","com_nom":"Lorient","lat_coor1":"47.753","long_coor1":"-3.35593","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:27.265239","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-20h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier-regional\/lorient-56100\/groupe-hospitalier-bretagne-sud-lorient-hopital-du-scorff?specialty=144 ","rdv_tel":"+33297069794","rdv_modalites":null},{"gid":"976","nom":"Salle des F\u00eates SAMATAN","adr_num":null,"adr_voie":"Allee du 14 Juillet","com_cp":"32130","com_nom":"Samatan","lat_coor1":"43.491","long_coor1":"0.930439","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:40:43.095852","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"22\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"975","nom":"Espace culturel et sportif FLEURANCE","adr_num":null,"adr_voie":"Avenue Pierre de Coubertin","com_cp":"32500","com_nom":"Fleurance","lat_coor1":"43.8523","long_coor1":"0.664874","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:42:04.198828","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"815","nom":"CENTRE HOSPITALIER LE MONT DORE","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Capitaine Chazotte","com_cp":"63240","com_nom":"Mont-Dore","lat_coor1":"45.5747","long_coor1":"2.80829","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:21.545519","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-11:00","rdv_mardi":"09:00-11:00","rdv_mercredi":"09:00-11:00","rdv_jeudi":"09:00-11:00\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"09:00-11:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/mont-dore\/ch-du-mont-dore-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33473653616","rdv_modalites":"Les horaires d'ouverture sont amen\u00e9s \u00e0 \u00eatre \u00e9tendus"},{"gid":"972","nom":"Salle d'animation NOGARO","adr_num":null,"adr_voie":"place des Ar\u00e8nes","com_cp":"32110","com_nom":"Nogaro","lat_coor1":"43.7607","long_coor1":"-0.0328511","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:49:38.505107","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"673","nom":"Centre de vaccination COVID - AIX LES BAINS","adr_num":"49","adr_voie":"Avenue du Grand Port - UCCEA (chirurgie ambulatoire) 1er \u00e9tage du b\u00e2timent m\u00e9dicotechniquee de garde","com_cp":"73100","com_nom":"Aix-les-Bains","lat_coor1":"45.6968","long_coor1":"5.90731","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:31:37.974268","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/aix-les-bains\/hopital-aix-les-bains-centre-de-vaccination-covid-19","rdv_tel":"+33479885354","rdv_modalites":"le standard pour la prise de rdv est accessible de 9h \u00e0 12h et de 13h \u00e0 16h30"},{"gid":"973","nom":"Salle Pierre de Montesquiou  CONDOM","adr_num":null,"adr_voie":"Place du Bataillon de l'Armagnac","com_cp":"32100","com_nom":"Condom","lat_coor1":"43.9579","long_coor1":"0.374323","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:38:39.07832","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Personnes de plus de 75ans"},{"gid":"978","nom":"Centre de Vaccination CH Rib\u00e9rac","adr_num":"1087","adr_voie":"Rue Jean Moulin","com_cp":"24600","com_nom":"Rib\u00e9rac","lat_coor1":"45.2452","long_coor1":"0.340622","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:50:07.73612","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00\/17:00","rdv_mardi":"09:00\/17:00","rdv_mercredi":"09:00\/17:00","rdv_jeudi":"09:00\/17:00","rdv_vendredi":"09:00\/17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/hopital-public\/riberac\/centre-vaccination-ch-riberac-chicrdd ","rdv_tel":"+33553926203 ","rdv_modalites":"Ouverture au plus de 75 ans d\u00e8s mercredi 20 janvier"},{"gid":"62","nom":"CENTRE CLINICAL DE SOYAUX","adr_num":"2","adr_voie":"Chemin de Fregeneuil","com_cp":"16800","com_nom":"Soyaux","lat_coor1":"45.6376","long_coor1":"0.201666","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.129934","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-17:30","rdv_mardi":"08:30-17:30","rdv_mercredi":"08:30-17:30","rdv_jeudi":"08:30-17:30","rdv_vendredi":"08:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/soyaux\/vaccination-covid-centre-clinical-soyaux-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33545696628","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"242","nom":"Centre de vaccination - Hopital priv\u00e9 Saint Claude (ELSAN)","adr_num":"11 bis","adr_voie":"Boulevard du Docteur Schweitzer","com_cp":"02100","com_nom":"Saint-Quentin","lat_coor1":"49.8609","long_coor1":"3.30957","_edit_datemaj":"2021-01-14 16:56:32.995315","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_samedi":"08:30-12:30\/13:30-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/clinique-privee\/saint-quentin\/hopital-prive-saint-claude-saint-quentin?pid=practice-6506","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"979","nom":"Centre de Vouziers","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Henrionnet","com_cp":"08400","com_nom":"Vouziers","lat_coor1":"49.3955","long_coor1":"4.70077","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:00:00.114525","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33972760250","rdv_modalites":null},{"gid":"128","nom":"CH Bernay","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Anne de Ticheville","com_cp":"27300","com_nom":"Bernay","lat_coor1":"49.0904","long_coor1":"0.589182","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.155594","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/\u00e9vreux\/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"330","nom":"Centre de vaccination - CH B\u00e9thune, Service Aire cancer ","adr_num":"7","adr_voie":"Rue Delbecque","com_cp":"62660","com_nom":"Beuvry","lat_coor1":"50.5163","long_coor1":"2.67033","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.266233","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-18:00\/13:00-16:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bethune-beuvry\/centre-hospitalier-de-bethune-beuvry-vaccination-professionnel-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, le 18 janvier 2021 ouverture du centre au public de 75 ans et plus du lundi au vendredi 14h-18h et samedi du 09h-12h"},{"gid":"345","nom":"Centre de vaccination - CH Calais, Salle polyvalente de l\u0092EHPAD la Roseli\u00e8re, ","adr_num":"1","adr_voie":"Boulevard des Justes","com_cp":"62100","com_nom":"Calais","lat_coor1":"50.9396","long_coor1":"1.89066","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.271359","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/calais\/ght-cote-d-opale-vaccination-covid-ch-calais-ehpad-la-roseliere?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"911","nom":"CENTRE DE ROCHEFORT","adr_num":"73","adr_voie":"Rue Pierre Toufaire","com_cp":"17300","com_nom":"Rochefort","lat_coor1":"45.9348","long_coor1":"-0.95908","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:25:54.667834","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_mardi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_mercredi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_jeudi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_vendredi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_samedi":"9H-12H30 et 14h-17h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/rochefort\/centre-de-vaccination-communaute-d-agglomeration-rochefort-ocean?locale=fr","rdv_tel":"+33546826556","rdv_modalites":"Centre de Vaccination pour personnes + de 75 ans."},{"gid":"359","nom":"MSP SAINT CHELY D'APCHER - Maison des services","adr_num":null,"adr_voie":"Route de saugues","com_cp":"48140","com_nom":"Le Malzieu-Ville","lat_coor1":"44.8558","long_coor1":"3.33208","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.273039","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8:00-10:00","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"10:00-12:00","rdv_vendredi":"10:00-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/le-malzieu-ville\/centre-de-vaccination-nord-lozere?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"663","nom":"Centre de vaccination de St Etienne de St Geoirs","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue Roland Garros - Grenoble Air Parc","com_cp":"38590","com_nom":"Saint-\u00c9tienne-de-Saint-Geoirs","lat_coor1":"45.3557","long_coor1":"5.33652","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:01:08.705993","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00 13:30-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"16\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/saint-etienne-de-saint-geoirs\/centre-vaccination-de-la-bievre?locale=fr","rdv_tel":"+33476939473","rdv_modalites":"Centre ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"849","nom":"Centre de vaccination - CPTS du Grand Douai - salle du Chaudron F\u00e9rin","adr_num":"3","adr_voie":"Rue de Bapaume","com_cp":"59169","com_nom":"F\u00e9rin","lat_coor1":"50.3275","long_coor1":"3.07332","_edit_datemaj":"2021-01-14 17:03:36.87082","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_mardi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"07:30-12:30\/13:30-18:30","rdv_samedi":"07:30-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/douai\/cpts-grand-douai-salle-d-anchin-douai?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+3392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"347","nom":"Centre de vaccination - Polyclinique H\u00e9nin Beaumont (AHNAC)","adr_num":"1110","adr_voie":"Route de Courrieres","com_cp":"62110","com_nom":"H\u00e9nin-Beaumont","lat_coor1":"50.4353","long_coor1":"2.94996","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:11:31.02756","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-18:30","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-18:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-18:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-18:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-18:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/espic-etablissement-de-sante-prive-d-interet-collectif\/h\u00e9nin-beaumont\/polyclinique-d-henin-baumont?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"557","nom":"HOPITAL INTERCOMMUNAL MONTS ET BARRAGES - ST LEONARD DE NOBLAT","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin du Panaud","com_cp":"87400","com_nom":"Saint-L\u00e9onard-de-Noblat","lat_coor1":"45.8416","long_coor1":"1.48482","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:35:25.725011","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-10:00","rdv_mardi":"08:30-10:30  14:00-16:00","rdv_mercredi":"10:00-12:00  15:00-17:00","rdv_jeudi":"10:00-12:00","rdv_vendredi":"14:00-16:00","rdv_samedi":"09:00-11:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Rdv par t\u00e9l\u00e9phone ou via doctolib. Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans \u00e0 compter du 18 janvier. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"148","nom":"centre de vaccination \u00ab r\u00e9serv\u00e9 professionnels de sant\u00e9 et assimil\u00e9s \u00bb - CH DREUX ","adr_num":"44","adr_voie":"Av du Pdt J Fitzgerald Kennedy","com_cp":"28100","com_nom":"Dreux","lat_coor1":"48.7276","long_coor1":"1.38595","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.165548","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-11h\/14h-16h","rdv_mardi":"9h-11h\/14h-16h","rdv_mercredi":"9h-11h\/14h-16h","rdv_jeudi":"9h-11h\/14h-16h","rdv_vendredi":"9h-11h\/14h-16h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/dreux\/ch-dreux-centre-de-depistage-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"369","nom":"CH Albi","adr_num":"22","adr_voie":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral Sibille","com_cp":"81000","com_nom":"Albi","lat_coor1":"43.926","long_coor1":"2.14272","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.283976","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-17:00","rdv_mardi":"10:00-17:00","rdv_mercredi":"10:00-17:00","rdv_jeudi":"10:00-17:00","rdv_vendredi":"10:00-17:00","rdv_samedi":"10:00-17:00","rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/castres\/chic-castres-mazamet-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"prise de rdv entre 9 h et 12 h du lundi au vendredi"},{"gid":"384","nom":"Centre de vaccination du CH William Morey","adr_num":"4","adr_voie":"Rue Capitaine Drillien","com_cp":"71100","com_nom":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","lat_coor1":"46.777","long_coor1":"4.84079","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.291831","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/ch-chalon-sur-saone-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"993","nom":"Centre de vaccination : Maison M\u00e9dicale de Corbie","adr_num":"36","adr_voie":"Rue Jacques Pinsonneau","com_cp":"80800","com_nom":"Corbie","lat_coor1":"49.9068","long_coor1":"2.5066","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:38:33.801973","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00e0 repr\u00e9ciser","rdv_mardi":"\u00e0 repr\u00e9ciser","rdv_mercredi":"\u00e0 repr\u00e9ciser","rdv_jeudi":"\u00e0 repr\u00e9ciser","rdv_vendredi":"\u00e0 repr\u00e9ciser","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33322968182","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"995","nom":"Centre d\u00e9partemental de vaccination - Bordeaux","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Moulin Rouge","com_cp":"33200","com_nom":"Bordeaux","lat_coor1":"44.8416","long_coor1":"-0.602619","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:44:04.703403","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.gironde.fr\/actualites\/covid-19-vaccination","rdv_tel":"+33557224660","rdv_modalites":"Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans le 19\/01"},{"gid":"370","nom":"CH Castres","adr_num":"6","adr_voie":"Avenue de la Montagne Noire","com_cp":"81100","com_nom":"Castres","lat_coor1":"43.5657","long_coor1":"2.26272","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.284932","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-20:00","rdv_mardi":"09:00-20:00","rdv_mercredi":"09:00-20:00","rdv_jeudi":"09:00-20:00","rdv_vendredi":"09:00-20:00","rdv_samedi":"10:00-14:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/castres\/chic-castres-mazamet-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"372","nom":"Clinique du Sidobre","adr_num":"141","adr_voie":"Chemin de Saint Hippolyte","com_cp":"81100","com_nom":"Castres","lat_coor1":"43.5959","long_coor1":"2.27349","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.285814","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"09\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/castres\/chic-castres-mazamet-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"373","nom":"CH Montauban","adr_num":"100","adr_voie":"Rue L\u00e9on Cladel","com_cp":"82000","com_nom":"Montauban","lat_coor1":"44.0223","long_coor1":"1.35177","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.286759","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8.30\/20.00","rdv_mardi":"8.30\/20.00","rdv_mercredi":"8.30\/20.00","rdv_jeudi":"8.30\/20.00","rdv_vendredi":"8.30\/20.00","rdv_samedi":"8.30\/17.00","rdv_dimanche":"8.30\/17.00","date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/montauban\/ch-montauban-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Non d\u00e9fini \u00e0 ce jour"},{"gid":"375","nom":"Centre de vaccination - Institut M\u00e9dical R\u00e9\u00e9ducation et r\u00e9adaptation - Breteuil - LNA Sant\u00e9","adr_num":"32","adr_voie":"Rue de Paris","com_cp":"60120","com_nom":"Breteuil","lat_coor1":"49.6313","long_coor1":"2.2986","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.287602","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/breteuil\/institut-medical-de-breteuil?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"376","nom":"Centre de vaccination - CH Chaumont en Vexin ","adr_num":"34","adr_voie":"Rue Pierre Budin","com_cp":"60240","com_nom":"Chaumont-en-Vexin","lat_coor1":"49.2686","long_coor1":"1.88725","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.288454","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"09:30-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/beauvais\/vaccination-covid-beauvais-chaumont-en-vexin?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"382","nom":"Centre de vaccination - Polyclinique SAINT COME","adr_num":"5 bis","adr_voie":"Rue Jean-jacques Bernard","com_cp":"60200","com_nom":"Compi\u00e8gne","lat_coor1":"49.4031","long_coor1":"2.80834","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.290175","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"13:00-18:00","rdv_jeudi":"13:00-18:00","rdv_vendredi":"13:00-18:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/compi\u00e8gne\/polyclinique-saint-come-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"569","nom":"Coutances : Site des UNELLES","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Saint-maur","com_cp":"50200","com_nom":"Coutances","lat_coor1":"49.0493","long_coor1":"-1.4458","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.385381","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/coutances\/vaccination-site-des-unelles-coutances?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"425","nom":"Centre de Vaccination - VALLET - Salle Georges Brassens - Petit Palais","adr_num":"7","adr_voie":"Boulevard Stephane Pusterle","com_cp":"44330","com_nom":"Vallet","lat_coor1":"47.1626","long_coor1":"-1.2663","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.305834","lieu_accessibilite":"OUI","rdv_lundi":"9h-13h \/ 14h-19h30","rdv_mardi":"9h-13h \/ 14h-19h30","rdv_mercredi":"9h-13h \/ 14h-19h30","rdv_jeudi":"9h-13h \/ 14h-19h30","rdv_vendredi":"9h-13h \/ 14h-19h30","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/cabinet-medical\/vallet\/centre-de-vaccination-covid-sud-loire-vignoble-site-de-vallet?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Centre de vaccination pour les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux - Ouverture + 75 ans le 18 janvier"},{"gid":"431","nom":"Communaut\u00e9 de communes Haute Vall\u00e9e de Chevreuse","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Ditte","com_cp":"78470","com_nom":"Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse","lat_coor1":"48.7034","long_coor1":"2.07253","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.306742","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/le-chesnay-rocquencourt\/apta-78-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"435","nom":"Jardin Albert 1er Th\u00e9atre de Verdure","adr_num":"1","adr_voie":"promenade des Anglais","com_cp":"06000","com_nom":"Nice","lat_coor1":"43.6958","long_coor1":"7.26792","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.307557","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccination\/nice\/centre-de-vaccination-theatre-de-verdure?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33497135600","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"438","nom":"Maison m\u00e9dicale de Garde de la Timone","adr_num":"264","adr_voie":"Rue Saint Pierre","com_cp":"13005","com_nom":"Marseille","lat_coor1":"43.2917","long_coor1":"5.40299","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.309083","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cisions","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/marseille\/vaccinationliberaux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"440","nom":"Centre de Vaccination - P\u00f4le sant\u00e9 de Mayenne","adr_num":"1","adr_voie":"Place de l'Europe","com_cp":"53100","com_nom":"Mayenne","lat_coor1":"48.301","long_coor1":"-0.623945","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.309964","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h ","rdv_mardi":"9h-17h ","rdv_mercredi":"9h-17h ","rdv_jeudi":"9h-17h ","rdv_vendredi":"9h-17h ","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/mayenne\/pole-de-sante-de-mayenne-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33243535300","rdv_modalites":"Centre d\u00e9di\u00e9 professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et non hospitaliers - Ouverture + 75 ans le 18 janvier"},{"gid":"457","nom":"CH La Palmosa","adr_num":"2","adr_voie":"rue Antoine P\u00e9glion","com_cp":"06500","com_nom":"Menton","lat_coor1":"43.7672","long_coor1":"7.48472","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.313588","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/menton\/vaccination-covid-19-centre-hospitalier-la-palmosa?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"458","nom":"Polyclinique Saint Jean","adr_num":"53","adr_voie":"Avenue des Alpes","com_cp":"06800","com_nom":"Cagnes-sur-Mer","lat_coor1":"43.66","long_coor1":"7.13797","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.31442","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"8h30-12h","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"8h30-12h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/cagnes-sur-mer\/centre-vaccination-covid-clinique-st-jean-cagnes-sur-mer?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33497100341","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"429","nom":"Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Versailles Grand Parc","adr_num":"7 bis","adr_voie":"Rue Pierre Lescot","com_cp":"78000","com_nom":"Versailles","lat_coor1":"48.8115","long_coor1":"2.14325","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.42556","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/le-chesnay-78150\/centre-hospitalier-de-versailles-andre-mignot?cabinet=14335&specialty=55","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"448","nom":"CHU BREST - Site Morvan","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Mar\u00e9chal Foch","com_cp":"29200","com_nom":"Brest","lat_coor1":"48.3953","long_coor1":"-4.48761","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:05:15.416843","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h45-19h","rdv_mardi":"8h45-19h","rdv_mercredi":"8h45-19h","rdv_jeudi":"8h45-19h","rdv_vendredi":"8h45-19h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/?speciality+33805690782_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"0298145143","rdv_modalites":null},{"gid":"449","nom":"CHU BREST - Site de Bohars, unit\u00e9 \u00e9pid\u00e9mique","adr_num":null,"adr_voie":"Route de ploudalm\u00e9zeau","com_cp":"29820","com_nom":"Bohars","lat_coor1":"48.4355","long_coor1":"-4.50595","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:15:05.62883","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h45-19h","rdv_mardi":"8h45-19h","rdv_mercredi":"8h45-19h","rdv_jeudi":"8h45-19h","rdv_vendredi":"8h45-19h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/brest\/chru-de-brest-vaccination-covid19-pour-professionnels-du-territoire?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33298145143","rdv_modalites":null},{"gid":"578","nom":"CPTS Aix Ste Victoire \/ Gymnase du Val de l'Arc","adr_num":"35","adr_voie":"Avenue des Infirmeries","com_cp":"13100","com_nom":"Aix-en-Provence","lat_coor1":"43.5131","long_coor1":"5.46375","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.321022","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mardi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_mercredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_jeudi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_vendredi":"En cours de pr\u00e9cision","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/aix-en-provence\/centre-de-vaccination-covid19-de-la-ville-d-aix-en-provence?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33800820830","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"584","nom":"Barcelonnette - Salle du march\u00e9 couvert","adr_num":null,"adr_voie":"Place Aim\u00e9 Gassier","com_cp":"04400","com_nom":"Barcelonnette","lat_coor1":"44.386","long_coor1":"6.65172","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.321898","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":" 14h-17h","rdv_mardi":"9h-12h, 14h-17h","rdv_mercredi":"9h-12h, 14h-17h","rdv_jeudi":"9h-12h, 14h-17h","rdv_vendredi":"9h-12h, 14h-17h","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/barcelonnette\/centre-de-vaccination-de-la-ville-de-barcelonnette?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492807900","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"552","nom":"Centre de Vaccination de Lure","adr_num":"22","adr_voie":"Rue du Docteur Deubel","com_cp":"70200","com_nom":"Lure","lat_coor1":"47.6847","long_coor1":"6.48935","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:37:17.110321","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"30\/06\/2021","date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/lure\/centre-de-vaccination-covid-19-de-lure?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":"Seulement sur rendez-vous"},{"gid":"712","nom":"Espace Georges Semprun - BLOIS","adr_num":"25","adr_voie":"Rue Jean-baptiste Charcot","com_cp":"41000","com_nom":"Blois","lat_coor1":"47.5935","long_coor1":"1.30398","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.324419","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_mardi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_vendredi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_samedi":"9h-13h\/14h-18h ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/blois\/centre-de-vaccination-espace-jorge-semprun?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33805021400","rdv_modalites":null},{"gid":"71","nom":"Centre de vaccination du CHICAS","adr_num":"1","adr_voie":"Place Auguste Muret","com_cp":"05000","com_nom":"Gap","lat_coor1":"44.5564","long_coor1":"6.07335","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.328554","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h \u00e0 20h30","rdv_mardi":"8h \u00e0 20h30","rdv_mercredi":"8h \u00e0 20h30","rdv_jeudi":"8h \u00e0 20h30","rdv_vendredi":"8h \u00e0 20h30","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/gap\/chicas-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33492407900","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"475","nom":"Ville d'Issy les Moulineaux","adr_num":"2","adr_voie":"Rue du Bateau Lavoir","com_cp":"92130","com_nom":"Issy-les-Moulineaux","lat_coor1":"48.8259","long_coor1":"2.26482","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.329341","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-19:00","rdv_mardi":"09:00-19:00","rdv_mercredi":"09:00-19:00","rdv_jeudi":"09:00-19:00","rdv_vendredi":"09:00-19:00","rdv_samedi":"09:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/issy-les-moulineaux\/centre-de-vaccination-covid-issy-les-moulineaux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"01 41 23 80 00","rdv_modalites":null},{"gid":"796","nom":"CHI Caux Vall\u00e9e de Seine  - Lillebonne","adr_num":"19","adr_voie":"Avenue Rene Coty","com_cp":"76170","com_nom":"Lillebonne","lat_coor1":"49.5186","long_coor1":"0.542715","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.330221","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/lillebonne\/centre-de-vaccination-caux-vallee-de-seine?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"550","nom":"Centre de Vaccination de Luxeuil-les-Bains","adr_num":"3","adr_voie":"Place du 8 Mai 1945","com_cp":"70300","com_nom":"Luxeuil-les-Bains","lat_coor1":"47.8115","long_coor1":"6.38085","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:38:50.39253","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"30\/06\/2021","date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":"Seulement sur rendez-vous"},{"gid":"829","nom":"H\u00f4pital priv\u00e9 de la Loire  - ES","adr_num":"39","adr_voie":"Boulevard de la Palle","com_cp":"42100","com_nom":"Saint-\u00c9tienne","lat_coor1":"45.4279","long_coor1":"4.4171","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.336809","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h00-21h","rdv_mardi":"9h00-21h","rdv_mercredi":"9h00-21h","rdv_jeudi":"9h00-21h","rdv_vendredi":"9h00-21h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/saint-\u00e9tienne\/test-covid-hopital-prive-de-la-loire-hpl?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33477422977","rdv_modalites":null},{"gid":"729","nom":"Centre de Vaccination - SAUMUR - Espace Jean","adr_num":"404","adr_voie":"Rue Emmanuel Clairefond","com_cp":"49400","com_nom":"Saumur","lat_coor1":"47.2683","long_coor1":"-0.0674521","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.338373","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saumur\/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-saumur?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33241831288","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"329","nom":"Centre de vaccination - Clinique Saint Omer","adr_num":"67","adr_voie":"Rue Ambroise Par\u00e9","com_cp":"62575","com_nom":"Blendecques","lat_coor1":"50.7286","long_coor1":"2.26649","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:10:42.444568","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_mardi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_mercredi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_jeudi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_vendredi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_samedi":"08:00-13:00\/13:00-18:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-saulve\/centre-de-vaccination-covid-19-groupe-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"ouvert tous professionnels, public 75 ans et plus"},{"gid":"473","nom":"Ville de Clichy la Garenne","adr_num":"6","adr_voie":"Place du March\u00e9","com_cp":"92110","com_nom":"Clichy","lat_coor1":"48.9028","long_coor1":"2.30294","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.341715","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-19:00","rdv_mardi":"08:00-19:00","rdv_mercredi":"08:00-19:00","rdv_jeudi":"08:00-19:00","rdv_vendredi":"08:00-19:00","rdv_samedi":"08:00-19:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/clichy\/centre-de-vaccination-covid-de-clichy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"0800022000","rdv_modalites":null},{"gid":"477","nom":"Ville de Neuilly sur Seine","adr_num":"70","adr_voie":"Avenue du Roule","com_cp":"92200","com_nom":"Neuilly-sur-Seine","lat_coor1":"48.8831","long_coor1":"2.27555","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.342544","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/neuilly-sur-seine\/centre-de-vaccination-covid-19-du-theatre-des-sablons?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"0800092200","rdv_modalites":null},{"gid":"479","nom":"Centre de vaccination RESAL","adr_num":"12","adr_voie":"Rue Pierre Semard","com_cp":"25000","com_nom":"Besan\u00e7on","lat_coor1":"47.253","long_coor1":"6.03675","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.3434","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_mardi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_mercredi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_jeudi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_vendredi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_samedi":"9H00-12h15 \/ 14h00-17h15","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/besan\u00e7on\/cbpps-ville-besancon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33363421013","rdv_modalites":null},{"gid":"487","nom":"CENTRE SAINT-MANDE","adr_num":"4","adr_voie":"Avenue Pasteur","com_cp":"94160","com_nom":"Saint-Mand\u00e9","lat_coor1":"48.8445","long_coor1":"2.42439","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.344289","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/saint-mand\u00e9\/centre-de-vaccinations-covid-saint-mande?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33603589404","rdv_modalites":null},{"gid":"488","nom":"CENTRE SAINT MAUR DES FOSSES","adr_num":"10","adr_voie":"Avenue Gambetta","com_cp":"94100","com_nom":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","lat_coor1":"48.8017","long_coor1":"2.48682","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.345096","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-maur-des-foss\u00e9s\/centre-de-vaccination-de-saint-maur-des-fosses?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33145116507","rdv_modalites":null},{"gid":"539","nom":"Centre de vaccination de Vesoul","adr_num":"32 z","adr_voie":"Place Pierre Renet","com_cp":"70000","com_nom":"Vesoul","lat_coor1":"47.6199","long_coor1":"6.16054","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:33:14.813416","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"30\/06\/2021","date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/centre-de-vaccination-covid-19-de-vesoul?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":"Seulement sur RDV"},{"gid":"500","nom":"Centre de Vaccination - Blain - Salle des f\u00eates","adr_num":"6b","adr_voie":"Rue Pierre Morin","com_cp":"44130","com_nom":"Blain","lat_coor1":"47.4736","long_coor1":"-1.76531","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.346759","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_mardi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_mercredi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_jeudi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_vendredi":"9h-12h \/ 14h-17h","rdv_samedi":"9h-12h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"20\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/blain\/centre-de-vaccination-de-la-salle-des-fetes-de-blain?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"560","nom":"Centre de Vaccination de Gray","adr_num":"7","adr_voie":"Rue Sauzay","com_cp":"70100","com_nom":"Gray","lat_coor1":"47.4495","long_coor1":"5.59383","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:36:23.501377","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"30\/06\/2021","date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":"Seulement sur rendez-vous"},{"gid":"558","nom":"Centre de vaccination Halle aux grains","adr_num":"7","adr_voie":"rue Paul Defrance","com_cp":"89130","com_nom":"Toucy","lat_coor1":"47.7353","long_coor1":"3.29504","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.348339","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/toucy\/centre-de-vaccination-toucy?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":null,"rdv_modalites":null},{"gid":"786","nom":"GHH Site Flaubert","adr_num":"55","adr_voie":"Bis rue Gustave Flaubert","com_cp":"76600","com_nom":"Le Havre","lat_coor1":"49.4994","long_coor1":"0.112716","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.349989","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/montivilliers\/groupe-hospitalier-du-havre-centre-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"555","nom":"Centre vaccination MACON - Halle sportive du centre omnisport","adr_num":"389","adr_voie":"Av Mal de Lattre de Tassigny","com_cp":"71000","com_nom":"M\u00e2con","lat_coor1":"46.3163","long_coor1":"4.84152","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.35162","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"492","nom":"Maison Medicale de garde de Carcassonne","adr_num":"1","adr_voie":"Avenue des Berges de l'Aude","com_cp":"11000","com_nom":"Carcassonne","lat_coor1":"43.2078","long_coor1":"2.34487","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:18:43.986186","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:30-18:30","rdv_mardi":"14:30-18:30","rdv_mercredi":"14:30-18:30","rdv_jeudi":"14:30-18:30","rdv_vendredi":"14:30-18:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"vaccination a partir du lundi 18 janvier "},{"gid":"593","nom":"Centre vaccination LE CREUSOT - Salle de l'Alto","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand","com_cp":"71200","com_nom":"Le Creusot","lat_coor1":"46.8063","long_coor1":"4.43032","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.359556","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"567","nom":"Decize - Salle Theodore GERARD","adr_num":"5 bis","adr_voie":"Lieu Dit la Levee de Loire","com_cp":"58300","com_nom":"Decize","lat_coor1":"46.8307","long_coor1":"3.45817","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.352421","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_samedi":"09:00-12:00\/13:30 - 16:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/decize\/centre-de-vaccination-covid-mairie-de-decize?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386250323","rdv_modalites":null},{"gid":"811","nom":"Centre de Vaccination COVID - CHATEAUBRIANT - Hall de B\u00e9r\u00e9","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Brient 1er","com_cp":"44110","com_nom":"Ch\u00e2teaubriant","lat_coor1":"47.72","long_coor1":"-1.38882","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.353213","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/cabinet-medical\/ch\u00e2teaubriant\/centre-de-vaccination-covid-chateaubriant?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"814","nom":"CH Bort les Orgues","adr_num":"190","adr_voie":"Rue Gustave Parre","com_cp":"19110","com_nom":"Bort-les-Orgues","lat_coor1":"45.3928","long_coor1":"2.49731","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.354807","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"09: 00-17: 00","rdv_jeudi":"ferm\u00e9","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/limousin\/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33555087520","rdv_modalites":"Accessible aux professionnels de sant\u00e9, aides \u00e0 domicile et population de + de 75 ans. Prise de rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone de 7h30 \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 7h30 \u00e0 12h le samedi."},{"gid":"529","nom":"Carr\u00e9 du Perche","adr_num":"23","adr_voie":"Rue Ferdinand de Boy\u00e8res","com_cp":"61400","com_nom":"Mortagne-au-Perche","lat_coor1":"48.5218","long_coor1":"0.541112","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.356407","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/alen\u00e7on\/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"813","nom":"H\u00f4pital de Martigues","adr_num":"5","adr_voie":"Boulevard des Rayettes","com_cp":"13500","com_nom":"Martigues","lat_coor1":"43.4161","long_coor1":"5.03674","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.357156","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9 h 00 - 17 h 00\u00a0","rdv_mardi":"9 h 00 - 17 h 00\u00a0","rdv_mercredi":"9 h 00 - 17 h 00\u00a0","rdv_jeudi":"9 h 00 - 17 h 00\u00a0","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/martigues\/centre-de-vaccination-cpts-chm?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33413295329","rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux"},{"gid":"823","nom":"CH de Feurs, Maison des Sapins","adr_num":"26","adr_voie":"Rue du 8 Mai","com_cp":"42110","com_nom":"Feurs","lat_coor1":"45.7455","long_coor1":"4.22268","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.357929","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"\u00e0 compl\u00e9ter","rdv_mardi":"\u00e0 compl\u00e9ter","rdv_mercredi":"\u00e0 compl\u00e9ter","rdv_jeudi":"\u00e0 compl\u00e9ter","rdv_vendredi":"\u00e0 compl\u00e9ter","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/feurs\/centre-de-vaccination-covid-ch-du-forez-site-de-feurs?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33477275203","rdv_modalites":null},{"gid":"793","nom":"Centre de vaccination COVID - LES SABLES D'OLONNE - Olonnespace","adr_num":"20","adr_voie":"All\u00e9e des Aulnes","com_cp":"85340","com_nom":"Les Sables-d'Olonne","lat_coor1":"46.5061","long_coor1":"-1.76954","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.358764","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-18h","rdv_mardi":"9h-18h","rdv_mercredi":"9h-18h","rdv_jeudi":"9h-18h","rdv_vendredi":"9h-18h","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/les-sables-d'olonne\/centre-de-vaccination-covid-des-sables-d-olonne?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33251231600","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"612","nom":"Centre de vaccination MONTCEAU LES MINES - Salle l'Embarcad\u00e8re","adr_num":"36","adr_voie":"Quai Jules Chagot","com_cp":"71300","com_nom":"Montceau-les-Mines","lat_coor1":"46.6768","long_coor1":"4.36099","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.361245","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"571","nom":"Centre de vaccination CH de Tonnerre","adr_num":null,"adr_voie":"chemin des Jumeriaux","com_cp":"89700","com_nom":"Tonnerre","lat_coor1":"47.8542","long_coor1":"3.98033","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.362071","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9:30-11:30","rdv_mardi":"09:00-12:00","rdv_mercredi":"9:30-11:30","rdv_jeudi":"09:00-12:00","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tonnerre\/centre-de-vaccination-covid-ch-tonnerre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33386543500","rdv_modalites":null},{"gid":"625","nom":"MONTPELLIER Centre municipal le Polygone","adr_num":"2","adr_voie":"Place Paul Bec","com_cp":"34000","com_nom":"Montpellier","lat_coor1":"43.6082","long_coor1":"3.8864","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.363674","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9:00-12:00 \/ 14:00-17:00","rdv_mardi":"9:00-12:00 \/ 14:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-12:00 \/ 14:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-12:00 \/ 14:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-12:00 \/ 14:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/montpellier\/centre-de-vaccination-ville-de-montpellier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"521","nom":"Centre de Vaccination TOURNUS - H\u00f4pital Belnay","adr_num":"627","adr_voie":"avenue Henri et Suzanne Vitrier","com_cp":"71700","com_nom":"Tournus","lat_coor1":"46.5674","long_coor1":"4.89282","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.364497","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":" 09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"620","nom":"Centre de vaccination de PARAY LE MONIAL - Salle du Centre associatif Parodien","adr_num":"9","adr_voie":"Rue Pierre Lathuili\u00e8re","com_cp":"71600","com_nom":"Paray-le-Monial","lat_coor1":"46.4508","long_coor1":"4.11297","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.365306","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"644","nom":"Centre de vaccination GIVRY -  Maison m\u00e9dicale","adr_num":"13","adr_voie":"Rue de la Gare","com_cp":"71640","com_nom":"Givry","lat_coor1":"46.7792","long_coor1":"4.74829","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.367753","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"830","nom":"Centre de vaccination - P\u00f4le priv\u00e9 des cliniques d'Amiens","adr_num":"65","adr_voie":"Rue Alexandre Dumas","com_cp":"80090","com_nom":"Amiens","lat_coor1":"49.8726","long_coor1":"2.29351","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.368694","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"14:00-20:00","rdv_mardi":"14:00-20:00","rdv_mercredi":"14:00-20:00","rdv_jeudi":"14:00-20:00","rdv_vendredi":"14:00-20:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/amiens\/centre-de-vaccination-du-pole-prive-d-amiens?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33322337443","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"650","nom":"CENTRE HOSPITALIER DE BRIOUDE","adr_num":"36","adr_voie":"Rue Michel de l'Hospital","com_cp":"43100","com_nom":"Brioude","lat_coor1":"45.2969","long_coor1":"3.38231","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:26:56.209214","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"08\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/brioude\/centre-de-vaccination-covid19-ch-brioude?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33471508655","rdv_modalites":null},{"gid":"716","nom":"Centre de Vaccination - REZE - Confluent","adr_num":"2","adr_voie":"Rue Eric Tabarly","com_cp":"44200","com_nom":"Nantes","lat_coor1":"47.1951","long_coor1":"-1.54743","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:12.284609","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"12h-18h","rdv_mercredi":"12h-18h","rdv_jeudi":"12h-18h","rdv_vendredi":"12h-18h","rdv_samedi":"12h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/nantes\/centre-de-vaccination-covid-hopital-prive-confluent?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Ouverture tr\u00e8s prochaine"},{"gid":"688","nom":" Hospices Civils de Lyon  - Palais des sports de Gerland","adr_num":"350","adr_voie":"Avenue Jean Jaur\u00e8s","com_cp":"69007","com_nom":"Lyon","lat_coor1":"45.724","long_coor1":"4.83026","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:42:10.46136","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h30 - 20h","rdv_mardi":"8h30 - 20h","rdv_mercredi":"8h30 - 20h","rdv_jeudi":"8h30 - 20h","rdv_vendredi":"8h30 - 20h","rdv_samedi":"8h30 - 20h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/lyon\/vaccinationhcl?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33825082569","rdv_modalites":null},{"gid":"715","nom":"H\u00f4pital de Neuville sur Sa\u00f4ne","adr_num":"53","adr_voie":"53 Chemin de Parenty","com_cp":"69250","com_nom":"Neuville-sur-Sa\u00f4ne","lat_coor1":"45.8677","long_coor1":"4.84829","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.372764","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/neuville-sur-sa\u00f4ne\/centre-hospitalier-de-neuville-centre-de-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"33472107276","rdv_modalites":null},{"gid":"799","nom":"CH Neufch\u00e2tel","adr_num":"4","adr_voie":"Route de Gaillefontaine","com_cp":"76270","com_nom":"Neufch\u00e2tel-en-Bray","lat_coor1":"49.7301","long_coor1":"1.45128","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.376889","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/cabinet-medical\/neufch\u00e2tel-en-bray\/vaccination-covid-ctps-neufchatel-en-bray?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33279461156","rdv_modalites":null},{"gid":"808","nom":"Centre de vaccination de St Satur - Centre socio culturel Guy Poubeau","adr_num":"22","adr_voie":"Rue du Pr\u00e9 de Chappes","com_cp":"18300","com_nom":"Saint-Satur","lat_coor1":"47.3375","long_coor1":"2.85577","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.377795","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-13h","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"9h-13h","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"9h-13h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/saint-amand-montrond\/cpts-sud-du-cher-et-berry-val-de-loire-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"08 05 02 14 00","rdv_modalites":null},{"gid":"520","nom":"Centre de sant\u00e9 Edmond Rotschild","adr_num":"3","adr_voie":"Rue Andr\u00e9 Dubois","com_cp":"75019","com_nom":"Paris","lat_coor1":"48.8834","long_coor1":"2.38167","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.378666","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"9h-21h","rdv_mardi":"9h-21h","rdv_mercredi":"9h-21h","rdv_jeudi":"9h-21h","rdv_vendredi":"9h-21h","rdv_samedi":"9h-21h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/paris\/centre-de-vaccination-paris-19eme?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"3975","rdv_modalites":"Pour les professionnels de sant\u00e9 : contacter le 01.48.03.62.64"},{"gid":"660","nom":"Centre m\u00e9dico-chirurgical de Tronqui\u00e8res - ELSAN","adr_num":"81","adr_voie":"Avenue Charles de Gaulle","com_cp":"15000","com_nom":"Aurillac","lat_coor1":"44.9096","long_coor1":"2.4265","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:08:09.204246","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-12:30\/13:00-18:30","rdv_jeudi":"09:00-12:30","rdv_vendredi":"09:00-11:30\/14:30-17:00","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"11\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/clinique-privee\/aurillac\/vaccination-covid-centre-medico-chirurgical-de-tronquieres-elsan?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33471454360","rdv_modalites":null},{"gid":"996","nom":"CLINIQUE MUTUALISTE DE LESPARRE","adr_num":"64","adr_voie":"Rue Aristide Briand","com_cp":"33340","com_nom":"Lesparre-M\u00e9doc","lat_coor1":"45.3036","long_coor1":"-0.937622","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:46:42.003456","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:30","rdv_mardi":"08:00-12:30","rdv_mercredi":"08:00-12:30","rdv_jeudi":"08:00-12:30","rdv_vendredi":"08:00-12:30","rdv_samedi":"08:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33667556662","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans"},{"gid":"768","nom":"Centre Hospitalier St Julien en Genevois","adr_num":null,"adr_voie":"Chemin du Loup","com_cp":"74160","com_nom":"Saint-Julien-en-Genevois","lat_coor1":"46.1468","long_coor1":"6.07968","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.407064","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"08:30-12:00","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"08:30-12:00","rdv_vendredi":"08:30-12:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/annecy\/centre-hospitalier-annecy-genevois-centre-de-depistage-et-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33456497427","rdv_modalites":"Personnels de sant\u00e9 et personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"772","nom":"Centre de vaccination de Sarrebourg","adr_num":"25","adr_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","com_cp":"57400","com_nom":"Sarrebourg","lat_coor1":"48.7299","long_coor1":"7.0504","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.408664","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"11:00-15:00","rdv_mardi":"11:00-15:00","rdv_mercredi":"11:00-15:00","rdv_jeudi":"11:00-15:00","rdv_vendredi":"11:00-15:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/saverne\/ch-saverne-sarrebourg-centres-depistage-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33387345345","rdv_modalites":null},{"gid":"730","nom":"Maison de sant\u00e9 de la vall\u00e9e d'Aulps","adr_num":"58","adr_voie":"Imp Alexis Leaud","com_cp":"74430","com_nom":"Saint-Jean-d'Aulps","lat_coor1":"46.2299","long_coor1":"6.6594","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.410282","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-jean-d'aulps\/centre-de-vaccination-covid-19-du-haut-chablais?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33612529410","rdv_modalites":"personnes de plus de 75 ans"},{"gid":"847","nom":"CHIC des Andaines - site de Domfront","adr_num":"28","adr_voie":"Rue de la Gare","com_cp":"61700","com_nom":"Domfront en Poiraie","lat_coor1":"48.591","long_coor1":"-0.658449","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.41109","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":null,"rdv_mardi":null,"rdv_mercredi":null,"rdv_jeudi":null,"rdv_vendredi":null,"rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/domfront-en-poiraie\/centre-de-vaccination-covid-19-chic-des-andaines?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33233307037","rdv_modalites":null},{"gid":"852","nom":"Centre de vaccination - CPTS P\u00e9v\u00e8le du Douaisis, Salle la Grange","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Albert Poutrain","com_cp":"59310","com_nom":"Orchies","lat_coor1":"50.472","long_coor1":"3.24249","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.41193","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-20:00","rdv_mardi":"08:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-14:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/orchies\/centre-de-vaccination-covid-19-orchies?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"03 92 04 34 71 ","rdv_modalites":"public de 75 ans et plus"},{"gid":"855","nom":"Centre de vaccination territorial du Haut Val d'Oise","adr_num":"9","adr_voie":"Rue Chantepie Mancier","com_cp":"95290","com_nom":"L'Isle-Adam","lat_coor1":"49.1138","long_coor1":"2.22138","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.412718","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"ferm\u00e9","rdv_mercredi":"ferm\u00e9","rdv_jeudi":"14h-18h","rdv_vendredi":"14h-18h","rdv_samedi":"10h-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"21\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/espic-etablissement-de-sante-prive-d-interet-collectif\/l'isle-adam\/centre-de-vaccination-covid19-de-l-isle-adam-hopital-chantepie-mancier?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"01.34.69.76.77 ","rdv_modalites":null},{"gid":"874","nom":"Centre Prouv\u00e9 - Palais des congr\u00e8s","adr_num":"1","adr_voie":"Pl de la Republique","com_cp":"54000","com_nom":"Nancy","lat_coor1":"48.6876","long_coor1":"6.17679","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.41507","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"876","nom":"Villers centre du Placieux","adr_num":"16","adr_voie":"Bd Docteur Cattenoz","com_cp":"54600","com_nom":"Villers-l\u00e8s-Nancy","lat_coor1":"48.673","long_coor1":"6.16025","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.417397","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"13:00-18:00","rdv_mardi":"13:00-18:00","rdv_mercredi":"13:00-18:00","rdv_jeudi":"13:00-18:00","rdv_vendredi":"13:00-18:00","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"878","nom":"Espace communal Foch","adr_num":"15","adr_voie":"Rue Marechal Foch","com_cp":"54140","com_nom":"Jarville-la-Malgrange","lat_coor1":"48.6693","long_coor1":"6.20536","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.418189","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:00","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"13\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"535","nom":"IS-SUR-TILLE Salle des Capucins","adr_num":null,"adr_voie":"Rue des Capucins","com_cp":"21120","com_nom":"Is-sur-Tille","lat_coor1":"47.5222","long_coor1":"5.10923","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:28:08.600206","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ouvert","rdv_mardi":"ouvert","rdv_mercredi":"ouvert","rdv_jeudi":"ouvert","rdv_vendredi":"ouvert","rdv_samedi":"ouvert matin ","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/is-sur-tille\/centre-vaccination-is-sur-tille?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33345810421","rdv_modalites":null},{"gid":"483","nom":"BONNEUIL SUR MARNE","adr_num":"Espace Louise Voelkel","adr_voie":"Rue du 8 mai 1945","com_cp":"94380","com_nom":"Bonneuil-sur-Marne","lat_coor1":"48.7709","long_coor1":"2.48139","_edit_datemaj":"2021-01-14 22:10:33.673562","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"09:30-12:30\/13:30-15:30","rdv_mercredi":"09:30-12:30\/13:30-15:30","rdv_jeudi":"09:30-12:30\/13:30-15:30","rdv_vendredi":"09:30-12:30\/13:30-15:30","rdv_samedi":"09:30-12:30\/13:30-15:30","rdv_dimanche":"09:30-12:30\/13:30-15:30","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.maiia.com\/centre-de-vaccination\/94380-bonneuil-sur-marne\/-centre-de-vaccination---espace-louise-voelckel","rdv_tel":"+33180518039","rdv_modalites":null},{"gid":"517","nom":"Centre Hospitalier R\u00e9publique - CTPS PAYS DE LUNEL","adr_num":"141","adr_voie":"Place de la Republique","com_cp":"34400","com_nom":"Lunel","lat_coor1":"43.6756","long_coor1":"4.13216","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.331834","lieu_accessibilite":"Non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"12:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-20:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/lunel\/ch-republique?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public + 75 ans "},{"gid":"1000","nom":"NOUVELLE CLINIQUE DU TONDU","adr_num":"46","adr_voie":"Avenue Jean Alfonsea","com_cp":"33270","com_nom":"Floirac","lat_coor1":"44.8255","long_coor1":"-0.529733","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:01:12.774311","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"10:00-20:00","rdv_mardi":"10:00-20:00","rdv_mercredi":"10:00-20:00","rdv_jeudi":"10:00-20:00","rdv_vendredi":"10:00-20:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33556560720","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans"},{"gid":"809","nom":"Centre de Vaccination COVID - NANTES Nord - Salle Erdre","adr_num":"251","adr_voie":"Route de Saint Joseph","com_cp":"44300","com_nom":"Nantes","lat_coor1":"47.2541","long_coor1":"-1.53101","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.379528","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9h-17h","rdv_mardi":"9h-17h","rdv_mercredi":"9h-17h","rdv_jeudi":"9h-17h","rdv_vendredi":"9h-17h","rdv_samedi":"9h-17h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-vaccinations-internationales\/nantes\/centre-de-vaccination-metroplitain-salle-festive-nantes-erdre?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33806000344","rdv_modalites":"Ouverture tr\u00e8s prochaine"},{"gid":"565","nom":"Centre de Vaccination d'H\u00e9ricourt","adr_num":"5","adr_voie":"Rue Martin Niemoller","com_cp":"70400","com_nom":"H\u00e9ricourt","lat_coor1":"47.5683","long_coor1":"6.76232","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.380385","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-12:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":"30\/06\/2021","date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vesoul\/ars-de-haute-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33384756475","rdv_modalites":"Seulement sur rendez-vous"},{"gid":"559","nom":"Centre St Louis de Ganges","adr_num":null,"adr_voie":"Place Joseph Boudouresques","com_cp":"34190","com_nom":"Ganges","lat_coor1":"43.9325","long_coor1":"3.70327","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:56:21.67831","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"14:00-16:30","rdv_mercredi":"14:00-16:30","rdv_jeudi":"14:00-16:30","rdv_vendredi":"14:00-16:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/ganges\/centres-de-vaccination-cap-sante?pid=practice-164568 ","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"880","nom":"Ch\u00e2teau du Pont de la Meurthe","adr_num":"2","adr_voie":"Av Carnot","com_cp":"54130","com_nom":"Saint-Max","lat_coor1":"48.6995","long_coor1":"6.20408","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.419036","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:00-13:00\/14:00-17:30","rdv_mardi":"09:00-13:00\/14:00-17:30","rdv_mercredi":"09:00-13:00\/14:00-17:30","rdv_jeudi":"09:00-13:00\/14:00-17:30","rdv_vendredi":"09:00-13:00\/14:00-17:30","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"938","nom":"P\u00f4le m\u00e9dical Pasteur\/Kl\u00e9ber","adr_num":"7","adr_voie":"Rue Pasteur","com_cp":"54270","com_nom":"Essey-l\u00e8s-Nancy","lat_coor1":"48.7023","long_coor1":"6.21703","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.422329","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"943","nom":"Laxou - CPN","adr_num":"1","adr_voie":"Rue du Dr Archambault","com_cp":"54520","com_nom":"Laxou","lat_coor1":"48.6781","long_coor1":"6.13817","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.423195","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mardi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_mercredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_jeudi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_vendredi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":null,"rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/nancy\/chru-de-nancy-centre-de-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-du-chru?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33383851300","rdv_modalites":null},{"gid":"881","nom":"MSP Haute Vall\u00e9e du Thor\u00e9 Labastide Rouairoux","adr_num":"2","adr_voie":"Avenue Marie Curie","com_cp":"81270","com_nom":"Labastide-Rouairoux","lat_coor1":"43.4753","long_coor1":"2.6339","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:29:26.430621","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"13:30-17:30","rdv_mardi":"13:30-17:30","rdv_mercredi":"13:30-17:30","rdv_jeudi":"13:30-17:30","rdv_vendredi":"ferm\u00e9","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/labastide-rouairoux\/centre-de-vaccination-de-labastide-rouairoux?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":null},{"gid":"762","nom":"Centre de vaccination COVID - LA ROCHE SUR YON - Petite salle des f\u00eates du Bourg-sous-la Roche","adr_num":"80","adr_voie":"Rue \u00c9mile Baumann","com_cp":"85000","com_nom":"La Roche-sur-Yon","lat_coor1":"46.6577","long_coor1":"-1.40457","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:59:17.654707","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h30 - 17h30","rdv_mardi":"8h30 - 17h30","rdv_mercredi":"8h30 - 17h30","rdv_jeudi":"8h30 - 17h30","rdv_vendredi":"8h30 - 17h30","rdv_samedi":"8h30 - 12h30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/la-roche-sur-yon\/centre-de-vaccination-de-la-la-roche-sur-yon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33272781110","rdv_modalites":"Ouverture le 18\/01"},{"gid":"416","nom":"POLYCLINIQUE INKERMANN","adr_num":"84","adr_voie":"Route d'Aiffres","com_cp":"79000","com_nom":"Niort","lat_coor1":"46.3155","long_coor1":"-0.452071","_edit_datemaj":"2021-01-15 08:27:12.447832","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mardi":"09:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_mercredi":"09:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_jeudi":"09:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_vendredi":"09:30-12:30\/13:30-17:30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33627620475","rdv_modalites":"Le centre ouvre le 18 janvier pour les professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et les personnes de plus de 75 ans. La prise de rendez-vous est effective du Lundi au Vendredi de 9h30 \u00e0 12h30 puis de 13h30 \u00e0 17h30. Niveau 2, 1er \u00e9tage se pr\u00e9senter \u00e0 la consultation muni de la carte d\u0092identit\u00e9, de la carte d\u0092identification professionnelle (ex : CPS, attestation employeur, \u0085)  ainsi que de la carte vitale"},{"gid":"991","nom":"Centre de Vaccination : Espace Sant\u00e9 Ravel Amiens","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Maurice Ravel","com_cp":"80080","com_nom":"Amiens","lat_coor1":"49.9136","long_coor1":"2.30426","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.644181","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09:30-13:00\/14:30-18:00","rdv_mardi":"09:30-13:00\/14:30-18:00","rdv_mercredi":"09:30-13:00\/14:30-18:00","rdv_jeudi":"09:30-13:00\/14:30-18:00","rdv_vendredi":"09:30-13:00\/14:30-18:00","rdv_samedi":"09:00-13:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/amiens-80000\/espace-sante-maurice-ravel","rdv_tel":"+33322093434","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels, public de 75 ans et plus"},{"gid":"994","nom":"Centre de vaccination du CH Sud Gironde","adr_num":"40","adr_voie":"Rue des Freres Saint Blancard","com_cp":"33210","com_nom":"Langon","lat_coor1":"44.5437","long_coor1":"-0.244524","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.646432","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:00-17:00","rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:00-17:00","rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:00-17:00","rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:00-17:00","rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"14\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/langon-33210\/centre-hospitalier-sud-gironde\/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-sud-gironde","rdv_tel":"+33556762450","rdv_modalites":"15\/01 : Horaires 13:30-17:30 - Ouverture aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans le 19\/01"},{"gid":"997","nom":"CENTRE DE SANTE MUTUALISTE GALLIENI","adr_num":"45","adr_voie":"Cours du Mar\u00e9chal Gallieni","com_cp":"33000","com_nom":"Bordeaux","lat_coor1":"44.8243","long_coor1":"-0.591376","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:49:28.567581","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:30","rdv_mardi":"08:00-12:30","rdv_mercredi":"08:00-12:30","rdv_jeudi":"08:00-12:30","rdv_vendredi":"08:00-12:30","rdv_samedi":"08:00-12:30","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33698113647","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus"},{"gid":"998","nom":"HOPITAL SUBURBAIN DU BOUSCAT","adr_num":"97","adr_voie":"Avenue Georges Cl\u00e9menceau","com_cp":"33110","com_nom":"Le Bouscat","lat_coor1":"44.8675","long_coor1":"-0.618082","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:51:48.969542","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-20:00","rdv_mardi":"08:00-20:00","rdv_mercredi":"08:00-20:00","rdv_jeudi":"08:00-20:00","rdv_vendredi":"08:00-20:00","rdv_samedi":"08:00-20:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33556175099","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans"},{"gid":"999","nom":"Maison de sant\u00e9 de Blaye","adr_num":"1","adr_voie":"Rue Nicole Girard-Mangin","com_cp":"33390","com_nom":"Blaye","lat_coor1":"45.1271","long_coor1":"-0.64516","_edit_datemaj":"2021-01-15 09:56:41.663938","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mardi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_mercredi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_jeudi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_vendredi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_samedi":"08:00-12:00\/14:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33557944242","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 et aux personnes \u00e2g\u00e9es de +75 ans"},{"gid":"266","nom":"Centre de vaccination - HOPITAL PRIVE DE VILLENEUVE D'ASCQ ","adr_num":"50 b","adr_voie":"Rue la Fontaine","com_cp":"59650","com_nom":"Villeneuve-d'Ascq","lat_coor1":"50.6541","long_coor1":"3.15131","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.249063","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"07:00-19:30","rdv_mardi":"07:00-19:30","rdv_mercredi":"07:00-19:30","rdv_jeudi":"07:00-19:30","rdv_vendredi":"07:00-19:30","rdv_samedi":null,"rdv_dimanche":null,"date_fermeture":null,"date_ouverture":"07\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/villeneuve-d-ascq\/vaccination-covid-19-hopital-prive-le-bois-et-villeneuve-d-ascq?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33392043471 ","rdv_modalites":"Ouvert tous professionnels"},{"gid":"240","nom":"CENTRE HOSPITALIER D'ARDECHE MERIDIONALE (Maison m\u00e9dicale de garde)","adr_num":"14","adr_voie":"Avenue de Bellande","com_cp":"07200","com_nom":"Aubenas","lat_coor1":"44.6129","long_coor1":"4.39797","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.239885","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"ferm\u00e9","rdv_mardi":"9:00-17:00","rdv_mercredi":"9:00-17:00","rdv_jeudi":"9:00-17:00","rdv_vendredi":"9:00-17:00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"12\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/aubenas\/centre-de-vaccination-covid-ch-d-ardeche-meridionale?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33475356222","rdv_modalites":"Secr\u00e9tariat joignable du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 18h. Contact mail : vaccin@ch-ardeche-meridionale.fr "},{"gid":"770","nom":"Centre de vaccination - CH de Jean Leclaire de Sarlat","adr_num":"20","adr_voie":"Rue Gaubert","com_cp":"24200","com_nom":"Sarlat-la-Can\u00e9da","lat_coor1":"44.8936","long_coor1":"1.21426","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.337563","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/sarlat-la-caneda\/vaccination-ch-jean-leclaire-sarlat?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+03353317694  ","rdv_modalites":"Ouverture au plus de 75 ans d\u00e8s mercredi 20 janvier"},{"gid":"602","nom":"Centre de vaccination AUTUN - Salle l'Hexagone","adr_num":"02-avr","adr_voie":"rue Henri Dunant","com_cp":"71400","com_nom":"Autun","lat_coor1":"46.9518","long_coor1":"4.30391","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.360403","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"09:00-17:00","rdv_mardi":"09:00-17:00","rdv_mercredi":"09:00-17:00","rdv_jeudi":"09:00-17:00","rdv_vendredi":"09:00-17:00","rdv_samedi":"09:00-17:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/chalon-sur-sa\u00f4ne\/centre-de-vaccination-de-chalon-sur-saone?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33385218399","rdv_modalites":null},{"gid":"706","nom":"Centre de vaccination - Groupement Hospitalier Portes de Provence","adr_num":"3","adr_voie":"rue du g\u00e9n\u00e9ral Chabrillan - Institut de soins infirmiers","com_cp":"26200","com_nom":"Mont\u00e9limar","lat_coor1":"44.5644","long_coor1":"4.75184","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.402218","lieu_accessibilite":"oui","rdv_lundi":"8h-20h","rdv_mardi":"8h-20h","rdv_mercredi":"8h-20h","rdv_jeudi":"8h-20h","rdv_vendredi":"8h-20h","rdv_samedi":"8h-16h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"15\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/montelimar\/centre-de-vaccination-covid-gh-portes-de-provence-montelimar?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"+33475534100","rdv_modalites":null},{"gid":"1001","nom":"Palais des Congr\u00e8s","adr_num":"1","adr_voie":"Place de la R\u00e9publique\/rue de la R\u00e9publique","com_cp":"04000","com_nom":"Digne-les-Bains","lat_coor1":"44.0996","long_coor1":"6.22994","_edit_datemaj":"2021-01-15 11:50:05.645496","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09h-12h\/14h-16h30","rdv_mardi":"09h-12h\/14h-16h30","rdv_mercredi":"09h-12h\/14h-16h30","rdv_jeudi":"09h-12h\/14h-16h30","rdv_vendredi":"09h-12h\/14h-16h30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/cabinet-medical\/digne-les-bains-04000\/centre-de-vaccination-palais-des-congres-de-digne-les-bains?category=-1&cabinet=16641&specialty=496","rdv_tel":"+33423101175","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"1002","nom":"Centre de vaccination public - Salle des f\u00eates J- Le Blanc","adr_num":null,"adr_voie":"Place de la Lib\u00e9ration","com_cp":"36300","com_nom":"Le Blanc","lat_coor1":"46.6331","long_coor1":"1.06403","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:23:52.069729","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"8h00-12h00\/13h00-17h00","rdv_mardi":"13h00-17h00","rdv_mercredi":"13h00-17h00","rdv_jeudi":"13h00-17h00","rdv_vendredi":"13h00-17h00","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":null,"rdv_tel":"+33757453876","rdv_modalites":null},{"gid":"531","nom":"S\u00e8te Centre de vaccination ","adr_num":null,"adr_voie":"Route de Cayenne (parking du Mas Coulet)","com_cp":"34200","com_nom":"S\u00e8te","lat_coor1":"43.4127","long_coor1":"3.69848","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:27:35.040115","lieu_accessibilite":"Oui","rdv_lundi":"12:00-18:00","rdv_mardi":"10:00-18:00","rdv_mercredi":"10:00-18:00","rdv_jeudi":"10:00-18:00","rdv_vendredi":"10:00-18:00","rdv_samedi":"10:00-18:00","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/www.doctolib.fr\/centre-de-sante\/sete\/centre-de-vaccination-cpts-du-bassin-de-thau","rdv_tel":"+33809541919","rdv_modalites":"Ouvert au public (+ 75 ans) et professionnels de sant\u00e9"},{"gid":"1003","nom":"Salle Osco Manosco","adr_num":"484","adr_voie":"Avenue du Moulin Neuf","com_cp":"04100","com_nom":"Manosque","lat_coor1":"43.8283","long_coor1":"5.79673","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:29:00.399584","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"09h-13h \/ 13h30-17hh30","rdv_mardi":"09h-13h \/ 13h30-17hh30","rdv_mercredi":"09h-13h \/ 13h30-17hh30","rdv_jeudi":"09h-13h \/ 13h30-17hh30","rdv_vendredi":"09h-13h \/ 13h30-17hh30","rdv_samedi":"ferm\u00e9","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"19\/01\/2021","rdv_site_web":"MAIIA","rdv_tel":"+33800730087","rdv_modalites":"Ouvert aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux et personnes > 75 ans"},{"gid":"670","nom":"Gymnase Nelson Mandela ","adr_num":"11","adr_voie":"Rue Helene Boucher","com_cp":"95190","com_nom":"Goussainville","lat_coor1":"49.0298","long_coor1":"2.45602","_edit_datemaj":"2021-01-15 10:50:02.398304","lieu_accessibilite":null,"rdv_lundi":"9H-18h","rdv_mardi":"9H-18h","rdv_mercredi":"9H-18h","rdv_jeudi":"9H-18h","rdv_vendredi":"9H-18h","rdv_samedi":"9H-18h","rdv_dimanche":"ferm\u00e9","date_fermeture":null,"date_ouverture":"18\/01\/2021","rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/goussainville\/centre-de-vaccination-ville-de-goussainville?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1","rdv_tel":"01.39.94.61.00","rdv_modalites":null}]